<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tags SYSTEM "struct/tags_template.dtd">
<tags ref="sheja_kunkhyab_05.xml">
	<dr>
		<name>སྡོམ་པ་</name>
		<name>རྩ་བའི་ལྟུང་</name>
	</dr>
	<ds>
		<name>འཛིན་པ་</name>
		<name>འམ་</name>
	</ds>
	<dw>
		<name>ཀུན་བསླངས་དེར་ཤེས་བརྟན་དང་བར་དུ་བཅད། །མ་འཁྲུལ་འགྱོད་མེད་ཚད་འདས་ཕམ་པ་སྟེ། །ཡན་ལག་མ་ཚང་སྦོམ་ལྟུང་ལ་སོགས་དཔག་</name>
		<name>ཀོ་ལྤགས་སྟན་ལྷམ་</name>
		<name>རྐུ་དང་བསྙེན་རྫོགས་ས་བརྐོ་གཉེར་ལས་རིང་། །འཇོག་ཉན་མི་སྨྲ་མ་གུས་ཆང་དུས་མིན་</name>
		<name>སྐུ་གསུང་ཐུགས་ལ་ཕྱི་ནང་གསང་བ་གསུམ། །རེ་རེར་གསུམ་དབྱེ་ཉི་ཤུ་རྩ་བདུན་ནི། །ཨ་ཏིའི་དམ་ཚིག་སྤྱི་ཡིན་ཁྱད་པར་ཆེ། །མེད་པ་ཕྱལ་པ་ལྷུན་གྲུབ་གཅིག་པུའོ་</name>
		<name>སྐྱབས་སུ་མ་སོང་བ་ལ་ཐར་སྡོམ་མེད། །བསྙེན་གནས་སྡོམ་ལྡན་ལས་བླང་ཉིན་ཞག་མཐའ་</name>
		<name>སྐྱེ་འཇིག་འཕྱ། །རྣར་གཟོན་མལ་གདིང་སྐྲོད་གནོན་དབུག་འདེབས་བརྩིགས་</name>
		<name>སྐྱེ་བའི་རྟེན་ལ་བྱེ་བྲག་མ་མཆིས་ཀྱང་། །ཐུན་མོང་སྡོམ་ཙམ་འཛིན་པར་མི་ནུས་ན། །དབང་བསྐུར་མི་རུང་འཇུག་པ་ཙམ་ཞིག་སྦྱིན་</name>
		<name>སྐྱེ་ཚུལ་དབང་གིས་རགས་ཕྲ་གཉིས་</name>
		<name>སྐྱོན་སྤངས་འདྲེས་ལ་དད་སོགས་ལྡན་པ་གཟུང་</name>
		<name>ཁུ་བ་འབྱིན་རེག་འཁྲིག་ཚིག་བསྙེན་བཀུར་བསྔགས། །སྨྱན་བྱེད་ཁང་པ་ཁང་ཆེན་གཞི་མེད་དང་། །བག་ཙམ་གཞི་བརྗོད་དབྱེན་དང་དེ་རྗེས་ཕྱོགས། །སུན་འབྱིན་བཀའ་བློ་མི་བདེ་ལྷག་མའི་སྡེ། །གང་སྤྱད་སྡོམ་པའི་ལྷག་ཙམ་ལུས་པར་འདོད་</name>
		<name>ཁྱད་པར་དུས་ཀྱི་འཁོར་ལོར་ཉི་ཤུ་ལྔ། །བསྲུང་བྱ་ལྔ་ནི་རྩ་བཞི་ཆང་དང་བཅས་</name>
		<name>ཁྱད་པར་ཟུང་འཇུག་རྡོ་རྗེའི་ཡེ་ཤེས་གང་། །རྒྱུད་ལ་སྐྱེད་ནུས་དཔལ་ལྡན་བླ་མ་སྟེ་</name>
		<name>ཁྲིམས་འཆལ་ཉེས་པ་ལྕི་ཞིང་ཁྲིམས་ལྡན་ནི། །ཡོན་ཏན་ཀུན་གཞི་ཆོས་དཀར་མཐའ་དག་སྐྱེད་</name>
		<name>མཁན་སློབ་གསང་སྟོན་གནས་ཀློག་སློབ་དཔོན་ལྔ་</name>
		<name>འཁོར་སྡུད་མི་སེལ་བྲེ་མོ་བརྩོན་འགལ་གསུམ་</name>
		<name>གང་ཟག་གཅིག་ལ་སུམ་ལྡན་ཚེ། །གནས་ཚུལ་འཕགས་བོད་གཉིས་སུ་བཞེད་སྲོལ་མང་</name>
		<name>གང་ཟག་གཞན་བརྟེན་བློ་དག་མི་མཐུན་ཤེས། །བསླབ་པ་ཡོངས་སྦྱོང་བདེར་གནས་རྐྱེན་གྱིས་བསྲུང་</name>
		<name>གུར་ལས་བཅུ་བཞི་མངོན་བརྗོད་བླ་མར་དགུ་</name>
		<name>གོང་མ་རང་བྱིན་རླབས་དང་ལྟ་བས་བསྐང་</name>
		<name>གོས་བགོ་བ་ཡི་བཅུ། །སྤྱོད་ཡུལ་ཉི་ཤུ་སྟན་ལ་འདུག་པའི་དགུ། །ཟས་བརྒྱད་ཟ་ཚུལ་ཉེར་གཅིག་ལྷུང་བཟེད་ཀྱི། །བཅུ་བཞི་ཆོས་བཤད་ཉེར་དྲུག་སྒྲུབ་ཚུལ་གསུམ། །རྒྱུ་བ་གཅིག་སྟེ་ཉེས་བྱས་སྡེ་ཚན་རྣམས། །བསྡོམས་པས་ཉིས་བརྒྱ་ལྔ་བཅུ་རྩ་གསུམ་མོ་</name>
		<name>གོས་ལ་འཚོ་མཁོ་ལྷག་པའི་ཡོ་བྱད་དེ། །འཚོ་བ་རུང་བས་ཁ་བསྒྱུར་བཅུ་གསུམ་མོ་</name>
		<name>གྲངས་ངེས་གོ་རིམ་མཚན་ཉིད་ངེས་པའི་ཚིག །རབ་ཏུ་དབྱེ་དང་བསྡུ་བས་རྣམ་པར་གཞག་</name>
		<name>གྲོགས་དང་རྒྱུ་འབྲས་ལམ་དང་གོམས་པས་ཏེ་</name>
		<name>གྲོང་གཞན་རྒྱུ་དང་ནུབ་འགྲོ་ཁྱད་དུ་གསོད། །ཁབ་རལ་ཁྲི་རྐང་ཤིང་བལ་གདིང་གཡན་དགབ། །རས་ཆེན་ཆོས་གོས་ཚད་ལྷག་ལྟུང་བྱེད་སྡེ་</name>
		<name>གླིང་གསུམ་སྐྱེས་པ་བུད་མེད་སྐྱེ་བའི་རྟེན་</name>
		<name>དགག་པའི་བསླབ་བྱ་ཚུལ་ཁྲིམས་མི་མཐུན་ཕྱོགས་</name>
		<name>དགག་ཕྱོགས་དཀོན་མཆོག་བྱང་སེམས་དོར་བ་དང་། །ལྷ་དང་སྔགས་རྒྱ་བླ་མར་སྨད་ཅིང་འགོམས། །བཟའ་མིན་གསང་བསྒྲགས་འདོར་འཚེ་དམན་ལ་དགའ། །སྐྱོ་དང་སྤྱོད་དོར་བྱ་མིན་བྱ་བ་སྟེ། །དེ་དག་བཤད་རྒྱུད་གཙོར་བྱས་རིགས་ལྔའི་འོ་</name>
		<name>དགག་ཕྱོགས་སྡོམ་པ་གོང་སྨོས་ལུགས་སྲོལ་གཉིས་</name>
		<name>དགེ་བསྙེན་ལྔ་ལས་སྐྱབས་གསུམ་འཛིན་པ་ཡིས། །ཐུན་མིན་གསུམ་དང་ཐུན་མོང་ལྔ་ལ་བསླབ། །རྩ་བཞི་ཆང་བཅས་སྤོང་ཚུལ་རིམ་པ་ཡིས། །སྣ་གཅིག་སྣ་འགའ་ཕལ་ཆེར་ཡོངས་རྫོགས་སྤྱོད། །མདོ་སྡེ་པ་རྣམས་ཚངས་སྤྱོད་ཉིད་ཀྱང་འདོད་</name>
		<name>དགེ་བསྙེན་ལ་སོགས་རང་རང་ཆོ་གས་ཏེ། །དགེ་ཚུལ་དགེ་སློང་མངོན་གྱུར་བཅུ་དགོས་སོ་</name>
		<name>དགེ་བསྙེན་སླར་བསྐྱར་དགེ་ཚུལ་དགེ་སློང་དག །འཆབ་བཅས་གསོར་མི་རུང་ལ་འཆབ་མེད་བཅོས། །ལྷག་མ་སྤོ་མགུ་སྤང་བཤགས་བསྡམས་སོགས་ཀྱིས། །ལྟུང་བ་ཕྱིར་བཅོས་</name>
		<name>དགེ་ལྡན་པ་རྣམས་ཐ་དད་རྟེན་ཅན་ཏེ། །སོ་སོར་ལུང་དང་རིགས་པའི་སྒྲུབ་བྱེད་མང་</name>
		<name>དགེ་ཚུལ་ཡན་ལག་བརྒྱད་སྟེང་གསེར་དངུལ་སྤང་། །བླངས་འདས་བཅུ་ཡིན་ཕྱོགས་མཐུན་དགེ་སློང་བཞིན། །བསྲུང་བྱ་ཉེས་མེད་བཅུ་གསུམ་ལ་སོགས་པའོ་</name>
		<name>དགེ་སློང་དགེ་ཚུལ་དགེ་བསྙེན་ཕ་མ་གཉིས། །དགེ་སློབ་བསྙེན་གནས་རིས་བརྒྱད་རྫས་སུ་བཞི། །མཚན་ཉིད་ལྡན་པ་རིས་བདུན་ཁོ་ན་</name>
		<name>དགེ་སློང་མ་ལ་སུམ་བརྒྱ་དྲུག་ཅུ་བཞི་</name>
		<name>དགེ་སློང་ཚུལ་ཁྲིམས་ལྟུང་བ་སྡེ་ལྔ་སྟེ་</name>
		<name>དགེ་སློབ་མ་ནི་རྩ་བ་རྗེས་མཐུན་དྲུག་</name>
		<name>དགོས་གྲོགས་མི་བྱེད་ནད་དང་སྡུག་མི་སེལ། །མི་འཆོས་</name>
		<name>དགོས་དོན་སྤྱི་དང་ཁྱད་པར་ཐོག་མར་བརྗོད། །བསྡུས་དོན་གཉིས་ཀྱི་ཡོན་ཏན་དྲུག་དང་ལྡན། །ཚིག་དོན་བྱ་བྱེད་ལས་གསུམ་སྒྲ་དོན་བཅས། །མཚམས་སྦྱོར་གཉིས་པོ་གོ་བདེ་འབྲེལ་ཆགས་ཤིང་། །བརྒལ་ལན་ལུང་དང་རིགས་པས་གཏན་ལ་དབབ་</name>
		<name>དགོས་པ་ཁྱད་པར་ཅན་ལ་སྤང་བདུན་གནང་</name>
		<name>དགོས་པ་མེད་པར་བཅས་རང་ཉེས་ཀུན་དང་། །རང་དང་གཞན་རྒྱུད་སྨིན་པར་བྱེད་པའི་གེགས། །འདིར་བདེ་ཕྱི་མར་སྡུག་དང་གཉིས་ཀར་སྡུག །ལྟུང་དང་ལྟུང་མེད་གཟུགས་བརྙན་རྣམ་ཀུན་སྤང་</name>
		<name>འགལ་ན་རང་རིག་འབུམ་མམ་མེས་རྨོངས་གཟུངས། །ཞི་བའི་སྲེག་བླུགས་སོགས་ཀྱིས་ཕྱིར་བཅོས་བྱ་</name>
		<name>རྒྱ་ཆེན་སྤྱོད་ལུགས་སོ་ཐར་རིས་བདུན་པོ། །གང་རུང་ལྡན་ལ་མཁས་ནུས་སྡོམ་ལྡན་གྱིས། །སྨོན་པ་སེམས་བསྐྱེད་སྡེ་སྣོད་བསླབས་ནས་ཕྱིས། །འཇུག་སེམས་བར་ཆད་དྲི་སོགས་རྒྱས་པར་སྦྱིན་</name>
		<name>རྒྱན་པོ་བཟའ་མིན་ངན་ཚིག་འབྱུང་པོ་དང་། །ཀླ་ཀློའི་ཆོས་ནི་བྱ་བ་མིན་པ་ལྔ། །དུད་འགྲོ་བྱིས་པ་ཕོ་མོ་མཆོད་རྟེན་སྣུན། །གྲོགས་དཔོན་སངས་རྒྱས་དགེ་འདུན་ཡིད་རྟོན་འཁུ། །གཟུགས་སྒྲ་དྲི་རོ་རེག་བྱར་ཞེན་པ་སྟེ། །སྣུན་མིན་ལ་སོགས་དམ་སྡོམ་ཀུན་གྱི་གཞི་</name>
		<name>རྒྱུད་ངན་དག་སྣང་ཆུང་ཞིང་ཕྱོགས་རིས་ཆེ། །མཆོག་འཛིན་བདག་བསྟོད་གཞན་སྨོད་སྡིག་པའི་བཤེས་</name>
		<name>རྒྱུད་སྡེ་འོག་མར་མ་རྫོགས་ཕལ་ཆེར་རྫོགས། །གོང་མར་ཡོངས་རྫོགས་སྔགས་སྡོམ་ཞེས་བྱར་འགྱུར། །བདེ་སྟོང་གཉིས་སམ་ཟུང་འཇུག་གཅིག་ཏུའང་འདུ་</name>
		<name>སྒྲུབ་ཕྱོགས་དགེ་བ་ཆོས་སྡུད་ཕར་ཕྱིན་དྲུག་</name>
		<name>སྒྲུབ་ཕྱོགས་རིགས་ལྔར་མཆོག་གསུམ་བཟུང་བ་གསུམ། །སྦྱིན་བཞི་འཛིན་གསུམ་བརྩོན་གཅིག་རིམ་བཞིན་ནོ་</name>
		<name>བསྒྲུབ་པའི་གཞི་ལ་བསླབ་པ་ཡོངས་སྦྱོང་གསུམ་</name>
		<name>བསྒྲུབ་མ་ནུས་སོགས་ཉེས་མེད་སྐབས་ཀྱང་ཡོད། །བསླབ་ཚིགས་ཀུན་ཀྱང་རྩ་བཞི་ཉམས་པས་འཇིག་</name>
		<name>ངེས་པ་ལྔ་དང་བར་ཆད་བཞི་རྣམས་བྲལ་</name>
		<name>ངོ་བོ་ཐ་དད་བསྲུང་ན་འཆོལ་བར་བསྲུང་། །འདོམ་ཐུག་གོང་མ་གཙོ་ཞིང་འོག་མ་ཡི། །སྐྱོན་ཀུན་ཟིལ་གནོན་ཡོན་ཏན་ཡར་ལྡན་ཚུལ། །གཏོང་དང་ཐོབ་པའི་ས་མཚམས་ཐ་དད་ཅེས། །མཉམ་མེད་དྭགས་པོ་རྗེས་འབྲང་བཅས་པས་བཞེད་</name>
		<name>ངོ་བོ་འཕགས་པའི་མཉམ་བཞག་ཡེ་ཤེས་ཏེ་</name>
		<name>ངོ་བོ་གཞན་དོན་རྫོགས་བྱང་འཐོབ་འདོད་བློས། །སྒོ་གསུམ་ཉེས་སྤྱོད་སྤོང་བའི་ཚུལ་ཁྲིམས་སོ་</name>
		<name>ངོ་བོ་གཟུང་འཛིན་འཕོ་བཅས་སྡོམ་པ་ཡི། །བདེ་ཆེན་ཡེ་ཤེས་ཐབས་ལ་སེམས་མཚུངས་བཅས། །མདོར་ན་སྒོ་གསུམ་ཐབས་ཤེས་བསྡམས་པའི་ཁྲིམས་</name>
		<name>དངོས་གཞིར་མཁས་པ་གསུམ་དང་</name>
		<name>སྔ་འགྱུར་ཐབས་ཀྱི་ཐེག་པ་ཐུན་མོང་དུ། །སྤྱི་དང་ཁྱད་པར་ལྷག་པའི་དམ་ཚིག་ཅེས་</name>
		<name>སྔགས་ཀྱི་སྣོད་རུང་དེ་སྟེང་བླ་མར་གུས། །གསང་ཐུབ་བློ་ཆེ་དམ་ཚིག་སྒྲུབ་ལ་བརྩོན་</name>
		<name>གཅོད་རེག་འདུན་བསྒྱུར་མ་རྫོགས་ལྟ་མི་འདོར། །རྗེས་ཕྱོགས་བསྙིལ་སྡུད་གོས་གྱོན་སྨོས་རེག་ཁྲུས་</name>
		<name>ཆགས་དང་ངལ་དུབ་མཐའ་གཉིས་རྣམ་པར་བསལ་</name>
		<name>ཆུར་སྤྱོད་ཉལ་སར་འདུག་འགྲེང་གཅེར་བུར་སྦྱིན། །དམག་ལ་ལྟ་གནས་བཤམས་དཀྲུགས་རྡེག་གཟས་འཆབ་</name>
		<name>ཆོ་ག་ཐུན་མོང་ཉན་ཐོས་ལུགས་ལྟར་ལ། །ཐུན་མིན་གསོ་སྦྱོང་སྡོམ་སོགས་གོང་མ་དང་། །ཐུན་མོང་སྨོན་སེམས་སྟ་གོན་དག་ལས་ཐོབ་</name>
		<name>ཆོ་གས་སྐྱེ་དང་མི་སྐྱེ་བཞེད་སྲོལ་གཉིས་</name>
		<name>ཆོས་བཞི་མི་སྒྲུབ་ཁྲོ་འདོར་བཤགས་མི་ཉན། །ཁྲོས་པའི་རྗེས་འཇུག་བཟོད་དང་འགལ་བ་བཞི་</name>
		<name>འཆང་འབྲལ་འཇོག་དང་འཁྲུར་འཇུག་ལེན་དང་སློང་། །ཚད་དང་རིན་ཐང་སོར་སྤགས་བསྐུལ་བ་ལྷག་</name>
		<name>འཇིགས་མེད་ཞབས་ཀྱིས་སྤོང་སེམས་རིགས་མཐུན་ཀྱང་། །རྣམ་པ་ཐ་དད་པཎ་ཆེན་བི་བྷུ་ཏིས། །གོང་མས་འོག་མ་ཟིལ་གནོན་ཐ་དད་བཞེད་</name>
		<name>འཇུག་པའི་བསླབ་བྱ་དུས་ཚོད་ནུས་དང་སྦྱར་</name>
		<name>འཇུག་པར་དགག་སྒྲུབ་ཕྱོགས་གཉིས་བསླབ་བྱ་ཀུན། །སྡོམ་དང་ཆོས་སྡུད་དོན་བྱེད་གསུམ་དུ་འདུ་</name>
		<name>རྗེ་བཙུན་གྲགས་པ་ཀུན་མཁྱེན་ཀློང་ཆེན་སོགས། །རང་ལྡོག་མ་འདྲེས་དགག་དགོས་ཡོངས་སུ་རྫོགས། །ངོ་བོ་གནས་འགྱུར་ཡོན་ཏན་ཡར་ལྡན་པས། །གནད་ཀྱིས་མི་འགལ་དུས་སྐབས་གཙོར་སྤྱད་གསུངས་</name>
		<name>རྗེས་ནས་བཟོད་གསོལ་བསྔོ་བ་རྒྱ་ཡིས་གདབ་</name>
		<name>རྗོད་བྱེད་བྱ་སྤྱོད་རྣལ་འབྱོར་བླ་མེད་བཞི་</name>
		<name>ཉན་ཐོས་ཐེག་སྤོང་དེ་དང་ཕྱི་རོལ་བརྩོན། །དེར་དགའ་ཁྱད་ཆོས་མི་མོས་ཕྱིར་མི་འགྲོ། །བདག་བསྟོད་གཞན་སྨོད་ཚིག་རྟོན་ཤེས་རབ་བརྒྱད། །དགེ་ཆོས་སྡུད་དང་འགལ་བ་སོ་བཞིའོ་</name>
		<name>ཉན་ཐོས་རྫ་བཞིན་བྱང་སེམས་གསེར་དངུལ་སྣོད། །ཆག་དང་འདིར་ནི་ཞོམ་པ་དང་སྦྱར་ཏེ། །གསོར་མི་རུང་དང་གསོར་རུང་རང་སྟོབས་སོས་</name>
		<name>ཉན་ཐོས་སོ་ཐར་རང་ཞི་དོན་གཉེར་ཅན། །ངེས་འབྱུང་ཀུན་བསླངས་</name>
		<name>ཉམས་ན་ཉེས་བཞི་མ་ཉམས་བརྒྱད་གཉིས་སོགས། །འཕྲལ་ཡུན་ཕན་བདེ་ཀུན་གྱི་འབྱུང་གནས་སོ་</name>
		<name>ཉམས་པ་ཆེ་དང་རྩ་ལག་ཟླས་ཞར་ལྔ། །མ་བཤགས་མི་འདོད་ཀུན་འབྱུང་མནར་མེད་སྐྱེ་</name>
		<name>ཉོན་མོངས་ཅན་མིན་ཉེས་མེད་གསུམ་གསུམ་འགྱུར་</name>
		<name>གཉིས་ཀས་ཕར་ཕྱིན་དྲུག་ལྡན་ཉམས་སུ་ལེན་</name>
		<name>རྙེད་བཀུར་ཆགས་པས་བདག་བསྟོད་གཞན་ལ་སྨོད། །བཀྲེན་ལ་སེར་སྣས་ཆོས་དང་ནོར་མི་སྟེར། །བཤགས་ཀྱང་མི་ཉན་ཁྲོས་པས་གཞན་ལ་འཚོག །ཐེག་ཆེན་སྤོང་ཞིང་དམ་ཆོས་འདྲར་སྣང་སྟོན། །ཀུན་དཀྲིས་དབང་གིས་རབ་འབྲིང་ཐ་གསུམ་འགྱུར་</name>
		<name>སྙིང་བརྩེ་ལྡན་ལ་ཀུན་ཀྱང་ཉེས་པ་མེད་</name>
		<name>གཏོང་རྒྱུ་སྐྱབས་འགྲོ་བཏང་སོགས་དྲུག་ཏུ་བཤད། །རྩ་ལྟུང་བྱུང་ཡང་འཇུག་པའི་ཕྱོགས་འགའ་ལས། །སྨོན་སེམས་ཡོད་ཚེ་ལྟུང་བས་དེ་མི་ཉམས་</name>
		<name>རྟེན་ཀྱང་ཐུན་མོང་དེ་བཞིན་ཐུན་མིན་ནི། །སེམས་བསྐྱེད་གང་རུང་དག་ལ་སྡོམ་འདི་སྐྱེ་</name>
		<name>ལྟུང་དང་སྡོམ་ཡོད་ནོར་ལྡན་བུ་ལོན་ཅན། །གཅིག་སྤྱད་ཀུན་ཉམས་བཞེད་སྲོལ་ཐ་དད་གཉིས་</name>
		<name>ལྟུང་བ་འཆབ་བཅས་བཤགས་བསྡམས་བླང་དུ་རུང་། །ཡན་ལག་ལྟུང་བ་སྟོབས་བཞིས་བཤགས་པས་འདག །བསམ་པས་ལྟུང་བ་ལས་ལྡང་ཆད་པས་མིན་</name>
		<name>བརྟུལ་ཞུགས་སོ་སོར་དམིགས་སུ་གསུངས་པ་སྟེ། །འདུས་པར་རིགས་ལྔ་དགོངས་ཏེ་གསུངས་པ་བཞི་</name>
		<name>ཐར་འདོད་རྙེད་བཀུར་རིམ་གྲོ་སྒྲུབ་པས་བསྟེན་</name>
		<name>ཐུན་མིན་རྡོ་རྗེར་སྲོག་གཅོད་རལ་གྲིར་རྫུན། །རིན་ཆེན་ནོར་དང་ཆུ་སྐྱེས་བུད་མེད་འཕྲོག །འཁོར་ལོར་ཤ་ཆང་གྲི་གུག་མི་སྨད་གཏོང་། །སྒྲུབ་པོ་གྲུབ་པའི་ཚོད་སྦྱར་དངོས་སྦས་གཉིས་</name>
		<name>ཐུན་མོང་མིན་པ་ལ། །ཤིང་རྟའི་སྲོལ་གཉིས་རྗེས་འབྲང་དེ་བཞིན་ནོ་</name>
		<name>ཐུན་མོང་སྨོན་སེམས་སེམས་ཅན་བློས་མི་སྤང་། །ཕན་ཡོན་བསམ་ཞིང་ཚོགས་བསགས་བྱང་སེམས་སྦྱངས། །བླ་མ་མཆོད་འོས་བསླུ་ཞིང་གནས་མིན་འགྱོད། །བྱང་སེམས་ལ་སྡང་འགྲོ་ལ་གཡོ་སྒྱུ་སྟེ། །ནག་པོའི་ཆོས་བཞི་སྤངས་ལ་དཀར་ཆོས་བསྒྲུབ་</name>
		<name>ཐེག་ཆེན་བྱང་ཆུབ་སེམས་སྡོམ་སྐྱེ་བའི་རྒྱུ། །རིགས་སད་དད་བརྩེ་སྙིང་སྟོབས་ལྡན་པའམ་</name>
		<name>ཐེག་ཆེན་འོག་མའི་བསླབ་གཞི་མཐའ་དག་ལས། །ཆེ་བ་བདུན་གྱིས་འཕགས་པ་རོང་ཟོམ་བཞེད་</name>
		<name>ཐེག་ཆེན་སོ་ཐར་ཐེག་དམན་ཇི་བཞིན་ལ། །བླང་དུས་གཞན་དོན་བྱང་ཆུབ་ལ་དམིགས་སམ། །སླད་ནས་སེམས་བསྐྱེད་པས་ཀྱང་འགྱུར་བར་གསུངས་</name>
		<name>ཐོབ་དུས་སྒོ་གསུམ་བྱིན་བས་ས་བོན་ཐེབས། །སྡོམ་བཟུང་གསལ་གདབ་དབབ་པས་བྱིན་གྱིས་བརླབས། །དབང་བསྐུར་དངོས་གཞིས་འཕེལ་རྒྱས་མཐར་ཐུག་གོ་</name>
		<name>ཐོབ་ཚུལ་འཇུག་པར་ཁས་བླངས་ཚུལ་གྱིས་ཏེ། །ཆོ་གའི་མཐའ་རུ་རྣམ་དག་རྫོགས་པར་ཐོབ་</name>
		<name>ཐོས་བསམ་ཉན་བཤད་འཛིན་ཅིང་སྒྲུབ་པ་དང་། །སྤེལ་མར་བྱས་པའི་ཕན་ཡོན་མཐའ་ཡས་སོ་</name>
		<name>འཐད་པ་ལུང་རིགས་དཔེ་ཡི་སྒོ་ནས་བཙལ་</name>
		<name>འཐོབ་བྱེད་སྔོན་དང་ད་ལྟའི་ཆོ་ག་སྟེ་</name>
		<name>འཐོབ་བྱེད་ཆོ་གའི་དབང་གིས་གསུམ་ཡིན་ཏེ། །རྒྱུན་བཤགས་སྐབས་སུ་རང་ལུགས་སོ་བྱང་དང་། །འཇུག་པས་ལྷ་དང་སྐལ་མཉམ་སྡོམ་པ་སྟེ། །དངོས་གཞིས་བསྐྱེད་རྫོགས་སྡོམ་པ་ཀུན་ཐོབ་བོ་</name>
		<name>དང་པོ་བཞི་དང་གྲོང་ཁྱེར་སོགས་གཞོམ་ལྔ། །བློན་པོར་འབྱུང་ཉེ་</name>
		<name>དང་བ་ཡིད་ཆེས་འདོད་པའི་དད་པ་བསྐྱེད་</name>
		<name>དམ་ཆོས་འཆད་པའི་སྦྱོར་བར་བཀོད་པ་བཤམ། །བདུད་རིས་ཚར་བཅད་ཀུན་སྤྱོད་དག་པར་བྱ་</name>
		<name>དམ་པ་གསུམ་གྱིས་ཟིན་པའི་སེམས་བསྐྱེད་ཅེས། །ཆོས་དབྱིངས་མངོན་སུམ་རྟོགས་པའི་ཡེ་ཤེས་སོ་</name>
		<name>དམ་ཚིག་རྩ་བའི་ལྟུང་བ་བཅུ་བཞི་སྟེ། །སློབ་དཔོན་བརྙས་དང་བཀའ་འདས་སྤུན་ལ་ཁྲོ། །བྱམས་བཏང་བྱང་སེམས་སྤོང་དང་ཆོས་ལ་སྨོད། །གསང་སྒྲོག་ཕུང་པོར་བརྙས་དང་སོམ་ཉི་ཟ། །གདུག་ལ་བྱམས་ལྡན་དེར་རྟོག་སེམས་སུན་འབྱིན། །དམ་ཚིག་རྙེད་འདོར་བུད་མེད་སྨོད་པའོ་</name>
		<name>དུས་དང་དུས་མིན་ལ་ཡང་དགག་པ་དབྱེ་</name>
		<name>དོན་དམ་བྱང་ཆུབ་སྤྱོད་པ་བས་ཆེན་རྒྱུ་</name>
		<name>དྲན་དང་ཤེས་བཞིན་སེམས་དང་བསླབ་པ་བསྲུང་</name>
		<name>དྲོད་ཐོབ་བརྟུལ་ཞུགས་དྲུག་ཏུ་གུར་ལས་གསུངས་</name>
		<name>བདུད་ཀྱི་བར་ཆད་ངོ་ཤེས་གཉེན་པོས་གཞོམ་</name>
		<name>བདེ་མཆོག་ཚངས་སྤྱོད་ཉེར་གཉིས་རིག་མར་བརྒྱད་</name>
		<name>བདེར་གནས་རྐྱེན་གྱི་གཞི་ནི་སྲ་བརྐྱང་འདིང་</name>
		<name>མདོར་ན་བརྒྱུད་པ་དམ་ཚིག་མན་ངག་ལྡན། །རྒྱུད་དོན་རིག་པ་གསུམ་ལས་དགེ་སློང་མཆོག་</name>
		<name>མདོར་ན་སྡིག་པ་སྤང་ཞིང་དགེ་བ་བསྒྲུབ། །རང་སེམས་འདུལ་ལ་འདུལ་བའི་སྡེ་སྣོད་འདུས་</name>
		<name>མདོར་ན་བསྲུང་བྱ་བསྒྲུབ་བྱ་གཉིས་སུ་འདུ་</name>
		<name>འདིར་སྡུག་ཕྱི་མར་བདེ་དང་གཉིས་ཀར་བདེ། །ལྟུང་མེད་ལྟུང་བའི་གཟུགས་བརྙན་སྤྱད་པར་བྱ་</name>
		<name>རྡོ་རྗེ་སློབ་དཔོན་བརྟན་དུལ་བློ་གྲོས་ཅན། །བཟོད་ལྡན་གཡོ་མེད་སྔགས་རྒྱུད་སྦྱོར་བ་ཤེས། །བརྩེ་ལྡན་མཁས་ཤིང་དེ་ཉིད་བཅུ་མཐར་སོན། །དཀྱིལ་འཁོར་ལས་མཁས་སྔགས་བཤད་སྤྱོད་པ་ཤེས་</name>
		<name>རྡོར་སེམས་དམ་ཚིག་རྡོ་རྗེའི་བཟླས་བསྒོམ་དང་། །དབང་དང་བདག་འཇུག་ཀུན་ལ་མཆོག་ཏུ་འགྱུར་</name>
		<name>ལྡོག་པ་སྐྱོན་ཅན་སྤངས་ལ་མཚན་ཉིད་ཀྱང་། །ཐམས་ཅད་ཚང་དཀོན་ཡོན་ཏན་མང་བ་བཟུང་</name>
		<name>སྡོམ་པ་ཐུན་མོང་ལྔའམ་རིགས་དྲུག་ནི། །མི་བསྐྱོད་ཕྱག་རྒྱ་བླ་མ་རིན་པོ་ཆེ། །སྦྱིན་པ་རྣམ་བཅུ་འཁོར་ལོར་བཟའ་བ་བཅུ། །རལ་གྲིར་མཆོད་པ་པདྨར་འགོག་པའི་སྡོམ། །རྡོར་སེམས་བྱང་ཆུབ་སེམས་ཏེ་དྲང་ངེས་གཉིས་</name>
		<name>སྡོམ་པ་གསུམ་པོ་གཅིག་གཉིས་གསུམ་ལྡན་སོགས། །དབྱེར་ཡོད་</name>
		<name>གནས་མལ་གཞི་ཡང་ལུགས་འདིར་མཐུན་ན་མཆོག་</name>
		<name>རྣམ་པའི་དབྱེ་བས་དང་པོའི་ས་ལ་སོགས་</name>
		<name>རྣལ་འབྱོར་རྒྱུད་ལ་དགག་སྒྲུབ་ཕྱོགས་བཅུ་བཞི་</name>
		<name>སྣོད་ཀྱི་སྐྱོན་གསུམ་དྲི་མ་དྲུག་སོགས་སྤངས། །ནད་པ་སྨན་དང་སྨན་པའི་འདུ་ཤེས་བཞག་</name>
		<name>སྤྱོད་རྒྱུད་མི་དགེ་བཅུ་དང་དམ་པའི་ཆོས། །བྱང་ཆུབ་སེམས་སྤང་སེར་སྣ་འགྲོ་ལ་གནོད། །བཅུ་བཞི་སྤང་བྱ་ཕྱིར་བཅོས་གོང་འོག་མཚུངས་</name>
		<name>ཕན་བདེའི་འབྱུང་གནས་རྒྱལ་བའི་བསྟན་པ་ལ། །དལ་འབྱོར་དོན་ཡོད་ཕྱིར་དུ་འཇུག་པ་ན། །ཐོག་མར་དགེ་བའི་བཤེས་གཉེན་བཙལ་ཞིང་བསྟེན་</name>
		<name>ཕུལ་དང་ཤི་འཕོས་སྡིག་ལྟ་སོགས་ཀྱིས་གཏོང་</name>
		<name>ཕྱི་འགྱུར་ལུགས་ལ་རིམ་དང་ཅིག་ཅར་འཇུག་</name>
		<name>ཕྱིར་བཅོས་ཉེར་ལྔ་སྙིང་པོ་རྒྱན་ལས་འབྱུང་</name>
		<name>ཕྱིར་བཅོས་ནམ་སྙིང་གསོལ་གདབ་ལྟུང་བཤགས་བྱ། །བཤགས་ཚད་འདས་ན་སྟོབས་བཞིའི་སྒོ་ནས་ལྡངས་</name>
		<name>ཕྲིན་ལས་བཅོ་ལྔ་དེ་ཡི་ཡན་ལག་བདུན་</name>
		<name>བྱ་རྒྱུད་སྤྱི་ཡི་དམ་ཚིག་བཅུ་བཞི་སྟེ། །དཀོན་མཆོག་སྔགས་ལ་དད་དང་ཐེག་ཆེན་མོས། །ཞིང་མཆོག་ལ་གུས་མི་སྡང་དུས་མཚམས་མཆོད། །གཞན་གཞུང་མི་བཀུར་མགྲོན་མཆོད་བྱམས་སེམས་བརྟན། །བསོད་ནམས་བཟླས་པ་དམ་ཚིག་གཞན་སྲུང་བརྩོན། །དམ་མེད་སྔགས་རྒྱ་མི་སྦྱིན་རྒྱུད་ཀྱང་རྟོགས་</name>
		<name>བྱ་བྱེད་ཕྲིན་ལས་དམ་པ་གསུམ་ལ་སྨོན་</name>
		<name>བྱང་སེམས་སྣོད་གྱུར་དད་བརྩེ་བློ་གྲོས་ལྡན། །སྤྱད་པ་སྤྱོད་བཟོད་རང་ཞི་དོན་མི་གཉེར། །བརྩོན་ལྡན་སྟོང་ཉིད་ཐོས་ལ་དགའ་བ་ཡིན་</name>
		<name>བྱམས་ལས་སྙིང་རྗེ་དེ་ལས་བྱང་སེམས་སྐྱེ་</name>
		<name>བྱེ་བྲག་མ་ཧཱའི་རྩ་བ་སྒྱུ་འཕྲུལ་ལས། །རྩ་བ་བླ་མེད་མི་སྤང་བླ་མ་བཀུར། །སྔགས་རྒྱ་མི་གཅད་མཆེད་བྱམས་གསང་བ་བཅུ། །མི་བསྒྲག་ལྔའོ་ཡན་ལག་དམ་ཚིག་བཅུ། །མི་སྤང་མི་འདོར་ལྔ་སྟེ་དེ་དག་ལས། །སུམ་བརྒྱ་དྲུག་ཅུ་དེ་ལས་མཐའ་ཡས་སྤྲོ་</name>
		<name>བྱེ་སྨྲས་གཟུགས་ཅན་འདོད་</name>
		<name>བླ་མེད་བརྟུལ་ཞུགས་སྡོམ་པ་དམ་ཚིག་གསུམ་</name>
		<name>བླང་ཡུལ་རབ་བྱུང་ཁྱིམ་པ་སྡོམ་ལྡན་ཏེ་</name>
		<name>བློ་ཆེན་ཟབ་རྒྱས་བློ་ཆུང་གཟུང་བདེ་ཞིང་། །གོ་སླ་ཕྱིས་ནས་ཕྲ་ཞིབ་འགལ་འབྲེལ་གཅོད། །ཞུམ་ལ་གཟེངས་བསྟོད་རྒོད་དང་རྨུགས་པ་བཟློག་</name>
		<name>དབང་བསྐུར་སྡོམ་ཐོབ་དམ་ཚིག་སྲོག་ལྟར་བཟུང་། །གཞི་ནི་ཡང་དག་ལྟ་དང་སྐྱབས་སེམས་ལྡན། །དཀྱིལ་འཁོར་དབང་ཐོབ་བཞི་སྟེ་ཐུན་མོང་ངོ་</name>
		<name>དབང་རྟུལ་སྨོན་སེམས་གཅིག་པུ་བསྲུང་བའོ་</name>
		<name>དབང་འབྲིང་ལ། །སེམས་འདོར་མི་སྦྱིན་ཁྲོ་དང་ལྟར་སྣང་སྟོན་</name>
		<name>དབང་བཞིའི་དམ་ཚིག་ལ་སོགས་རབ་དབྱེ་མང་</name>
		<name>དབྱར་གནས་སྔ་ཕྱི་གཉིས་ཡོད་ཟླ་གསུམ་མཐར་</name>
		<name>དབྱེ་སྒོ་འདོད་དང་བརྩོན་སེམས་མཚུངས་ལྡན་གྱིས། །སྨོན་འཇུག་</name>
		<name>དབྱེ་བ་བརྗོད་བྱ་རྒྱུ་ཐབས་འབྲས་བུ་གསུམ། །སྣང་གྲགས་ཆོས་ཀུན་ལྷན་སྐྱེས་ཡེ་ཤེས་དང་། །མཚན་རྟོག་ཕྲ་རགས་བསྐྱེད་དང་རྫོགས་པར་ཏེ། །རང་སྣང་སྐུ་དང་ཡེ་ཤེས་ངོ་བོར་སྡོམ་</name>
		<name>དབྱེ་བ་སྤྱིར་ནི་སོ་སྐྱེ་བྱང་ཆུབ་སེམས། །སྤྲུལ་རྫོགས་རང་གི་གནས་སྐབས་བཞི་དང་སྦྱར་</name>
		<name>སྦྱིན་པ་ཟང་ཟིང་ཆོས་དང་མི་འཇིགས་པ། །ཚུལ་ཁྲིམས་སྡོམ་དང་ཆོས་སྡུད་དོན་བྱེད་གསུམ། །བཟོད་པ་གནོད་དང་དཀའ་བ་སྟོང་ཉིད་ལ། །བརྩོན་འགྲུས་གོ་ཆ་སྦྱོར་དང་ཆོག་མི་ཤེས། །བསམ་གཏན་བདེར་གནས་སྒྲུབ་དང་དོན་ལ་དམིགས། །ཤེས་རབ་འཇིག་རྟེན་འཇིག་རྟེན་འདས་དམན་མཆོག །ཡང་ན་ཐོས་བསམ་སྒོམ་ལས་བྱུང་རྣམས་བསྒྲུབ་</name>
		<name>སྦྱིན་སྲེག་བཟླས་བསྒོམ་ཚོགས་ཀྱི་འཁོར་ལོ་སོགས། །ཉམས་འདས་རལ་པའི་ཚོད་དང་སྦྱར་ཏེ་བྱ། །ཕྲ་རགས་གང་ཡང་ཐུན་ཚོད་མ་འདས་བཤགས་</name>
		<name>མ་བསྐོས་ཉི་ནུབ་ཕྱིར་སྟོན་ཆོས་གོས་གཉིས། །མཉམ་འགྲོ་གྲུར་འཇུག་འདུག་འགྲེང་སྦྱོར་བཅུག་དང་</name>
		<name>མ་སྦྱངས་སྟོང་ཉིད་སྟོན། །བྱང་ཆུབ་ལས་ལྡོག་དམན་སྤོང་མི་ལྡོག་འཛིན། །བདག་བསྟོད་གཞན་སྨོད་ཟབ་མོ་བཟོད་པརོ་མ། །ཆད་པ་གཅོད་གཞུག་དཀོར་བརྐུས་དང་དུ་ལེན། །རྣལ་འབྱོར་འདོར་འཇུག་སྤོང་སྤྱོད་ཀློག་ལ་སྦྱིན། །ལས་དང་པོ་ཡི་བརྒྱད་ཡིན་</name>
		<name>མ་ཡི་ཟས་ལེན་མ་ཕེབས་བྲིམ་པ་ཟ། །ཁྲིམས་དྲལ་གྲོང་འགྲོ་ནགས་མ་མྱུལ་བར་ཟ། །སོར་བཤགས་སྡེ་ཡིན་</name>
		<name>མལ་སྟན་ཆེ་མཐོ་ཕྱི་དྲོའི་ཁ་ཟས་སྤང་། །ཚུལ་ཁྲིམས་བག་ཡོད་བརྟུལ་ཞུགས་ཡན་ལག་བརྒྱད། །གཏན་དུ་སྲུང་བ་གོ་མཱིའི་དགེ་བསྙེན་གྲགས་</name>
		<name>མི་མཆོད་རྗེས་འཇུག་མ་གུས་ལན་མི་འདེབས། །མི་འགྲོ་བྱིན་སྤོང་འཆད་མིན་སྦྱིན་འགལ་བདུན་</name>
		<name>མི་སྤྲོ་ནན་ཏུར་བྱ་</name>
		<name>མི་ཚངས་སྤྱོད་དང་མ་བྱིན་ལེན་པ་དང་། །སྲོག་གཅོད་བླ་མའི་རྫུན་སྨྲ་ཕམ་པའི་སྡེ། །གཞི་བསམ་སྦྱོར་བ་མཐར་ཐུག་ཚང་ན་ཉམས། །ཡན་ལག་མ་ཚང་སྦོམ་པོ་ལ་སོགས་མང་</name>
		<name>མི་འཚོལ་མི་སྤོང་རོར་ཆགས་བསམ་གཏན་གསུམ་</name>
		<name>མི་གཟོ་མི་བསལ་སྦྱིན་མི་བྱེད། །མི་འདོགས་མི་བསྟུན་མི་བསྔགས་ཚར་མི་གཅོད། །མི་འདུལ་སེམས་ཅན་དོན་བྱེད་འགལ་བཅུ་གཉིས་</name>
		<name>སྨན་ལ་དུས་ཐུན་ཚོད། །ཞག་བདུན་རུང་དང་འཚོ་བཅང་རྣམ་པ་བཞི་</name>
		<name>རྩ་རྒྱུད་དཔལ་མཆོག་ལུགས་སོགས་གཞན་དུ་ཤེས་</name>
		<name>རྩ་ལྟུང་ཀུན་དཀྲིས་ཆེར་སྤྱད་སྨོན་པའི་སེམས། །ཉམས་ན་སྡོམ་པ་བཏང་བས་བསྐྱར་ནས་བླང་། །འབྲིང་དང་ཆུང་ངུ་གསུམ་དང་གཅིག་ལ་བཤགས། །ཉེས་བྱས་ཉོན་མོངས་མི་མོངས་སེམས་ཀྱིས་ཏེ་</name>
		<name>རྩོད་པ་བཞི་པོ་ཞི་བྱེད་བདུན་གྱིས་གཞིལ་</name>
		<name>བརྩེ་བ་གཉིས་</name>
		<name>ཚངས་སྤྱོད་རིལ་པོ་མ་འདྲེས་ཡོངས་རྫོགས་དག །ད་ལྟ་བཤེས་གཉེན་ང་བསྟེན་སྡུག་བསྔལ་ལས། །གྲོལ་བའི་རིགས་པ་ལྟོས་ཞེས་རྒྱལ་བས་གསུངས་</name>
		<name>ཚུལ་ཁྲིམས་ལེགས་སྤྱད་ལས་དང་སྡོམ་པ་ཞེས་</name>
		<name>རྫུན་སྐྱོན་ཕྲ་མ་སྐྱོ་སྔོགས་སྟོན་དང་འདོན། །བརྗོད་སྨྲ་སྐུར་འདེབས་ཁྱད་གསོད་</name>
		<name>ཞི་གནས་གསོ་སྦྱོང་སེམས་དང་ཤེས་རབ་སྦྱང་། །མཐུན་པ་ཟླ་བ་ཕྱེད་ཕྱེད་བཀྲ་ཤིས་དང་། །གནོད་ཞི་རྩོད་པ་ཟློག་རྣམས་དུས་དེར་བྱ་</name>
		<name>ཞུམ་དང་སྐྲག་སོགས་མི་མཐུན་ཉམས་རྒྱུ་སྤང་</name>
		<name>གཞན་གནོད་གཞི་དང་བཅས། །སྤོང་སེམས་མཚུངས་ལྡན་</name>
		<name>གཞན་ཡང་ཐོས་སོགས་བཅུ་གཉིས་ལྡན་པ་མཆོག་</name>
		<name>གཞན་ཡང་བཤེས་གཉེན་བསྟེན་པའི་ཕན་ཡོན་མང་</name>
		<name>ཟབ་མོ་ལྟ་བརྒྱུད་ལུགས་ལ་བརྡ་འཕྲོད་པའི། །འགྲོ་བ་གང་རུང་རྟེན་ནམ་བླ་མ་ལས། །བསགས་སྦྱོང་སྔོན་འགྲོས་སྨོན་འཇུག་ཆབས་ཅིག་ལེན་</name>
		<name>གཟུགས་ཅན་འདོད་རྣམས་ཚིགས་གསུམ་ཐ་དད་ལྡན། །ཤེས་པར་འདོད་པས་གནས་འགྱུར་ལྡན་པར་བཞེད་</name>
		<name>བཟོད་གསུམ་ལྡན་པས་</name>
		<name>ཡང་ན་མཛོད་གསུམ་ལྡན་ཞིང་ཆུ་བོ་རྫོགས། །གཉེར་ལྡན་རྒྱུད་དང་ལས་མཁས་དྲོད་ཚད་འཆང་</name>
		<name>ཡང་ན་རིགས་ལྔ་སོ་སོ་སྤྱི་མདོར་བསྡུས། །སྤྱི་ལ་རྩ་བ་ཡན་ལག་གོ་རིམ་བཞིན། །བྱང་སེམས་ཕམ་པ་བཅུ་བཞི་རྩ་བཞི་ཆང་། །སྡོམ་དང་དམ་པ་བསྟེན་སོགས་དགེ་ཆོས་སྡུད། །ལྡོག་ཕྱོགས་བཞི་བྲལ་དོན་བྱེད་ཚུལ་ཁྲིམས་ཏེ། །མི་བརྙས་ཐུན་མོང་བཟུང་རྣམས་ཕྱི་མའོ། །བསླབ་གཞི་ཀུན་སྲུང་ཁས་བླངས་ཐོབ་པ་སྟེ། །རྩ་ལྟུང་བཅུ་སོགས་ཆོ་གས་ཐོབ་པར་འདོད་</name>
		<name>ཡང་ཡང་འདུག་ཟ་ལྷག་ལེན་སྤངས་པ་སྟོབ། །འདུས་དང་དུས་མིན་གསོག་འཇོག་མ་བྱིན་སློང་</name>
		<name>ཡན་ལག་བརྒྱད་ནི་དམ་མེད་རིག་མ་བསྟེན། །ཚོགས་ལ་རྩོད་ཅིང་ཡུལ་མིན་བདུད་རྩི་ལེན། །དུས་ལ་མི་བཤད་དྲིས་ལན་བྲེ་མོས་གདབ། །ཉན་ཐོས་ནང་འདུག་མི་ཤེས་སྔགས་པརོ་མ། །སྣོད་མིན་གསང་བསྒྲགས་རྣམས་ཏེ་འདྲེན་ཚུལ་མང་</name>
		<name>ཡན་ལག་བདེ་སྡུག་ཡལ་འདོར་ཉི་ཤུ་བཞི། །སྒྲུབ་པ་ཡལ་འདོར་བཅུ་དྲུག་རེ་རེ་ལ། །འཕྲལ་དང་གཏན་གྱི་དབྱེ་བས་བརྒྱད་ཅུའོ་</name>
		<name>ཡུལ་གྱི་སྒོ་ནས་ཀུན་རྫོབ་དོན་དམ་ཚུལ་</name>
		<name>ཡེ་ཤེས་ཚད་ཕྱིན་བླང་དོར་ཀུན་ལས་འདས་</name>
		<name>ཡོན་ཏན་གཞི་རྟེན་ཚུལ་ཁྲིམས་རྣམ་པ་གསུམ། །དགྲ་བཅོམ་སེམས་དཔའ་རྒྱལ་བའི་རྗེས་སློབ་སྟེ། །སོ་ཐར་བྱང་སེམས་རིག་འཛིན་སྡོམ་པར་གྲགས་</name>
		<name>ཡོན་ཏན་ལྷག་པ་བརྩོན་བཅས་ལུང་གིས་ཕྱུག །དེ་ཉིད་རབ་ཏུ་རྟོགས་པ་སྨྲ་མཁས་ལྡན། །བརྩེ་བའི་བདག་ཉིད་སྐྱོ་ངལ་སྤངས་ལ་བསྟེན་</name>
		<name>རང་བྱུང་རྒྱལ་བས་བསྡུས་པ་བཞི་རུ་གསུངས་</name>
		<name>རིག་འཛིན་སྡོམ་པར་གསར་རྙིང་བཞེད་སྲོལ་གཉིས་</name>
		<name>རིན་ཆེན་ལྟ་བུའི་དཔོན་སློབ་འབྲེལ་བརྟགས་ནས་</name>
		<name>རུང་དང་ཉེ་བླང་མི་རུང་དང་ཉེ་སྤང་</name>
		<name>ལས་རྫས་འདུན་དང་ཏིང་འཛིན་དེ་ཉིད་དེ། །སྤྱི་ཁྲུས་ཆེན་པོས་ཀུན་ཀྱང་དག་ཚངས་འགྱུར་</name>
		<name>ལས་ལ་བརྒྱ་རྩ་གཅིག་ཡོད་གསུམ་དུ་འདུ་</name>
		<name>ལོག་ལྟ་ཕམ་དང་བསླབ་པ་འབུལ་བ་རྣམས། །མ་གཏོགས་གཏོང་རྒྱུ་གཞན་གྱིས་གཏོང་མི་འགྱུར་</name>
		<name>ཤེས་རབ་རྗེས་ཞུགས་ཀུན་ཀྱང་ཕ་རོལ་ཕྱིན་</name>
		<name>བཤད་པའི་སྒོ་དྲུག་གམ་</name>
		<name>ས་མཚམས་མོས་བསམ་རྣམ་སྨིན་སྒྲིབ་ཀུན་སྤངས་</name>
		<name>ས་གསེར་ཟླ་སོགས་རྟེན་གྱིས་ཉི་ཤུ་གཉིས་</name>
		<name>སུམ་ལྡན་རྡོ་རྗེ་འཛིན་མཆོག་བརྩོན་ལྡན་ན། །ཚེ་ལུས་གཅིག་གིས་རྡོ་རྗེ་འཆང་འགྲུབ་འགྱུར་</name>
		<name>སེམས་ཅན་དོན་བྱེད་བསྡུ་དངོས་བཞི་སོགས་སྤྱད་</name>
		<name>སོ་སྐྱེའི་མཚན་ཉིད་ཡོན་ཏན་བརྒྱད་བཞི་གཉིས་</name>
		<name>སོ་ཐར་སྣོད་ལྡན་སྡོམ་པའི་བར་ཆད་མེད་</name>
		<name>སོ་ཐར་བསམ་གཏན་ཟག་མེད་ས་ཡིས་བསྡུས་</name>
		<name>སོ་བྱང་ཕྱི་རྒྱུད་གསུམ་གྱི་བསྲུང་མཚམས་སྤྱི། །རྩ་བ་སྐུ་གསུང་ཐུགས་དང་བྱང་ཆུབ་སེམས། །ཡན་ལག་སྤྱད་བྱ་མི་སྤང་དང་དུ་ལེན། །བསྒྲུབ་དང་ཤེས་བྱ་ལྔ་ལྔ་ཁྱད་པར་ཏེ། །དྲང་ངེས་དུས་ཚོད་འབྲེལ་བས་བསྲུང་སྟེ་སྤྱད། །སྒྲུབ་པའི་དམ་ཚིག་ཉི་ཤུ་ལྷག་པའོ་</name>
		<name>སོ་སོའི་རིགས་ཀྱི་དམ་ཚིག་རྒྱུད་ལྟར་སྤྱད་</name>
		<name>སྲིན་བལ་བལ་ནག་ཆ་གཉིས་ལོ་དྲུག་དང་། །མཐོ་གང་མི་ལྷན་ཁུར་རྨེལ་གསེར་དངུལ་རེག །བུན་སྐྱེད་ཉོ་ཚོང་</name>
		<name>སློབ་དཔོན་ལ་གུས་ཚུལ་ཁྲིམས་ཡང་དག་དང་། །བསམ་གཏན་དང་ནི་འདོན་ལ་རྟག་བརྩོན་དང་། །གྲིམས་ཤིང་དུལ་ལ་བཟོད་དང་ལྡན་པ་ནི། །སྡོམ་བརྩོན་གནས་པའི་ཆོས་ལྡན་ཤེས་པར་བྱ་</name>
		<name>སློབ་མས་ཡོན་དབུལ་བསྔོ་སྨོན་དྲན་ཤེས་བསྟེན་</name>
		<name>གསོད་འགྱོད་གཡའ་བསྒག་ཆུར་རྩེ་ལྷན་ཅིག་ཉལ། །དངངས་སྦེད་ལོངས་སྤྱོད་སྐུར་འདེབས་བུད་མེད་འགྲོགས་</name>
		<name>བསྲུང་དང་བཟའ་སྤྱད་མི་འབྲལ་དམ་ཚིག་བཞི། །དབང་བཞིར་འབྲེལ་ཞེས་མི་བསྐྱོད་དགའ་བས་བཞེད་</name>
		<name>བསྲུང་བྱ་རྩ་ལྟུང་བསྒྲུབ་བྱ་རིགས་དྲུག་སྟེ། །ཉམས་ལེན་འབྲེལ་ལ་ཡོ་བྱད་ལོངས་སུ་སྤྱོད། །མཉམ་རྗེས་རྣམས་སུ་པདྨ་དཀར་པོས་བསྡུས་</name>
		<name>བསྲུང་བྱ་རྩ་ལྟུང་དབང་རབ་བཅུ་བཞི་སྟེ། །དཀོན་མཆོག་དཀོར་འཕྲོག་ཆོས་སྤོང་ཚུལ་འཆལ་གཞོམ། །མཚམས་མེད་ལོག་ལྟ་རྒྱལ་པོར་འབྱུང་ཉེ་ལྔ་</name>
		<name>བསྲུང་བྱ་རྩ་བཞི་ཡན་ལག་ཞེ་དྲུག་སྟེ་</name>
		<name>བསླབ་བྱ་ཀུན་སློབ་བྱང་ཆུབ་བར་དུའོ་</name>
		<name>ལྷུང་བཟེད་ཐ་ག་གཉིས། །བྱིན་འཕྲོག་གཏད་བྱུང་འབྲལ་སྤང་རས་ཆེན་དང་། །བསྔོས་བསྒྱུར་གསོག་འཇོག་སྤང་འབྲལ་ལྟུང་བའི་སྡེ་</name>
		<name>ཨ་ནུ་སྤྱི་ཡི་དམ་ཚིག་རྣམ་གྲངས་དགུ། །མདོར་བསྡུས་བསྲུང་མཚམས་མེད་པ་ཆོས་ཉིད་དང་། །ཡོད་པ་སྙིང་རྗེའི་དམ་ཚིག་གཉིས་སུ་བཤད་</name>
	</dw>
	<gd>
		<name>བླ་མ་</name>
	</gd>
	<kd>
		<name>དམ་ཚིག་</name>
		<name>ཚུལ་</name>
		<name>སོ་སོར་ཐར་པ་</name>
	</kd>
	<l>
		<name>, དགེ་སློབ་མའི་སྡོམ་པ་</name>
		<name>ཀརྨ་ཤ་ཏཾ, མཐུན་པའི་གསོ་སྦྱོང་</name>
		<name>ཀུན་མཁྱེན་དྲི་མེད་འོད་ཟེར མི་གསལ།, དགེ་བའི་བཤེས་གཉེན་བསྟེན་པའི་ཕན་ཡོན་</name>
		<name>ཀུན་མཁྱེན་པདྨ་དཀར་པོ ཥི་གསལ, སྔགས་ཀྱི་དམ་ཚིག་</name>
		<name>ཀུན་མཁྱེན་རང་བྱུང་རྒྱལ་བ མི་གསལ, དམ་ཚིག་ཐམས་ཅད་བསྡུས་པ་</name>
		<name>ཀུན་འདུས, སྡིག་སྦྱོང་གི་སྐོར་</name>
		<name>དཀོན་མཆོག་འགྲེལ, སྔགས་བླ་མེད་ཀྱི་སྡོམ་པའི་ཆེ་བ་བརྗོད་པ་</name>
		<name>དཀོན་མཆོག་ཏ་ལ, དད་པའི་ཕན་ཡོན་</name>
		<name>དཀོན་མཆོག་ཏ་ལ, དད་པའི་ཕན་ཡོན་</name>
		<name>དཀོན་མཆོག་ཏ་ལའི་མདོ, དད་པ་སྐྱེས་པའི་ཚུལ་</name>
		<name>དཀོན་མཆོག་ཏ་ལའི་མདོ, དད་པའི་ཕན་ཡོན་བསྟན་པ་</name>
		<name>སྐྱེས་རབས, ཆོས་འཆད་ཉན་ཇི་ལྟར་བྱ་བའི་ཚུལ་</name>
		<name>བསྐལ་བཟང, སེམས་སྐྱེད་མ་ཐོབ་པ་ཐོབ་པར་བྱ་ཚུལ་</name>
		<name>དགེ་བསྙེན་མ་མི་གཡོ་བའིརྣམ, དགེ་བའི་བཤེས་གཉེན་བསྟེན་དགོས་པའི་འཐད་པ་ལ་ལུང་དང་རིགས་པ་དཔེ་ཡི་སྒོ་ནས་བཙལ་བ་</name>
		<name>དགེ་སློང་ལ་རབ་ཏུ་གཅེས་པའི་མདོ, ཚུལ་ཁྲིམས་གྱི་ཡོན་ཏན་</name>
		<name>མགོན་པོ་བྱམས་པ མདོ་སྡེའི་རྒྱན, ཐེག་ཆེན་ལམ་གྱི་རིམ་པ་བསྟན་པ་</name>
		<name>རྒྱལ་སྲས་ཞི་བ་ལྷ མི་གསལ།, ཕན་བདེའི་འབྱུང་གནས་སངས་རྒྱས་ཀྱི་བསྟན་པ་རིན་པོ་ཆེ་འབའ་ཞིག་ཡིན་ཚུལ་</name>
		<name>རྒྱུད་རྡོ་རྗེ་རྩེ་མོ, སྔགས་སྡོམ་སྐྱེ་བའི་རྟེན་</name>
		<name>རྒྱུད་རྡོ་རྗེ་རྩེ་མོ, ཚུལ་ཁྲིམས་རིན་པོ་ཆེ་རྣམ་པ་གསུམ་གྱི་སྐོར་</name>
		<name>རྒྱུད་རྡོ་རྗེ་རྩེ་མོ, ཚུལ་ཁྲིམས་རིན་པོ་ཆེ་རྣམ་པ་གསུམ་གྱི་སྐོར་</name>
		<name>རྒྱུད་ལེའུ་བཞི་པ་, སྔགས་བླ་མེད་ཀྱི་སྡོམ་པའི་སྐོར་</name>
		<name>སྒེག་པ་རྡོ་རྗེའི་དམ་ཚིག་གསལ་བཀྲ, སྡོམ་པའི་སྲུང་མཚམས་</name>
		<name>སྒེག་པ་རྡོ་རྗེའི་དམ་ཚིག་གསལ་བཀྲ, སློབ་དཔོན་དྲུག་ཇི་ལྟར་བཀུར་ཚུལ་གྱི་དཔེ་</name>
		<name>སྔ་འགྱུར་གྱིརྒྱུད་སྒྱུ་འཕྲུལ, གསང་སྔགས་ཀྱི་སྨིན་གྲོལ་སྦྱིན་པའི་སྣོད་དུ་རུང་ཚུལ་</name>
		<name>སྔ་འགྱུར་ཕུར་པ་ཞེ་སྡང་ཁྲོས་པའིརྒྱུད, སྔགས་ལ་འཇུག་པའི་རིམ་པ་</name>
		<name>སྔགས་ལ་འཇུག་པ་དྲུག་ཅུ་པ, སྔགས་ཀྱི་བསྲུང་བྱའི་དམ་ཚིག་</name>
		<name>ཆེད་དུ་བརྗོད་པའི་ཚོམས, བཤེས་གཉེན་ཇི་ལྟ་བུ་ཞིག་འཚོལ་དགོས་མིན་</name>
		<name>ཆེད་དུ་བརྗོད་པའི་ཚོམས, བཤེས་གཉེན་ཇི་ལྟ་བུ་ཞིག་འཚོལ་དགོས་མིན་</name>
		<name>ཆོས་བསྒྲགས་ཀྱི་མདོ, ཚུལ་ཁྲིམས་གྱི་ཡོན་ཏན་</name>
		<name>ཆོས་བསྒྲགས་ཀྱི་མདོ, བསླབ་པ་བླངས་ནས་ཚུལ་ཁྲིམས་འཆལ་བ་ནི་ཉེས་པ་ཤིན་ཏུ་ལྕི་ཚུལ་</name>
		<name>ཆོས་མངོན་པ, དང་བའི་དབྱེ་བ་</name>
		<name>ཆོས་བཅུ་པའི་མདོ་, རིགས་སད་པའི་རྟགས་</name>
		<name>ཇོ་བོ་ཆེན་པོ, སྨོན་པ་སེམས་བསྐྱེད་ཀྱི་བསླབ་བྱ་</name>
		<name>ཇོ་བོ་རྗེ་ལྷ་གཅིག མི་གསལ་, ཚུལ་ཁྲིམས་རིན་པོ་ཆེ་རྣམ་པ་གསུམ་གྱི་སྐོར་</name>
		<name>འཇམ་དཔལ་སྒྱུ་འཕྲུལ་དྲ་བ, ཨེ་ཝཾ་སྡོམ་པ་དེའང་རྒྱུ་དང་འབྲས་བུའི་གནས་སྐབས་གཉིས་ཀར་འཇུག་ཚུལ་</name>
		<name>འཇམ་དཔལ་རྩ་རྒྱུད, སྔགས་ཀྱི་བསྲུང་བྱའི་དམ་ཚིག་</name>
		<name>འཇུག་པ, དམིགས་མེད་ཀྱི་རྒྱས་</name>
		<name>རྗེ་སྒམ་པོ་པ མི་གསལ, བོད་ཀྱི་མཁས་པས་དམ་ཚིག་ཡར་ལྡན་འབྱུང་ཚུལ་གསུང་བ་</name>
		<name>མཉམ་མེད་དྭགས་པོ མི་གསལ, བྱང་འཕགས་ཀྱི་མཉམ་བཞག་དང་། སངས་རྒྱས་ཀྱི་སའི་མཉམ་རྗེས་དབྱེར་མེད་ཀྱི་ངོ་བོར་གྱུར་པའི་སེམས་བསྐྱེད་རྣམ་པར་མི་རྟོག་པའི་ཆོས་ཉིད་མངོན་སུམ་དུ་རྟོགས་པའི་ཡེ་ཤེས་བསྟན་པ་</name>
		<name>མཉམ་མེད་དྭགས་པོ, བྱང་སེམས་སྲུང་བའི་ཕན་ཡོན་</name>
		<name>སྙིང་རྒྱན, སྔགས་ཀྱི་སློབ་དཔོན་གྱི་མཚན་ཉིད་བསྟན་པ་</name>
		<name>སྙིང་པོ, སྔགས་ཀྱི་དམ་ཚིག་སྐོར་</name>
		<name>སྙིང་པོ་རྒྱན, ཆད་ལས་སམ་ཕྱིར་བཅོས་ཉམས་སུ་བླང་བར་བྱ་བའི་རྣམ་གྲངས་ཉེར་ལྔ་</name>
		<name>སྙིང་པོའི་ཞབས་ཀྱི་གཞུང, སྔགས་ཀྱི་གསང་བ་བསྒྲགས་པ་རྣམ་པ་བརྒྱད་</name>
		<name>ཏིང་འཛིན་རྒྱལ་པོ, སྔོན་བསྟན་པ་དར་བའི་དུས་སུ་ལོ་དཔག་ཏུ་མེད་པར་བསླབ་གཞི་ཡོངས་སུ་རྫོགས་པའི་ཚུལ་ཁྲིམས་རྣམ་པར་དག་པ་བསྲུངས་པ་ལས། ད་ལྟ་བསྟན་པ་ནུབ་པ་ལ་ཉེ་བའི་དུས་སུ་ཉིན་ཞག་གཅིག་གི་བར་དུ་བསླབ་གཞི་གཅིག་ཙམ་ཞིག་བསྲུངས་པ་ཕན་ཡོན་ཆེ་བར་བསྟན་པ་</name>
		<name>བརྟག་གཉིས, སྔགས་སྡོམ་གྱི་སྐོར་</name>
		<name>བརྟག་གཉིས, སྔགས་ལ་འཇུག་པའི་རིམ་པ་</name>
		<name>བསྟོད་འགྲེལ, དམ་ཚིག་བརྒྱད་བསྟན་པ་</name>
		<name>དམ་ཆོས་པདྨ་དཀར་པོ, ཆོས་འཆད་ཉན་ཇི་ལྟར་བྱ་བའི་ཚུལ་</name>
		<name>དམ་ཆོས་པདྨ་དཀར་པོ་, ཆོས་འཆད་ཉན་ཇི་ལྟར་བྱ་བའི་ཚུལ་</name>
		<name>དམ་པ་དང་པོའི་རྒྱུད, སྔགས་སྡོམ་སྐྱེ་བའི་རྟེན་</name>
		<name>དམ་ཚིག་རྒྱ་མཚོ, སྔགས་ཀྱི་དམ་ཚིག་སྐོར་</name>
		<name>དུས་འཁོར་རྩ་རྒྱུད་, བླ་མའི་མཚན་ཉིད་བསྟན་པ་</name>
		<name>དེ་ཁོ་ན་ཉིད་ཀྱི་དེ་ཉིད་བཅུ་རྒྱུད་འབུམ་ལྔའི་དགོངས་པ་རིན་ཆེན་འབར་བ, སྔགས་ཀྱི་སློབ་དཔོན་གྱི་མཚན་ཉིད་བསྟན་པ་</name>
		<name>དེ་བཞིན་གཤེགས་པའི་གསང་བ་བསྟན་པ, ཆོས་འཛིན་པའི་ཕན་ཡོན་ཡོན་</name>
		<name>དོན་དམ་བསྙེན་པ, དུས་ཀྱི་དབང་གིས་ཡོན་ཏན་ཁོ་ན་མ་གཏོགས་སྐྱོན་མེད་པ་ཤིན་ཏུ་དཀོན་པས་སྐྱོན་ཉུང་ཞིང་ཡོན་ཏན་མང་བ་བླ་མར་གཟུང་འོས་ཚུལ་</name>
		<name>ཌོམྦྷི་པའི་དེ་ཉིད་བཅུ་པ, སྔགས་ཀྱི་སློབ་དཔོན་གྱི་མཚན་ཉིད་བསྟན་པ་</name>
		<name>དྲན་པ་ཉེར་བཞག, སྡིག་གྲོགས་སྤོང་དགོས་ཚུལ་</name>
		<name>བདེ་འདུས་ཞི་རྒྱུད, སྒྲུབ་པའི་དམ་ཚིག་ཉི་ཤུ་ནི་</name>
		<name>མདོ, དགེ་བའི་བཤེས་གཉེན་དང་དགེ་བའི་གྲོགས་པོ་ཚངས་པར་སྤྱོད་པ་ལ་བསྟེན་ཚུལ་</name>
		<name>མདོ, སྣོད་ཀྱི་སྐྱོན་གསུམ་བསྟན་པ་</name>
		<name>མདོ་སྡེ་རྒྱན, འཆད་དུས་ཀྱི་ངལ་དུབ་དང་དཀའ་ལས་ལ་བཟོད་པ་</name>
		<name>མདོ་སྡེ་རྒྱན, འཆད་པ་པོའི་མཚན་ཉིད་</name>
		<name>མདོ་སྡེ་རྒྱན, ཐེག་ཆེན་གྱི་ཆོས་ཉན་བཤད་བགྱིས་པའི་ཕན་ཡོན་</name>
		<name>མདོ་སྡེ་རྒྱན, དོན་དམ་པའི་སེམས་བསྐྱེད་ཀྱི་རང་བཞིན་དངོས་བསྟན་པ་</name>
		<name>མདོ་སྡེ་རྒྱན, བྱང་སྡོམ་གྱི་སློབ་དཔོན་</name>
		<name>མདོ་སྡེ་རྒྱན, སེམས་སྐྱེད་ཀྱི་ས་མཚམས་</name>
		<name>མདོ་སྡེ་རྒྱན, སོ་སྐྱེའི་བཤེས་གཉེན་གྱི་མཚན་ཉིད་ལ་ཡོན་ཏན་བཞི་བསྟན་པ་</name>
		<name>མདོ་སྡེ་རྒྱན་, བསྙེན་བཀུར་བའི་ཚུལ་</name>
		<name>མདོ་སྡེརྒྱན, ཀུན་རྫོབ་སེམས་གཉིས་སྐྱེ་བའི་ལྷན་ཅིག་བྱེད་པའི་རྐྱེན་</name>
		<name>མདོ་རྩ, སོ་ཐར་གང་གིས་བླངས་པའི་རྟེན་</name>
		<name>འདུལ་བ་ཕྱི་མ་, ཨེ་ཝཾ་སྡོམ་པ་དེའང་རྒྱུ་དང་འབྲས་བུའི་གནས་སྐབས་གཉིས་ཀར་འཇུག་ཚུལ་</name>
		<name>འདུལ་བ་ལུང, སྡིག་གྲོགས་སྤོང་དགོས་ཚུལ་</name>
		<name>འདུལ་བ་ལུང, བྱིན་རླབས་བཅུ་གཅིག་</name>
		<name>འདུལ་བ་ལུང་ད, ཚུལ་ཁྲིམས་མ་བསྲུངས་པའི་ཉེས་དམིགས་བཅུ་</name>
		<name>རྡོ་རྗེ་གུར, ཏིང་ངེ་འཛིན་བརྟན་ཅིང་དྲོད་ཀྱི་ཡེ་ཤེས་ཐོབ་པའི་གང་ཟག་གི་བརྟུལ་ཞུགས་སྤྱོད་པའི་རྣམ་གྲངས་དྲུག་</name>
		<name>རྡོ་རྗེ་སྙིང་འགྲེལ, བླ་མའི་མཚན་ཉིད་བསྟན་པ་</name>
		<name>སྡུད་པ, དགེ་བའི་བཤེས་གཉེན་བསྟེན་དགོས་པའི་འཐད་པ་ལ་ལུང་དང་རིགས་པ་དཔེ་ཡི་སྒོ་ནས་བཙལ་བ་</name>
		<name>སྡུད་པ, དགེ་བའི་བཤེས་གཉེན་བསྟེན་ཚུལ་</name>
		<name>སྡུད་པ, ཆོས་སྒྲུབ་པར་བདུད་ཀྱི་བར་ཆད་འབྱུང་ཚུལ་</name>
		<name>སྡུད་པ, བྱང་སེམས་ཀྱི་རྩ་ལྟུང་ཤིན་ཏུ་ལྕི་ཚུལ་</name>
		<name>སྡོང་པོ་བཀོད་པ, དགེ་བའི་བཤེས་གཉེན་སྒྲུབ་པའི་མཆོད་པས་མཉེས་པར་བྱ་ཚུལ་</name>
		<name>སྡོང་པོ་བཀོད་པ, དགེ་བའི་བཤེས་གཉེན་བསྟེན་དགོས་པའི་འཐད་པ་ལ་ལུང་དང་རིགས་པ་དཔེ་ཡི་སྒོ་ནས་བཙལ་བ་</name>
		<name>སྡོང་པོ་བཀོད་པ, དགེ་བའི་བཤེས་གཉེན་བསྟེན་པའི་ཕན་ཡོན་</name>
		<name>སྡོང་པོ་བཀོད་པ་,་</name>
		<name>སྡོམ་པ་ཉི་ཤུ་པ, གཞན་ལ་སྙིང་བརྩེ་བ་སོགས་སྒྲུབ་པའི་བསླབ་བྱར་གསུངས་པ་</name>
		<name>སྡོམ་པའིརྒྱུད, དམ་ཚིག་ཉམས་པའི་རྒྱུ་དྲུག་སོགས་</name>
		<name>སྡོམ་འབྱུང, སྔགས་སྡོམ་ཐོབ་ཚུལ་</name>
		<name>སྡོམ་འབྱུང་, སློབ་མའི་ཡོན་ཏན་གང་ལས་ལྡོག་པ་ནི་སྐྱོན་དང་བཅས་པས་སྤང་བར་བྱ་དགོས་ཚུལ་</name>
		<name>བསྡུས་རྒྱུད, བླ་མའི་མཚན་ཉིད་</name>
		<name>བསྡུས་རྒྱུད་, བླ་མ་སྐྱོན་ཅན་བསྟེན་མི་རིགས་ཚུལ་</name>
		<name>རྣམ་བཤད་རིགས་པ, འཆད་པ་པོའི་མཚན་ཉིད་</name>
		<name>རྣམ་བཤད་རིགས་པ་, ཆོས་ཉན་པའི་ཕན་ཡོན་</name>
		<name>རྣམ་བཤད་རིགས་པ་, དྲི་མ་དྲུག་སོགས་བཤད་པ་</name>
		<name>པཎ་ཆེན་པདྨ་དབང་རྒྱལ མི་གསལ, སྡོམ་དམ་ཚིག་གི་སྐོར་</name>
		<name>དཔལ་འབྱུང་གི་རྣམ་ཐར, དགེ་བའི་བཤེས་གཉེན་བསྟེན་དགོས་པའི་འཐད་པ་ལ་ལུང་དང་རིགས་པ་དཔེ་ཡི་སྒོ་ནས་བཙལ་བ་</name>
		<name>དཔལ་འབྱུང་བའི་མདོ,་</name>
		<name>དཔལ་གཙུག་ལག་ཕྲེང་བ མི་གསལ, སྡོམ་པ་གཏོང་བའི་རྒྱུ་དམིགས་བསལ་སྐྱབས་འགྲོ་གཏོང་བ་ལ་སོགས་པ་དྲུག་སོགས་ཀྱི་སྐོར་</name>
		<name>སྤེལ་མར་བསྟོད་པ་ལས།, བཤེས་གཉེན་མཚན་ཉིད་དང་ལྡན་པ་བཙལ་ནས་རྙེད་པ་ན་ཚུལ་བཞིན་དུ་བསྟེན་པར་བྱ་དགོས་ཚུལ་</name>
		<name>སྤྱི་རྒྱུད, སྐྱོན་ཡོན་འདྲེས་པ་ལ་དད་པ་དང་སོགས་ཁོངས་ནས་དོན་གཉེར་ལྡན་པ་ནི་མཚན་ཉིད་ཐམས་ཅད་མ་ཚང་ཡང་རྗེས་སུ་གཟུང་བར་འོས་ཚུལ་</name>
		<name>སྤྱི་རྒྱུད, སྔགས་སྡོམ་ཆོ་གས་ཐོབ་ཚུལ་</name>
		<name>སྤྱི་མདོ, སྲུང་མཚམས་སྐོར་</name>
		<name>སྤྱོད་འཇུག་, སོ་སྐྱེའི་བཤེས་གཉེན་གྱི་མཚན་ཉིད་ལ་ཡོན་ཏན་</name>
		<name>ཕྱག་ཆེན་ཐིག་ལེ, འབྲེལ་བ་བརྟག་པའི་གལ་ཆེན་རང་བཞིན་</name>
		<name>ཕྱག་རྡོར་དབང་རྒྱུད, སྔགས་སྡོམ་ཆོ་གས་ཐོབ་ཚུལདང་། །གཡོན་དུ་འཁོར་ལོ་བཞག་ནས་སུ། །སློབ་མ་དེ་ལ་འདི་སྐད་དུ། །རྡོ་རྗེསློབ་དཔོན་ཁྱོད་འགྱུར་ཏེ་</name>
		<name>འཕགས་པ་ཀླུ་སྒྲུབ མི་གསལ, བླ་མ་མཆོག་ཅིག་ལ་ཡོན་ཏན་བཅུ་གཉིས་དང་ལྡན་དགོས་ཚུལ་</name>
		<name>འཕགས་པ་ཀླུ་སྒྲུབ, བཤད་སྒྲུབ་སྤེལ་མར་བྱས་པའི་ཡོན་ཏན་བསྟན་པ་</name>
		<name>འཕགས་པ་བརྒྱད་སྟོང་པ, དགེ་བའི་བཤེས་གཉེན་ཇི་ལྟར་འཚོལ་བ་</name>
		<name>འཕགས་པ་ཐོགས་མེད མི་གསལ, སློབ་དཔོན་གྱི་བྱ་བ་</name>
		<name>བྱང་ས, བྱང་ཆུབ་ཀྱི་སེམས་སྐྱེ་བའི་རྒྱུ་</name>
		<name>བྱང་ས, བྱང་སེམས་ཀྱི་སྡོམ་པ་གང་ལ་སྐྱེ་བའི་རྟེན་</name>
		<name>བྱང་ས, སོ་སྐྱེའི་བཤེས་གཉེན་གྱི་མཚན་ཉིད་ལ་ཡོན་ཏན་བརྒྱད་བསྟན་པ་</name>
		<name>བྱེ་བྲག་སོ་བྱང་སྔགས་གསུམ་རིམ་པ་བཞིན་</name>
		<name>བླ་མ་ལྔ་བཅུ་པ, འབྲེལ་བ་བརྟག་པའི་གལ་ཆེན་རང་བཞིན་</name>
		<name>དབང་པོ་འབྲིང་ལ་བཞི་བསྟན་ཚུལ་</name>
		<name>མི་གསལ, སྐྱབས་འགྲོའི་བསླབ་བྱ་</name>
		<name>མི་གསལ, དགེ་འདུན་ལྷག་མའི་སྡེ་</name>
		<name>མི་གསལ, སྔགས་སྡོམ་བཟུང་ཚུལ་</name>
		<name>མི་གསལ, སྔགས་སྡོམ་བཟུང་ཚུལ་</name>
		<name>མི་གསལ, ཉེས་པ་མེད་པ་བཅུ་གསུམ་གྱི་སྐོར་</name>
		<name>མི་གསལ, དམ་ཚིག་གི་སྐད་དོད་</name>
		<name>མི་གསལ, ཕན་འདོགས་ལའང་ཡན་ལག་བཅུ་གཉིས་སུ་བཤད་པ་</name>
		<name>མི་གསལ, བྱང་སེམས་ཀྱི་བསླབ་པ་ཉམས་ན་ཉེས་དམིགས་ཚད་མེད་པ་འབྱུང་ཚུལ་</name>
		<name>མི་གསལ, རྩ་ལྟུང་གི་ངོ་བོ་བསྟན་པ་</name>
		<name>མི་གསལ, རྩ་ལྟུང་དང་པོའི་ཡུལ་རྡོ་རྗེ་སློབ་དཔོན་</name>
		<name>མི་གསལ, འཚོ་བའི་ཡོ་བྱད་ཀྱི་སྐོར་</name>
		<name>མི་གསལ, འཚོ་བའོ་ཡོ་བྱད་ཀྱི་སྐོར་</name>
		<name>མི་གསལ, རིན་ཆེན་རིགས་ལ་སྦྱིན་པ་རྣམ་པ་བཅུར་བསྟན་པ་</name>
		<name>མི་གསལ, གསང་སྔགས་ཀྱི་སྡོམ་པ་ཁྱད་པར་དུ་འཕགས་ཚུལ་</name>
		<name>རྩ་བ་བཞི, དགེ་ཚུལ་གྱི་བསླབ་བྱ་</name>
		<name>མཛོད, སྡོམ་པ་སྐྱེས་པའི་རྟེན་</name>
		<name>མཛོད, སྲོག་གཅོད་ཀྱི་ཕམ་པ་</name>
		<name>མཛོད་, བླ་མ་མཆོད་པའི་ཕན་ཡོན་ཡང་བསམ་གྱིས་མི་ཁྱབ་ཚུལ་</name>
		<name>གཞོན་ནུས་བསྡུས་པ, འཇུག་པའི་བསླབ་བྱ་ལ་དགག་པའི་ཕྱོགས་དང་སྒྲུབ་པའི་ཕྱོགས་གཉིས་སུ་ཡོད་ཚུལ་</name>
		<name>བཞི་བརྒྱ་པ་, སློབ་མའི་མཚན་ཉིད་</name>
		<name>ཟླ་གསང་ཐིག་ལེ, དམ་ཚིག་ཉམས་པའི་ཉེས་པ་</name>
		<name>ཡབ་སྲས་མཇལ་བའི་མདོ, དགེ་བའི་བཤེས་གཉེན་ཇི་ལྟར་འཚོལ་བ་</name>
		<name>ཡེ་ཤེས་གྲུབ་པ, དམ་ཚིག་ཉམས་པའི་ཉེས་པ་</name>
		<name>ཡོན་དབུལ་སྤྱོད་ལམ་བསྟེན་ཅིང་དགའ་བ་བསྒོམ་</name>
		<name>རབ་གནས་ཀྱི་རྒྱུད, སྔགས་ཀྱི་སློབ་དཔོན་གྱི་མཚན་ཉིད་བསྟན་པ་</name>
		<name>རིམ་ལྔ, སློབ་མའི་ཡོན་ཏན་གང་ལས་ལྡོག་པ་ནི་སྐྱོན་དང་བཅས་པས་སྤང་བར་བྱ་དགོས་ཚུལ་</name>
		<name>ལུང་, ལྟུང་བ་ཆུང་ངུས་ཀྱང་ཉེས་ལྟུང་ཆེན་པོ་བསྐྱེད་ཚུལ་</name>
		<name>ལུང་རྣམ་འབྱེད་, ཐོས་བསམ་བྱས་པའི་ཕན་ཡོན་</name>
		<name>ལོ་ཆེན་དྷརྨ་ཤྲཱི, མཐུན་པའི་གསོ་སྦྱོང་</name>
		<name>ལོ་ཆེན་དྷརྨ་ཤྲཱིས, མཐུན་པའི་གསོ་སྦྱོང་</name>
		<name>བཤེས་སྤྲིངས, དགེ་བའི་བཤེས་གཉེན་དང་དགེ་བའི་གྲོགས་པོ་ཚངས་པར་སྤྱོད་པ་ལ་བསྟེན་ཚུལ་</name>
		<name>བཤེས་སྤྲིངས, ཚུལ་ཁྲིམས་གྱི་ཡོན་ཏན་</name>
		<name>ས་སྐྱ་པཎ་ཆེན། མི་གསལ, བླ་མ་སྐྱོན་ཅན་བསྟེན་མི་རིགས་ཚུལ་</name>
		<name>ས་གའི་ལྷ མི་གསལ, མི་ཆོས་བླ་མའི་རྫུན་སྨྲ་བའི་ཕམ་པ་</name>
		<name>ས་གའི་ལྷ, དགེ་སློབ་མའི་སྡོམ་པ་</name>
		<name>ས་གའི་ལྷ, ཚུལ་ཁྲིམས་གྱི་ཡོན་ཏན་</name>
		<name>སཾ་བུ་ཊི, སྐྱེས་པ་དང་བུད་མེད་ཀྱི་ལུས་གང་ལའང་མི་བརྙས་པ་ནི་སྐུ་རྡོ་རྗེའི་དམ་ཚིག་ཡིན་ཚུལ་</name>
		<name>སུམ་བརྒྱ་པ་, སོ་ཐར་གྱི་སློབ་དཔོན་</name>
		<name>སེམས་དང་བསླབ་པ་བསྲུང་བ་ལ་བརྩོན་པར་བྱ་ཚུལ, བསླབ་བཏུས་</name>
		<name>སློབ་དཔོན་སྐལ་བཟང་རྡོ་རྗེ མི་གསལ, རྡོ་རྗེ་ཐེག་པའི་ལམ་རིམ་མདོར་བསྡུ་བ་</name>
		<name>སློབ་དཔོན་དཔའ་བོ མི་གསལ, ཕྲིན་ལས་སྒྲུབ་པ་ལ་བརྟེན་པའི་ལྟུང་བ་བཅོ་ལྔ་</name>
		<name>སློབ་དཔོན་དབྱིག་གཉེན མི་གསལ, བསྙེན་གནས་ཀྱི་བསླབ་པ་</name>
		<name>གསང་འདུས, བླ་མ་མཆོད་པའི་ཕན་ཡོན་ཡང་བསམ་གྱིས་མི་ཁྱབ་ཚུལ་</name>
		<name>གསང་བ་བསམ་གྱིས་མི་ཁྱབ་པ, ཆོས་འཆད་ཉན་ཇི་ལྟར་བྱ་བའི་ཚུལ་</name>
		<name>གསལ་བཀྲ, གསུང་གི་དམ་ཚིག་</name>
		<name>གསལ་བཀྲ་, གསང་བ་བཅུ་</name>
		<name>གསོ་སྦྱོང་གི་ཚིགས་སུ་བཅད་པ, བསླབ་བྱ་</name>
		<name>བསླབ་བཏུས, དགག་ཕྱོགས་ཀྱི་བསླབ་བྱ་གཙོ་བོར་བསྟན་པ་</name>
		<name>བསླབ་བཏུས, བྱང་སྡོམ་ཉམས་པ་ཕྱིར་གསོ་ཚུལ་</name>
		<name>ཧེ་རུ་ཀ་འདུས་པའི་རྒྱུད, སྔགས་ཀྱི་སྲུང་བྱ་</name>
	</l>
	<ns></ns>
	<pj></pj>
	<tn>
		<name>ཀློག་སློབ་</name>
		<name>ཁམས་གསུམ་ལས་འདས་ཤིང་འཕགས་པའི་</name>
		<name>འཇུག་པ་སེམས་བསྐྱེད་ཀྱི་སྡོམ་པ་</name>
		<name>དང་བ་</name>
		<name>འདོད་པའི་དད་པ་</name>
		<name>འདོད་པའི་སས་བསྡུས་པ་སོ་ཐར་གྱི་སྡོམ་པ་</name>
		<name>རྡོ་རྗེ་སློབ་དཔོན་</name>
		<name>གནས་སློབ་</name>
		<name>བླ་མ་</name>
		<name>སྨོན་པ་སེམས་བསྐྱེད་</name>
		<name>གཟུགས་ཀྱི་སས་</name>
		<name>ཡིད་ཆེས་པའི་དད་པ་</name>
		<name>ལས་བྱེད་པའི་སློབ་དཔོན་</name>
		<name>སོ་ཐར་གྱི་སྡོམ་པ་</name>
		<name>གསང་སྟོན་</name>
	</tn>
	<ts></ts>
	<yw>
		<name>སྐུའི་ནང་གི་དམ་ཚིག་</name>
		<name>སྐུའི་ཕྱི་ཡི་དམ་ཚིག་</name>
		<name>སྔགས་སྡོམ་ཇི་ལྟར་ཐོབ་པའི་ཚུལ་</name>
		<name>རྗོད་བྱེད་རྒྱུད་སྡེ་བཞི་</name>
		<name>དད་པ་</name>
		<name>སྡོམ་པ་</name>
		<name>སྡོམ་པ་གསུམ་གང་ལས་བླངས་པའི་ཡུལ་</name>
		<name>སྦྱིན་པ་</name>
		<name>སྦྱིན་པ་</name>
		<name>བརྩོན་འགྲུས་</name>
		<name>ཚུལ་ཁྲིམས་</name>
		<name>མཚན་ཉིད་དེ་ལྡན་གྱི་རྟེན་</name>
		<name>བཟོད་པ་</name>
		<name>ཤེས་རབ་</name>
		<name>ཤེས་རབ་</name>
		<name>སེམས་སྐྱེ་ཀྱི་ཆོ་གའི་སྒོ་ནས་དབྱེ་བ་</name>
		<name>སེམས་བསྐྱེད་</name>
		<name>གསང་བའི་གསུམ་</name>
		<name>བསམ་གཏན་ལ་</name>
	</yw>
</tags>