<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tags SYSTEM "struct/tags_template.dtd">
<tags ref="sheja_kunkhyab_09.xml">
	<dr>
		<name>ཚོགས་ལམ</name>
	</dr>
	<ds>
		<name>ས་དགུ་པ</name>
		<name>ས་བརྒྱད་པ</name>
		<name>ས་ལྔ་པ</name>
		<name>ས་བཅུ་པ་</name>
		<name>ས་དང་པོ་རབ་ཏུ་དགའ་བ</name>
		<name>ས་དྲུག་པ</name>
		<name>ས་བདུན་པ་</name>
		<name>ས་བཞི་པ་</name>
	</ds>
	<dw>
		<name> ཆུང་འབྲིང་ཆེན་པོར་བདེན་པ་བཞི་གཉིས་ལ།།བློ་འཇུག་ཕྱིན་ལོག་བཞི་དང་དངོས་འཛིན་ལྡོགམི་མཐུན་ཕྱོགས་སྤང་དགེ་ཆོས་སྐྱེད་ཅིང་སྤེལ།།རྣམ་རྟོག་བརྒྱད་སྤོང་ཏིང་འཛིན་རྩེ་གཅིག་བྱེད།།</name>
		<name> མཚན་གཞི་རྒྱུན་མཐའི་རྡོར་ཏིང་ཀུན་འོད་སོགས།།</name>
		<name>ཀུན་ཀྱང་བསྐྱེད་རྫོགས་སྤྱོད་པ་གཉིས་སུ་འདུ།།</name>
		<name>ཀུན་ཏུ་བརྟགས་པའི་སྒྲིབ་པ་གནོན་པས་སྤོང་།།བདག་མེད་གཉིས་ཀྱི་ཚུལ་ལ་རྟོགས་པས་ཞུགས།།</name>
		<name>སྐད་ཅིག་གསུམ་པོ་ལྷན་ཅིག་སྐྱེས།།བར་མ་ཆད་དུ་དོན་གྱི་འོད་གསལ་མཐོང་།།སྤྲུལ་སྐུའི་དབང་ནོད་རང་བཞིན་ས་བོན་སྤངས།།གཉིས་སུ་མེད་པའི་ཡེ་ཤེས་སྐུ་འགྲུབ་འགྱུར།།</name>
		<name>སྐུ་དང་ཡེ་ཤེས་མ་ལུས་མངོན་དུ་བྱེད།།</name>
		<name>སྐྱེ་བརྟེན་གང་ལ་དམིགས་པའི་ཁྱད་པར་གསུམ།།</name>
		<name>སྐྱེ་བརྟེན་རྟོགས་ཚུལ་སྐད་ཅིག་ཁྱད་པར་བཞི།།</name>
		<name>ཁྱད་པར་བསྐྱེད་རྫོགས་བསྒོམས་པས་ཡེ་ཤེས་ཕེབས།།ཚོགས་ལམ་ཆུང་ངུ་མཉམ་བཞག་རིམ་གཉིས་དང་།།རྗེས་ཐོབ་རྒྱུད་ཀྱི་སྦྱོར་བས་དོན་བྱེད་ཅིང་།།སྒོམ་པ་རྨི་ལམ་ན་ཡང་མི་ཉམས་འབྲིང་།།ཡེ་ཤེས་དབང་བའི་རྟོགས་པས་ཆེན་པོར་སླེབ།།</name>
		<name>ཁྱད་པར་ཚོགས་སྤྱོད་སྤྲོས་བཅས་དཀྱིལ་འཁོར་བསྒྲུབ།།གླུ་གར་བརྡ་ཡིས་ནང་གི་སྦྱིན་སྲེག་དང་།།སྙོམས་འཇུག་འདོད་ཡོན་དབང་པོ་བརྟེན་པར་བྱེད།།བདེ་མཆོག་ལུགས་སུ་ཕོ་ཉ་གསུམ་པོ་བསྐུལ།།</name>
		<name>ཁྱད་པར་ཡེ་ཤེས་དབང་བས་ཐུན་མོང་དང་།།རྫོགས་རིམ་རྣལ་འབྱོར་བཞི་པར་རིག་འཛིན་དོན།།དྲོད་ཐོབ་སྐུ་སྟེ་སློབ་དང་མི་སློབ་པའི།།ཟུང་འཇུག་ཕྱིར་ལྔ་ངེས་པའི་དུས་ནི་གཉིས།།</name>
		<name>གང་སྐྱེ་གང་ལ་གང་དམིགས་ཁྱད་པར་ལྡན།། </name>
		<name>གལ་སྦྱོང་རྒྱུན་དང་བསོད་ནམས་རྟེན་གྱི་ས།།སྦྱོར་ལམ་རིགས་འབྱེད་ང་སེམས་ལྷ་ཡི་སྐུ།།</name>
		<name>གེགས་ཀུན་སྤངས་ཤིང་ཇི་ལྟ་ཇི་སྙེད་རྟོགས།།</name>
		<name>གོང་མ་ཕལ་ཆེར་ལས་དང་པོ་ཡི་དུས།།དམ་སྡོམ་སྲུང་ཞིང་ཁ་ན་མ་ཐོ་སྤང་།།ལམ་བརྩོན་ཀུན་བཟང་སྤྱོད་པས་རྫོགས་རིམ་གྱི།།མཉམ་བཞག་དྲོད་ཐོབ་ཤ་རྩི་རིག་མ་སོགས།།སྦས་པའི་གསང་སྤྱོད་མཉམ་རྗེས་བརྟན་པའི་ཚེ།།རིག་མ་དང་བཅས་རྣལ་འབྱོར་ཆས་ཞུགས་ཏེ།།ཚོགས་སྤྱོད་མངོན་གྱུར་རིག་བརྟུལ་སྤྱོད་པར་གྲགས།།</name>
		<name>གྲོགས་ནི་རྫོགས་རིམ་ཕྱོགས་མེད་བསྐྱེད་རིམ་པ།།རང་གི་རིགས་ངེས་ཐུན་མོང་སྦྱངས་ཐོབ་སོགས།།</name>
		<name>དགའ་སྟོང་བཅུ་དྲུག་རྫོགས་དང་རྟོགས་པའི་ས།།བཅུ་དྲུག་དག་ཀྱང་སྔ་མའི་ཁོངས་སུ་འདུ།། </name>
		<name>དགའ་སེམས་ན་ཚོད་ཤེས་རབ་ཡོ་བྱད་དང་།།འདོད་ཆགས་ཆེ་ཆུང་སྤྱོད་བྱེད་ཁྱད་པར་རོ།།</name>
		<name>དགོས་པ་གྲུབ་གཉིས་ཡོངས་སུ་སྒྲུབ་པ་དང་།།གྲུབ་པ་གོང་འཕེལ་མྱུར་དུ་མཐར་ཕྱིན་བྱེད།།ངོ་བོ་གྲངས་སོགས་ཕྱག་རྒྱའི་ཁྱད་ལས་ཀྱང་།།བདེ་ཆེན་སྟོང་ཉིད་རྟོགས་ཚུལ་ཁྱད་པར་འགྱུར།།</name>
		<name>འགྱུར་བ་མ་ངེས་བརྟེན་གཞིའི་ས་གཉིས་ནི།།ཚོགས་ལམ་འདུན་སེམས་མོས་སྤྱོད་ལྷ་ཡི་སྐུ།།ཐུན་མོང་སྤྱན་དང་མངོན་ཤེས་ལ་སོགས་འགྲུབ།།</name>
		<name>རྒྱུ་གསུམ་དང་ལྡན་དགེ་རྩ་གོང་དུ་དགཤེས་སྒྲིབ་རིམ་སྤོང་ཡེ་ཤེས་རྣམ་བཅུ་འགྲུབ།།</name>
		<name>སྒོམ་སྤང་སྣང་གསུམ་ཆེ་ཆུང་དགུར་དབྱེ་བ།།རིམ་སྤངས་སེམས་དང་སེམས་བྱུང་ཕུང་ཁམས་ཀྱི།།དྭངས་མ་ཕྲ་བ་གནས་འགྱུར།།</name>
		<name>སྒོམ་སྤང་བཞི་བརྒྱ་བཅུ་བཞི་གཉེན་པོས་སྤོང་།།རྟེན་དང་ས་དང་དམིགས་པའི་ཁྱད་པར་ལྡན།།</name>
		<name>སྒོམ་ལམ་ཁྱད་པར་ལ་གོམས་གནས་སྐབས་ཏེ།།</name>
		<name>སྒོམ་ལམ་ཕྱག་ཆེན་ཡེ་ཤེས་སྒྱུ་མའི་སྐུ།།དྲི་མེད་ནས་བརྩམས་ས་བཅུའི་རྣམ་གྲོལ་ཚུན།།རྡོ་རྗེ་འཁོར་ལོ་རིན་ཆེན་པདྨ་ལས།།རིག་འཛིན་ལྔས་བསྡུས་ལྷན་གནས་དྲི་མ་སྦྱོང་།།གང་འདུལ་ཕྲིན་ལས་ལོངས་སྐུའི་ཞིང་མཉམ་མཛད།།</name>
		<name>ངེས་འབྱེད་ཆ་མཐུན་མོས་སྤྱོད་དོན་དམ་པ།།མངོན་སུམ་རྟོགས་ལ་སྦྱོར་བ་ངེས་ཚིག་གོ།</name>
		<name>ངེས་ཚིག་བགྲོད་བྱའི་གཞི་ཡིན་ཕྱིར་ན་ལམ།།</name>
		<name>ངེས་ཚིག་རྟེན་ཐོབ་བྲལ་དང་ཕྱི་ཕྱིར་བགྲོད།།</name>
		<name>ངེས་ཚིག་རྟོགས་པ་གོམས་པར་བྱེད་པའོ།།</name>
		<name>ངེས་ཚིག་སྣོད་རུང་དགེ་ཚོགས་གསོག་པ་དང་།།ཐར་པ་ཆ་མཐུན་དད་དང་སུན་འབྱིན་ལམ།། </name>
		<name>མངོན་སུམ་རྟོགས་དེ་རྒྱུད་ལ་འདྲིས་པར་བྱེད།།</name>
		<name>སྔ་འགྱུར་ཕྱི་ནང་སྦྱར་བའི་བཤད་སྲོལ་སྤྱིར།།ལྟེ་བར་ཚོགས་ལམ་སྙིང་གར་སྦྱོར་ལམ་བཞི།།མགྲིན་པར་མཐོང་ལམ་སྤྱི་བོར་སྒོམ་ལམ་སྟེ།།འཁོར་ལོ་བཞི་ཡི་ང་སེམས་ལས་རུང་ཚེ།།ལམ་བཞིའི་ཡོན་ཏན་རིམ་གྱིས་འཆར་བར་བཞེད།།</name>
		<name>སྔགས་སུ་ཐུན་མོང་ཉམས་ལེན་མདོ་དང་མཚུངས།།ཐུན་མིན་བདེ་བ་ཆེན་པོས་བརྒྱན་པའོ།།</name>
		<name>གཅིག་དང་གཉིས།།གསུམ་རིམ་བརྟེན་སློབ་རེས་འཇོག་མཉམ་པར་སྤྱོད།།</name>
		<name>བཅུད་ལེན་དབབ་བཟུང་རླུང་གིས་གྲུབ་པ་ལས།།ཁྱད་འཕགས་ཟག་ཟད་འཇིག་མེད་རྡོ་རྗེའི་སྐུ།།ལམ་རྫོགས་ཚེ་དབང་ཀུན་འགྲོའི་དྲི་སྦྱོང་ཞིང་།།ཆོ་འཕྲུལ་བཞི་དང་མངོན་པར་ཤེས་པ་དྲུགདབང་ཤེས་ཉེར་ལྔས་སྟོང་གསུམ་འགྲོ་དོན་མཛད།།</name>
		<name>ཆས་དང་ཕྱག་རྒྱ་གླུ་གར་རོལ་རྩེད་སོགས།།རྒྱས་དང་ཅུང་ཟད་ཏིང་འཛིན་ཁོ་ནར་བརྟེན།།རིམ་བཞིན་སྤྲོས་བཅས་སོགས་ཀྱི་ངོ་བོ་སྟེ།།</name>
		<name>ཇི་ལྟ་མངོན་སུམ་ཇི་སྙེད་ཅི་རིགས་རྟོགས།།</name>
		<name>འཇིག་རྟེན་པ་ཡི་སྒོམ་བྱུང་ཤེས་རབ་ཉིད།།</name>
		<name>འཇིགས་པ་ལྔ་བྲལ་ཡོན་ཏན་བརྒྱ་བཅུ་གཉིས།།</name>
		<name>ཉན་རང་བགྲོད་བཅས་ལམ་དངོས་འབྲས་བཏགས་པ།།ཐེག་ཆེན་མཐར་སོན་ལམ་བཏགས་འབྲས་བུ་དངོས།།མངོན་རྟོགས་དངོས་ལ་སྦྱོར་བ་བཏགས་པ་བ།།</name>
		<name>ཉེ་རྒྱུས་འགྱུར་བདེ་བཅོམ་ནས་ཟག་པ་ཟད།།ཁྱད་འགྲོ་མཐོང་ལམ་དབུགས་འབྱིན་བདེ་སྟོང་སྐུ།།</name>
		<name>ཉེར་བཞིའི་ཡུལ་སྤྱོད་རྡོ་རྗེའི་ཕོ་ཉ་མོར།།འདུ་བ་ཐོབ་པས་པུ་ཛཱ་ཨོ་ཨའི་ཁམས།།དབུ་མར་འགགས་པས་སྦྱོར་ལམ་ས་དང་པོ།།</name>
		<name>མཉམ་བཞག་མཚུངས་ཀྱང་རྗེས་ཐོབ་ངེས་ཤེས་དང་།།ཡོངས་སྦྱོང་ཁྱད་ལས་ས་བཅུར་གྲངས་ངེས་སོ།།</name>
		<name>ཐ་མ་ཡི།།སྐད་ཅིག་གཅིག་ནི་མཐོང་ལམ་ཡེ་ཤེས་སྐུ།།</name>
		<name>ཐབས་རྒྱུད་གཙོར་བྱས་འདོད་འཇུག་བརྟེན་སློབ་གཉིས།།</name>
		<name>ཐུན་མོང་ཁྱད་པར་ཡོན་ཏན་བསམ་མི་ཁྱབ།།</name>
		<name>ཐུན་མོང་རབ་དགའ་མི་གཡོ་ཆོས་སྤྲིན་དང་།།མུ་ཚོད་མཉམ་ཡང་དགོངས་སྤྱོད་ཁྱད་པར་འཕགས།།</name>
		<name>ཐེག་ཆེན་བྱང་ཆུབ་སེམས་དཔའི་ས་བཅུར་གསུངས།། </name>
		<name>ཐེག་གསུམ་ལམ་གཉིས་ས་གསུམ་ལ་སོགས་དབྱེ།།མི་སློབ་ཆོས་བཅུ་ཟག་མེད་ཕུང་ལྔས་བསྡུས།།</name>
		<name>མཐར་ཕྱིན་རྡོ་རྗེ་སེམས་དངོས་མྱུར་དུ་འགྲུབ།།ཁྱད་འཕགས་རིང་སྲོལ་རྗེ་བཙུན་ཆེན་པོའི་བཞེད།། </name>
		<name>མཐར་ལམ་བསྒོམ་བྱ་མཐར་ཐུག་མངོན་པར་རྟོགས།།</name>
		<name>མཐར་ལམ་ལྷུན་གྲུབ་དྲུག་པའི་རྒྱལ་ཚབ་ནི།།རྡོ་རྗེ་ལྟ་བུས་སྣང་གསུམ་དྲི་མ་སྦྱོང་།།མཛད་སྤྲུལ་མཁྱེན་པ་རྒྱལ་དང་ཆ་འདྲའོ།།</name>
		<name>མཐོང་སྤང་བརྒྱད་ཅུ་རྩ་བརྒྱད་དགུ་བཅུ་བཞི།།བརྒྱ་རྩ་བརྒྱད་སོགས་འགག་དང་སྐྱེ་འགྱུར་དང་།།གཉིས་མེད་ཡེ་ཤེས་སྐྱེས་པས་སྤོང་བར་འདོད།།</name>
		<name>མཐོང་ལམ་དེ་ཉིད་གསར་མཐོང་།།</name>
		<name>མཐོང་ལམ་བདེན་པ་རྟོགས་ཀྱང་སྙིགས་མའི་ལུས།།མ་སྦྱངས་རྣམ་སྨིན་མཚན་ཉིད་གསུམ་དང་ལྡན།།ཚོགས་གསོག་ལས་བཞིར་དབང་སྒྱུར་སྤྱན་ལ་སོགས།།ཡོན་ཏན་ལྡན་པས་གླིང་བཞིར་འགྲོ་དོན་བྱེད།།</name>
		<name>དང་པོའི་ལས་པས་ཐུན་མཚམས་བྱ་བ་སོགས།།འདོད་འཇུག་ཐུན་མོང་བསླབ་བྱ།།</name>
		<name>དང་པོར་ཡོན་ཏན་བརྒྱ་ཕྲག་བཅུ་གཉིས་ནས།།བཅུ་པར་བརྗོད་དུ་མེད་པའི་རྡུལ་སྙེད་འཐོབ།།ས་བརྒྱད་ནས་བརྩམས་ཚེ་སོགས་དབང་བཅུ་དང་།།བཅུ་པར་འོད་ཟེར་ཆེན་པོའི་དབང་བསྐུར་འཐོབ།།ལས་སྨོན་ཏིང་འཛིན་དབང་འབྱོར་དབང་གིས་སྐྱེ།།སར་གནས་འཁོར་ལོས་སྒྱུར་སོགས་རྣམ་སྨིན་སྐྱེ།།</name>
		<name>དང་པོར་གསང་སྟེ་སྤྱོད།།བརྟན་ནས་ཨ་བ་དྷཱུ་ཏཱི་བརྫུ་བག་ཚུལ།།དྲོད་འབྲིང་ཀུན་བཟང་འཇིག་རྟེན་མངོན་དུ་སྤྱད།།ཆེན་པོའི་དྲོད་ཐོབ་ཕྱོགས་ལས་རྣམ་རྒྱལ་ཉིད།།</name>
		<name>དུས་ཀྱི་འཁོར་ལོར་རྡོ་རྗེ་བཞི་དང་ནི།།རིགས་དྲུག་ཕ་རོལ་ཕྱིན་པའི་སྤྱོད་པ་གསུངས།།</name>
		<name>དུས་འཁོར་ལུགས་སུ་བསྐྱེད་རིམ་སོར་སྡུད་ཀྱིས།།ཚོགས་ལམ་ཆེར་བགྲོད།། </name>
		<name>དུས་ནི་བསྐྱེད་པས་འདོད་ལྷས་དངོས་སུ་གནང་།།ཉེར་འཚེས་མི་བརྫི་ཏིང་འཛིན་རྐྱེན་མི་གཡོ།།ཆོས་བརྒྱད་མགོ་སྙོམས་འདོད་ཡོན་གྲོགས་སུ་ཤར།།རྫོགས་རིམ་ཆུང་ངུའི་དྲོད་ཀྱང་དེ་ཡིན་ལ།།འབྲིང་པོ་ཚར་བཅད་ཆེན་པོ་རྗེས་འཛིན་གྱི།།ལྟ་སྟངས་གྲུབ་སོགས་ནུས་པ་དཔག་མེད་ལྡན།།</name>
		<name>དེ་ནས་སྒོམ་ལམ་གནས་ནི་རབ་དགའ་སོགས།།འཇིག་རྟེན་འདས་པའི་ཡན་ལག་ཆ་མཉམ་པས།།གོང་མའི་ཡུལ་ཆེན་ས་རྣམས་ཅི་འདོད་བགྲོད།།</name>
		<name>དེ་ནས་སྟོང་དང་བརྒྱད་བརྒྱ་བཅུ་པོ་རྣམས།།རིམ་རྫོགས་རིམ་འགགས་འཁོར་ལོ་དྲུག་པོ་ཡི།།ཕྱེད་ཕྱེད་བརྟན་ཅིང་མདུད་པ་གསུམ་གསུམ་དང་།།ཐ་མར་གཅིག་གྲོལ་རིམ་པ་འཕགས་པ་ལས།།བདེན་དོན་རྣམ་པ་བཅུ་གཉིས་མི་འགྱུར་བདེ།།ཉི་ཁྲི་ཆིག་སྟོང་དྲུག་བརྒྱ་ཡོངས་སུ་རྫོགས།།དེ་སྙེད་དུས་སྦྱོར་བཅུ་གཉིས་ང་དང་ནི།།རྟེན་འབྲེལ་ཡན་ལག་སྲིད་པའི་འཁོར་ལོར་འགག</name>
		<name>དེ་ཚེ་གོང་མའི་ཡོན་ཏན་གཞིར་གྱུར་པའི། །ས་ཡི་ཁྱད་པར་ཀུན་འོད་བདུད་རྩི་མཁའ།།རྡོ་རྗེ་རིན་ཆེན་པདྨ་ལས་ཀྱི་འོད།།དཔེ་མེད་དཔེ་ལྡན་ཤེར་འོད་ཐམས་ཅད་མཁྱེན།།སོ་སོར་རིག་པ་བཅུ་གཉིས་ལྷན་ཅིག་འཐོབ།།འདི་ཉིད་སངས་རྒྱས་བར་དུ་ཆ་རེ་ཡོད།།</name>
		<name>དེ་ཚེ་མཉམ་རྗེས་སུ།།ཕྱག་རྒྱའི་བདེ་སྟོང་འཁོར་ལོའི་སྤྱོད་པ་ཡིས།།བཟོད་ཐོབ་སྣང་བའི་ཡེ་ཤེས་སྐྱེས་པ་ནས།།ཆོས་མཆོག།</name>
		<name>དེ་བཞིན་ཉེར་གནས་གོ་ར་དེ་མ་སྟེ།།ཀཱ་ཨོ་ཏྲི་ཀོ་ཀ་ལཾ་ཀ་ཧི་དང་།།པྲེ་གྲྀ་སཽ་སུ་ནཱ་སི་མ་ཀུ་རྣམས།།ཞིང་དང་ཉེ་ཞིང་ཚནྡྷོ་ཉེ་ཚནྡྷོ།།འདུ་དང་ཉེ་འདུ་དུར་ཁྲོད་ཉེ་དུར་ཁྲོད།།གཉིས་གཉིས་ལུས་གནས་དག་པས་ས་བཅུ་བགྲོད།།འཐུང་སྤྱོད་ཉེ་བའི་འཐུང་སྤྱོད་མཐོང་ལམ་གྱི།།ཡེ་ཤེས་སྐུར་འཇོག།</name>
		<name>དེ་ཡང་བྱ་བ་སྒོམ་བསམ་དུས་རྣམས་ལ།།ལྟོས་པའི་སྤྱོད་པ་གསུམ་གསུམ་དགུ་རུ་འགྱུར།།མ་རྒྱུད་གཙོར་བྱས་རིག་བརྟུལ་སྤྱོད་པ་སྟེ།།</name>
		<name>དོན་གྱི་འོད་གསལ་མཐོང་།།</name>
		<name>དོན་གཉིས་ཞེན་མེད་བརྩེ་སྦྱིན་བསམ་པ་ལྔ།།</name>
		<name>དྭངས་མ་མས་བརྟན་སློབ་པའི་ཟུང་འཇུག་ནི།།སྒོམ་ལམ།།</name>
		<name>དྲན་པ་ཉེར་བཞག་ཡང་དག་སྤོང་བ་དང་།།རྫུ་འཕྲུལ་རྐང་བཞི་སྒོམ་པ་ཆུང་འབྲིང་ཆེ།།ཡང་ན་དང་པོའི་ས་སོགས་བཞི་རུ་དབྱེ།། </name>
		<name>དྲུག་ལ་བསླབ་གསུམ་བཞི་ལ་འབྲས་བུ་འགྲུབ།།ཆོས་ཉིད་རྟོགས་ནས་ཕུང་ལྔ་རིམ་གྱིས་སྦྱོང་།།</name>
		<name>གདམས་ངག་དང་སྦྱར་ས་ལམ་རྣམ་གཞག་ཚུལ།།འདྲ་མིན་སོ་སོའི་གཞུང་ལས་ཤེས་པར་བྱ།།</name>
		<name>གདམས་ངག་སོ་སོའི་ས་ལམ་བགྲོད་པའི་ཚུལ།།བརྗོད་པར་མི་ལང་རྩ་བ་འདིར་འདུས་སོ།།</name>
		<name>བདག་ཏུ་འཛིན་སྤོང་དང་པོའི་རྟོགས་པ་སྐྱེད།།</name>
		<name>བདེན་མཐོང་ཤེས་གོམས་འོད་སྣང་ཡེ་ཤེས་སྐུ།།མངོན་གྱུར་མཐར་ཕྱིན་མི་གཡོ་ཡོན་ཏན་རྫོགས།།སྣང་བ་ལྷུག་པ་ཚོམ་བུར་ཆགས་པ་མེད།།འཁོར་ལོ་སྣང་གནས་ངེས་རྙེད་ཀ་དག་སར།།ཡེ་ཤེས་ལྷུག་པའི་གོང་ན་གཞན་མེད་པ།།རབ་དགའ་ནས་བརྩམས་ཀུན་འོད་པདྨ་ཅན།།ཡི་གེ་འཁོར་ལོ་ཏིང་འཛིན་རྡོ་རྗེ་འཛིན།།ཡེ་ཤེས་བླ་མའི་ས་སྟེ་དེ་དག་རྣམས།།ཆ་མཚུངས་སྦྱོར་ཡང་འོད་གསལ་གཅིག་ཉིད་ཀྱི།།སྣང་བ་ཡིན་གྱི་ཐུན་མོང་ས་བཅུ་མིན།།</name>
		<name>འདས་པ་ཡི།།ཞི་ལྷག་མཚུངས་ལྡན།།</name>
		<name>འདི་ལ་འོག་མ་བཏགས་པའི་ས་བཅུ་གཉིས།།དེ་ཚེ་རྒ་ཤི་ནས་བརྩམས་མ་རིག་བར།།བཅུ་གཉིས་ང་འགགས་གསུམ་རེས་ཐ་མལ་པའི།།ལུས་ངག་ཡིད་དང་ཆགས་རྟོག་གནས་སྐབས་སྤོང་།།ལམ་གྱི་རྡོ་རྗེ་བཞི་སྒྲུབ་ས་བཅུ་གཅིགབཟོད་དང་བཅུ་གཉིས་ཆོས་མཆོག །</name>
		<name>འདོད་ཡོན་རྡོ་རྗེ་མར་བསྒོམ་ཡིད་བདེ་བསྐྱེད།།ཐུན་མཚམས་དབང་ཡུལ་ལམ་ཁྱེར་རིག་བརྟུལ་རྒྱུ།།</name>
		<name>ནུས་པ་མཆོག་ཐོབ་སྲིད་པའི་འཆིང་གྲོལ་ཚེ།།བསྙེངས་བྲལ་མི་མཐུན་ཕྱོགས་བརྫི་སྲིད་པ་གསུམ།།ཟིལ་གནོན་ཕྱོགས་ལས་རྣམ་པར་རྒྱལ་བ་ཉིད།།གདུལ་བྱ་གཞན་དོན་བསྒྲུབ་ཕྱིར་སྤྱོད་པར་བཞེད།།དེ་དག་ཀུན་གྱིས་དངོས་གྲུབ་མཆོག་ལ་སྦྱོར།།</name>
		<name>གནང་ཐོབ་ཕྱག་སོགས་བྱས།།</name>
		<name>རྣལ་འབྱོར་རྣལ་འབྱོར་ཆེ་དང་འབྱེད་རྟོགས་ལ།།ནང་གསེས་བཞིར་དབྱེ་རིག་འཛིན་ས་བཅུ་དྲུགདབང་བཞི་རྗེས་དྲན་ལས་ཐོབ་རྒྱུ་ཡི་ས།།</name>
		<name>སྣང་བ་བཞི་ལ་སྣང་མཆེད་ཐོབ་པ་དང་།།ཉེར་ཐོབ་རེ་རེ་ཞུགས་པས་སྣང་བའི་ས།།ཡེ་ཤེས་ཚོད་འཛིན་བཅུ་དྲུག་འབྲས་བུའོ།།</name>
		<name>དཔེ་དང་སྦས་དོན་གྱི།།སྒྱུ་ལུས་ཡས་བབ་དགའ་བཞིས་མོས་སྤྱོད་ས།།སྦྱོར་ལམ་བཞི་བགྲོད།།</name>
		<name>སྤྱི་ཡི་ངོ་བོ་ཏིང་འཛིན་བརྟན་པ་ཡི།།བོགས་འབྱིན་སྒོ་གསུམ་བྱ་བ་ཁྱད་པར་ཅན།།</name>
		<name>སྤྱོད་པ་རྒྱུན་གྱི་རྣལ་འབྱོར་ལས་དང་པོ།།རུ་ཤན་འབྱེད་དང་བརྟུལ་ཞུགས་ལམ་སློང་ནི།།ཉི་ཤུ་གཅིག་ལས་བུང་བ་ལྟར་སོགས་བདུན།།གཙོ་ཆེར་སྤྱད་ལ་སྣང་བ་དབང་དུ་སྒྱུར།།</name>
		<name>སྤྱོད་ཚུལ་ཀུན་འདར་སྤྲོས་མེད་ཤས་ཆེ་ཞིང་།།ཀུན་བཟང་ཆ་མཉམ་རྣམ་རྒྱལ་སྤྲོས་བཅས་གཙོ།།གཉིས་ནི་སྦྱོར་ལམ་ཕྱི་མ་འཕགས་ལམ་ལ།།སྦྱོར་མོད་སྐྱེ་འཕགས་གཉིས་ཀར་གསུམ་ཆར་ཡོད།།</name>
		<name>སྤྱོད་ཡུལ་ཡུལ་ཆེན་རྗེས་མཐུན་ཐ་དད་དེ།།ཕ་རྒྱུད་སྤྱོད་ལ་ཡུལ་དུ་རྒྱུ་བ་མེད།།</name>
		<name>སྤྲོས་བཅས་སྤྲོས་མེད་ཤིན་ཏུ་སྤྲོས་མེད་གསུམ།།གནས་ཀྱི་དབྱེ་བ་ཁྱིམ་དང་དུར་ཁྲོད་ཞིང་།།སྤྱོད་ཚུལ་གཉིས་སྤོང་ཀུན་བཟང་རྣམ་རྒྱལ་ལོ།།</name>
		<name>སྤྲོས་བཅས་སོགས།།དབང་པོ་རྟུལ་འབྲིང་རྣོན་པོར་རིམ་གྱིས་མྱུར།།</name>
		<name>སྤྲོས་མེད་ཆ་ཤས་ཅི་རིགས་བསྟེན་པ་སྟེ།།གནོད་སྦྱིན་ཕོ་མོ་མངག་གཞུག་སྒྲུབ་པའང་ཡོད།།</name>
		<name>ཕྱི་མ་རྒྱུད་ལས་བཤད་ཀུན་མདོར་བསྡུ་ན།།</name>
		<name>བག་ཉལ་སྒྲིབ་བྲལ་ས་བཅུ་རིམ་བགྲོད་བྱེད།།</name>
		<name>བྱེ་བྲག་ཡོ་གའི་རྩ་བ་སྒྱུ་འཕྲུལ་ལུགས།།ཤེས་རབ་གསུམ་གྱིས་གཡོ་ལྡང་སྨོན་འཇུག་དང་།།གནས་པ་མཐར་ཕྱིན་བྱང་ཆུབ་སེམས་ལྔ་བསྐྱེད།།ངེས་འབྱུང་ཐེག་བཞི་ལས་འཕགས་ཉེ་ལམ་དུ།།</name>
		<name>དབང་བསྐུར་དང་འབྲེལ་ཉེ་རྒྱུ་མངོན་བྱང་ཡིན།།</name>
		<name>དབང་ཐོབ་བསྐྱེད་རྫོགས་མོས་སྒྲུབ་ཟག་བཅས་ཉམས།།ཕུལ་ཕྱིན་འདོད་ཡོན་ལམ་ལོངས་དང་པོའི་ས།།ཚོགས་ཀྱི་ལམ་བགྲོད།།</name>
		<name>དབུ་མར་རོ་རྐྱང་མདུད་པ་ཉི་ཤུ་གཅིག།སྤྲུལ་འཁོར་ལས་རུང་དང་པོ་གཉིས་གྲོལ་སོགས།།གཉིས་གཉིས་གྲོལ་བས་ས་བཅུ་རེ་རེ་འཐོབ།།ཐ་མས་གཙུག་ཏོར་རྩེ་མོའི་ས་མཆོག་འགྲུབ།།</name>
		<name>དབྱེ་བ་སྐྱེ་འཕགས་ཐོབ་ཚུལ་མོས་དང་འཇུགརྟོགས་པ་གྲུབ་བཞི་གྲུབ་ཚུལ་མ་གྲུབ་གྲུབ།།ང་རྒྱལ་མང་དང་ཕྲ་དང་ང་རྒྱལ་མེད།།</name>
		<name>དབྱེ་བ་ཐེག་གསུམ་ཟག་བཅས་ཟག་མེད་སོགས།།མང་ཡང་ཀུན་གྱི་སྤྱི་ཆིངས་ལམ་ལྔའོ།། </name>
		<name>སྦྱིན་སོགས་ཕྱིན་བཅུ་རང་སར་གཙོ་བོར་སྤྱོད།།ལྟ་དང་ཁྲིམས་དག་མཉམ་བཞག་ང་རྒྱལ་མེད།།བློ་ཐོབ་སྦྱོང་སྨིན་ཡོངས་རྫོགས་དབང་བསྐུར་ཡིན།།</name>
		<name>སྦྱོར་ལམ་དོན་དམ་མངོན་རྟོགས་གནས་སྐབས་ཏེ།།</name>
		<name>མི་འགྱུར་གདལ་བ་རྫོགས་པ་སྤྱིར་ཆིབས་གསུམ།།མཐར་ལམ་རྩལ་ཆེན་རྫོགས་ཏེ་རྒྱུན་མཐའ་ཡི།།བར་ཆད་མེད་ལམ་ཆགས་ཆེན་འབྲས་དབང་གིས།།ཕྲ་བའི་དྲི་སྦྱོང་མི་སློབ་ཟུང་འཇུག་གོ།</name>
		<name>མི་འཆད་མི་ལྟུང་ལ་སོགས་ཡོན་ཏན་ལྡན།།</name>
		<name>མི་རྟོག་སེམས་ཀྱིས་བཟང་ངན་རོ་མཉམ་སྤྱད།།</name>
		<name>མི་སློབ་མཐར་ཕྱིན་ཡེ་ཤེས་སྐུ།།དངོས་ཏེ་རིམ་པ་དང་པོའི་ལས་པས་ཀྱང་།།ཉམས་སུ་བླང་ཡོད་རིམ་དང་ཐོད་རྒལ་གཉིས།།</name>
		<name>དམིགས་རྣམ་བསྐྱེད་པས་ལྷའི་རྣལ་འབྱོར་དང་།། རྫོགས་པས་འོད་གསལ་བདེ་སྟོང་རྒྱ་ཡིས་འདེབས།།</name>
		<name>དམིགས་པ་འབྲས་སྐྱེ་སྒོམ་ལམ་ལུང་ཆེན་ཐོབ།།སློབ་པའི་ཟུང་འཇུག་ལྷ་སྐུ་རྒྱུན་མི་འཆད།།</name>
		<name>གཙུག་ཏོར་ཟླ་ཉི་ནོར་བུར་ཉི་མ་བརྟན།།ཕར་ཕྱིན་མཐར་སོན་སྤངས་རྟོགས་ཡོངས་སུ་རྫོགས།།</name>
		<name>ཚོགས་ལམ་ཐར་པ་ཆ་མཐུན་དགེ་བས་བསྡུས།།</name>
		<name>མཚན་གཞི་ཐོས་སྒོམ་སོགས་ལ་རྩོལ་བའོ།།</name>
		<name>མཚན་གཞི་སློབ་པའི་རྒྱུད་ཀྱི་ཐབས་ཤེས་ཉིད།།</name>
		<name>རྫུ་འཕྲུལ་མངོན་ཤེས་རྟོགས་སྒོམ་མཐོང་དང་སྐད།།ཆོས་བསྟན་དོན་བྱེད་མྱང་འདས་ཁྱད་པར་ལྡན།།</name>
		<name>རྫོགས་རིམ་ལ་འབད་སྣང་གསུམ་རྟོགས་པ་ཡིས།།སྦྱོར་ལམ་དྲོད་ཐོབ།།</name>
		<name>ཟག་བཅས་སྒོམ་ལམ་གོང་དུ་བཤད་ལས་ཤེས།།</name>
		<name>ཟག་བཅས་ལྡོག་མེད་ཚོགས་སྒྲུབ་སྦྱོར་ལམ་འབྲས།།གཉིས་མེད་མཐོང་སྒོམ་མཐར་གསུམ་རིག་འཛིན་བཞི།།</name>
		<name>ཟག་ལྡོག་གཉིས་ལྡན་ལམ་བཞིས་ཚོགས་ལམ་བགྲོད།།</name>
		<name>ཟག་མེད་དགེ་བ་སྤོང་གཉེན་དང་པོར་བསྐྱེད།།སྤྲོས་བྲལ་མངོན་སུམ་མཐོང་བ་ངེས་ཚིག་གོ། </name>
		<name>ཟག་མེད་འདས་ལམ་ཉན་རང་བྱང་སེམས་རྟེན།།སྦྱོར་དང་བར་ཆད་མེད་དང་རྣམ་པར་གྲོལ།།ཁྱད་པར་ལམ་བཞི་ངོ་བོ་ཆུང་འབྲིང་ཆེ།།མཉམ་རྗེས་གོམས་པའི་དབྱེ་བས་རྣམ་གཉིས་སོ།།འཕགས་ལམ་ཡན་ལག་བརྒྱད་པོ་བསླབ་པར་བྱ།།</name>
		<name>འོན་ཀྱང་དབུ་མའི་འོད་རྩ་འཕེལ་བ་ལས།།རྩ་མདུད་དང་གཉིས་འོད་དུ་ཡལ་བ་ན།།བརྒྱ་ཕྲག་བཅུ་གཉིས་ཡོན་ཏན་འཆར་ལ་སོགས།།གོང་འཕེལ་མངོན་རྟོགས་རང་སྣང་རྩོལ་མེད་ཤར།།</name>
		<name>ཡན་ལག་གནད་དབབ་དྲག་ཤུལ་སྦྱོར་བ་ནི།།བསྐྱེད་རིམ་ནང་ལ་གཞོལ་བས་མི་དགོས་ཤིང་།།སྔགས་ལ་གཞོལ་དང་རྫོགས་རིམ་གནས་པར་ཡང་།།གླང་པོ་རྟ་ཡི་མཐའ་བཞིན་དགོས་སྐབས་ཡོད།།</name>
		<name>ཡོངས་སྦྱོང་རིམ་པས་འཕོ།།</name>
		<name>ཡོན་ཏན་ཁྱད་པར་ཅན་རྣམས་གོང་དུ་འཕེལ།།</name>
		<name>ཡོན་ཏན་མཐའ་ཡས།།</name>
		<name>རགས་པ་སྤོང་ཞིང་བདག་མེད་དོན་སྤྱིར་རྟོགས།།</name>
		<name>རང་ངོར་དབྱེ་བ་མེད།།གཙོ་བོར་བྱང་ཆུབ་ཡན་ལག་བདུན་ལ་བསླབ།།</name>
		<name>རང་བྱུང་རྒྱལ་སོགས་ཡོངས་གྲགས་སྔ་མའི་ལུགས།། </name>
		<name>རང་བཞིན་གང་ལ་གང་དུ་གང་ཞིག་དམིགས།།</name>
		<name>རང་བཞིན་མོས་སྤྱོད་ས་སོགས་དབྱེ་མང་ཡང་།།ཡེ་ཤེས་དྲོད་སྐྱེ་དགེ་རྩ་གཡོ་བའི་ཚེ།།ཟབ་མོར་བཟོད་ཐོབ་འཇིག་རྟེན་ཆོས་ཀྱི་མཆོགབཞི་ལ་དབང་པོ་སྟོབས་ལྔ་གཉིས་རེར་བསྒོམ།།</name>
		<name>རབ་དགའ་དྲི་མེད་འོད་བྱེད་འོད་འཕྲོ་དང་།།སྦྱང་དཀའ་མངོན་གྱུར་རིང་སོང་མི་གཡོ་བ།།ལེགས་བློ་ཆོས་སྤྲིན།།</name>
		<name>རིགས་བརྒྱད་མཐོང་སྲབ་བྲལ་རྟོགས་ཉན་རང་ས།།</name>
		<name>རིགས་སེམས་སྤྱོད་པའི་གཞི་རུ་ཆོས་ལྔ་ལྡན།།སྤྱན་དང་མངོན་ཤེས་ཏིང་འཛིན་ཆོས་རྒྱུན་ཐོབ།།</name>
		<name>རིམ་པས་སྐད་ཅིག་སྟོང་དང་བརྒྱད་བརྒྱ་རྫོགས།།དེ་སྙེད་ལས་ཀྱི་ང་དང་མ་རིག་འགགས།།གསང་འཁོར་འོག་ཕྱེད་གཙུག་འཁོར་སྟེང་གི་ཕྱེད།།ཁུ་རྡུལ་བརྟན་པས་དགའ་སྟོང་ཆུང་ངུ་རྫོགས།།གནས་དང་རབ་དགའི་མིང་ཅན་དང་པོ་འཐོབ།།མདུད་པ་གཅིག་གྲོལ་རིམ་པ་དང་པོ་འཕགས།།སྦྱིན་བདག་ཆེན་པོ་གཙོ་བོར་གྱུར་པའོ།།</name>
		<name>ལམ་གྱི་ངོ་བོ་གང་ལ་ཞུགས་ནས་ཀྱང་།།གོ་འཕང་མཆོག་ཏུ་བགྲོད་པའི་འཇུག་ངོགས་ཉིད།།</name>
		<name>ལམ་གྱི་ཡན་ལག་སྤྱོད་པ་སྤྱི་ཙམ་དུ།།དམན་ལ་ཆགས་བྲལ་རྒྱ་ཆེར་ཕ་རོལ་ཕྱིན།།ཟབ་མོར་མོས་ལ་འདོད་ཆགས་སྤྱོད་པ་གསུངས།།</name>
		<name>ལམ་དེ་ཡི།།རྒྱུན་མཐར་ལོངས་སྐུས་དབང་བསྐུར་མི་སློབ་བོ།། </name>
		<name>ལས་རྒྱས་ཉེར་ཐོབ་ཆེ།།དཔེ་ཡི་འོད་གསལ་མཐར་ཐུག་རྒྱུན་ཐོག་ལས།།ལངས་པས་ང་སེམས་སྐུ་འགྲུབ་རྩེ་མོ་སྟེ།།རང་བཞིན་བརྒྱད་རྟོགས་མངོན་གྱུར་སྤངས་ཀྱི་བར།།</name>
		<name>ཤིན་ཏུ་སྤྲོས་མེད་གཡེང་སྤང་ཡེ་རྒྱ་དང་།།གཉིད་ཀྱི་འོད་གསལ་ལ་བརྟེན་བྷུ་སུ་ཀུ།།དངོས་གཉིས་ཕྱོགས་མཐུན་གསུམ་ཡོད།།</name>
		<name>ཤེས་སྒྲིབ་གཙོར་སྤོང་ཆོས་ཉིད་མངོན་པར་རྟོགས།།</name>
		<name>ཤེས་རབ་ཆགས་པ་ལས་བྱུང་མི་འགྱུར་བའི།།བདེ་ཆེན་སྐད་ཅིག་རྣམས་ཀྱིས་ས་འཐོབ་སྟེ།།དང་པོས་ཁུ་རྡུལ་ནོར་བུ་གཙུག་ཏོར་གྱི།།རྩེར་བརྟན་དབུགས་གཅིག་འགགས་པས་གཉིས་མེད་མཐོང་།།གང་སྣང་བདེར་འཆར་འཇིག་རྟེན་དབང་ཕྱུག་འཐོབ།།</name>
		<name>ས་ནི་སྤྱིར་བཏང་ཆགས་བྲལ་སངས་རྒྱས་གཉིས།</name>
		<name>ས་ཡི་ངོ་བོ་ཁྱད་འཕགས་ཡོན་ཏན་གཞི།།</name>
		<name>སྲིད་ལས་གྲོལ་ཞིང་མྱང་འདས་ས་གནོན་བྱེད།།</name>
		<name>གསུམ་པ་ལམ་གྱི་གྲོགས་སྤྱོད་པ་ནི།མཉམ་བཞག་སོ་སོའི་ཏིང་འཛིན་རྩེ་གཅིག་པ།།རྗེས་ཐོབ་དགེ་སྦྱོང་གཞོན་ནུ་སྨྱོན་པ་དང་།།རྒྱལ་པོ་ས་འཛིན་ལྟ་བུའི་སྤྱོད་པ་གསུམ།།ཐབས་གྲོལ་སྤྱོད་པ་བརྒྱད་ཀྱིས་ལ་བཟླའོ།།</name>
		<name>བསམ་གཏན་དྲོད་ལ་སྦྱོར།།སྲོག་རྩོལ་འབྲིང་དང་འཛིན་པས་དྲོད་ཆེན་པོ།།རྗེས་དྲན་རྩེ་མོ་ཏིང་འཛིན་བཟོད་ཆོས་མཆོག</name>
		<name>བསླབ་བྱ་མི་འགོང་མི་ཁྲོ་མི་འདའ་སོགས།།དང་པོར་སྤྱོད་དང་གང་ལའང་འཇིགས་མེད་འཇུགབྱ་དང་ངེས་པ་སྤང་སོགས་བརྟན་ཐོབ་ཚུལ།།ཕྱག་མི་བྱ་སོགས་བརྟན་པ་ཆེར་ཐོབ་བོ།།</name>
		<name>ལྷ་ཡི་ཆས་འཇུག།</name>
		<name>ཨ་ཏི་ས་ལམ་རིམ་རྩོལ་ལས་འདས་ཀྱང་།།མངོན་རྟོགས་རྣམ་གཞག་གསང་སྐོར་ཐུན་མིན་གྱི།།དབང་བཞི་ལ་ཡང་ནང་གསེས་བཅུ་དྲུག་དབྱེ།།མོས་འཇུག་སྒྱུར་དང་ཆོད་པའི་ས་དེ་བཞིན།།བསྡོམས་པས་སོ་གཉིས་ཡེ་ཤེས་གནས་དང་སྐྱེ།།ཐོབ་དང་འཆར་བཞིར་དབྱེ་བས་དྲུག་ཅུ་བཞི།།རྡོ་རྗེ་འཆང་གི་ས་མཆོག་རྫོགས་པའོ།།</name>
		<name>ཨ་ནུ་བློ་རབ་ས་ལམ་ཆིག་ཆོད་དེ།།འབྲིང་ཐས་རིམ་མམ་ཐོད་རྒལ་བགྲོད་པ་ཡང་།།</name>
	</dw>
	<gd></gd>
	<kd>
		<name>བསྒྲུབས་པ</name>
		<name>རྩེ་མོ</name>
		<name>ས</name>
	</kd>
	<l>
		<name> དཔལ་གསང་བ་འདུས་པ་, རྒྱ་ཆེ་བ་ལ་མོས་པ་ལ་ས་དང་ཕ་རོལ་ཏུ་ཕྱིན་པའི་སྤྱོད་པ་ཕྱི་མ་ཆགས་བཅས་ཀྱི་སྤྱོད་པ་བླ་མེད་ཀྱི་རྒྱུད་སྡེ་རྣམས་ལས་མང་དུ་གསུངས་པ་</name>
		<name> རིག་པ་རང་ཤར་, སྔགས་ཕྱི་ནང་ལྟར་བསྐྱེད་རྫོགས་རྩོལ་སྒྲུབ་ཀྱིས་ཐོབ་ཅིང་སྦྱང་དུ་མེད་པ་</name>
		<name>ཀུན་འདུས་, གྲོལ་ལམ་ཅིག་ཅར་བའི་སྤྱོད་པ་</name>
		<name>ཀུན་བྱེད་, ས་གཅིག་ནི་རིག་པ་ལྷུན་གྲུབ་ཡིན་ཚུལ</name>
		<name>ཀྱེ་རྡོ་རྗེར་ཡང་  མི་གསལ་, གསང་བའི་སྤྱོད་པ་</name>
		<name>ཀྱཻ་རྡོ་རྗེ་  མི་གསལ་, ལུས་སེམས་ཅན་རྣམས་ལ་སྦྱིན་པའི་ཚུལ་</name>
		<name>དགྱེས་རྡོར་དང་སམྦུ་ཊི, སྦྱོར་ལམ་དྲོད་ཀྱི་སྐོར</name>
		<name>རྒྱུད་, རིག་མ་དང་ལྷན་ཅིག་ཐོ་རངས་མངོན་པར་བྱང་ཆུབ་པར་འགྱུར་བ་ཡིན་</name>
		<name>རྒྱུད་, རིགས་དྲུག་གི་སྤྱོད་པ་</name>
		<name>རྒྱུད་བླ་མ,  ས་ཐོབ་སེམས་དཔའི་ཡོན་ཏན</name>
		<name>རྒྱུད་བླ་མ, ས་ཐོབ་པའི་སྤང་རྟོགས་ཀྱི་ཡོན་ཏན་གསུངས་པ</name>
		<name>སྒྱུ་འཁྲུལ་དྲྭ་བ,  ས་རྣམས་པ་བཅུ་དྲུག་དུ་བཞེད་པ་</name>
		<name>སྒྱུ་འཕྲུལ་དྲྭ་བ,  ཕ་རོལ་ཏུ་ཕྱིན་པ་བཅུ་མཐར་ཕྱིན་ནས་སྤངས་རྟོགས་ཐམས་ཅད་ཡོངས་སུ་རྫོགས་པའི་སངས་རྒྱས་ཉིད་དེ་བཅུ་གསུམ་རྡོ་རྗེ་འཛིན་པའི་ས་ཞེས་པའང་བཅུ་གཉིས་པ་འདིའི་རྒྱུན་མཐའ་ལ་བརྗོད་པར་བཞེད་དོ། །</name>
		<name>བརྒྱད་སྟོང་འགྲེལ་ཆེན, ས་དང་ཡོངས་སྦྱོང་རྣམ་བཅུ་ངེས་ཚུལ་བསྟན་པ</name>
		<name>ངེས་བརྗོད་བླ་མ, ས་བཅུ་གསུམ་པ་ནི་རྡོ་རྗེ་འཆང་གི་ས་ཡིན་པར་བསྟན་པ</name>
		<name>ངེས་བརྗོད་རྩེ་མོ, ས་ཐོབ་པའི་རིམ་པ</name>
		<name>མངོན་རྟོགས་རྒྱན, ཐེག་ཆེན་ཐུན་མོང་མིན་པ་ནི་དོན་དམ་པར་སྤང་བྱ་དང་གཉེན་པོ་མ་གྲུབ་པས་སྐྱེ་འགག་གཉིས་ཀ་མི་འཐད་ཚུལ</name>
		<name>མངོན་རྟོགས་རྒྱན, སྦྱོར་ལམ་དྲོད། རྩེ་མོ། བཟོད་པ། ཆོས་མཆོག་བཅས་ཀྱིས་སོ་སོའི་ཡུལ་འཛིན་ཚུལ</name>
		<name>མངོན་རྟོགས་རྒྱན, ཡོངས་སྦྱོང་རྣམ་བཅུའི་རིམ་པ་བཞིན་ས་ཐོབ་ཚུལ་བཤད་པ་</name>
		<name>སྔ་མ་ལས, ས་གཉིས་པ་དྲི་མ་མེད་པ་ནས་བརྩམས་ས་བཅུ་པའི་རྣམ་གྲོལ་ལམ་ཚུན་རྡོ་རྗེ་འཁོར་ལོ་རིན་ཆེན་པདྨ་ལས་ཀྱི་རིགས་ཀྱི་རིག་འཛིན་ལྔས་བསྡུས་པ་</name>
		<name>མཆོག་རྩ་རྒྱུད་, དུས་བཞིར་ཕྱག་རྒྱ་དང་ལྷན་ཅིག་བདེ་བ་བསྒོམ་པ་སྟེ་གསུམ།</name>
		<name>བརྟག་གཉིས་, ཕྱག་རྒྱ་ལྔའམ་དྲུག་</name>
		<name>བརྟག་པ་དང་པོའི་ལེའུ་བདུན་པ་, ཚོགས་ཀྱི་འཁོར་ལོའི་དུས་ཀྱི་ཁྱད་པར་</name>
		<name>མཐར་ཕྱིན་ལམ་གྱི་སྤང་རྟོགས་ཀྱི་ཁྱད་པར</name>
		<name>དམ་ཚིག་ལྔ་པ་, ཚོགས་ཀྱི་འཁོར་ལོའི་དུས་ཀྱི་ཁྱད་པར་</name>
		<name>དམ་ཚིག་ལྔ་པ་, ཡེ་རྒྱ་ལ་བརྟེན་པས་རུང་བའི་ཁུངས་</name>
		<name>དེ་ཉིད,  སའི་ང་རྒྱལ་གྱི་ཕྲ་རག</name>
		<name>དེ་ཉིད་ དམ་ཚིག་ལྔ་པ་, དེ་བཞིན་དུ་ཤ་ལྔ་དང་བདུད་རྩི་ལྔ་ཡང་མ་འབྱོར་ན་བསམ་གཏན་གྱིས་འགྲུབ་སྟེ།</name>
		<name>དོན་བསྡུས་, མི་སློབ་པའི་ཟུང་འཇུག་འབྲས་བུའི་ཆོས་ཉེར་ལྔ་པོ་དབྱེར་མེད་ལྷུན་གྲུབ་ཀྱི་ངོ་བོ་སྐུ་བཞི་ཡེ་ཤེས་ལྔའི་བདག་ཉིད་ཀྱིས་གདུལ་བྱའི་དོན་མཛད་པ་</name>
		<name>དྲོད། རྩེ་མོ། བཟོད་པ། ཆོས་མཆོག་བཞི་ཀ་ལ་གསུམ་རེ་སྟེ་བཅུ་གཉིས་སུ་དབྱེ་བར་ཐེག་ཆེན་པ་འགའ་ཞིག་གིས་བཞེད་ཚུལ</name>
		<name>བདེ་མཆོག་རྩ་རྒྱུད་, དྲོད་གྱི་སྐོར་</name>
		<name>བདེ་མཆོག་རྩ་རྒྱུད་, གསང་བའི་སྤྱོད་པ་</name>
		<name>མདོ, མཐོང་ལམ་སྐྱེས་ཚུལ</name>
		<name>མདོ་དཀོན་མཆོག་སྤྲིན, སྦྱོར་ལམ་ལས་རྩེ་མོ་དང་བཟོད་པའི་ཡོན་ཏན་བརྗོད་པ</name>
		<name>མདོ་སྡུད་པ,  ཐེག་པ་ཞེས་པའི་དོན</name>
		<name>མདོ་སྡེ་རྒྱན,  སྒོམ་ལམ་སྤང་རྟོགས་ཀྱི་ཁྱད་པར</name>
		<name>མདོ་སྡེ་རྒྱན,  མཐོང་ལམ་གྱི་སྤང་རྟོགས་ཀྱི་ཁྱད་པར </name>
		<name>མདོ་སྡེ་རྒྱན,  བྱང་ཆུབ་སེམས་དཔའ་ཚོགས་ལམ་པ་རྣམས་ཀྱི་ཡོན་ཏན་བརྗོད་པ</name>
		<name>མདོ་སྡེ་རྒྱན,  སྦྱོར་ལམ་ལས་རྩེ་མོ་དང་བཟོད་པའི་ཡོན་ཏན་བརྗོད་པ</name>
		<name>མདོ་སྡེ་རྒྱན,  ས་ཡི་ངོ་བོ་ནི</name>
		<name>མདོ་སྡེ་རྒྱན, ས་གྲུབ་ཚུལ་བསྟན་པ</name>
		<name>མདོ་སྡེ་རྒྱན, ས་ཐོབ་ཚུལ་གྱི་སྒོ་ནས་དབྱེ་བ</name>
		<name>འདུས་པ་, སྤྱོད་པ་ཕྱི་མ་གཉིས་ཀྱི་སྐབས་འདིར་ནི་ནགས་ཚལ་གྱི་འབྲས་བུ་སོགས་བཟའ་ཞིང་སྤྱོད་པ་བྱེད་པའང་ཡོད་</name>
		<name>རྡོ་རྗེརྩེ་མོ་, ལས་དང་པོ་པའི་དུས་སུ་ཏིང་ངེ་འཛིན་ལ་བརྟན་པ་མ་ཐོབ་པས་དགེ་སྦྱོང་གཞོན་ནུའི་སྤྱོད་པ་ལྟར་བག་དང་ལྡན་པས་གཟབ་པ་ལྷུར་ལེན་པ་ལ་བསླབ་པ་</name>
		<name>སྡོམ་འབྱུང་, གང་ལའང་འཇིགས་པ་མེད་པར་འཇུག་པ་</name>
		<name>སྡོམ་འབྱུང་, སྔགས་སྡོམ་སྤྱོད་པ་</name>
		<name>བསྡུས་པའི་རྒྱུད་, ཀུན་རྫོབ་ཏུ་ནུས་པ་རྙེད་པའི་རྣལ་འབྱོར་པས་མྱོས་འགྱུར་</name>
		<name>རྣམ་སྣང་མངོན་བྱང, ཉན་རང་ཐེག་ཆེན་གྱི་ས་ལམ་དུ་གནས་སྐབས་གང་ཙམ་ནས་འཇུག་མིན</name>
		<name>སྤྱོད་འཇུག, སྟོང་པ་ཉིད་ཀྱི་དངོས་པོ་རྣམས་ལ་ཐོབ་པ་དང་ཤོར་བའི་ཅི་ཡང་མི་གྲུབ་པར་བསྟན་པ</name>
		<name>འཕགས་པ་ཀླུ་སྒྲུབ,  ལུང་ཁུངས་མི་གསལ། མཐོང་ལམ་སྐྱེ་ཚུལ</name>
		<name>དབུས་མཐའ, ཕ་རོལ་དུ་ཕྱིན་པ་བཅུ</name>
		<name>རྩ་ཤེས, མཐོང་ལམ་སྐད་ཅིག་དུ་སྐྱེ་བ་ལ་དཔྱོད་པ</name>
		<name>རྩ་ཤེས, མཐོང་ལམ་སྐྱེ་ཚུལ་</l</name>
		<name>ཚོས་ཡང་དག་པར་སྡུད་པའི་མདོ, བྱང་ཆུབ་སེམས་དཔའ་རྣམས་ཀྱི་དབང་བཅུ་གང་ཞེ་ན</name>
		<name>མཛོད, མཐོང་ལམ་སྐྱེ་ཚུལ་གྱི་སྐད་ཅིག་ལ་དཔྱོད་པ</name>
		<name>མཛོད, སྦྱོར་ལམ་གྱི་སྐབས་སུ་བདེན་པ་རྟོགས་ཚུལ</name>
		<name>མཛོད་ལས, བྱེ་བྲག་སྨྲ་བའི་ལུགས་ཀྱི་སྤོང་ཚུལ་གྱི་དབྱེ་བ, </name>
		<name>ཡུམ་, རིགས་ཅན་གསུམ་ཀས་བདག་མེད་རྟོགས་པ་ལ་ཁྱད་པར་མི་བཞེད་ཚུལ</name>
		<name>རིག་པ་དྲུག་བཅུ,  མཐོང་ལམ་སྐྱེ་ཚུལ</name>
		<name>རིག་པ་རང་ཤར་, ས་བཅུ་དྲུག་བཤད་པ་</name>
		<name>རིམ་གསུམ་, སེམས་ལྔའི་སྒོ་ནས་ལམ་གྱི་ངོ་བོ་སྐྱེ་བ</name>
		<name>ལམ་ཆུང་, ལམ་གྱི་མུ་ཚོད་བརྩི་བ་</name>
		<name>ལམ་རིམ་, སྒོམ་ལམ་ཕྱག་ཆེན་རིག་འཛིན་ཡེ་ཤེས་སྒྱུ་མའི་ལུས་ཅན་</name>
		<name>ལམ་རིམ་, མངོན་ཤེས་ཀྱི་ཡུལ་དོན་ཇི་སྙེད་མཁྱེན་པའི་ཡུལ་རྒྱལ་བ་ཉིད་དང་ཆ་འདྲ་སྟེ་ནམ་མཁས་ཁྱབ་ཚད་ཀྱི་དོན་ཡང་ཅི་རིགས་པར་མཛད་</name>
		<name>ལམ་རིམ་, མཉམ་རྗེས་གཉིས་ཀར་སྤྱོད་ལམ་ཡོ་བྱད་ལྔ་ལ་མ་ཆགས་པར་སྤྱོད་པ་</name>
		<name>ལམ་རིམ་, ལུས་སེམས་གཉིས་ཀ་འོད་གསལ་གྱི་ལྷ་སྐུར་སྨིན་ཅིང་ཕྲ་ཡང་ལ་སོགས་པའི་འཇའ་ལུས་ཀྱི་ཡོན་ཏན་ཁྱད་པར་ཅན་ལྡན་པའི་སྐྱེ་འཇིག་མེད་པ་རྡོ་རྗེའི་སྐུ་ཅན་ལམ་མཆོག་ཡོངས་སུ་རྫོགས་པའི་ཚེ་དབང་རིག་འཛིན་</name>
		<name>ཤེར་ཕྱིན་གྱི་མདོ, འཕགས་པ་ཀླུ་སྒྲུབ་ཐེག་པ་གསུམ་གའི་སྦྱོར་ལམ་ལ་ཐབས་ཀྱི་ཁྱད་པར་དང་ངེས་འབྱེད་བཞིའི་རང་རང་གི་དམིགས་པ་གསལ་མི་གསལ་གྱི་ཁྱད་པར་མ་གཏོགས་བདག་མེད་རྟོགས་པ་ལ་ཁྱད་པར་མི་བཞེད་ </name>
		<name>ས་བཅུ་པའི་མདོ, ས་ཐོབ་པའི་ཡོན་ཏན་བསྟན་པ</name>
		<name>ས་གཉིས་པ</name>
		<name>ས་གསུམ་པ</name>
		<name>སངས་རྒྱས་མཉམ་སྦྱོར, སྤྲོས་བཅས་སོགས་ཀྱི་སྐོར་</name>
		<name>སམྦུ་ཊི་, སྡིག་པ་དག་པ་དང་གཉིས་སྣང་གི་རྣམ་རྟོག་དང་པོར་འཇོམས་བྱེད་ཡིན་པ་</name>
		<name>སམྦུ་ཊི་, སའི་རྣམ་གཞག</name>
		<name>སམྦུ་ཊི་དང་བརྟག་གཉིས་, འཇིགས་པ་ཙམ་དུ་མི་བྱ་བ་</name>
		<name>སམྦུ་ཊིའི་དགུ་པའི་གཉིས་པ་, ཚོགས་ཀྱི་འཁོར་ལོའི་དུས་ཀྱི་ཁྱད་པར་</name>
		<name>སློབ་དཔོན་ཡེ་ཤེས་བཤེས་གཉེན,  ཐེག་ཆེན་པ་རྣམས་ཀྱི་སྤང་རྟོགས་ཐར་ཕྱིན་པའི་ལམ་བཏགས་པ་བ་དང་མཚན་ཉིད་པ་སོགས་ཀྱི་སྐོར་</name>
		<name>གསང་སྙིང་, ལྷ་མི་ཚངས་པ་དང་ཅས་པའི་ཆ་ལུགས་</name>
		<name>གསང་བ་གྲུབ་པ, རིག་པའི་བརྟུལ་ཞུགས་</name>
		<name>ཨ་བྷི་དྷ་ན་, སའི་རྣམ་གཞག</name>
	</l>
	<ns>
		<name>སྒོམ་ལམ་</name>
		<name>མཐར་ཕྱིན་ལམ, </name>
		<name>སྦྱོར་ལམ</name>
		<name>ལམ</name>
		<name>ས </name>
		<name>ས་དགུ་པ་ལེགས་པའི་བློ་གྲོས།</name>
		<name>ས་བརྒྱད་པ་མི་གཡོ་བ།</name>
		<name>ས་ལྔ་པ་སྦྱང་དཀའ་བ།</name>
		<name>ས་བཅུ་པ་ཆོས་ཀྱི་སྤྲིན</name>
		<name>ས་གཉིས་པ་དྲི་མ་མེད་པ།</name>
		<name>ས་དང་པོ་རབ་ཏུ་དགའ་བ།</name>
		<name>ས་དྲུག་པ་མངོན་དུ་གྱུར་པ།</name>
		<name>ས་བདུན་པ་རིང་དུ་སོང་བ།</name>
		<name>ས་བཞི་པ་འོད་འཕྲོ་བ།</name>
		<name>ས་གསུམ་པ་འོད་བྱེད་པ།</name>
	</ns>
	<pj>
		<name> སྒྲིབ་པ་ཟད་པ་ལ་ཕྱི་མ་ཕྱི་མ་སྟོབས་ཆེས་ཆེ་བ་དང་།ཕོ་ཉ་གསུམ་དང་ཕྲད་ན་དངོས་གྲུབ་ཆེ་ཆུང་གསུམ་དེ་ཉིད་དུ་འགྲུབ་ཀྱང་བསོད་ནམས་དམན་པ་ལ་ལས་ཀྱིས་འཆིང་བ་ལས་གཞན་པའི་འདུ་བ་མི་འབྱུང་བས། འཕེལ་ཟད་བྱེད་པའི་ཐབས་དེ་ལྟར་དགོས་པ་ཡིན་ནོ།</name>
		<name>མཆོག་གི་དངོས་གྲུབ་ཀྱི་དོན་དུ་སྤྱོད་པ་ལན་གསུམ་བསྐྱར་བ་ཟླ་བ་དྲུག་ཏུ་སྤྱད་ཀྱང་མ་གྲུབ་ན།རྫོགས་རིམ་གྱི་འཕྲོས་རེ་ཞིག་བཞག་ནས། མཚན་མ་དང་བཅས་པའི་བསྐྱེད་རིམ་གྱི་སྤྱོད་པ་དྲག་ཤུལ་སྦྱོར་བ་དང་བཅས་པ་ལ་ཞུགས་པས་འགྲུབ་པ་ཡིན་ཏེ།</name>
		<name>སྟོང་པ་ཉིད་རྟོགས་ཚུལ་ལའང་རེ་རེས་ཁྱད་པར་དུ་འགྱུར་བ་ཏེ་</name>
	</pj>
	<tn>
		<name>སྒོམ་སྤང, </name>
		<name>སྒོམ་ལམ</name>
		<name>འཇིག་རྟེན་ལས་འདས་པའི་ས </name>
		<name>འཇིག་རྟེན་སོ་སྐྱེས་ས,  </name>
		<name>མཐར་ཕྱིན་པའི་ལམ, </name>
		<name>མཐོང་སྤང་</name>
		<name>མཐོང་ལམ་</name>
		<name>སྤྱོད་པ་གཉིས་ཀའི་གྲོགས་ཕྱག་རྒྱ</name>
		<name>སྦྱོར་ལམ</name>
		<name>ཚོགས་ལམ་, </name>
		<name>ལམ</name>
		<name>ས</name>
	</tn>
	<ts>
		<name>ཁ་ཅིག་ལམ་གྱི་ལྡོག་པ་ཕྱིན་པར་བྱེད་པ</name>
		<name>ཉན་ཐོས་དང་རང་རྒྱལ་ཐེག་པ་ཆེན་པོ་རྣམས་ཀྱི་མཐོང་ལམ་སྐྱེ་ཚུལ་ལ་བཞེད་ཚུལ་མི་འདྲ་བ</name>
		<name>ཐེག་པ་གོང་འོག་གི་མཐར་ཕྱིན་ལམ་གྱི་རང་བཞིན་གཏན་ལ་དབབ་པ་ལ་བཞེད་ཚུལ་མི་འདྲ་བ </name>
		<name>ཐེག་པ་གོང་འོག་གི་སྦྱོར་ལམ་གྱི་སྤང་རྟོགས་ཁྱད་པར་བཞེད་ཚུལ</name>
		<name>ཐེག་དམན་དང་ཐེག་ཆེན་གྱི་ལམ་གྱི་མཚན་ཉིད་དང་འབྲས་བུ་འཇོག་ཚུལ</name>
		<name>ལམ་གྱི་མཚན་ཉིད་ལ་ཁ་ཅིག་ཐར་པའི་རྒྱུར་གྱུར་པའི་དགེ་བ་ཞེས་པ་དང་། སྤང་བྱ་སྤོང་བར་ནུས་པ</name>
	</ts>
	<yw>
		<name>སྒོམ་སྤང, </name>
		<name>མཐར་ཕྱིན་ལམ། </name>
		<name>མཐོང་སྤང</name>
		<name>མཐོང་ལམ</name>
		<name>བྱང་ཆུབ་སེམས་དཔའ་</name>
		<name>དབང་གིས་སྐྱེ་བ</name>
		<name>སྦྱོར་ལམ</name>
		<name>ཚོགས་ལམ</name>
		<name>ཟག་མེད་མྱང་འདས་ཀྱི་སྒོམ་ལམ, </name>
		<name>ལམ </name>
		<name>ས</name>
		<name>ས་གྲུབ་ཚུལ</name>
		<name>ས་ཐོབ་ཚུལ, </name>
		<name>ས་ལ་ང་རྒྱལ་གྱི་སྒོ་ནས, </name>
	</yw>
</tags>