<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tags SYSTEM "struct/tags_template.dtd">
<tags ref="sheja_kunkhyab_06.xml">
	<dr>
		<name>ཀུན་བརྟགས་</name>
		<name>རྒྱལ་དཔོག་པ་</name>
		<name>གཞན་དབང་</name>
		<name>ཡོངས་གྲུབ་</name>
	</dr>
	<ds>
		<name>དཀྱིལ་འཁོར་འཁོར་ལོ་</name>
		<name>དཀྱིལ་འཁོར་ནི་</name>
		<name>རྐྱེན་གྱི་རྣལ་འབྱོར་</name>
		<name>བསྐྱེད་པའི་ངོ་བོ་ནི་</name>
		<name>བསྐྱེད་པའི་དོན་དངོས་ནི་</name>
		<name>བསྐྱེད་རིམ་</name>
		<name>ཁམས་དྲུག་</name>
		<name>ཁྱབ་བྱ་རྫོགས་རིམ་ནི་</name>
		<name>ཁྱབ་བྱེད་རྫོགས་པའི་རིམ་པ་ནི་</name>
		<name>གང་ལ་སྟོན་པའི་</name>
		<name>གོ་བདེ་བར་བརྗོད་ན་</name>
		<name>གོལ་སྒྲིབ་ལ་བཟླ་བ་ནི་</name>
		<name>གྲུབ་འབྲས་མངོན་དུ་གྱུར་པའི་སྣང་གསུམ་ནི་</name>
		<name>གྲོལ་ལམ་ནི་</name>
		<name>རྒྱ་ཆད་</name>
		<name>རྒྱུད་</name>
		<name>རྒྱུད་ཀྱི་དངོས་པོ་བཅུ་</name>
		<name>རྒྱུད་ཀྱི་གནས་སམ་དངོས་པོ་བཅུ་གཅིག་</name>
		<name>རྒྱུའི་རྒྱུད་</name>
		<name>རྒྱུའི་རྣལ་འབྱོར་</name>
		<name>སྒྱུ་ལུས་ཀྱི་ངོ་བོ་</name>
		<name>སྒྲ་མཐའི་དེ་ཉིད་ནི་</name>
		<name>སྒྲ་དོན་</name>
		<name>སྒྲ་གནས་ཀྱི་དེ་ཉིད་ནི་</name>
		<name>སྒྲའི་ལྷ་ནི་</name>
		<name>སྒྲུབ་པའི་རིམ་པ་ལ་བསམ་གཏན་ལ་བརྟེན་ནས་</name>
		<name>ངེས་པ་ལ་འཇུག་པའི་འཇིག་རྟེན་པ་</name>
		<name>ངོ་བོ་ནི་</name>
		<name>ངོ་བོ་ནི་</name>
		<name>དངོས་གྲུབ་ཇི་ལྟར་སྒྲུབ་པ་</name>
		<name>དངོས་གཞི་</name>
		<name>ལྔ་པ་ལྡན་པ་</name>
		<name>བཅུ་གཉིས་ལ་སོགས་པ་</name>
		<name>ཆགས་བྲལ་</name>
		<name>ཆོ་ག་ཞིབ་མོ་</name>
		<name>ཆོས་དྲུག་ནི་</name>
		<name>འཇིག་རྟེན་པ་ཉིད་ཀྱི་ཐེག་པ་</name>
		<name>ཉམས་སུ་ལེན་པའི་སྒོ་ནི་</name>
		<name>གཏན་ཚིགས་ཁུངས་རྡིབ་པ་ནི་</name>
		<name>བཏགས་པ་བ་ནི་</name>
		<name>རྟོག་པ་</name>
		<name>ལྟ་བའམ་གྲུབ་མཐའ་ནི་</name>
		<name>སྟ་གོན་</name>
		<name>སྟོང་པའི་ལྷ་ནི་</name>
		<name>ཐབས་དཀའ་བ་མེད་པ་</name>
		<name>ཐབས་རྒྱུད་ལ་དབང་གི་བཞི་</name>
		<name>ཐབས་ལ་མ་རྨོངས་པ་</name>
		<name>ཐབས་ཤིན་ཏུ་</name>
		<name>ཐུན་མོང་བ་</name>
		<name>ཐུན་མོང་མ་ཡིན་པ་སློབ་དཔོན་གྱི་དབང་ངོ་</name>
		<name>མཐའ་རྣམ་པ་དྲུག་</name>
		<name>མཐར་ཐུག་</name>
		<name>མཐར་ཐུག་ཕྱག་རྒྱའི་ཡེ་ཤེས་</name>
		<name>འཐོབ་བྱ་འབྲས་བུའི་ཁྱད་པར་</name>
		<name>འཐོབ་བྱའི་འབྲས་བུ་ནི་</name>
		<name>འཐོབ་བྱེད་ཉེར་ལེན་གྱི་རྒྱུ་ནི་</name>
		<name>དང་པོ་ཐབས་ལམ་ནི་</name>
		<name>དུས་ཀྱི་འཁོར་ལོར་</name>
		<name>དུས་ཀྱི་སྣང་བ་</name>
		<name>དེ་ལ་དབྱེ་ན་གསུམ་</name>
		<name>དེའང་མྱུར་བ་ནི་</name>
		<name>དོན་གྱི་རྗེས་སུ་འཇུག་པ་</name>
		<name>མདོ་སྡེ་</name>
		<name>འདིར་མདོ་ཙམ་བཀྲོལ་</name>
		<name>འདུ་བྱེད་ཀྱི་ཕུང་པོ་</name>
		<name>འདུ་ཤེས་ཀྱི་ཕུང་པོ་</name>
		<name>རྡོ་རྗེ་ཐེག་པ་ལས་བཤད་པ་</name>
		<name>རྡོ་རྗེ་གདན་བཞིའི་རྒྱུད་</name>
		<name>བསྡུས་དོན་</name>
		<name>གནས་</name>
		<name>གནས་སྐབས་</name>
		<name>རྣམ་པ་ཐམས་ཅད་པ་</name>
		<name>རྣལ་མ་ཡང་དག་པ་</name>
		<name>སྣོད་གང་ཟག་ལྔ་</name>
		<name>སྤང་བྱ་ནི་</name>
		<name>སྤྱིར་ཀློང་སྡེའི་གྲུབ་མཐའ་ནི་</name>
		<name>སྤྱིར་ཤིང་རྟ་ཆེན་པོ་སངས་རྒྱས་གསང་བ་</name>
		<name>སྤྱོད་པའི་རྒྱུད་ཀྱི་འཆད་ཚུལ་</name>
		<name>ཕྱག་རྒྱའི་ལྷ་ནི་</name>
		<name>ཕྱིའི་མཚན་བཅས་</name>
		<name>ཕྱོགས་འཛིན་གྲུབ་མཐའ་</name>
		<name>འཕགས་ཡུལ་གྱི་ཤིང་རྟ་ཆེན་པོ་འགའ་ཞིག་</name>
		<name>བྱ་རྒྱུད་ནི་</name>
		<name>བྱང་ཆུབ་ཀྱི་སེམས་ཀུན་བྱེད་རྒྱལ་པོའི་སྐོར་</name>
		<name>བློ་བྲལ་ཕྱོགས་འཛིན་ལས་འདས་པ་ནི་</name>
		<name>དབང་བསྐུར་བའི་ཕན་ཡོན་</name>
		<name>དབང་གི་ངོ་བོ་</name>
		<name>དབང་གི་བྱེད་ལས་</name>
		<name>དབང་རྟུལ་ཚིག་བཟླས་ལ་བརྟེན་པ་</name>
		<name>དབང་རྟུལ་ལ་སྤྱི་དོན་</name>
		<name>དབང་རྣོན་ལ་སྤྱི་</name>
		<name>དབུ་མ་པའི་ལུགས་</name>
		<name>དབྱེ་བ་ནི་</name>
		<name>དབྱེ་བ་ནི་</name>
		<name>འབྲས་བུ་</name>
		<name>འབྲས་བུ་ལ་སྦྱར་བ་</name>
		<name>འབྲས་བུའི་རྣལ་འབྱོར་</name>
		<name>སྦས་པའི་རྩ་ལྔ་</name>
		<name>མ་སྨིན་པ་སྨིན་པར་བྱེད་པ་</name>
		<name>མིང་གི་རྣམ་གྲངས་</name>
		<name>མེར་གནས་ཀྱི་དེ་ཉིད་ནི་</name>
		<name>སྨིན་པ་ཉམས་སུ་ལེན་པ་</name>
		<name>གཙོ་བོ་ནི་</name>
		<name>རྩ་བ་དབུ་མ་</name>
		<name>ཚུལ་ཇི་ལྟར་མ་རིག་ན་</name>
		<name>ཚོན་འགྱེད་པ་བསྟན་</name>
		<name>ཚོར་ཕུང་</name>
		<name>མཚན་བཅས་</name>
		<name>མཚན་ཉིད་སྡེ་གསུམ་</name>
		<name>མཚན་ཉིད་ནི་</name>
		<name>མཚན་ཉིད་ནི་</name>
		<name>མཚན་མའི་རྫོགས་རིམ་ནི་</name>
		<name>མཚན་མའི་ལྷ་ནི་</name>
		<name>མཚན་མེད་ནི་</name>
		<name>མཚོན་པར་བྱ་བ་</name>
		<name>མཚོན་བྱའོ་</name>
		<name>མཚོན་བྱེད་</name>
		<name>རྫོགས་རིམ་</name>
		<name>རྫོགས་རིམ་དངོས་ནི་</name>
		<name>རྫོགས་རིམ་ལ་སྦྱོར་</name>
		<name>ཟག་བཅས་</name>
		<name>ཟག་མེད་</name>
		<name>གཟུགས་ཀྱི་ཕུང་པོ་</name>
		<name>གཟུགས་ཀྱི་ལྷ་ནི་</name>
		<name>གཟུངས་</name>
		<name>ཡན་ལག་ནི་</name>
		<name>ཡི་གེའི་རྗེས་སུ་འཇུག་པ་</name>
		<name>ཡི་གེའི་ལྷ་ནི་</name>
		<name>ཡིད་ཅེས་བྱ་བ་</name>
		<name>ཡུལ་སྣང་ཕལ་པའི་སྟེང་གི་སྣང་གསུམ་ནི་</name>
		<name>ཡོ་ག་རྣམ་པ་གསུམ་</name>
		<name>རང་བྱུང་ཞབས་ཀྱིས་</name>
		<name>ལས་ཀྱི་ཕྱག་རྒྱ་</name>
		<name>ལུས་ཞེས་བྱ་བ་ནི་</name>
		<name>ཤྲདྡྷཱ་ཀ་ར་</name>
		<name>ཤྲདྡྷཱ་ཀ་ར་ཝརྨྨས་</name>
		<name>བཤད་པའི་ཚུལ་གཉིས་ནི་</name>
		<name>ས་སྐྱ་པ་སོགས་འགའ་ཞིག་</name>
		<name>སངས་རྒྱས་དེའང་སྐུ་གསུམ་གྱི་མཚན་ཉིད་ཅན་</name>
		<name>སེམས་ཀྱི་ཕྱོགས་ཡིན་དུ་སྨྲ་བ་ནི་</name>
		<name>སེམས་ཀྱིརྟེན་</name>
		<name>སོ་དྲུག་</name>
		<name>སློབ་མ་གཞུག་པ་</name>
	</ds>
	<dw>
		<name>ཀུན་ཀྱང་ཟིན་པའི་སྒྲ་དང་ཡུལ་གྱི་སྐད། །ངོ་བོའི་མིང་དང་མཚོན་བྱེད་མཚན་མ་སྟེ། །གོ་བྱེད་བརྡ་དང་ཐ་སྙད་ཤེས་བརྗོད་འཇུག །ཚིག་དོན་གནས་བརྒྱད་སྒྲ་དོན་འདྲེས་འཛིན་བློ། །དོན་དམིགས་སྒྲ་བྱུང་མཐུན་སྣང་ཐུན་མོང་གྲགས། །མངོན་ཞེན་རིམ་པའི་ཆོས་ལྔ་ལྡན་པར་སྐྱེ་</name>
		<name>ཀུན་གྱི་སྔོན་འགྲོ་དད་པ་རྣམ་གསུམ་ལས། །གཙོ་བོར་ལས་སོགས་ཡིད་ཆེས་འགྲོ་བ་བཞིས་</name>
		<name>ཀུན་བརྟགས་མེད་ལ་གཞན་དབང་ཀུན་རྫོབ་ཡོད། །ཡོངས་གྲུབ་ཀུན་རྫོབ་མེད་ཀྱང་དོན་དམ་ཡོད་</name>
		<name>ཀུན་རྫོབ་འཁྲུལ་སྣང་ཙམ་ཡིན་ངོ་བོས་སྟོང་། །ཆོས་ཉིད་འགྱུར་མེད་ངོ་བོས་སྟོང་པ་མིན་</name>
		<name>ཀུན་རྫོབ་ཇི་ལྟར་སྣང་ལ་སྐུར་མི་འདེབས། །གནས་ལུགས་སྤྲོས་མཐའ་ཀུན་དང་བྲལ་བ་གཞི། །ཤེས་རབ་ཟབ་མོས་མཚན་མར་འཛིན་པ་སྤོང་། །སྙིང་རྗེས་གཞན་དོན་བསོད་ནམས་གསོག་པ་ལམ། །ཞི་བ་ཆོས་སྐུ་མཐར་ཕྱིན་གཟུགས་ཀྱི་སྐུས། །རྟོག་མེད་འགྲོ་དོན་མཛད་པ་འབྲས་བུ་སྟེ། །དབུ་མ་རྣམས་ཀྱི་བསྟན་བྱ་དེར་འདུས་སོ་</name>
		<name>ཀུན་རྫོབ་འཇིག་རྟེན་གཞན་གྲགས་རྗེས་སུ་བརྗོད་</name>
		<name>ཀུན་རྫོབ་བླང་དོར་སྟོན་པའི་སྐར་རྩིས་ནི། །དེ་ཉིད་སྟོང་པ་རགས་སྣང་བརྩི་བའི་གཞི། །རྟེན་འབྲེལ་གྲངས་ཀྱི་རིག་པ་བརྩི་བའི་ཚུལ་</name>
		<name>ཀུན་རྫོབ་རྩོད་ངག་ལ་སོགས་ཁྱད་པར་མང་</name>
		<name>ཀུན་གཞིའི་རྣམ་ཤེས་མ་བསྒྲིབས་ལུང་མ་བསྟན། །བག་ཆགས་བགོ་གཞི་ས་བོན་རྣམ་སྨིན་ཆ་</name>
		<name>ཀུན་གཞིར་དམིགས་ནས་རྟག་འཇུག་འཕགས་ལ་ལྡོག་</name>
		<name>ཀླུ་སྒྲུབ་དགོངས་འགྲེལ་ལེགས་ལྡན་རྗེས་འབྲང་བཅས། །རང་གི་འདོད་པ་སྟོང་སོགས་ཁས་བླངས་ནས། །ཚུལ་གསུམ་དངོས་སྟོབས་གྲུབ་པའི་གཏན་ཚིགས་འགོད། །ཕྱི་དོན་མདོ་སྡེ་པ་དང་རྗེས་སུ་མཐུན་</name>
		<name>ཀློང་སྡེ་རྣམ་པ་བཞི་</name>
		<name>དཀྱིལ་འཁོར་སྔོན་དུ་འགྲོ། །དེ་ཡི་དབྱེ་བ་བརྒྱད་ནས་གཉིས་བར་བཤད་</name>
		<name>རྐྱེན་ནི་བྱིངས་ཉིད་བྱིངས་སྒྲུབ་སན྄་ལ་སོགས། །བྱིངས་ལས་ཚིག་སྒྲུབ་ཏིང྄འི་རྣམ་དབྱེ་སྟེ། །བྱིངས་ལས་མིང་སྒྲུབ་ཀྲྀཏྲ་རྣམས་བྱིངས་དང་འབྲེལ། །མིང་ལ་ཀྱཙ྄་སོགས་སྦྱར་མིང་ཉིད་བྱིངས། །བུད་མེད་རྐྱེན་སྦྱར་རྟགས་ཉིད་རྟགས་སུ་སྒྲུབ། །དེ་ཕན་སྦྱར་བས་མིང་ཉིད་མིང་སོགས་ཏེ། །སུཔ྄་སྦྱར་མིང་ལས་ཚིག་ཏུ་སྒྲུབ་པར་བྱེད་</name>
		<name>སྐུ་གཉིས་ཟུང་འཇུག་བཞེད་</name>
		<name>སྐྱེས་བུ་ཟུང་བཞི་གང་ཟག་ཡ་བརྒྱད་དེ། །ཐོག་མཐར་ཅིག་ཅར་བར་གཉིས་ཐོད་རྒལ་ཡོད་</name>
		<name>བསྐྱེད་རིམ་ངོ་བོ་ཡན་ལག་དབྱེ་བ་དང་། །གནས་སྐབས་དངོས་བཏགས་སྦྱང་གཞི་མཐར་ཐུག་འབྲས། །སྨིན་བྱེད་དགོས་པ་ངོ་བོ་མཐར་ཕྱིན་ཏེ། །དཔྱད་པའི་གནས་དྲུག་ཡན་ལག་ཀུན་ལ་སྦྱར་</name>
		<name>ཁམས་གསུམ་སྐྱེ་བ་རིམ་གྱིས་སྦྱོར་བ་ལས། །སྔགས་ཀྱི་སྣོད་མཆོག་དྲི་བཅས་སྤྲུལ་པའི་སྐུ། །གླིང་གསུམ་ཁམས་དྲུག་ལྡན་པའི་རྡོ་རྗེའི་ལུས་</name>
		<name>ཁམས་གསུམ་བརྒྱུད་མར་འཇུག་</name>
		<name>ཁམས་གསུམ་ས་དགུ་སེམས་ཅན་སྐྱེ་བའི་གནས། །དེར་སྐྱེས་འགྲོ་བ་སྡུག་བདེན་རང་བཞིན་ཏེ་</name>
		<name>ཁྱད་པར་འཁོར་ལོ་སྡོམ། །གདམས་ངག་དྲུག་དང་ཁ་སྦྱོར་གསུམ་གྱིས་སྟོན། །དག་པ་གསུམ་གྱིས་དགྱེས་པ་རྡོ་རྗེ་སྟེ། །དབྱིབས་སྔགས་ཆོས་ཀྱིས་མ་ཧཱ་མཱ་ཡཱའོ། །གདན་བཞི་དེ་ཉིད་ཁ་སྦྱོར་གསང་བ་བདུན། །ཁ་ཅིག་གནས་པ་དང་ནི་དེ་ཉིད་བཞི། །དུས་ཀྱི་འཁོར་ལོ་ཕྱི་ནང་གཞན་གསུམ་སྦྱར། །ཀུན་ཀྱང་རྟོན་པ་བཞི་ལ་བརྟེན་ནས་སོ་</name>
		<name>ཁྱད་པར་གྲངས་སྔོན་གྲངས་མེད་དང་པོ་སོགས། །གཞན་དོན་དང་གི་དོན་གྱི་ཚིག་སྡུད་དྲུག་</name>
		<name>ཁྱད་པར་རྡོར་སེམས་སྒྱུ་དྲ་གསང་བའི་སྙིང་། །དེ་ཁོ་ན་ཉིད་ངེས་པའི་རྒྱུད་ཀྱི་རྒྱལ། །ཨ་ཏི་མ་ཧཱའི་བཤད་སྲོལ་གཉིས་སུ་བྱུང་</name>
		<name>ཁྱད་པར་དཔལ་མཆོག་རེག་པ་མེད་པ་དང་། །བལ་ཡུལ་རང་བྱུང་མཆོད་རྟེན་ཆེན་པོ་ཡི། །ཚད་དབྱིབས་སྔོན་བྱུང་མཁསོ་མ་མ་ཐོས་མང་</name>
		<name>ཁྱད་པར་དབྱེ་བ་རྣམ་གཡེང་རྣམ་རྟོག་བཅུ། །རྣམ་རིག་བཅུ་གཅིག་ཡོངས་གྲུབ་དགུ་སོགས་གསུངས། །གཞན་དབང་སྣང་ཆ་འཁྲུལ་པའི་ཀུན་བརྟགས་ཕྱིར། །དབྱེ་བ་མཚན་ཉིད་པ་ནི་གཉིས་སུ་འདུ་</name>
		<name>ཁྱད་པར་ལུགས། །གཞི་ལ་ལུས་སེམས་དངོས་པོའི་གནས་ལུགས་གཉིས་</name>
		<name>གང་ཟག་བདག་མེད་དང་། །གཟུང་དོན་རང་བཞིན་མེད་རྟོགས་</name>
		<name>གང་ཟག་ནི། །སྐྱོན་མེད་ཡོན་ཏན་བཞི་དང་སྡོམ་ལྡན་གྱིས། །འབྲས་བུ་ཉེར་ལེན་རྒྱུ་ཡིས་མངོན་བྱེད་ཐབས། །ཀུན་གཞི་ཉོན་ཡིད་ཡིད་དང་རྣམ་པར་ཤེས། །སྦྱོང་བྱེད་ཕྱག་རྒྱ་བཞི་ལྡན་ལྷའི་རྣལ་འབྱོར་</name>
		<name>གང་ལ་སྟོན་པའི་གདུལ་བྱ་རྣམ་པ་བཞི། །གཞུག་བྱའི་གང་ཟག་མི་རིགས་དབང་པོ་དང་། །སྦྱང་བྱ་སྦྱོང་བྱེད་གནས་སྐབས་དུས་ལ་སོགས། །དགོངས་ཏེ་བསྟན་ཕྱིར་ཡོངས་གྲགས་བཞི་རུ་བཟུང་</name>
		<name>གང་ལ་དམིགས་ན་ཟག་པ་རྒྱས་མིན་ཕྱིར། དོན་དམ་ཡོད་པ་དེ་ལ་དོན་བྱེད་ཡིན་</name>
		<name>གང་ལ་ཞུགས་ནས་གོ་འཕང་བགྲོད་བྱེད་ལམ། །ཚོགས་སྦྱོར་མཐོང་སྒོམ་མི་སློབ་ལྔ་ཡིས་བསྡུས་</name>
		<name>གོང་མའི་ཁམས་ལ་བགྲོད་བྱེད་ཚངས་པའི་ཐེག་</name>
		<name>གྲུབ་མཐའ་བྱེ་བྲག་སྨྲ་དང་མདོ་སྡེ་པ་</name>
		<name>གྲུབ་མཐའ་སེམས་ཙམ་དབུ་མ་གཉིས་སུ་གནས་</name>
		<name>གྲུབ་མཐར་སྐྱེ་མེད་སྤྲོས་བྲལ་ཞིར་ཞུགས་ལས། །འཛིན་སྟངས་མེད་པ་ནན་གྱིས་གསུངས་པ་ཡིན་</name>
		<name>གྲུབ་ནས་མཚན་ཉིད་མོས་དང་དབེན་ལས་སྐྱེས། །དགའ་དཔྱོད་སྦྱོར་མཐའ་ཡིད་ལ་བྱེད་དྲུག་གིས། །སྦྱོར་མཐའི་འབྲས་བུ་ཡིད་བྱེད་ལྷག་མཐོང་འགྲུབ། །ཞི་རགས་རྣམ་པ་འཇིག་རྟེན་ཐུན་མོང་ལམ་</name>
		<name>གྲུབ་པའི་སྤྱོད་པ་གནས་སྐབས་མཐར་ཐུག་སྤྱད་</name>
		<name>གྲོགས་སུ་སྤྱོད་པ་སྤྲོས་བཅས་སྤྲོས་མེད་དང་། །ཤིན་ཏུ་སྤྲོས་མེད་ཡང་ན་གཉིས་སྤང་དང་། །ཀུན་བཟང་ཕྱོགས་ལས་རྣམ་རྒྱལ་ལ་སོགས་སྤྱད་</name>
		<name>གྲོལ་ལམ་ཤེས་རབ་གསུམ་ལྡན་ཅིག་ཅར་དང་། །རིམ་གྱིས་པ་རྣམས་རྒྱུ་ཤེས་ལྟ་བར་བརྟེན། །འཇུག་རྐྱེན་ཏིང་འཛིན་མོས་སྒོམ་ངེས་རྫོགས་གཉིས་</name>
		<name>དགུ་པ་གཏན་མ་སྤངས། །འབྲས་གནས་བར་ཆད་གཅིག་པ་ཕྱིར་འོང་ངེས་</name>
		<name>དགུ་པ་སྤངས་པས་འབྲས་གནས་གཟུགས་སུ་འགྲོ། །བར་དོ་སྐྱེས་ནས་འདའ་དང་གོང་དུ་འཕོ། །གཟུགས་མེད་ཉེར་འགྲོ་མཐོང་ཞི་ལུས་མངོན་བྱེད་</name>
		<name>དགེ་བ་བཅུ་གཅིག་</name>
		<name>བགོས་པ་ཡི། །རིགས་འདྲའི་རྒྱུ་མཐུན་གཞན་སྐྱེའི་རྣམ་པར་སྨིན་</name>
		<name>བགྲོད་བྱེད་གང་ཟག་ནི། །བློ་ཆེན་དབང་པོ་རིམ་གསུམ་</name>
		<name>འགག་ཀྱང་འབྲས་བུ་སྐྱེད་ནུས་</name>
		<name>འགོག་པ་ཞི་བ་གྱ་ནོམ་ངེས་པར་འབྱུང་</name>
		<name>རྒྱལ་བའི་མཆོད་རྟེན་བརྒྱད། །ཆ་ཚད་ངེས་མེད་འོན་ཀྱང་དྲི་མེད་འགྲེལ། །བོད་ཀྱི་མཁས་པ་ཕལ་ཆེར་དཔང་པོར་བྱེད། །དེ་ལའང་ཆ་ཆེན་བཅུ་དྲུག་པ་ལ་སོགས། །དཔངས་དང་དེ་ཕྱེད་ལྷག་བཅས་རྒྱ་ཚད་སྨྲ་</name>
		<name>རྒྱལ་བའི་སྲས་ཀྱིས་མི་བསླབ་ཤེས་བྱའི་གནས། །མ་མཆིས་དེ་བས་ཚར་གཅོད་རྗེས་བཟུང་དང་། །ཀུན་ཤེས་བྱ་ཕྱིར་རིག་པའི་གནས་ལ་བསླབ་</name>
		<name>རྒྱུ་རྐྱེན་ཚོགས་མིན་ཕུང་པོས་མ་བསྡུས་པ། །ཆོས་ཁམས་ཕྱོགས་གཅིག་འདུས་མ་བྱས་པའི་ཁམས། །དེ་བཞིན་ཉིད་གསུམ་ནམ་མཁའ་འགོག་པ་གཉིས། །མི་གཡོ་བ་དང་ཚོར་འདུ་བཀག་པ་བརྒྱད་</name>
		<name>རྒྱུ་རྒྱུད་ངོ་བོ་རང་བཞིན་འོད་གསལ་གཙོ། །མཚན་ཉིད་བཞི་ལྡན་རྣམ་གྲངས་རྒྱུད་དང་གཞི། །ཀུན་གཞི་དང་པོའི་སངས་རྒྱས་སྐྱོན་ཡོན་དང་། །རྒྱུ་འབྲས་འབྲེལ་ལྡན་གནས་སྐབས་ལྔ་པོ་རུ། །འགྱུར་བ་མེད་པས་རྟོགས་བྱ་</name>
		<name>རྒྱུ་རྒྱུད་ཐོས་དང་བསམ་པས་སྒྲོ་འདོགས་བཅད། །ཐབས་རྒྱུད་སྒོམ་པས་ཉམས་སུ་བླངས་ཏེ་བསྟེན། །འབྲས་རྒྱུད་ཚོགས་གསུམ་དག་གིས་མངོན་དུ་བྱ་</name>
		<name>རྒྱུ་དང་ཀུན་འབྱུང་རབ་སྐྱེ་རྐྱེན་དང་ནི་</name>
		<name>རྒྱུ་དང་མཚན་ཉིད་སྐྱེ་གནས་འབྱུང་བས་ཟབ། །འགལ་བ་ལྟར་སྣང་ལྔ་ཡིས་རྟོགས་པར་དཀའ། །རྟོགས་ན་ཕན་ཡོན་དང་ལྡན་པར་བཤད་པ་)ནི། རྒྱུ་དང་མཚན་ཉིད་སྐྱེ་གནས་འབྱུང་བས་ཟབ། །འགལ་བ་ལྟར་སྣང་ལྔ་ཡིས་རྟོགས་པར་དཀའ་</name>
		<name>རྒྱུ་འབྲས་གཉིས་ཕྲུགས་གྲངས་དང་གོ་རིམ་ངེས། །ཤེས་བྱ་སྤང་བྱ་འཐོབ་བྱ་བསྟེན་པར་བྱ་</name>
		<name>རྒྱུ་གཟུགས་འབྱུང་བ་བཞི། །སྲ་གཤེར་དྲོད་གཡོ་</name>
		<name>རྒྱུ་ལ་ཉེར་བསྡོགས་ཞི་གནས་ཏིང་ངེ་འཛིན། །འཇོག་དང་རྒྱུན་འཇོག་བསླན་འཇོག་ཉེ་བར་འཇོག །འདུལ་དང་ཞི་དང་རྣམ་ཞི་རྩེ་གཅིག་བྱེད། །མཉམ་འཇོག་མཐའ་དགུས་ལུས་སེམས་ཤིན་ཏུ་སྦྱངས་</name>
		<name>རྒྱུད་ཀྱི་དངོས་པོ་ལྟ་སྤྱོད་དཀྱིལ་འཁོར་དང་། །དབང་བསྐུར་དམ་ཚིག་ཕྲིན་སྒྲུབ་ཏིང་ངེ་འཛིན། །མཆོད་པ་སྔགས་རྒྱ་ལམ་གྱི་ཆ་རྐྱེན་བཅུ་</name>
		<name>རྒྱུད་ཀྱི་གནས་ལྔ་ལས་རིམ་དངོས་གྲུབ་དང་། །དམ་ཚིག་ཏིང་འཛིན་རྒྱུད་ཀྱི་སྦྱོར་བའོ་</name>
		<name>རྒྱུད་ཀྱི་སྦྱོར་བ་ལས་ཆེན་བཅུ་གཉིས་སོགས། །ཐུན་མཆོག་དངོས་གྲུབ་སྒྲུབ་པའི་བསམ་གཏན་དང་། །སྦྱིན་སྲེག་འཁྲུལ་འཁོར་སྦྱོར་བ་ཕལ་པ་བཞི། །ཕྱོགས་དུས་ལྷ་དང་ཆ་བྱད་སེམས་གནས་ཡུལ། །ཟས་ཆོག་སྔགས་ཀྱིས་བསྒྲུབ་ཅིང་ཐུན་མིན་གྱི། །རྫས་དང་དམ་ཚིག་དངོས་གྲུབ་སྒྲུབ་ལ་ལྷག་</name>
		<name>རྒྱུད་སྡེ་སོ་སོའི་ས་ཆོག་སྟ་གོན་དང་། །སྒྲུབ་མཆོད་བདག་ཉིད་ཞུགས་ནས་ཕྱི་ནང་འཇུག་</name>
		<name>རྒྱུད་སྡེར་ཐབས་ལམ་སྟེང་འོག་སྒོ་ལ་བརྟེན། །བསྙེན་སྒྲུབ་ཡན་ལག་བཞི་ལྡན་ཉམས་སུ་ལེན་</name>
		<name>རྒྱུད་ནི་སྔགས་དང་ཆོ་ག་སྟོན་བྱེད་བཅས་</name>
		<name>རྒྱུད་ལུང་མན་ངག་དབང་སྒྱུར་ཐབས་ཀྱི་ཐེག །བསྐྱེད་རྫོགས་རྫོགས་པ་ཆེན་པོའི་སྡེ་གསུམ་གྲགས་</name>
		<name>རྒྱུན་བརྟན་མི་གསལ་བགོ་ནུས་དགོད་བྱེད་དང་། །འབྲེལ་ཕྱིར་</name>
		<name>རྒྱུན་ཞུགས་ཞུགས་པ་འདོད་ཉོན་ཡེ་མ་སྤངས། །བཞི་ལྔ་སྤངས་སྲིད་དྲུག་པ་སྤངས་མི་སྲིད། །སྐད་ཅིག་བཅོ་ལྔ་གང་ཡང་རུང་ལ་གནས། །དད་དང་ཆོས་རྗེས་འབྲང་གཉིས་</name>
		<name>རྒྱུར་བྱས་འབྲས་བུའི་གཟུགས། །རྣམ་ཤེས་རྟེན་གྱུར་མིག་སོགས་དབང་པོ་ལྔ་</name>
		<name>སྒོ་གསུམ་ཆ་མཉམ་སྒྲིབ་སྦྱོང་རྡོ་རྗེ་བཞིའི། །ནུས་པ་འཇོག་ཅིང་བསྐྱེད་རིམ་རང་བྱིན་རླབས། །དཔེ་དོན་ཡེ་ཤེས་སྒོམ་པའི་སྣོད་དུ་སྨིན། །རྡོ་རྗེ་སློབ་དཔོན་གོ་འཕང་འཐོབ་པ་ཡིན་</name>
		<name>སྒོམ་པ་སྒྲུབ་སྡེར་འཁོར་ལོ་རྣམ་པ་བཞི། །རྟ་སྐད་ཐེངས་གསུམ་རུ་ལུ་འབྲུ་བརྒྱད་དང་། །བདུད་རྩི་རྣམ་དག་ཐལ་འབྱིན་རྣམ་པ་བཞི། །རྩ་རླུང་བརྟེན་སྒྲུབ་དགོངས་པ་བརྒྱད་དུ་གསུངས་</name>
		<name>སྒོམ་པ་ཐབས་ལམ་སྟེང་འོག་གྲོལ་ལམ་ལ། །དོན་བཀོད་རྟགས་ཀྱི་རོལ་པས་ངེས་པར་རྫོགས་</name>
		<name>སྒོམ་པ་སེམས་སྡེ་རིག་སྟོང་ཆོས་ཀྱི་སྐུར། །ཀློང་སྡེ་ཆོས་ཉིད་བྱ་རྩོལ་མེད་པའི་ངང་། །མན་ངག་ཡེ་གྲོལ་སྤང་བླང་བྲལ་བར་འཇོག་</name>
		<name>སྒྱུ་འཕྲུལ་ལུགས་སོགས་བརྡ་དོན་གཞན་པའང་ཡོད་</name>
		<name>སྒྲ་དོན་བྱེད་པ་པོ་མེད་རྒྱུར་བཅས་སོགས་</name>
		<name>སྒྲ་དོན་གཞན་ལ་ལྟོས་མིན་རང་བྱང་ཆུབ་</name>
		<name>སྒྲ་ནི་བཅུ་གཅིག་ཚན་བཞི་ཕྱེ་བས་ལྔ། །དྲི་དྲུག་རོ་ལ་བཅུ་གཉིས་རེག་ཉེར་གཉིས་</name>
		<name>སྒྲུབ་སྡེ་བཤད་སྡོམ་རྒྱུད་ཆིངས་ལུང་གི་སྡེབས། །སྦྱོར་ལུགས་ལྔ་བཞི་ཉི་ཤུས་གཏན་ལ་དབབ་</name>
		<name>སྒྲུབ་སྤྱོད་ཕྱི་ནང་ཐུན་མོང་ཐུན་མིན་གྱིས། །འདོད་གཟུགས་རིག་འཛིན་སོགས་བསྒྲུབ་</name>
		<name>བརྒྱད་ནི་རྣམ་པར་ཤེས་དང་སྐྱེ་འཆི་འབྱུང་། །ས་བོན་མྱུ་གུ་སྡོང་བུ་ལ་སོགས་ཕྱི། །ཆགས་གནས་འཇིག་པ་སྣོད་ཀྱི་རབ་དབྱེ་དང་། །ཟས་བཞིས་འཚོ་དང་འདོད་དང་མི་འདོད་འགྲོ། །དྲུག་པོ་ཀུན་ཉོན་ཕྱོགས་ཡིན་</name>
		<name>ངག་བཟོ་མཆོག་གྱུར་རྩོད་འཆད་རྩོམ་པ་དང་</name>
		<name>ངར་འཛིན་བདག་ཉིད་བསྒྲིབས་ལ་ལུང་མ་བསྟན་</name>
		<name>ངེས་ཚིག་རྒྱུ་རྐྱེན་ཚོགས་ལ་རྟེན་ཅིང་འབྲེལ་</name>
		<name>ངེས་ཚིག་ཡིད་ནི་མཚན་རྟོག་དག་ལས་སྐྱོབ་</name>
		<name>ངེས་ཚིག་རང་བཞིན་འགྱུར་མེད་མིང་ཚིག་གསལ། །དོན་རྣམས་རྗོད་བྱེད་</name>
		<name>ངོ་བོ་བརྒྱད་དྲུག་གསུམ་མམ་གཉིས་སུ་འདུ་</name>
		<name>ངོ་བོ་འཇིག་དང་མཐར་ལྟ་ལ་སོགས་ལྔ་</name>
		<name>ངོ་བོ་སྟོང་ཉིད་སྙིང་རྗེ་ཟུང་དུ་འཇུག་</name>
		<name>ངོ་བོ་དྲུག་ཡིན་ལ་</name>
		<name>ངོ་བོ་སྣང་ཙམ་ལྟོས་གྲུབ་བརྟེན་ནས་སྐྱེས་</name>
		<name>ངོ་བོ་མིང་ཚིག་རྣམ་འགྱུར་གསུམ་དུ་འདུ། །སྒྲ་ཤེས་དོན་གྱི་ཆ་ལ་རྨོངས་མི་འགྱུར་</name>
		<name>ངོ་བོའི་འདུ་ཤེས་དང་</name>
		<name>དངོས་གྲུབ་རྣམ་གསུམ་ཚུལ་བཞིན་བསྒྲུབས་པ་ལས་</name>
		<name>དངོས་སྨྲའི་སྐྱོན་རྣམས་འཕགས་ཞབས་གཞུང་གིས་བཀག་</name>
		<name>དངོས་གཞི་རྟོག་དཔྱོད་དགའ་བདེ་རྩེ་གཅིག་པའི། །ཡན་ལག་ལྔ་ལྡན་བསམ་གཏན་དང་པོའོ་</name>
		<name>དངོས་གཞི་ཞི་གནས་རྩེ་གཅིག་སེམས་དང་ནི། །ཆོས་རབ་རྣམ་འབྱེད་ལྷག་མཐོང་རིམ་བཞིན་བསྒོམ་</name>
		<name>དངོས་གཞི་རབ་ཏུ་དང་སོགས་ཡན་ལག་བཞི་</name>
		<name>དངོས་ལ་བེམ་རིག་རྒྱུ་འབྲས་ནང་གསེས་བཅས་</name>
		<name>མངོན་མཐོའི་ཐེག་པར་ལྷ་དང་ཚངས་པ་གཉིས་</name>
		<name>མངོན་བྱང་རྒྱུ་དང་ཟུང་འཇུག་འབྲས་བུའོ་</name>
		<name>མངོན་སུམ་ལ། །དབང་ཡིད་རང་རིག་རྣལ་འབྱོར་མངོན་སུམ་བཞི། །དངོས་སྟོབས་གྲགས་པ་ཡིད་ཆེས་རྗེས་དཔག་སོགས། །དབྱེ་སྒོ་མང་ཞིང་ཚད་འབྲས་ཞར་ལས་རྟོགས་</name>
		<name>རྔ་སིལ་གར་འཆམས་སོགས་ཀྱང་ལུས་ཀྱི་ལས་</name>
		<name>ལྔ་བདུན་གསུམ་གསུམ་གྱེས་པ་བཅོ་བརྒྱད་དེ་</name>
		<name>སྔ་འགྱུར་རྡོ་རྗེ་ཐེག་པ་ཐུན་མིན་ལུགས་</name>
		<name>སྔ་མ་གཉིས་པོ་རྟེན་ཅིང་འབྲེལ་ལས་བྱུང་། །དེ་ཡང་བསྐྱེད་བྱ་སྐྱེད་བྱེད་རྒྱུ་འབྲས་ཅན། །གཞག་བྱ་འཇོག་བྱེད་གཅིག་ལ་གཅིག་ལྟོས་པ། །ཡང་དག་རྟེན་འབྲེལ་ཀུན་གཞིའི་རྣམ་ཤེས་བཅས་</name>
		<name>སྔ་མའི་ལས་ཉོན་གྱིས་བསྐྱེད་ཕུང་པོའི་རྒྱུན། །འབྱུང་འགྱུར་ཉེར་ལེན་རྒྱུར་གྱུར་ལས་ཉོན་མོངས། །གཉེན་པོས་སྤང་བྱ་བཅོམ་པའི་སྤངས་པ་དང་། །སྤོང་ཐོབ་ནུས་པའི་ཡེ་ཤེས་ངོ་བོའོ་</name>
		<name>སྔ་མར་རང་རྒྱུད་པ་དང་ཐལ་འགྱུར་གཉིས་</name>
		<name>སྔོན་གྱི་སློབ་དཔོན་ལྔ་བརྒྱ་སོགས་ཀྱི་སྲོལ་</name>
		<name>སྔོན་དང་ཕྱི་མཐར་གཉིས་གཉིས་བར་མཐར་བརྒྱད། །རྒྱུ་འབྲས་ཚར་གཉིས་འདོད་སྐྱེ་གསུམ་ལ་སོགས། །རྨོངས་པ་རྣམ་གསུམ་བཟློག་ཕྱིར་རྒྱ་ཆེར་བསྟན་</name>
		<name>ཅི་ཞིག་འཚོལ་ན་སྡེ་སྣོད་བསྟན་བཅོས་བཟོ། །ཇི་ལྟར་གུས་དང་བརྩོན་འགྲུས་གྲོགས་ལྡན་པས། །ཅི་ཕྱིར་ཡང་དག་རིག་སོགས་ཚོགས་དོན་དུའོ་</name>
		<name>ཅི་ཡང་བྱ་རྩོལ་མེད་པའི་སྒོ་ནས་འཇུག་</name>
		<name>གཅེས་བརྒྱད་འདོན་བཅུ་མ་ཆོས་ཉེར་གཅིག་དང་། །བུ་ཆོས་བཅུ་དྲུག་སྤྱི་ཆོས་གསུམ་ལྡན་བྱ་</name>
		<name>ཆ་མཉམ་སྟོན་ཕྱིར་རིག་འཛིན་སྡེ་སྣོད་དམ། །ཁ་ཅིག་ཉན་ཐོས་དབང་བྱས་སྡེ་སྣོད་གསུམ། །གཞན་ལ་མ་ངེས་སྡེ་སྣོད་བདུན་སོགས་ཕྱིར། །སྔགས་ཀྱི་སྡེ་སྣོད་ལོགས་སུ་དབྱེ་བར་བཞེད་</name>
		<name>ཆ་ཚད་དུས་ཀྱི་འཁོར་ལོར་རང་སོར་ནི། །བརྒྱ་དང་ཉེར་ལྔ་སྡོམ་འབྱུང་བརྒྱ་ཉི་ཤུ། །གདན་བཞི་དེ་མཚུངས་དམར་ནག་ཞལ་ཚད་བརྒྱད། །མདོ་དང་རྒྱ་གཞུང་དེ་མཐུན་དེ་རྗེས་འབྲང་</name>
		<name>ཆ་ཚད་བྲི་གཞི་སྣག་སྨྱུག་མཁས་པར་བསླབ། །གཙང་སྒྲོས་དག་པ་ཆེ་ཕྲ་ཀུན་ལ་གཅེས། །གསུང་རབ་གཟབ་སོགས་གོ་རིམ་འཛོལ་མེད་འབྲི། །ཡིག་རིགས་གཞན་པ་མཐའ་ཡས་སྤྲོར་མི་ལངས་</name>
		<name>ཆར་གཏོགས་གསུམ་ལ་ནང་གསེས་དབྱེ་བ་བཅས་</name>
		<name>ཆོས་ཀུན་བདག་མེད་རྟེན་ཅིང་འབྲེལ་འབྱུང་ཙམ་</name>
		<name>ཆོས་ཁམས་བཅུ་དྲུག་ཆོས་ཀྱི་སྐྱེ་མཆེད་དོ་</name>
		<name>ཆོས་གོས་རིན་ཆེན་རྒྱན་བརྒྱད་དར་གོས་གཉིས། །ཕྱག་རྒྱ་དུར་ཁྲོད་དཔལ་ཆས་བརྒྱད་དམ་བཅུ་</name>
		<name>ཆོས་ཅན་སྟེང་དུ་དགག་བྱ་བཏགས་པ་དང་། །བསྒྲུབ་བྱ་ལ་ཡང་དོན་དང་ཐ་སྙད་གཉིས། །གཏན་ཚིགས་རྒྱུ་འབྲས་གཉིས་ཀ་ངོ་བོ་ལ། །དཔྱོད་བྱེད་བཞི་ཡིས་དངོས་སྨྲའི་ཡོད་མཐའ་སེལ། །སྣང་ཙམ་ལ་དཔྱོད་རྟེན་འབྲེལ་རིགས་པ་ཡིས། །མཐའ་གཉིས་བསལ་བའི་དོན་དམ་མི་མཐུན་མེད་</name>
		<name>ཆོས་ཅན་དབྱེ་གཞི་ཆོས་ཀྱི་དབྱེ་བ་དང་། །ངེས་བྱའི་རྣམ་གཞག་ངེས་བྱེད་ཐལ་འགྱུར་དང་། །ལྟ་བ་དབུ་མར་འཇུག་པའི་ཚུལ་ལྔ་པོ། །རིགས་པའི་དབང་ཕྱུག་རྣམས་ཀྱིས་བསྡུས་པ་སྟེ། །ཐ་སྙད་ཀྱིས་གཞལ་དོན་དམ་ཚད་མར་སྒྲུབ་</name>
		<name>ཆོས་རྣམས་ཀུན་རྫོབ་འཁྲུལ་བློའི་ཤེས་ངོར་ཡོད། །དོན་དམ་མ་འཁྲུལ་བློ་ངོར་ཡོད་པ་མིན། །རིགས་པས་འགོག་ནུས་མི་ནུས་མཚན་ཉིད་ཅན། །བདེན་གཉིས་ངོ་བོ་གཅིག་ལ་ལྡོག་པ་ནི། །ཐ་དད་དོན་བྱེད་ནུས་དང་མི་ནུས་ཀྱིས། །ཡང་དག་ལོག་པའི་ཀུན་རྫོབ་རྣམ་པར་གཞག་</name>
		<name>ཆོས་དབྱིངས་དོན་དམ་འདུས་མ་བྱས་གཅིག་པུ། །ཤེས་བྱར་སྲིད་པ་ཉི་ཤུ་རྩ་ལྔ་ཞེས། །ཕྱིར་མི་ལྡོག་པའི་འཁོར་ལོའི་རྣམ་གཞག་གོ་</name>
		<name>མཆོག་དམན་ཡན་ལག་ཚུལ་གསུམ་ངོ་བོ་ནི། །བདེ་ཆེན་ལྷ་ཡི་སྙེམས་པ་སྔགས་སྦྱོར་བཅས། །ཡང་ན་གཏན་དང་ཆ་ཤས་ཁྱད་པར་གྱུར། །བདེ་དང་ཕལ་ཆེར་འགའ་ཞིག་ཅུང་ཟད་བདེ་</name>
		<name>འཇལ་བྱེད་རང་སོར་ཕྱེད་དང་བཅུ་གསུམ་མམ། །བཅུ་གཉིས་ཐལ་མོ་སྐབས་སྦྱར་ཚད་ལྔ་ཡི། །དང་པོ་གཉིས་པ་དུས་འཁོར་སྡོམ་འབྱུང་ལྟར། །གསུམ་པ་བཞི་པ་ཐལ་མོ་དགུ་བརྒྱད་དེ། །མདོ་རྒྱུད་དངོས་བསྟན་ཡིན་གྱི་བསྒྲིམས་ཏེ་འབད་</name>
		<name>འཇིག་རྟེན་ཀུན་རྫོབ་བདེན་པ་ཐབས་ཡིན་ཏེ། །དོན་དམ་བདེན་པ་ཐབས་བྱུང་ཉིད་དུ་གསུངས་</name>
		<name>འཇིག་རྟེན་ལ་གྲགས་མངོན་རྗེས་ལུང་ཉེར་འཇལ། །གཞན་གྲགས་རྗེས་དཔག་འགལ་བརྗོད་ཐལ་འགྱུར་དང་། །མཚུངས་པའི་མགོ་སྙོམས་དང་ནི་མ་གྲུབ་པ། །ཚད་མ་བཞི་དང་རྟགས་བཞིས་དགག་སྒྲུབ་བྱེད་</name>
		<name>འཇིག་རྟེན་ལྷན་སྐྱེས་བདེ་ལས་མི་ཤིགས་པའི། །ཐིག་ལེ་ཕུང་ཁམས་སོ་དྲུག་རྩ་བར་གྲུབ་</name>
		<name>འཇུག་སྒོ་ཆུ་དང་ཅོད་པན་གྱིས། །སྐུ་གཉིས་ནུས་པ་བཞག་ནས་དམ་ཚིག་བཟུང་། །དགོས་དབང་ཚུལ་བཞི་དཀྱིལ་འཁོར་རྡུལ་ཚོན་ཉིད་</name>
		<name>འཇུག་སྒོ་བདེན་པ་གཉིས་ཏེ་མ་དཔྱད་ངོར། །སྣང་ཡང་བདེན་པར་མ་གྲུབ་ཤེས་པ་ཡིས། །བླང་དོར་ལེགས་སྤྱོད་ཀུན་རྫོབ་བདེན་པར་དང་། །གང་ལའང་བླང་དོར་དགག་སྒྲུབ་མ་མཆིས་པར། །སྣང་ཙམ་ཉིད་ནས་སྟོང་པར་ཤེས་པ་ཡིས། །དོན་དམ་ལ་འཇུག་ཚོགས་གཉིས་ཟུང་དུ་སྦྲེལ་</name>
		<name>འཇུག་སྒོ་ཕན་ནུས་ཟབ་མོས་སྨིན་བྱས་ནས་</name>
		<name>འཇུག་སྒོ་ཕྱི་ཡི་རྒྱུ་འབྲས་དཔེར་བྱས་ནས། །ནང་གི་རྟེན་འབྲེལ་ལུགས་འབྱུང་ལུགས་ལྡོག་སྟེ་</name>
		<name>འཇུག་དང་དངོས་གཞི་རྗེས་སུ་གནང་བ་གསུམ། །དམན་མཆོག་འཇིག་རྟེན་དེ་འདས་སོགས་ཀྱིས་བསྡུས་</name>
		<name>འཇུག་པ་བཅུ་ལས་རྩོམ་སོགས་ཁྱབ་འཇུག་པ། །རིག་བྱེད་ཚད་མར་ཁས་ལེན་ཚངས་པ་བ། །ས་འོག་སྐྱེས་བུར་རོ་གཅིག་གསང་བ་པ། །དངོས་ཀུན་སྒྲ་ཡི་བདག་ཉིད་བརྡ་སྤྲོད་པ་</name>
		<name>འཇུག་པའི་སྒོ། །སྡུག་བསྔལ་ཀུན་འབྱུང་འགོག་ལམ་བདེན་པ་བཞི། །ཆོས་རྗེས་བཟོད་ཤེས་བཅུ་དྲུག་རྣམ་པ་ཅན་</name>
		<name>འཇུག་པའི་ངོ་བོ་སྣང་ཡུལ་སྣ་ཚོགས་ལ། །དམིགས་པའི་རྣམ་ཤེས་རྐྱེན་བཞི་ལྡན་པར་སྐྱེ་</name>
		<name>འཇོག་བྱེད་གང་གིས་བཞག་ཀྱང་ལུང་མ་བསྟན། །རྫས་གཅིག་དེ་དང་གཞན་དུ་བརྗོད་དུ་མེད་</name>
		<name>རྗེས་ཆགས་གཙོ་ཕྱིར་རྗེས་སུ་རྣལ་འབྱོར་ཞེས་</name>
		<name>རྗོད་བྱེད་རྒྱུད་ཀྱི་དབྱེ་བ་བརྗོད་བྱ་བཞིན། །ཚིག་གི་བཞུགས་ཚུལ་བྱ་སྤྱོད་མདོ་དང་རྒྱུད། །རྟོག་པ་ཆོ་ག་ཞིབ་མོ་གཟུངས་བཅས་ལྔ། །རྣལ་འབྱོར་རྩ་བཤད་ཡན་ལག་ཆ་མཐུན་བཞི། །བླ་མེད་རྩ་རྒྱུད་རྒྱས་བསྡུས་ཡན་ལག་གཉིས། །བཤད་རྒྱུད་ལྔ་དང་ཆ་མཐུན་གཉིས་སུ་འདུ་</name>
		<name>རྗོད་བྱེད་ངོ་བོ་མིང་ཚིག་ངག་དང་གསུམ། །བརྗོད་བྱ་རིགས་བརྗོད་ཚོགས་བརྗོད་རྗོད་པའི་ཚུལ། །ཆོས་དང་ཆོས་ཅན་མི་ལྡན་གཞན་ལྡན་གཅོད། །འཆད་དུས་ཞེན་དངོས་ཡི་གེ་གང་ཟག་ཀྱང་</name>
		<name>རྗོད་བྱེད་ཏནྟྲ་བཅོ་བརྒྱད་མདོ་ལུང་ལྔ། །ཀུན་བྱེད་མ་བུ་བཅོ་བརྒྱད་ཡེ་ཤེས་གསང་། །བཅུ་བདུན་རྒྱུད་སོགས་སྒྲུབ་སྡེར་འདས་པ་ལྔ། །འཇིག་རྟེན་པ་གསུམ་སྤྱི་སྒོས་རྒྱུད་རྣམས་སོ་</name>
		<name>བརྗོད་དང་རྟོག་པ་ལས་འདས་དེ་བཞིན་ཉིད་</name>
		<name>བརྗོད་དང་རྟོག་པས་བརྟགས་རྣམས་ཀུན་བརྟགས་ཏེ། །གང་ཟག་བདག་སོགས་མཚན་ཉིད་ཆད་པ་དང་། །གཟུང་འཛིན་གཉིས་སྣང་ལྟ་བུ་རྣམ་གྲངས་པ། །ལྟོས་ནས་བཏགས་གསུམ་ཡང་ན་རྣམ་པ་བཅུ་</name>
		<name>བརྗོད་བྱའི་དོན་ནི་རྒྱུད་གསུམ་དག་གིས་བསྡུས་</name>
		<name>ཉན་རང་བྱང་སེམས་ཀུན་འབྱུང་འདྲེན་པའི་ཐེག །ཀྲི་ཡ་ཨུ་པ་ཡོ་ག་དཀའ་ཐུབ་རིག །ཁྱད་པར་མ་མཆིས་ཐུན་མོང་བཤད་ལས་ཤེས་</name>
		<name>ཉི་ཟླ་ང་འགྲོས་ཁྱིམ་ཚེས་ཉིན་ཞག་བྱུང་། །དུས་གསུམ་མཚམས་བཞི་ཐུན་བརྒྱད་དུས་སྦྱོར་ནི། །བཅུ་གཉིས་ཡུད་ཙམ་སུམ་ཅུ་དབུགས་ཉི་ཁྲི། །ཆིག་སྟོང་དྲུག་བརྒྱ་ཆུ་སྲང་སུམ་སྟོང་དང་། །དྲུག་བརྒྱ་ཆུ་ཚོད་དྲུག་ཅུས་གོ་ལ་འཁོར་</name>
		<name>ཉི་ཤུ་གསུམ་</name>
		<name>ཉེ་ཉོན་ཉི་ཤུ་</name>
		<name>ཉེར་སྤྱོད་ཅན་ནི་ཚོགས་དྲུག་སྐྱེ་འགག་ཚུལ། །ཉན་ཐོས་རྣམས་ཀྱིས་བདག་མེད་སྒོ་ནས་སྡོམ་</name>
		<name>ཉོན་མོངས་བཞི་སོགས་མཚུངས་པར་ལྡན་པའི་ཡིད་</name>
		<name>ཉོན་མོངས་ཟག་བཅས་ལས་རྣམས་ཀུན་འབྱུང་བདེན་</name>
		<name>གཉིད་འཐུག་རྨི་ལམ་ཐ་མལ་སྙོམས་འཇུག་གི། །གནས་སྐབས་བཞི་ལྡན་ཉེ་བར་ལེན་པའི་རྒྱུ་</name>
		<name>གཉིས་པ་གཅིག་དང་ཐ་དད་བརྟགས་པ་ནི། གཅིག་ཏུའང་བཞེད་རུང་ལུགས་འདིར་ཐ་དད་དོ་</name>
		<name>རྙིང་མར་དགེ་གནས་བརྒྱད་ཀྱི་མཆོད་རྟེན་དང་། །ཐེག་རིམ་དགུ་ཡི་ཚད་དབྱིབས་ལ་སོགས་གསུངས་</name>
		<name>སྙན་དངགས་འདོད་དོན་ལུས་ལ་བཅད་ལྷུག་སྤེལ། །གྲོལ་བ་རིགས་མཛོད་འདུས་པ་སརྒས་བཅིངས། །ཚིགས་བཅད་རྐང་བཞི་ལྷུག་པ་བརྗོད་དང་གཏམ། །སྤེལ་མ་གཙོ་ཕལ་ཟློས་གར་ཙམྦུ་སྟེ་</name>
		<name>ཏིང་ངེ་འཛིན་ནི་རིམ་པ་གཉིས་ཡིན་ཏེ་</name>
		<name>བཏགས་སྤྲུལ་རང་རྒྱུད་གསུམ་</name>
		<name>བཏགས་ཡོད་དགག་བྱས་སྟོང་པའི་འདུས་མ་བྱས། །གཉིས་སྟོང་ཤེས་པ་མི་རྟོག་དོན་དམ་ཡོད་</name>
		<name>རྟག་པར་སྨྲ་བའི་ཕྱི་མོ་གྲངས་ཅན་པ། །ཚད་མ་གསུམ་གྱིས་དེ་ཉིད་ཉེར་ལྔ་གཞལ། །ཁྱད་པར་ལྔ་ལྡན་རྩ་བའི་རང་བཞིན་བདག །གཙོ་བོ་ཡོན་ཏན་གསུམ་སྙོམས་དེ་ལས་བློ། །དེ་ལས་ང་རྒྱལ་དེ་ཙམ་འབྱུང་ཆེན་ལྔ། །ལས་དང་དབང་པོ་ཡིད་བཅས་ལུགས་འབྱུང་འཁོར། །རྣམ་འགྱུར་ལྡོག་པས་སྐྱེས་བུ་ཐར་པར་འདོད་</name>
		<name>རྟེན་གནས་གཞལ་ཡས་ཁང་ལ་བློས་བསླང་དང་། །བྲིས་ཐིག་ཡོངས་གྲགས་རྡོར་ཕྲེང་རྗེས་སུ་འབྲངས་</name>
		<name>རྟོག་གེ་པ་ཡི་རྩ་བ་རྟག་ཆད་སྨྲ། །དེ་ལ་རྒྱང་འཕེན་པ་རྣམས་འགྲོ་བ་གསུམ། །གསལ་དང་མི་གསལ་སེམས་ཅན་ངོ་བོས་བྱུང་། །རྒྱུ་སོགས་མ་མཐོང་མེད་སྨྲ་ཚེ་སྔ་ཕྱི། །ལས་སོགས་འགོག་ཕྱིར་མཐོ་རིས་ཙམ་ཡང་མེད་</name>
		<name>རྟོག་གེས་བཏགས་སྤོང་དངོས་ཀུན་མིང་རྐྱང་ཙམ། །འདུས་བྱས་སླུ་ཆོས་སླུ་མེད་མྱ་ངན་འདས། །སྲིད་རྩ་བདེན་འཛིན་དེས་བསྐྱེད་ཉོན་སྒྲིབ་ཡིན། །ཐེག་གསུམ་གཟིགས་ཚུལ་མཚུངས་ཕྱིར་མཐོང་ལམ་གཅིག །ཤེས་བྱ་ནུབ་པས་སངས་རྒྱས་གཞན་སྣང་ཙམ། །གྲུབ་མཐའ་འདི་ཡི་ཁྱད་ཆོས་གཙོ་བོའོ་</name>
		<name>རྟོགས་བྱ་ཀུན་རྫོབ་ཆོས་རྣམས་ཆུ་ཟླ་ལྟར། །མེད་བཞིན་སྣང་ལ་དོན་དམ་སྤྲོས་མཚན་ཀུན། །ཉེར་ཞིའི་བདེན་གཉིས་ཕྱིན་ཅི་མ་ལོག་རྟོགས་</name>
		<name>རྟོགས་བྱེད་འགལ་འབྲེལ་དགག་སྒྲུབ་སྤྱི་བྱེ་བྲག །གཅིག་དང་ཐ་དད་སེལ་འཇུག་སྒྲུབ་འཇུག་གཞན། །མཚན་མཚོན་རྫས་ལྡོག་རྗེས་དཔག་རྣམ་གཉིས་སོ་</name>
		<name>ལྟ་བ་དཀྱིལ་འཁོར་རྣམ་གསུམ་དབྱེར་མེད་པའི། །རྩ་བ་བྱང་ཆུབ་སེམས་སུ་ཡེ་སངས་རྒྱས་</name>
		<name>ལྟ་བ་གང་ཟག་བདག་མེད་གཙོ་བོར་རྟོགས་</name>
		<name>ལྟ་བ་ཆོས་ཀུན་ཆོས་སྐུ་ཐིག་ལེ་ཆེ་</name>
		<name>ལྟ་བ་བདེན་གཉིས་དབྱེར་མེད་སྤྱོད་ཡུལ་བྲལ། །གཏན་ཚིགས་རྟོགས་བཞི་དག་གསུམ་མཉམ་པ་བཞི། །བདག་ཉིད་ཆེན་པོ་རྣམས་ཀྱིས་གཏན་ལ་དབབ་</name>
		<name>སྟོང་པ་ཆེན་པོ་སྙིང་རྗེ་སྒྱུ་མ་དང་། །ཕྱག་རྒྱ་ཕྲ་རགས་ཏིང་འཛིན་གསུམ་གྱིས་འཇུག་</name>
		<name>སྟོང་ཕྱོགས་སྣང་གསུམ་དོན་དམ་ཆོས་ཉིད་དང་། །ཀུན་རྫོབ་རྟེན་འབྲེལ་རང་བཞིན་བཅས་དང་བྲལ། །འཇོག་མཚམས་བཅོ་ལྔ་མིང་གི་རྣམ་གྲངས་མང་</name>
		<name>སྟོང་བཞི་འབྱུང་བཞི་དེ་ལས་ཚོགས་པའམ་</name>
		<name>བསྟན་དང་མི་མཐུན་མེད་པ་མཚན་ཉིད་དོན་</name>
		<name>བསྟན་མེད་ཐོགས་མེད་ཆོས་ཀྱི་སྐྱེ་མཆེད་པའི། ། གཟུགས་ནི་</name>
		<name>ཐ་སྙད་འཇལ་བློར་འཁྲུལ་བའི་ཤེས་པས་ཁྱབ། །ཡང་ལོག་ཀུན་རྫོབ་དོན་བྱེད་མི་བྱེད་མཉམ། །བདེན་གཉིས་འཇོག་བྱེད་འཁྲུལ་བཅས་འཁྲུལ་མེད་དེ། །མདོར་ན་རིགས་ཚོགས་འགྲེལ་བྱེད་མཐར་ཐུག་གོ་</name>
		<name>ཐབས་རྒྱུད་དབང་བསྐུར་དམ་ཚིག་སྡོམ་པ་དང་། །ཏིང་འཛིན་རྒྱུད་ཀྱི་སྦྱོར་བ་བཞི་ཡིས་བསྡུས་</name>
		<name>ཐབས་ལམ་བརྟུལ་ཞུགས་གྲོལ་ལམ་བག་ཡོད་སྤྱོད་</name>
		<name>ཐབས་ལས་ཡེ་ཤེས་སྐྱེད་</name>
		<name>ཐབས་ཤེས་རྣལ་འབྱོར་མཆོག་གྱུར་བླ་མེད་ཀྱི་</name>
		<name>ཐབས་ཤེས་གཙོ་བོ་རུ། །སྟོན་ཚུལ་དབྱེ་བས་ཕ་རྒྱུད་རིགས་གསུམ་དང་། །མ་རྒྱུད་རིགས་དྲུག་མཐར་ཐུག་དུས་འཁོར་ཏེ་</name>
		<name>ཐབས་ཤེས་ཟུང་སྦྱོར་མངོན་སུམ་རྟོགས་པ་ཡི། །ཡེ་ཤེས་རྗེས་ཐོབ་རྟེན་སོགས་དབྱེ་བ་ཡི། །ས་བཅུ་རིམ་བགྲོད་</name>
		<name>ཐུགས་རྟེན་རང་བཞིན་ལྷུན་གྲུབ་བླ་ན་མེད། །བྱིན་བས་དངོས་གྲུབ་ཐེག་པ་སོ་སོ་ལྔ་</name>
		<name>ཐུན་མིན་དུས་འཁོར་ལས་གསུངས་ཡེ་ཤེས་ཀྱི། །མཆོད་རྟེན་སངས་རྒྱས་སྐྱིལ་ཀྲུང་ལྟེ་བ་མན། །བང་རིམ་ལྟེ་འབུར་བུམ་གདན་དཔུང་པའི་བར། །བུམ་ལྡིར་མགྲིན་པ་བྲེ་དང་མཛོད་སྤུའི་བར། །བྲེ་གདོང་དེ་ཡན་ཆོས་འཁོར་ཏོག་དང་བཅས། །ཕྱི་ནང་གཞན་གསུམ་རྣམ་དག་གཅིག་ཏུ་མཐུན་</name>
		<name>ཐུན་མོང་ལྟ་བའི་འབྱུང་གནས་གང་ཟག་དང་། །སྒྲིབ་རྩ་ཆོས་ཀྱི་བདག་གཉིས་རིགས་པས་དགག་</name>
		<name>ཐུན་མོང་ཐུན་མོང་མིན། །རྒྱལ་བའི་གནས་སུ་བགྲོད་བྱེད་ལམ་རྣམ་གསུམ་</name>
		<name>ཐུན་མོང་ཐེག་ཆེན་གསུང་རབ་ཁས་མི་ལེན། །རྟག་གཅིག་བདག་སྤངས་བྱེད་པོ་ལས་སུ་སྨྲ་</name>
		<name>ཐེག་ཆེན་འགོག་དང་བདེན་གྲུབ་འདོད་སོགས་སྐྱོན། །གཞན་རྣམས་མ་ནོར་རང་སའི་ལུགས་ཡིན་ནོ་</name>
		<name>ཐེག་ཆེན་ལམ་ཀུན་གཞི་བདུན་དག་ཏུ་སྡུད་</name>
		<name>ཐོག་མའི་འདོད་རྒྱལ་རྗེས་གྲུབ་དོན་དང་ལྡན། །དངོས་མིང་དེ་བཞིན་བཏགས་མིང་འདྲ་འབྲེལ་གྱི། །རྒྱུ་མཚན་ལས་བྱུང་དེ་ཉིད་ལྡོག་པའི་མིང་། །འབྲེལ་ལ་རྒྱུ་མིང་འབྲས་དང་འབྲས་མིང་རྒྱུ། །ཚོགས་པ་ཡ་གྱལ་ལ་བཏགས་ལྡོག་པ་སོགས་</name>
		<name>ཐོག་མར་ང་རོ་ཕྱིས་ནས་སྦྱོར་ཀློག་སྦྱང་། །གནས་དང་བྱེད་རྩོལ་རང་མཐུན་དབྱུང་ཞིང་བརྗོད། །བྱང་ནས་གང་ལ་གང་གིས་ཇི་ལྟ་བུར། །ཅི་ཕྱིར་འཇུག་སོགས་ཐུ་མིའི་གཞུང་བཟང་བསླབ། །བརྗོད་པའི་ཕྱི་མོ་སངས་རྒྱས་ཕྲིན་ལས་སོ་</name>
		<name>ཐོག་མེད་དུས་ཅན་ཆོས་རྣམས་ཀུན་གྱི་གནས། །རྟོགས་དཀའ་བསམ་མི་ཁྱབ་པའི་གནས་བཞིས་འཁྱུད་</name>
		<name>མཐའ་ལས་རྣམ་གྲོལ་དབུ་མ་གྲུབ་མཐའི་མཆོག་</name>
		<name>མཐོང་ཆོས་མྱོང་འགྱུར་ཚེ་གཅིག་རྫོགས་པའང་ཡོད་</name>
		<name>ད་ལྟ་རབ་ལ་མཚན་བསྟན་འབྲིང་ལ་དབྱེ། །ཐ་མ་འབྲུ་གཉེར་དགྲོལ་བ་བི་མའི་ལུགས་</name>
		<name>དང་པོ་ཡང་དག་མིན་རྟོག་ཀུན་རྫོབ་ཡོད། །གཟུང་འཛིན་བློས་བཏགས་ཙམ་ཡིན་ཡོད་པ་མིན། །སྤྲོས་བྲལ་ཡེ་ཤེས་དེ་ཡི་ཆོས་ཉིད་ཚུལ། །དེ་ལ་གློ་བུར་དྲི་མའང་འབྲལ་རུང་ཡོད་</name>
		<name>དང་པོའི་ངོ་བོ་ཐབས་ལ་གཙོ་བོར་བརྟེན། །ལྷག་པའི་བདེན་པ་དབྱེར་མེད་རྟོགས་གོམས་སྦྱོར་</name>
		<name>དང་པོར་འཇུག་རུང་རྡུལ་ཚོན་རས་བྲིས་དང་། །བློས་བསླངས་དམ་ཚིག་སྤྱན་དྲངས་ཡེ་ཤེས་པ། །སངས་རྒྱས་རྣམ་པར་འཕྲུལ་པ་བསྐུར་གཞི་ཡི། །དཀྱིལ་འཁོར་གསུམ་ཡིན་</name>
		<name>དམ་བཅའ་བློ་ཡིན་བློ་ནི་ཀུན་རྫོབ་སྟེ། །དེ་ཕྱིར་དམ་བཅའ་ཁས་ལེན་རང་རྒྱུད་མེད། །སྐྱེ་མེད་སོགས་ཀྱང་དམ་བཅའ་མ་ཡིན་ཏེ། །གདོད་ནས་མ་གྲུབ་དངོས་ཞེན་བཟློག་པའི་ཕྱིར། །དེ་བཟློག་དངོས་མེད་འཛིན་པའང་སྤང་བར་གསུངས་</name>
		<name>དལ་དུ་སློབ་མའི་དབང་ལྔ་དང་། །སློབ་དཔོན་དབང་བསྐུར་དྲུག་ནོད་</name>
		<name>དུས་དང་རྒྱུ་ལྔས་མྱུར་ཞིང་བདེ་བ་བཞི། །བསླབ་གསུམ་སྤྱོད་ཡུལ་ཐབས་ལ་མཁས་པས་འཕགས་</name>
		<name>དུས་གསུམ་སྒྲིབ་པ་མེད་པའི་སྡོམ་སོགས་གཟུང་</name>
		<name>དུས་གསུམ་ཚིགས་མཚམས་མུན་ཅན་ཉི་ཟླ་ཕྲད་</name>
		<name>དེ་རྒྱུ་ཆོས་རབ་རྣམ་འབྱེད་ཤེས་རབ་སྟེ། །གཏན་ལ་དབབ་བྱ་ཕུང་ཁམས་སྐྱེ་མཆེད་དང་། །རྟེན་འབྲེལ་སོགས་ལ་ཐེག་པ་ཆེ་ཆུང་གི། །དབྱེ་བསྡུ་མང་ཡང་དེ་དག་སྤྱི་ཡི་ལུགས་</name>
		<name>དེ་ཉིད་སྐྱོན་ཅན་གཉིས་པ་སྐྱོན་མེད་ཀྱི། །མཚན་ཉིད་རིག་པ་ཡིད་བྱེད་ཉེར་བསྡོགས་ཁྱད་</name>
		<name>དེ་ཉིད་མཚོན་བྱེད་སྟོང་ཆེན་ཡི་གེ་ལྔ། །ཐིག་སྟོང་ཡིག་དྲུག་ཟུང་འཇུག་ཨེ་ཝྃ་དབྱིབས་</name>
		<name>དེ་དག་བརྗོད་བྱ་གཞི་དང་རྗོད་བྱེད་ལམ། །བརྗོད་བྲལ་འབྲས་བུའི་ཐེག་པ་གསུམ་དུ་འདུ་</name>
		<name>དེ་དག་མཐར་ཕྱིན་འབྲས་བུའི་རྒྱུད་ལ་སྦྱོར་</name>
		<name>དེ་དག་དམ་ཚིག་སྔགས་ཀྱི་སྡོམ་པར་ཤེས་</name>
		<name>དེ་དག་དྭངས་མ་རྡུལ་གྱི་ཆོས་ལས་འདས། །ཀུན་རྫོབ་བྱང་སེམས་ལས་སྣང་ཡེ་ཤེས་ཀྱི། །ངོ་བོ་མི་འགྱུར་བདེ་རྟེན་གཉུག་མའི་ལུས་</name>
		<name>དེ་དག་བྱ་བ་རྒྱུ་དང་བྱེད་པ་རྐྱེན། །བྱ་བྲལ་འབྲས་བུའི་རྣལ་འབྱོར་གསུམ་དུ་འབྲེལ་</name>
		<name>དེ་དོན་རྒྱུད་ཀྱི་རང་བཞིན་སྒོམ་པའི་ཚུལ་</name>
		<name>དེ་སྤངས་ཁམས་གསུམ་འཆིང་གྲོལ་འབྲས་གནས་ལ། །གཉིས་ཀ་ཤེས་རབ་ཆ་ལས་རྣམ་པར་གྲོལ། །རྫུ་འཕྲུལ་མངོན་ཤེས་རྒྱན་ཅན་རྒྱན་མེད་དང་། །ཉེར་ལེན་ཕུང་པོའི་ལྷག་བཅས་ལྷག་མེད་དབྱེ་</name>
		<name>དེ་ཕྱིར་ཤེས་བྱ་ཐམས་ཅད་སྟོང་ཉིད་ཀྱིས། །ཁྱབ་ཅིང་ཡོངས་གྲུབ་རང་ངོ་ཀུན་རྫོབ་ཀྱི། །ཆོས་དང་མ་འབྲེལ་མཚན་མཚོན་གཞི་གསུམ་སྤངས། །སྤྲོས་བྲལ་རྟག་པ་ཆ་མེད་ཀུན་འགྲོར་བཞེད། །རྣམ་གཞག་གཞན་དག་སེམས་ཙམ་པ་དང་མཐུན་</name>
		<name>དེ་བཞིན་ཉེར་བསྡོགས་ཡིད་བྱེད་ལྷག་མཐོང་གིས། །རིམ་དཔྱོད་</name>
		<name>དེ་ཡང་འཁོར་འདས་འབྱུང་ལྡོག་ཕྲུགས་ཉིས་ལྡན་</name>
		<name>དེ་ཡང་གདོད་ནས་མ་གྲུབ་སྣང་ཙམ་པ། །མི་འགལ་གཉིད་ཀྱིས་བསླད་པའི་ཤེས་པ་བཞིན། །རང་བཞིན་མེད་པའི་དེ་ཁོ་ན་ཉིད་ཡིན། །འོད་གསལ་ཡེ་ཤེས་རྟེན་འབྲེལ་ཡུལ་ལས་འདས། །བྱ་བྱེད་ལྟོས་བཞག་དག་ལས་གྲོལ་ཕྱིར་རོ་</name>
		<name>དེ་ཡང་ཤེས་རྣམ་རང་ཆར་བདེན་པ་དང་</name>
		<name>དེ་ཡང་སེམས་ནི་དོན་གྱི་ངོ་བོ་དང་། །སེམས་བྱུང་དོན་གྱི་ཁྱད་པར་རིག་པ་སྟེ་</name>
		<name>དེ་ཡི་རྒྱུ་འབྲས་ཕྱིན་དྲུག་སྤྱོད་གནས་པས་</name>
		<name>དེ་ཡི་གཟུང་བྱ་གཟུགས་སོགས་ཕྱི་དོན་ལྔ། །ཡུལ་གཟུགས་ཉེར་ལྔ་སྡེ་ཚན་དྲུག་གམ་བཞི་</name>
		<name>དེ་ཡིས་བསྒོམས་པས་ཕྱིར་འོང་ཞུགས་པར་འགྱུར། །དྲུག་པ་སྤངས་ཤིང་</name>
		<name>དེ་ལ་འདོད་ཚུལ་གཉིས་ཡོད་རྣམ་བདེན་པ། །སྣང་བ་གཟུང་བྱའི་སེམས་སུ་བདེན་པར་འདོད་</name>
		<name>དེ་ལས་ལྟ་བ་ཤེས་རབ་ཉོན་མོངས་ཅན་</name>
		<name>དེར་འཇུག་མ་ཞུམ་གསུམ་དང་སྤོང་བ་བཞི། །གུས་པ་དག་གིས་དམིགས་པ་མེད་ཤེས་དང་། །ཀུན་རྟོག་སྤོང་ཞིང་ཡང་དག་མཐོང་བ་ཡིས། །མོས་སྤྱོད་མཐོང་སྒོམ་མཐར་ཕྱིན་པ་ལ་འཇུག་</name>
		<name>དེར་བཏགས་བླ་དྭགས་ཚིག་སྤྱི་མིང་ཡིན་ལ། །དངོས་འབྲེལ་འདུས་པ་ཐ་དད་གྲགས་མ་གྲགས་</name>
		<name>དོན་གཉེར་རྗེས་འཛིན་བཟོ་རིག་མཐའ་ཡས་ཀྱང་། །སྒོ་གསུམ་བཟོ་ལ་ཤེས་བྱ་ཀུན་ཀྱང་འདུ་</name>
		<name>དོན་དང་རྣམ་པ་ཉེ་སྒྱུར་ཨཱ་ག་མ། །ཡན་ལག་རྣམ་འགྱུར་ཡིན་ནོ་ཕྲད་པ་ལ། །ཡི་གེ་རྐྱེན་དང་རྣམ་པར་དབྱེ་བ་གསུམ། །མཚམས་སྦྱོར་བསྒྱུར་སོགས་ལུས་འགྱུར་མཐའ་ཡས་སོ་</name>
		<name>དོན་དམ་ཆོས་ཀྱི་བདག་མེད་གཏན་ཚིགས་ལྔ། །གང་ཟག་བདག་མེད་རྣམ་བདུན་རིགས་པས་སྒྲུབ། །གཞན་གྲགས་ཀྱི་རྗེས་སུ་བརྗོད་པ་ཙམ་མཛད་དོ། །དོན་དམ་ཆོས་ཀྱི་བདག་མེད་གཏན་ཚིགས་ལྔ། །གང་ཟག་བདག་མེད་རྣམ་བདུན་རིགས་པས་སྒྲུབ་</name>
		<name>དོན་དམ་ཆོས་ཉིད་ཡོངས་གྲུབ་དེ་བཞིན་ཉིད། །རང་བཞིན་དག་པ་གློ་བུར་དྲི་མེད་དང་། །ལམ་ཤེས་གསུང་རབ་དམིགས་ཡུལ་གྲུབ་པ་བཞི་</name>
		<name>དོན་ལ་འཁྲུལ་བ་ཚར་གཅོད་ཚད་མ་ནི་</name>
		<name>གདགས་གཞི་རྫས་ཡོད་དེ་སྟེང་ཕྱིན་ཅི་ལོག །བདག་དང་བདག་གིར་བ་སོགས་ཀུན་ཏུ་བརྟགས་</name>
		<name>གདུལ་བྱ་མཚན་ཉིད་གསུམ་ལྡན་ཐབས་གསུམ་ལམ། །ཟུང་འཇུག་འབྲས་བུའི་ཁྱད་པར་མདོ་རུ་དྲིལ་</name>
		<name>གདོད་མའི་གྲོལ་སར་ཕྱིན་</name>
		<name>བདག་ཏུ་སྨྲ་དང་བདག་མེད་སྨྲ་རུ་འདུས་</name>
		<name>བདག་མེད་གཉིས་རྟོགས་བསམ་སྦྱོར་ཕ་རོལ་ཕྱིན། །སྒྲིབ་གཉིས་ཀུན་སྤངས་སྲིད་ཞིའི་མཐར་མི་གནས། །ཆེན་པོ་བདུན་ལྡན་</name>
		<name>བདུད་རྩི་མཆོག་གི་རྒྱུད་ལས། རོ་ཡི་སྲུང་མ་ཆེན་མོ་ནི། །མ་མོ་ཆེན་མོ་བརྒྱད་བཞག་གོ། །དེ་དག་རྟེན་གནས་ཆེན་མོ་ཡང་། །མཆོད་རྟེན་བརྒྱད་དུ་རྣམ་པར་བཞག་</name>
		<name>བདུན་པ་ས་ལམ་འབྲས་བུའི་རིམ་པ་ནི། འཇིག་རྟེན་དང་། །འཇིག་རྟེན་འདས་ལམ་དབང་པོའི་རིམ་བཞིན་བགྲོད། །ཐོགས་ཀྱང་བསྐལ་ཆེན་གསུམ་གྱིས་མངོན་བྱང་ཆུབ་</name>
		<name>བདེ་སྟོང་འདྲེན་བྱེད་སྤྱིར། །ཕྱག་རྒྱ་བཞིར་བཤད་</name>
		<name>བདེ་གཤེགས་སྙིང་པོ་ཤེར་ཕྱིན་སྟོང་པ་ཉིད། །དང་པོའི་མགོན་པོ་ལྷན་སྐྱེས་ཡེ་ཤེས་སོགས། །མདོ་སྔགས་རྣམས་སུ་རྣམ་གྲངས་དུ་མས་བསྟན་</name>
		<name>བདེན་མེད་རྣམ་རིག་ནང་གི་དེ་ཉིད་དང་</name>
		<name>མདོ་རྒྱུད་གཉིས་ཀ་ཡིན་མིན་མུ་བཞི་ལས། །འབྲས་བུ་ལམ་བྱེད་སྔགས་ཀྱི་སྡེ་སྣོད་ནི་</name>
		<name>མདོ་སྔགས་ཁྱད་པར་མཐར་ཐུག་གཉེར་བྱའི་དོན། །གཅིག་ཀྱང་རྨོངས་མེད་ཐབས་མང་དཀའ་བ་མེད། །དབང་རྣོན་དབང་བྱས་</name>
		<name>མདོ་ལུགས་ངོ་བོ་ཉིད་མེད་རྣལ་འབྱོར་སྤྱོད། །གཙོ་ཕལ་ཕྲ་རགས་ལ་སོགས་བརྡ་ཡང་སྦྱོར། །བོད་དུ་རང་སྟོང་གཞན་སྟོང་ཞེས་སུ་གྲགས་</name>
		<name>མདོར་ན་གཞལ་བྱ་མངོན་ལྐོག་ཤིན་ལྐོག་གསུམ། །འཇལ་བྱེད་མངོན་རྗེས་དཔྱད་གསུམ་དག་པའི་ལུང་། །མངོན་སུམ་བཞི་དང་རྗེས་དཔག་གཏན་ཚིགས་གསུམ། །ཐ་སྙད་སྣ་ཚོགས་དེ་ལས་འཕྲོས་པའོ་</name>
		<name>མདོར་ན་ཤེས་རབ་ལྟ་བས་ཐག་བཅད་ཅིང་། །ཐབས་མཆོག་སྒོམ་པའི་རིམ་པས་ལམ་བགྲོད་དེ། །ལམ་ཁྱེར་སྤྱོད་པ་གསུམ་གྱིས་བོགས་དབྱུང་ན། །ཟུང་འཇུག་གོ་འཕང་ཚེ་འདིར་འགྲུབ་པར་འགྱུར་</name>
		<name>འདིར་ཡང་བསྡུས་ཏེ་བརྗོད་ན་</name>
		<name>འདུ་བྱེད་བསོད་ནམས་ཡིན་མིན་མི་གཡོའི་ལས། །རྣམ་ཤེས་ཀུན་གཞི་ཆགས་བཅས་རྒྱུ་འབྲས་གཉིས། །མིང་བཞི་མངལ་གྱི་སྐབས་ལྔ་གཟུགས་ཡིན་ཏེ། །དབང་པོ་དྲུག་གསལ་སྐྱེ་མཆེད་ངོ་བོ་ཡིན་</name>
		<name>འདུལ་བའི་དབང་གིས་སྡེ་སྣོད་བཞི་དང་ནི། །དབང་པོའི་རིམ་ལས་ཐེག་པ་དགུ་རུ་གསུངས་</name>
		<name>འདུས་ཏེ་རེག་པའི་རྐྱེན་གྱིས་ཚོར་བ་དྲུག་</name>
		<name>འདུས་ཏེ་ཤེས་པས་</name>
		<name>འདུས་བྱས་སྐྱེ་ཚུལ་ལམ་འབྲས་ཕལ་ཆེར་མཐུན་</name>
		<name>འདུས་བྱས་འདུས་མ་བྱས་དངོས་བརྒྱད་གཉིས་དག །བསྡོམས་པ་ཡིད་ཤེས་ཁོ་ནའི་སྤྱོད་ཡུལ་ཕྱིར། །ཁྱད་པར་ཆོས་ཁམས་ཞེས་སུ་རྣམ་པར་གཞག་</name>
		<name>འདོད་དང་སྲིད་ལྟ་བདག་སྨྲའི་ཉེར་ལེན་གྱིས། །ཡང་སྲིད་འགྲུབ་བྱེད་ལས་སྟོབས་ལྡན་གྱུར་པས། །ཉིང་མཚམས་སྦྱར་ཏེ་སྐྱེ་བ་ཐོབ་ནས་བརྩམས། །སྐད་ཅིག་རྒྱུན་འགྱུར་སྲོག་འགག་རྒ་ཤིའོ་</name>
		<name>འདོད་ན་གཟུགས་ཕུང་ལ་སོགས་ཐམས་ཅད་ལྡན། །གོང་མའི་ཁམས་ན་རིམ་གྱིས་ཉུང་བའོ་</name>
		<name>རྡོར་ཏིང་སྐྱེས་དང་དགྲ་བཅོམ་ཚེ་ན་ལྡོག་</name>
		<name>རྡོར་དྲིལ་ཕུར་བུ་ཁ་ཊྭཱཾ་ལ་སོགས་པའི། །ཚད་དང་རྣམ་གཞག་བྱ་བཏུས་སོགས་སུ་གསལ་</name>
		<name>སྡུག་དང་མི་སྡུག་རྣམ་འབྱེད་ཉན་རང་ལ། །གསུངས་ཏེ་ཀུན་ཉོན་རྣམ་བྱང་དབང་བྱས་གཉིས། །འབྱེད་པ་ཞེས་བྱ་འཕེལ་ཞིང་རྒྱས་པའི་དོན་</name>
		<name>བསྡུས་དོན་རྣམ་གཞག་རྒྱུ་འབྲས་རྫོགས་པའི་རིམ་</name>
		<name>བསྡུས་པ་དག་ལས་གྱུར་སོགས་ལྔ་</name>
		<name>ན་བ་རྒྱུ་དང་མཚན་ཉིད་ཕན་གནོད་བསྟེན། །ངན་གཡོ་སྐྱོན་དང་སྤང་བླང་མུ་བཞིས་བརྟག །སྤྱི་དང་བྱེ་བྲག་ཁྱད་པར་ཚུལ་གྱིས་གསོ། །ཐུན་མོང་ཁྱད་པར་གསོ་བའི་ཐབས་ལྡན་བྱ་</name>
		<name>ནང་འཇུག་མཚན་བཅས་ལྷ་དྲུག་ཚུལ་གྱིས་ཏེ། །ཡི་གེ་གཞི་གཉིས་བསྒོམ་བཟླས་སྤུན་གྲོགས་ལྟར་</name>
		<name>ནང་ཉིད་ཇི་ལྟར་ཕྱི་རོལ་སྣང་བ་ལས། །བགྲོད་བྱ་ཁྱིམ་སྐར་བགྲོད་བྱེད་གཟའ་རྣམས་སྐྱེས། །ཉི་མས་ཁྱིམ་སྤྱོད་དུས་བཞི་གཡས་སུ་འཁོར་</name>
		<name>ནང་པའི་ཐེག་གསུམ་རྒྱལ་བས་རྣམ་པར་གཞག །གྲུབ་མཐའ་བཞི་པོ་གང་ཟག་སོ་སོ་ཡི། །རང་བློས་ལྟ་བ་མཐར་ཐུག་གྲུབ་དོན་ཏེ་</name>
		<name>ནད་དང་གཉེན་པོ་ཐབས་སུ་ཕྱི་མར་དྲིལ་</name>
		<name>ནད་མེད་བདེར་གནས་རྒས་པའི་ནད་ལས་བསྲིང་</name>
		<name>ནད་ལ་དུག་གསུམ་ཉེས་གསུམ་ཉེ་རིང་རྒྱུ། །སྐྱེ་མཆེད་གསོག་ལྡང་སློང་རྐྱེན་སྐྱེད་བྱེད་དེ། །ལམ་དྲུག་ཞུགས་པའི་མཚན་ཉིད་འཕེལ་ཟད་འཁྲུགས། །རྒྱུ་དང་རྟེན་དང་རྣམ་པའི་སྒོ་ནས་དབྱེ་</name>
		<name>གནས་སྐབས་སེམས་དང་མཚུངས་ལྡན་མི་ལྡན་གཉིས་</name>
		<name>གནས་པ་གསོ་དང་སྔོན་མེད་སྐྱེད་པས་འཇོག་</name>
		<name>གནས་སམ་ཡུལ་གྱི་སྤྱི་ནི་རྒྱུ་མཚན་ལ། །བག་ཆགས་ལྷན་སྐྱེས་བློར་སྣང་རང་བཞིན་དང་། །བཏགས་བདག་གཟུགས་བརྙན་ལ་སོགས་དབྱེ་སྒོ་མང་</name>
		<name>གནས་སོགས་མཚུངས་ལྔས་སེམས་ཀྱི་རྗེས་སུ་འབྲང་</name>
		<name>རྣམ་གྲངས་སྔགས་ཀྱི་སྡེ་སྣོད་ཐེག་སོགས་བརྗོད། །འཇིག་རྟེན་པ་ཡི་རྒྱུད་ནི་འདིར་མི་བསྡུ་</name>
		<name>རྣམ་འགྱུར་ཡུལ་བཀོད་སོ་སོའི་ལུགས་མཐུན་ནོ་</name>
		<name>རྣམ་བཅུ་དབང་ལྡན་དུས་ཀྱི་འཁོར་ལོར་འཆར་</name>
		<name>རྣམ་པ་བཅུ་དྲུག་བསྒོམས་པས་ལམ་ལྔ་པོ། །བྱང་ཕྱོགས་ཀྱིས་བགྲོད་འབྲས་བུ་རྣམ་བཞི་འཐོབ་</name>
		<name>རྣམ་དབྱེ་ཕྲད་སོགས་སྦྱོར་བས་དོན་སྟོན་ལ། །བདག་གཞན་དུས་གསུམ་བྱ་བྱེད་སྒོ་ནས་འཇུག་</name>
		<name>རྣམ་རྫུན་རྣམ་ཤེས་ངོ་བོ་བདེན་གྲུབ་སྨྲ། །བློ་ཡི་ཡུལ་གྱུར་འདིར་ནི་ཡེ་ཤེས་ཉིད། །བདེན་གྲུབ་བཞེད་ཀྱང་འདུས་མ་བྱས་པའི་ཕྱིར། །དོན་དམ་དངོས་པོར་སྨྲ་བའི་སྐྱོན་ལས་གྲོལ་</name>
		<name>རྣམ་རྫུན་སྣང་བ་མིག་གི་རབ་རིབ་བཞིན། །མེད་པ་གསལ་སྣང་མི་བདེན་རྫུན་པ་སྟེ། །གཉིས་སྟོང་ཤེས་པ་གཅིག་པུ་བདེན་པར་འདོད་</name>
		<name>རྣམ་ཤེས་སྐྱེ་བའི་སྒོ་ལས་ཡུལ་གཞན་ལ། །མཆེད་པའི་མིག་གཟུགས་ལ་སོགས་བཅུ་གཉིས་ཏེ། །རྟེན་དང་དེ་མ་ཐག་རྐྱེན་ནང་དང་ནི། །དམིགས་རྐྱེན་ཕྱི་རོལ་སྐྱེ་ཞིང་མཆེད་པའི་སྒོ་</name>
		<name>རྣམ་ཤེས་ཁམས་བདུན་ཡིད་ཀྱི་སྐྱེ་མཆེད་དེ་</name>
		<name>རྣམ་ཤེས་བདེན་གྲུབ་སྨྲ་བའི་སེམས་ཙམ་པས་</name>
		<name>སྣ་ཚོགས་སྣང་ཡང་ངོ་བོ་གཉིས་མེད་སྨྲ་</name>
		<name>སྣང་ཕྱོགས་ངོ་བོ་རྫོགས་པའི་ལྷ་སྐུ་སྟེ། །དབྱེ་བ་གསུམ་ཡོད་སྣང་བཞི་འབྱུང་བཞི་ལས། །ཕྲ་རགས་ཁམས་གྲུབ་སྒྲུབ་གཞི་གཉུག་མའི་ལུས། །འཐོབ་བྱེད་དཔེ་ཡི་འོད་གསལ་མཐར་ཐུག་སྟེ་</name>
		<name>སྣང་བ་གཟུགས་དང་གཙོ་སེམས་འཁོར་སེམས་བྱུང་། །ལྡན་མིན་འདུ་བྱེད་འདུས་མ་བྱས་པ་སྟེ། །ཉན་ཐོས་པ་རྣམས་ཤེས་བྱ་གཞི་ལྔར་བསྡུ་</name>
		<name>སྣང་བའི་རང་བཞིན་སོ་གསུམ་མཆེད་པ་ཡི། །བཞི་བཅུ་ཐོབ་པའི་བདུན་རྣམས་འཁྲུལ་གྲོལ་གྱི། །རྩ་བར་བྱེད་ཅིང་</name>
		<name>སྣང་བས་ཤེས་ངོར་གོས་དང་མ་གོས་དང་། །སངས་རྒྱས་ས་ན་གཉིས་སྣང་ཡོད་མེད་ཀྱི། །འདོད་པས་དྲི་བཅས་དྲི་མེད་གཉིས་སུ་དབྱེ་</name>
		<name>སྣང་ཙམ་ཀུན་རྫོབ་དེ་ཡི་ཆོས་ཉིད་ནི། །དོན་དམ་རྟེན་འབྲེལ་ཙམ་འཇོག་ཤིན་ཏུ་ཕྲ་</name>
		<name>པྲསྟཱ་ར་འགོད་སྤྱི་གྲངས་ནཥྟ་དབྱེ། །ཨུདྷིཥྟ་བཟུང་ཡང་བ་ཨདྷྭ་བརྟག །ཁྱད་པར་དྲུག་དང་ཐུན་མོང་རྟོག་བྱེད་གཅིག་</name>
		<name>དཔེ་སྟོན་སྡེ་པས་ཕལ་ཆེར་དེ་ལས་ལྡོག །རྡུལ་ཕྲན་རེག་ལ་མ་འབྱར་པུསྟི་ལྟར། །དབང་པོ་བེམ་པོ་ཕྱི་དོན་ལྐོག་ན་མོ། །ཤེས་པས་མཐོང་མིན་རྣམ་པ་དོན་དུ་མྱོང་</name>
		<name>དཔྱིད་ཐིག་དྭངས་མ་བཅུ་གཉིས་སྙིགས་ཉེར་བཞི། །ཐིམ་དང་ལོངས་སྤྱོད་བདག་པོའི་ཚུལ་གྱིས་འབབ་</name>
		<name>སྤྱོད་ལམ་རྒྱུན་སྤྱོད་དུས་སྤྱོད་གནས་སྐབས་ཏེ། །ཟས་ཚུལ་བསྡམ་དང་ཟས་ཚོད་རན་པར་བཟའ། །སྨན་ལ་རོ་ནུས་ཞུ་རྗེས་སྦྱོར་བའི་ཐབས། །འཇམ་རྩུབ་དྲག་དཔྱད་དེ་ཡི་ཆ་བྱད་བཅས་</name>
		<name>སྤྲུལ་དང་ཡེ་ཤེས་གྲུབ་པའི་སྤྱོད་ཡུལ་ཏེ། །ལུས་དང་ཚོམ་བུར་དབང་རྣོན་ཁ་ཅིག་གཞུག་</name>
		<name>སྤྲོས་བཅས་སྤྲོས་མེད་ཤིན་ཏུ་རབ་ཏུའི་དབང་</name>
		<name>ཕལ་པ་ཁང་ཁྱིམ་གྲུ་གཟིངས་གོས་རྒྱན་ཟས། །གཞོམ་དང་སྲུང་བའི་འཁྲུལ་འཁོར་གོ་མཚོན་སོགས་</name>
		<name>ཕལ་པ་གླུ་དང་གླིང་བུ་གྲལ་འཕྲོས་སོགས་</name>
		<name>ཕལ་པ་རིག་གནས་བཅོ་བརྒྱད་སྒྲ་ཚད་སོགས། །ས་གཞི་རིན་ཆེན་ལྗོན་ཤིང་རྟ་གླང་གཏེར། །ཕོ་མོ་བརྟག་པ་བརྒྱད་དང་ཐུན་མོང་དུ། །ལུགས་ཀྱི་བསྟན་བཅོས་སྒྱུ་རྩལ་དྲུག་ཅུ་བཞི། །སྡེ་བཞི་ལ་སོགས་རྣམ་གྲངས་ཅི་སྙེད་དོ་</name>
		<name>ཕུང་ཁམས་སྐྱེ་མཆེད་གཅིག་བསྡུས་རེ་རེར་ཡང་། །འབྱུང་ཁམས་སྣོད་བཅུད་སེམས་ཡིད་རྣམ་པར་ཤེས། །མཚན་གཞི་མཚན་ཉིད་དངོས་མེད་གསུམ་གསུམ་དབྱེ། །མཚན་གཞི་ཚོར་བ་འདུ་ཤེས་འདུ་བྱེད་གསུམ། །མཚན་ཉིད་ཡུལ་དུས་དངོས་པོར་བཏགས་པ་གསུམ། །གཞན་འགྱུར་དངོས་བརྟེན་མི་སྲིད་དངོས་མེད་བཅས། །གཞི་ཆོས་ཉེར་གཅིག་</name>
		<name>ཕུང་པོ་འདུས་པ་སྟེ་</name>
		<name>ཕུང་པོས་བསྡུས་དང་མ་བསྡུས་ཆོས་ཁམས་སོ་</name>
		<name>ཕྱག་རྒྱ་བཞི་ལྡན་སྲིད་རྩེའི་གཉེན་པོར་འགྲོ། །མཐའ་གཉིས་སྤངས་ནས་འགོག་བདེན་སྒྲུབ་པ་ཡིས། །ཕྱི་པ་ལས་འཕགས་ངེས་ལེགས་རྒྱལ་བའི་བསྟན་</name>
		<name>ཕྱག་མཚན་དང་པོའི་རྡོ་རྗེ་ཁ་ཊྭཱཾ་སོགས་</name>
		<name>ཕྱི་འཇུག་ཆུ་སོགས་དབང་ལྔ་ནོད་</name>
		<name>ཕྱི་ནང་སྒྲུབ་གསང་བཞིས་བསྡུས་དབང་སོ་དྲུག་</name>
		<name>ཕྱི་ནང་གཉིས་དང་བྱ་སྤྱོད་རྣལ་འབྱོར་གསུམ། །བཞི་དང་ལྔ་དང་དྲུག་སོགས་དབྱེ་ཚུལ་མང་</name>
		<name>ཕྱི་ནང་མི་གསལ་ཀུན་རྫོབ་དམ་པའི་དོན། །ས་བོན་རྣམ་དྲུག་</name>
		<name>ཕྱི་པ་ལ། །མུ་སྟེགས་ཞེས་གྲགས་</name>
		<name>ཕྱི་མ་བགྲང་བ་ཛཱ་ཏི་འཕགས་མ་དང་། །རོ་ལངས་དམར་སེར་རྣམས་ལ་གཞན་བཤད་འདུ་</name>
		<name>ཕྱི་མར་བསམ་གཏན་པ་ནི་ལྔ་མངོན་ཤེས་</name>
		<name>ཕྱི་ཡི་ཀུན་སྤྱོད་གཙོར་སྟོན་བྱ་བའི་རྒྱུད་</name>
		<name>ཕྲ་རྒྱས་ཡུལ་དམིགས་ཚུལ་མིན་ཡིད་བྱེད་རྒྱུ་</name>
		<name>འཕེན་གྲུབ་རྒྱུ་བདུན་ཚེ་གཉིས་རྫོགས་པར་བསྟན་</name>
		<name>འཕེན་རྫོགས་མྱུར་བུལ་བྱས་བསགས་སྟོབས་ཆེ་ཆུང་། །སྣང་ཚུལ་མཐུན་མིན་སྒོ་ནས་ཁམས་གསུམ་སྦྱོར་</name>
		<name>འཕེལ་འགྲིབ་རིག་མེད་གནས་འདྲ་མཚན་ཉིད་དང་། །ཐ་སྙད་མ་ཐོབ་རྒྱུ་འབྲས་ཆར་བཏགས་ཕྱིར། །དེ་དག་སྡེ་ཚན་བརྒྱད་དུ་འདུ་བ་ཡིན་</name>
		<name>བག་ཆགས་བགོ་གཞི་དགོད་བྱེད་ཚུལ་དང་དངོས་</name>
		<name>བུམ་པའི་ལས་ཅན་རིག་དབང་བརྟུལ་ཞུགས་སོགས། །སློབ་མ་དང་ནི་མི་ལྡོག་འཁོར་ལོའི་དབང་</name>
		<name>བོད་སྐད་ཨཱ་ལི་མཚོན་བྱེད་ཨི་སོགས་བཞི། །ཀཱ་ལི་སུམ་ཅུར་སྔོན་རྗེས་མིང་གཞི་དབྱེ། །རྐྱང་འཕུལ་མགོ་ཅན་བརྩེགས་འདོགས་འཇུག་དང་བཅས་</name>
		<name>བོད་སྟོན་ཕལ་ཆེར་ལུགས་འདི་སེམས་ཙམ་ཞེས། །བྱམས་གཞུང་ཐོགས་མེད་མཆེད་བཅས་དམན་པར་འཛིན། །ཐུབ་བསྟན་ནམ་མཁའི་རྒྱན་གྱུར་ཉི་ཟླ་ནི། །ཤིང་རྟ་གཉིས་ཀྱི་གཞུང་ལུགས་ཁོ་ན་སྟེ། །གཞུང་ཕྲན་རྒྱུ་སྐར་བྲག་ཆའི་རྗེས་ཟློས་ཀྱི། །ཕྱོགས་ཞེན་སྤངས་ནས་མཚུངས་པར་འཇུག་པར་རིགས་</name>
		<name>བོད་ཡིག་གཟབ་ཆེན་གཟབ་ཆུང་འབྲུ་ཆེ་ཆུང་། །བཤུར་མ་དཀྱུས་ཡིག་དྲུག་ལ་ཐམས་ཅད་འདུ་</name>
		<name>བྱ་བ་ཏིང་འཛིན་ཆ་མཉམ་སྤྱོད་པའི་རྒྱུད་</name>
		<name>བྱ་རྫོགས་སྐད་ཅིག་གཅིག་ལ་རྫོགས་པ་ནི། །སྲོག་གཅོད་བཞིན་ཏེ་དེ་ཡི་རྟེན་འབྲེལ་ཡིན། ། སྟེ་ཚེ་གཅིག་པ་དེ་ཉིད་ལ་རྫོགས་པ་ལྟ་བུའོ། །གཉིས་པ་སྐད་ཅིག་མའི་རྟེན་འབྲེལ་ནི། བྱ་རྫོགས་སྐད་ཅིག་གཅིག་ལ་རྫོགས་པ་ནི། །སྲོག་གཅོད་བཞིན་ཏེ་དེ་ཡི་རྟེན་འབྲེལ་ཡིན་</name>
		<name>བྱང་ཕྱོགས་དག་པའི་ཁྲི་འགྱོགས་ལེ་ཚན་བདུན། །ཕྱིན་དྲུག་ངོ་བོ་རྒྱབ་ཡོལ་རྒྱན་དྲུག་སོགས་</name>
		<name>བྱམས་པའི་དགོངས་པ་ཐོགས་མེད་མཆེད་ཀྱིས་བཀྲལ། །རྣལ་འབྱོར་སྤྱོད་དང་དོན་དམ་རྣམ་ངེས་ཀྱི། །ལུགས་གཉིས་ལྟ་བའི་ངོ་བོར་ཁྱད་མེད་ཀྱང་། ། ཐེག་གསུམ་ལ་སོགས་བྱམས་ཆོས་དང་པོའི་ལུགས། །མཐར་ཐུག་ཐེག་གཅིག་མ་རིག་བག་ཆགས་ས། །ཟག་མེད་ལས་སྐྱེ་རྒྱུད་བླའི་དགོངས་པ་སྟེ། །ཐུན་མོང་ཐུན་མིན་སྤྲོས་གཅོད་དོན་དམ་ཚུལ་</name>
		<name>བྱས་མིན་མི་རྟག་ས་བོན་མཐུ་ལྡན་པས། །དངོས་རྣམས་སྐྱེ་འགག་རྟེན་འབྲེལ་རྟོགས་ལས་འབྱུང་</name>
		<name>བྱིངས་རྐྱེན་རྟགས་དང་གློ་བུར་མི་ཟད་ཚིག །བརྗོད་དང་ཁྱད་དོན་རྗེས་སུ་འབྲེལ་རྣམས་དབྱི་</name>
		<name>བྱིན་བས་སྐུ་གདུང་ཆ་བརྒྱད་གླིང་བཞིར་སྣང་</name>
		<name>བྱིན་རློབ་དབང་སྒྱུར་ཐབས་ཀྱི་སྤྱོད་པ་ཡིས་</name>
		<name>བྱིས་འཇུག་སྦྱང་བྱ་སྦྱོང་བྱེད་སོ་བདུན་སྦྱར་</name>
		<name>བྱེ་བྲག་པ་ནི་རྫས་དང་ཡོན་ཏན་ལས། །སྤྱི་བྱེ་འདུ་བ་ཚིག་གི་དོན་དྲུག་སྨྲ། །རིག་པ་ཅན་པ་དེ་མཚུངས་ཚད་མ་བཞི། །གསལ་བའི་གཟུགས་བརྒྱད་སོགས་འདོད་དབང་ཕྱུག་པ་</name>
		<name>བྱེ་བྲག་ཡན་ལག་བཅུ་གཉིས་གནས་སྐབས་པ། །འདོད་ཁམས་སྐྱེ་བ་གཉིས་ལ་རྫོགས་པ་ནི། །འཕེན་བྱེད་གཉིས་ཀྱིས་འཕངས་པའི་ཡན་ལག་ལྔ། །འགྲུབ་པ་གཉིས་དང་གྲུབ་པའི་ཡན་ལག་གསུམ། །འཕེན་གྲུབ་བཞི་ལ་རྒྱུ་འབྲས་རིམ་པ་གཅིག །ས་བོན་འདེབས་དང་གསོ་བ་ཤེས་ཕྱིར་གསུངས་</name>
		<name>བྱེད་ཚུལ་དབྱེ་བ་སྣང་ཞེན་འཇུག་ཡུལ་གསུམ་</name>
		<name>བྱེད་ལས་དོན་ལ་སྒྲིབ་ཅིང་ས་བོན་འདེབས། །འཁྲིད་དང་ཀུན་འཛིན་རྫོགས་དང་ཡོངས་སུ་གཅོད། །སྤྱོད་སྡུད་སྦྱོར་ཕྱོགས་སྡུག་བསྔལ་འགྱུར་བར་བྱེད་</name>
		<name>བྱེད་ལས་དམིགས་པར་རྟོག་དང་ཉེར་སེམས་སོགས། །ཆུ་ལས་བས་བཞིན་རྐྱེན་དང་མཚུངས་པར་འབྱུང་། །ཁྱད་པར་ཡིད་ཤེས་སེམས་མེད་པ་ཡི་སྐབས། །ལྔ་པོར་མ་གཏོགས་རྒྱུན་མི་འཆད་པ་སྟེ་</name>
		<name>བླ་མེད་གླེང་སློང་ལྔ་དང་རིགས་པ་བཞི། །མཐའ་དྲུག་ཚུལ་བཞི་ཚོགས་དང་སློབ་བཤད་གཉིས། །གང་ཟག་ལྔ་དང་བདེན་གཉིས་རྒྱན་བདུན་གྱིས། །འཆད་པར་བྱའོ་</name>
		<name>དབང་རྣོན་བསྐལ་པ་བརྒྱད་ཀྱི་ཡུན་ལ་སོགས། །མཐར་ཕྱིན་རྟེན་དེར་རིགས་གསུམ་གོ་འཕང་འཐོབ་</name>
		<name>དབང་རྣོན་དང་པོའི་སྦྱོར་བ་རྒྱལ་མཆོག་གཉིས། །དབང་རྟུལ་རྣལ་འབྱོར་བཞི་ཡི་ཏིང་འཛིན་གྱིས། །རགས་པ་ལྷ་དང་ཕྲ་བ་ཕྱག་མཚན་དམིགས། །དེ་ཁོ་ན་ཉིད་བཅུ་ཡིས་རབ་ཏུ་སྤྱད་</name>
		<name>དབང་རྣོན་ནི། །སྲིད་མཐར་སྨོན་ལམ་གསུམ་གྱིས་མཚམས་སྦྱར་ནས། །བསྙེན་རྫོགས་བཞི་པའི་རབ་མཐའ་ཁྱད་ཅན་བརྟེན། །རྣམ་པ་བཅུ་དྲུག་བསྒོམ་པས་སྟན་གཅིག་ཏུ། །སྦྱོར་ལམ་དྲོད་ནས་དགྲ་བཅོམ་བར་དུ་འཐོབ་</name>
		<name>དབང་རྣོན་ཚེ་གཅིག་རྟུལ་པོས་བཅུ་དྲུག་ཚུན། །ས་ལམ་མྱུར་བགྲོད་མངོན་བྱང་ལྔ་མཐར་ཕྱིན། །ཡེ་ཤེས་ལྔ་ཡི་ངོ་བོར་མངོན་འཚང་རྒྱ་</name>
		<name>དབང་པོ་དོན་ལྔ་རྣམ་རིག་བྱེད་མིན་གཟུགས། །ཚོགས་དྲུག་སེམས་དང་དགེ་བའི་ས་མང་བཅུ། །ཉོན་མོངས་ས་དྲུག་མི་དགེའི་ས་པ་གཉིས། །ཆུང་ངུའི་ས་བཅུ་མ་ངེས་ས་པ་བརྒྱད། །བསྡོམས་པས་སེམས་བྱུང་བཞི་བཅུ་རྩ་དྲུག་སྟེ། །ལྡན་མིན་འདུ་བྱེད་བཅུ་བཞི་ཆ་དང་བཅས། །ནམ་མཁའ་འགོག་གཉིས་འདུས་མ་བྱས་པའོ་</name>
		<name>དབང་པོ་གནས་སྐབས་སོགས་ཀྱིས་དབྱེ་མང་ཡང་། །དུས་དང་བྱ་བ་ངོ་བོ་གསུམ་དུ་བཞག །ཡན་ལག་དྲག་ཤུལ་སྦྱོར་བ་རྣམ་པ་གཉིས་</name>
		<name>དབང་པོའི་གནས་ལས་ཡུལ་དམིགས་གྲོགས་དང་ལྡན་</name>
		<name>དབུ་མའི་དབུགས་ལས་གཟའ་ཡི་རྐང་པ་འབྱུང་། །དུས་བཞིའི་མཐའ་རུ་དེ་དག་སྟོང་པར་འཇུག །སླར་ཡང་རྟོག་པས་དུས་ཀྱི་ངེས་པ་འཆར་</name>
		<name>དབྱིག་གཉེན་ཞབས་ཀྱིས་འཕེན་གྲུབ་བཞི་ལྡན་དེ། །གང་གིས་འཕེན་དང་ཇི་ལྟར་འཕེན་པའི་ཚུལ། །གང་འཕངས་གང་གིས་གྲུབ་དང་ཇི་ལྟར་གྲུབ། །གང་འགྲུབ་ཉེས་པ་བདུན་དུ་དབྱེ་བས་འཆད་</name>
		<name>དབྱིངས་ཡེ་ཟུང་འཇུག་མ་བསྐྱེད་རྫོགས་པས་འཇུག་</name>
		<name>དབྱེ་སྒོ་མང་ཡང་མདོ་སྔགས་དབུ་མ་གཉིས་</name>
		<name>དབྱེ་བསྡུ་མང་ཡང་ཡོངས་གྲགས་ཐེག་པ་གསུམ། །གྲུབ་མཐའ་བཞིར་གྲགས་ཀུན་ཀྱང་འཁོར་བའི་རྒྱུ། །བདག་འཛིན་སྤངས་ནས་མྱང་འདས་སྒྲུབ་པར་མཐུན་</name>
		<name>དབྱེ་བ་ཀུན་འགྲོ་</name>
		<name>དབྱེ་བ་འཇིག་རྟེན་འཇིག་རྟེན་ལས་འདས་གཉིས། །བཏགས་དངོས་ཁྱད་ཡོད་འཇིག་རྟེན་སོ་སྐྱེས་བྱས། །ངེས་འཇུག་ཁམས་གསུམ་མཆོག་སྒྲུབ་སེམས་ཀྱི་རྟེན། །ཚོགས་སྦྱོར་ལམ་སྟེ་སྟོན་བྱེད་སྡེ་སྣོད་བཅས་</name>
		<name>དབྱེ་བ་ཐུན་མོང་ཙམ་དུ་འཕགས་ཡུལ་གྱི། །སྐད་རིགས་བཞི་ཡི་གཙོ་བོ་ལེགས་སྦྱར་ལ། །དབྱངས་ཡིག་མཚུངས་དང་མཚམས་སྦྱོར་གསལ་བྱེད་ནི། །སྡེ་པ་མཐར་གནས་དྲོ་བ་རྩ་བ་ཉིད། །ཨཱ་ལི་བརྒྱ་དང་སོ་གཉིས་ཀཱ་ལི་ལ། །རྐྱང་པ་སོ་བདུན་དབྱངས་བཅས་བཞི་སྟོང་དང་། །སུམ་བརྒྱ་ང་དྲུག་དེ་དག་གནས་བརྒྱད་དང་། །བྱེད་པ་རྩོལ་བ་ཕྱི་ནང་དག་ལས་སྐྱེ་</name>
		<name>དབྱེ་བ་སེམས་ཀློང་མན་ངག་རིམ་པ་བཞིན། །སེམས་ལས་ཆོས་མེད་སྤང་བྱའི་མཐའ་གྲོལ་དང་། །ཆོས་ཅན་ཆོས་ཉིད་ཀློང་ཆུབ་གཉེན་པོ་གྲོལ་</name>
		<name>འབྲས་ཆོས་ཉེར་ལྔ་ལྷུན་རྫོགས་བདེ་ཆེན་འགྱུར་</name>
		<name>འབྲས་གནས་པ། །སྐད་ཅིག་བཅུ་དྲུག་པ་ལ་རྟོགས་པ་ཐོབ། །དབང་པོ་བརྟུལ་རྣོ་སྐྱེ་བ་བདུན་དང་གཉིས་</name>
		<name>འབྲས་བུ་ཏིང་འཛིན་ཚེ་སོགས་ཁྱད་པར་འཕགས་</name>
		<name>འབྲས་བུ་སྤངས་དང་ཡེ་ཤེས་ཕུན་ཚོགས་སོ་</name>
		<name>འབྲས་བུ་ཞི་བ་སྐུ་གཉིས་མངོན་དུ་བྱེད་</name>
		<name>འབྲས་བུ་རིག་འཛིན་རྣམ་པ་བཞི་ལ་སྦྱོར་</name>
		<name>འབྲས་བུ་སོ་སོའི་དངོས་གཞི་ཆུང་འབྲིང་ཆེས། །སོ་སོའི་གནས་ལ་རྣམ་སྨིན་འབྲས་སོགས་མྱོང་</name>
		<name>འབྲས་བུ་གསང་སྔགས་རྡོ་རྗེ་ཐེག་པ་ནི་</name>
		<name>འབྲས་བུའི་ཕྱོགས་གསུམ་ནི་</name>
		<name>འབྲུ་ཆེན་ལི་ལུགས་ལྡན་ལུགས་རིམ་མཆེད་མང་</name>
		<name>འབྲེལ་ཆགས་བརྩོན་པས་ཕྱིར་མི་འོང་ལ་ཞུགས་</name>
		<name>འབྲེལ་བ་ཅན་ནི་དབུས་མཐའ་རྣམ་འབྱེད་ལས། །སྐྱེ་བ་རྒ་ཤི་བསྡོམས་ནས་བཅུ་གཅིག་དབྱེ་</name>
		<name>སྦྱོར་སྤྱོད་མཚན་བཅས་མཚན་མེད་ལེགས་འབྱོངས་ནས་</name>
		<name>སྦྱོར་སྤྱོད་ཡན་ལག་བཅུ་ལྡན་</name>
		<name>མ་དག་དག་དང་ཤིན་ཏུ་རྣམ་དག་གི། །གནས་སྐབས་གསུམ་དུ་ངོ་བོ་འགྱུར་བ་མེད་</name>
		<name>མ་རིག་རིག་པའི་འགལ་ཟླ་ཆོས་གསུམ་ལྡན། །དབྱེ་སྒོ་མང་ཡང་ཉོན་མོངས་ལྡན་མིན་གཉིས། །རྩ་བ་བདག་ཏུ་རྨོངས་པ་ཉོན་ཡིད་འཁོར་</name>
		<name>མ་རིག་སྲེད་ལེན་ཉོན་མོངས་འདུ་སྲིད་ལས། །ལྷག་མ་སྡུག་བསྔལ་སྐྱེ་བའི་ཀུན་ཉོན་གསུམ། །ལས་ཉོན་རྒྱུ་འབྲས་ལྔ་བདུན་གཉིས་སུ་བསྡུ་</name>
		<name>མ་ཧཱ་ཡོ་ག་རྣལ་འབྱོར་ཆེན་པོ་སྟེ་</name>
		<name>མ་ཧཱའི་སྲོལ་ལ་སྔ་རབས་འཆད་ཚུལ་གསུམ། །བཀའ་སྡེ་ཟུར་པས་ཆོས་ལྔའི་སྒོ་ནས་འཆད་</name>
		<name>མང་ཐོས་ཡོན་ཏན་ཀུན་གྱི་གཞི་ཡིན་ཕྱིར། །ཐོག་མར་ཐོས་པ་ཕྱོགས་མེད་བཙལ་བར་བྱ་</name>
		<name>མན་ངག་ཁ་འཐོར་ཁ་གཏམ་རྒྱུད་རང་གཞུང་། །ཕྱི་མའི་བྱེ་བྲག་སྙན་བརྒྱུད་བཤད་རྒྱུད་ལ། །ཕྱི་ནང་གསང་བ་ཡང་གསང་བླ་མེད་སྐོར་</name>
		<name>མན་ངག་ལུགས་ཀྱིས་རྒྱུད་གསུམ་སྒོ་ནས་འཆད། །སྲུང་འཁོར་གཏོར་མ་ཡོན་འབུལ་སྔོན་བྱུང་བསྒོམ། །སློབ་མས་སྒོ་གསུམ་ཉེས་པ་བཅུ་གཅིག་སྤང་། །མི་གཡེང་སྨྲ་བའི་རྒྱན་ལྡན་འཆད་ཉན་ལ། །རྡོ་རྗེ་འཛིན་རྣམས་ལྷག་པར་གཟིགས་ཞེས་གསུངས་</name>
		<name>མི་དགེ་བཅུ་སྤོང་དགེ་བཅུ་འཁོར་བཅས་བསྒྲུབ། །བླང་དོར་ཁྲིམས་གནས་འདྲེས་དང་མི་མཐུན་སྤང་། །ལས་ལམ་རྫོགས་དང་བསྡམས་པས་མཐོ་རིས་སུ། །རྣམ་སྨིན་རྒྱུ་མཐུན་བདག་པོའི་འབྲས་བཟང་འཐོབ་</name>
		<name>མི་རྟག་སྡུག་བསྔལ་སྟོང་པ་བདག་མེད་པ་</name>
		<name>མི་མཐུན་བྱེ་སྨྲས་སྡེ་བདུན་བཀའ་རུ་འདོད། །རྡུལ་ཕྲན་ཆ་མེད་སིལ་བུ་བར་དང་བཅས། །རིགས་མཐུན་བྱ་བ་གཅིག་བྱེད་ནེའུ་གསིང་བཞིན། །དབང་པོས་དོན་མཐོང་ཤེས་པས་དེ་ལ་འཛིན། །གཟུང་འཛིན་རྒྱུ་འབྲས་ཕལ་ཆེར་དུས་མཉམ་སྐྱེ་</name>
		<name>མི་གསལ་ཆ་ཕྲ་ཡུལ་སྣང་མཚུངས་པར་ལྡན་</name>
		<name>མིང་གི་རང་བཞིན་རྟགས་གསུམ་དག་པ་འདྲེས། །གཏིབས་དང་ཉེར་སྒྲུབ་ཀུན་འཇུག་མི་གསལ་དྲུག་</name>
		<name>མིང་གཅིག་དོན་མང་དོན་གཅིག་མིང་མང་གིས། །མངོན་བརྗོད་ཁམས་དང་མིང་དོན་ཁོང་ཆུད་བྱ་</name>
		<name>མེད་དང་ཡོད་དང་དོན་དམ་སྟོང་པ་ཉིད། །མཚན་ཉིད་སྐྱེ་བ་དོན་དམ་ངོ་བོ་མེད། ། དེ་གསུམ་བཏགས་ཡོད་རྫས་ཡོད་སྤྲོས་མེད་ཡོད། །མེད་དང་ཡོད་དང་དོན་དམ་སྟོང་པ་ཉིད། །མཚན་ཉིད་སྐྱེ་བ་དོན་དམ་ངོ་བོ་མེད་</name>
		<name>མེད་དང་ཡོད་དང་རང་བཞིན་སྟོང་པ་ཉིད། །མཚན་གཞིར་འཇུག་ཚུལ་སྣང་ཆ་ཀུན་བརྟགས་ཏེ། །གསལ་རིག་གཞན་དབང་སྤྲོས་བྲལ་ཡོངས་གྲུབ་བོ་</name>
		<name>མྱང་འདས་མི་སྐྱེའི་ཆོས་ཅན་འདུས་མ་བྱས། །མ་ཡིན་དགག་དང་མེད་དགག་བྱེ་མདོས་འདོད། །ལྷག་བཅས་འདུས་བྱས་མ་བྱས་བརྒྱད་ཅུ་དགུ། །འབྲས་བུ་བཞི་དང་ལྷག་མེད་རྒྱུན་ཆད་དོ་</name>
		<name>དམིགས་པར་འདུ་བྱེད་</name>
		<name>སྨན་པ་རྒྱུ་དྲུག་མཆོག་གྱུར་ལས་ལ་མཁས། །རང་གཞན་འཕྲལ་ཡུན་བདེ་ལེགས་འབྲས་བུར་སྤྱོད་</name>
		<name>གཙོ་བོ་ནི། །ཆོས་དྲུག་ལྡན་པའི་བདག་གི་དེ་ཉིད་དང་། །གཟུགས་ཡིད་རང་བཞིན་ལྷ་ཡི་དེ་ཁོ་ན། །སྒྲ་སེམས་གཞིར་གཞོལ་བཟླས་པའི་དེ་ཉིད་དེ། །མེ་སྒྲ་སྒྲ་མཐའ་བསམ་གཏན་དེ་ཉིད་ཀྱིས། །རྗེ་ཁོལ་ཚུལ་དུ་བསྙེན་པ་མཐར་ཕྱིན་ནས་</name>
		<name>རྩ་ཉོན་ཉེ་ཉོན་ལྟ་བའི་ཀུན་སློང་གིས་</name>
		<name>རྩ་བ་གནས་ལུགས་ངོས་འཛིན་གསོ་བ་སྟེ་</name>
		<name>རྩ་བ་ཡན་ལག་ཚོན་སྦྱོར་མདངས་དང་བཅས་</name>
		<name>རྩ་བའི་ཉོན་མོངས་དྲུག་</name>
		<name>རྩ་བའི་སྡེ་པ་ཐམས་ཅད་ཡོད་པར་སྨྲ། །ཕལ་ཆེར་གནས་བརྟན་མང་པོས་བཀུར་བ་བཞི་</name>
		<name>རྩ་གསུམ་གཙོ་མོ་ཉེར་བཞི་འཁོར་ལོ་དྲུག །ཕྲ་བ་སྟོང་ཕྲག་བདུན་ཅུ་རྩ་གཉིས་སུ་</name>
		<name>ཚད་མའི་གཞུང་གི་བརྗོད་བྱ་ཐམས་ཅད་ཀྱང་། །མངོན་རྗེས་ལྟར་སྣང་བཅས་པ་བདག་རིག་བྱེད། །སྒྲུབ་དང་སུན་འབྱིན་ལྟར་སྣང་བཅས་པ་ཡིས། །གཞན་ལ་གོ་བྱེད་རྟོག་གེའི་ཚིག་དོན་བརྒྱད་</name>
		<name>ཚད་མེད་མངོན་པར་ཤེས་སོགས་ཡོན་ཏན་བཞི། །ཕྱི་རོལ་ཐེག་དམན་དོན་དུ་གཉེར་བྱའི་མཆོག །རྒྱལ་བའི་ཐེག་པར་རིམ་འཇུག་སྔོན་འགྲོའོ་</name>
		<name>ཚད་མེད་མཐའ་ཡས་ལས་བྱུང་འབྲས། །ཤར་དུ་བྱམས་པ་རྡོརྗེ་བརྩེགས། །ལྷོ་རུ་སྙིང་རྗེ་རིན་ཆེན་བརྩེགས། །ནུབ་ཏུ་དགའ་བ་པདྨ་བརྩེགས། །བྱང་དུ་བཏང་སྙོམས་རྒྱ་གྲམ་བརྩེགས། །རང་བྱུང་རིན་ཆེན་སྣང་བའོ་</name>
		<name>ཚིག་གི་འཁྲུལ་བ་སེལ་བྱེད་བརྡ་སྤྲོད་ནི། །རང་བཞིན་རྐྱེན་དང་རྣམ་འགྱུར་གསུམ་དུ་འདུ་</name>
		<name>ཚིགས་བཅད་སྡེབ་སྦྱོར་ཡི་གེ་དྲུག་པ་ནས། །རྒྱུན་ཆགས་བར་དུ་བགྲང་བ་བྲྀཏྟ་སྟེ། །མཉམ་དང་མི་མཉམ་ཕྱེད་མཉམ་དག་གིས་བཅིངས་</name>
		<name>ཚེ་འདིའི་བདེ་སྐྱིད་ཙམ་རྟོག་ཐ་མལ་པ། །གྲུབ་མཐས་བློ་བསྒྱུར་ལམ་དང་ལྡན་པ་སྟེ། །ཡང་དག་ཡང་དག་མིན་པའི་ལྟ་བ་མང་། །འོག་མ་བརྒྱ་ལས་གོང་མ་རེ་རེ་ཙམ། །བསྡུ་ན་ཕྱི་ནང་གཉིས་ཡོད་</name>
		<name>ཚོགས་བདུན་འཁོར་བཅས་དགོད་བྱེད་ཉིད་</name>
		<name>ཚོགས་སྤྱོད་ཆུང་ངུ་དབང་བརྟུལ་ཆེན་པོ་འབྲིང་། །སྐྱེ་བ་གཉིས་བརྒྱུད་རྣམ་ཐར་ཡིད་བྱེད་ཅན། །སྒྲ་མེད་ལུས་ཀྱི་སྒོ་ནས་ཆོས་སྟོན་མཛད་</name>
		<name>ཚོགས་སུ་སེང་གེའི་ང་རོ་ལ་སོགས་པ། །ཁྱད་པར་བཅུ་གཉིས་གཞན་ཡང་འཚམས་པར་སྦྱར་</name>
		<name>མཚན་ཉིད་བཅུ་གཉིས་སོགས་འདོད་རྒྱལ་དཔོག་པ། །ཚད་མ་བརྒྱད་འདོད་ཙ་ར་ཀ་པ་སྟེ། །ཤེས་བྱ་བཅུ་སོགས་སྨྲ་བ་གཅེར་བུ་པ། །དེ་དག་མངོན་མཐོའི་ལམ་ཙམ་ཡོད་མོད་ཀྱི། །བདག་ལྟས་ཐར་པ་སྒྲིབ་ཕྱིར་འདོར་བར་བྱ་</name>
		<name>མཚན་ཉིད་བདག་རྐྱེན་ལ་བརྟེན་སྐྱེ་མཆེད་སྣང་</name>
		<name>མཚན་ཉིད་གསུམ་ལས་དེ་བྱུང་གཞན་གྱི་དབང་</name>
		<name>མཚན་དཔེ་ཞི་ཆགས་ཁྲོ་སྒེག་གར་གྱི་ཉམས་</name>
		<name>མཚན་མ་མེད་སོགས་ས་ཡིས་བསྡུས་པ་དྲུག་</name>
		<name>མཚན་མེད་འཇུག་གནས་ལྡང་བའི་སེམས་དང་སྦྱར་</name>
		<name>མཚམས་སྦྱོར་ལྔ་དང་འཇུག་པའི་ཡན་ལག་དང་། །མཚན་ཉིད་བཅུ་དྲུག་སྒེག་དང་ཕྲེང་བ་སོགས། །ཀུན་དགའི་རོ་ལྡན་ཟློས་གར་དང་མཚུངས་པ། །སེམས་ཅན་མགུ་བྱེད་སྤྱོད་པ་ཀུན་ལ་བསླབ་</name>
		<name>མཚུངས་ལྡན་སྒོ་ནས་དབྱེ་ཚུལ་རྣམ་པ་གཉིས་</name>
		<name>མཚུངས་པར་མི་ལྡན་འདུ་བྱེད་</name>
		<name>མཚོན་བྱ་ཁུ་རྡུལ་ཟླ་ཉི་ཐབས་ཤེས་ཆོས། །རྡོ་རྗེ་སེམས་དཔའ་རྒྱུད་རྣམས་འབྱུང་བའི་གནས་</name>
		<name>འཚེ་བ་ཆོས་སུ་སྨྲ་བའི་ཀླ་ཀློ་དང་། །བོད་དང་རྒྱ་ནག་སོགས་སུ་གསུང་རབ་ལས། །ཕྱི་རོལ་གྱུར་པ་ཀུན་ཀྱང་རིང་དུ་སྤང་</name>
		<name>མཛེས་བྱེད་ཚིག་སྦྱོར་ཐུན་མིན་ཡོན་ཏན་བཅུ། །ཐུན་མོང་དོན་རྒྱན་སྒྲ་དང་གབ་པའི་ཚིག །སྐྱོན་སྤོང་རྩོམ་པ་འཇིག་རྟེན་རྒྱན་དུ་བྱེད་</name>
		<name>རྫས་ཡོད་ཉེར་གཉིས་བཏགས་ཡོད་ཉི་ཤུ་དགུ། །དེ་དག་བཞི་ལས་རང་རྐྱ་ཐུབ་དང་ཆ། །སེམས་བྱུང་</name>
		<name>རྫས་ལུས་ལོངས་སྤྱོད་འདོད་དང་སྐལ་མཉམ་བསྒྲུབ་</name>
		<name>རྫོགས་རིམ་ངོ་བོ་དབྱེ་བ་རང་བཞིན་གསུམ། །གང་ཡིན་གང་ལ་ཇི་ལྟར་གནད་དུ་བསྣུན། །ཉམས་རྟགས་ཡོན་ཏན་རྒྱུ་མཚན་སྤོང་དང་ཚད། །ས་མཚམས་གེགས་སེལ་བོགས་འདོན་གཙོ་འཁོར་ཁྱད། །དཔྱད་གནས་བཅུ་གཅིག་སྒོ་ནས་ཤེས་པར་བྱ་</name>
		<name>ཞི་འཚོ་ལ་སོགས་ཤེས་པ་ཙམ་ཞིག་ལས། །ཕྱི་དོན་མི་བཞེད་རྣམ་གཞག་སེམས་ཙམ་ལྟར་</name>
		<name>ཞིབ་ཏུ་དབྱེ་ན་ཡོ་ག་རྣམ་པ་གསུམ། །རེ་རེ་ལ་ཡང་གསུམ་གསུམ་དགུ་རུ་འགྱུར་</name>
		<name>གཞན་འགྱུར་བཞི་རྣམས་སོ་</name>
		<name>གཞན་སྟོང་རང་སྟོང་ཀུན་རྫོབ་སྟོང་ཚུལ་དང་། །མཉམ་བཞག་སྤྲོས་མཐའ་འགོག་ལ་ཁྱད་པར་མེད། །རྗེས་ཐོབ་ཐ་སྙད་ཆོས་ཉིད་ཡོད་མེད་དང་། །དཔྱད་མཐར་ཡེ་ཤེས་བདེན་གྲུབ་མ་གྲུབ་ཁྱད། །དོན་དམ་བདེན་པའང་རང་བཞིན་མ་གྲུབ་པའི། །མེད་དགག་ཙམ་ནི་བེམ་སྟོང་ཡིན་པར་འདོད། །གཉིས་སྟོང་ཡེ་ཤེས་རང་རིག་ཉིད་ལ་འཇོག །མདོ་སྔགས་མཚམས་སྦྱོར་ཟབ་མོའི་ལྟ་བར་བཞེད་</name>
		<name>གཞན་བརྟེན་ཐོས་སྒྲོག་ཉན་ཐོས་</name>
		<name>གཞན་དོན་རྗེས་དཔག་རྒོལ་གཉིས་མཐུན་གྲུབ་ཀྱི། །ཚུལ་གསུམ་སྒྲུབ་ངག་ཡན་ལག་ཉིས་ལྡན་དང་། །རྟགས་བསལ་སུན་འབྱིན་ཐལ་འགྱུར་ལ་སོགས་པ། །ལྟར་སྣང་དོར་ནས་ཡང་དག་ཉིད་ཀྱིས་བསྒྲུབ། །འདི་ནི་ཕྱི་རབས་རྣམས་ལ་གྲགས་ཆེ་སྟེ་</name>
		<name>གཞན་དབང་རྒྱུ་རྐྱེན་ལས་སྐྱེས་རྣམ་རིག་ཙམ། །ཀུན་ཉོན་ས་བོན་ཀུན་བྱང་གཉིས་ཀའི་ངོར། །མ་གྲུབ་གཉིས་སམ་ཡང་ན་དྲུག་ཏུ་དབྱེ་</name>
		<name>གཞན་ཡང་མཚན་ཉིད་འཇུག་གཞི་ཆོས་ལྔ་དང་། །འཇུག་པའི་མཚན་ཉིད་གསུམ་ལས་འཕྲོས་པ་ཡི། །རྟེན་འབྲེལ་ལ་སོགས་ཐེག་ཆེན་བསྡུས་པ་སྟེ་</name>
		<name>གཞལ་བྱ་རྟོགས་ཚུལ་རང་དང་སྤྱི་མཚན་ནམ། །མངོན་ལྐོག་ཤིན་ལྐོག་བརྗོད་བྱ་ཞར་ལ་བཞག་</name>
		<name>གཞི་ལྔ་དུས་གསུམ་མྱང་འདས་རྫས་ཡོད་དང་། །འདུས་མ་བྱས་རྟག་འགོག་བདེན་དངོས་པོར་སྨྲ། །ཤེས་པ་གཞན་རིག་ལ་སོགས་རྩ་བ་ནི། །གསུང་རབ་ལ་བརྟེན་ཆེ་བཞི་སོགས་ཀྱིས་ཕྱེས་</name>
		<name>གཞི་རྟེན་དབང་ཡིན་</name>
		<name>གཞི་དང་སྤྱོད་ཕྱོགས་འབྲས་བུ་མ་དཔྱད་ངོར། །ཀུན་རྫོབ་ཐ་སྙད་དག་དང་བསྟུན་ཏེ་སྦྱར། །བདག་མེད་དོན་དམ་ཅུང་ཟད་དཔྱད་ངོར་བཞག །ལེགས་པར་དཔྱད་པས་སྤྲོས་པ་ཀུན་ཞིའོ་</name>
		<name>གཞི་ནི་ངོ་བོ་རང་བཞིན་ཐུགས་རྗེའི་བདག །ལམ་མཆོག་ཉན་ཐོས་ནས་བཟུང་ཨ་ནུའི་བར། །འབྲས་བུ་ཡེ་ཤེས་གཙོར་གྱུར་ཨ་ཏིའོ་</name>
		<name>གཞུང་མཐུན་དམ་ཚིག་བྲིས་སྐུ་མཆོག་ཡིན་ཏེ་</name>
		<name>བཞི་པར་ཡན་ལག་བཞི་ལྡན་སྐྱོན་བརྒྱད་དག་</name>
		<name>ཟག་པ་ལེན་ཅིང་</name>
		<name>ཟག་པར་འཆིང་ཞིང་ས་བོན་འདེབས་པར་བྱེད་</name>
		<name>ཟབ་རྒྱས་ཏིང་འཛིན་གཙོར་བྱེད་རྣལ་འབྱོར་རྒྱུད་</name>
		<name>ཟབ་མོ་སྔགས་ཀྱི་དབུ་མ་ཆོས་ཀུན་གཤིས། །རང་བཞིན་འོད་གསལ་བདེ་ཆེན་ཁྱད་པར་ཅན། །གསལ་སྟོང་བདེ་སྟོང་ཟུང་འཇུག་ཡེ་ཤེས་ཏེ། །རིམ་ལྔ་སེམས་འགྲེལ་སོགས་སུ་གསལ་བར་བསྟན་</name>
		<name>ཟབ་མོ་སྟོང་པ་ཉིད་ཀྱི་གཏམ་གྱི་གཞི། །གཞུང་ཀུན་ཕྱི་མོ་འཕགས་པ་ཡབ་སྲས་ལུགས། །གནས་སྐབས་གསུམ་གྱིས་འཆད་ཅེས་མཁས་རྣམས་སྨྲ་</name>
		<name>ཟབ་གསལ་གཉིས་སུ་མེད་པའི་ཆོས་ཀྱི་དབྱིངས། །ལུས་གནས་བདེ་ཆེན་བདག་ཉིད་ཡེ་ཤེས་སྐུ་</name>
		<name>ཟླ་གྲགས་ལུགས་སྲོལ་མཚན་མའི་སྤྲོས་གཅོད་ལ། །ཁྱད་འཕགས་མཆོག་སྟེ་གཏན་ཚིགས་རང་རྒྱུད་མེད། །གཞན་ངོར་ཙམ་ལས་རང་ལུགས་ཁས་ལེན་བྲལ་</name>
		<name>གཟབ་ལ་སྣ་མ་གསར་ལེབ་རིམ་པ་དགུ། །གཡུ་ཁྲིའི་རྗེས་འབྲང་སྦལ་ལུགས་མང་ལུགས་གཉིས་</name>
		<name>གཟའ་ཚེས་སྐར་སྦྱོར་བྱེད་པའི་ཡན་ལག་ལྔ། །གཟའ་ལྔ་སྒྲ་གཅན་ཏཏྐཱལ་སྤྱོད་ཚུལ་བརྟག །འབྲས་བུ་ལུང་སྟོན་རྩིས་ཕྲན་གཞན་ཡང་བསླབ་</name>
		<name>གཟུགས་ཁམས་བསམ་གཏན་བཞི་སྟེ་རྒྱུ་འབྲས་གཉིས་</name>
		<name>གཟུགས་ཅན་སྐྱེ་མཆེད་བཅུ་ནི་ཁམས་དང་འདྲ་</name>
		<name>གཟུགས་ཕུང་ཆོས་ཁམས་ཡིད་ཀྱི་སྐྱེ་མཆེད་ཀྱིས། །ཀུན་རྫོབ་ཀུན་བསྡུས་དེ་དག་རྫས་བཏགས་ཀྱི། །དངོས་པོ་དངོས་པོ་མེད་པ་གསུམ་དུ་འགྱུར་</name>
		<name>གཟུགས་ཕུང་དབང་ཡུལ་གཟུགས་ཅན་ཁམས་བཅུ་དང་། །ཆོས་སྐྱེའི་ཕྱོགས་གཅིག་དང་བཅས་གཟུགས་ཀྱིས་བསྡུས། །ཚོར་འདུ་བྱེད་གསུམ་ཡིད་ཀྱི་ཡུལ་ཡིན་ཕྱིར། །ཆོས་སྐྱེའི་ཁམས་ཀྱི་ཕྱོགས་གཅིག་ཆོས་ཀྱིས་བསྡུས། །རྣམ་ཤེས་ཕུང་པོ་ཚོགས་དྲུག་ཉོན་ཡིད་བཅས། །རྣམ་ཤེས་ཁམས་བདུན་ཞེས་བྱ་སེམས་ཀྱིས་བསྡུས་</name>
		<name>གཟུགས་ཚོར་འདུ་ཤེས་འདུ་བྱེད་རྣམ་ཤེས་ལྔ་</name>
		<name>གཟུགས་སེམས་ཚོར་འདུ་སེམས་པ་རྫས་སུ་ཡོད། །གཞན་རྣམས་བཏགས་ཡོད་མཁའ་སོགས་མེད་པར་དགག །རང་རིག་གཞན་རིག་དུས་གསུམ་བཏགས་དངོས་སོགས། །དགེ་འདུན་སྲུང་དང་དཔལ་ལེན་སོགས་ཀྱིས་བཞེད་</name>
		<name>གཟུང་རྣམ་ཇི་སྙེད་འཛིན་ཤེས་དེ་སྙེད་དང་</name>
		<name>འོན་ཀྱང་དེང་སང་ཆ་ཚད་བཅུ་གཅིག་ཏུ། །གྲགས་ཆེ་ཀུན་ཀྱང་ཚངས་ཐིག་སྔོན་སོང་ནས། །ཆགས་བྲལ་ལོངས་སྐུ་སོར་མོ་བརྒྱ་ཉེར་ལྔ། །བྱང་སེམས་བརྒྱ་དང་ཉི་ཤུ་དྲང་སྲོང་ཁྲོས། །ཐལ་མོ་བཅུ་གཉིས་ཡུམ་རྣམས་ཐལ་མོ་དགུ། །གཤིན་རྗེ་གནོད་སྦྱིན་བརྒྱད་དང་སྲིན་པོ་ཁྲོས། །དྲུག་ལྔ་གསུམ་ཡོད་ཉན་རང་མི་དང་མཚུངས། །ཚངས་སོགས་ཆ་ཆེན་དགུ་ཡིན་གླིང་བཞིའི་མི། །སྲིད་དུ་མཐོ་བདུན་ཞེང་ལ་བརྒྱད་དུ་འགྱུར། །དེ་དག་ལས་ང་འགག་པའི་རིམ་པར་གསུངས་</name>
		<name>ཡང་ན་ས་ཆོག་སྒྲུབ་མཆོད་སྦྱིན་སྲེག་དབང་། །རབ་གནས་ཡོ་བྱད་དཀྱིལ་འཁོར་མཚན་ཉིད་དང་། །ཚོགས་འཁོར་བསྙེན་པ་ལས་ཚོགས་བཅུ་གཅིག་སྟེ། །ཡོ་བྱད་རྡོར་དྲིལ་ཕྱག་མཚན་རྒྱན་ལ་སོགས། །དཀྱིལ་འཁོར་བྲི་བསླང་ཚོགས་འཁོར་གནས་དང་དུས། །གང་ཟག་བྱ་བ་བསྙེན་པ་རང་གཞན་དོན། །ལུས་དང་བསམ་གཏན་ལས་སོགས་ཤེས་པར་བྱ་</name>
		<name>ཡི་གེའི་ངོ་བོ་སྐད་གདངས་མིག་འཛུམ་ཚད། །གཅིག་གཉིས་གསུམ་ཡུན་ཐུང་རིང་ཤིན་ཏུ་རིང་། །ཆ་ཤས་སྐད་ཅིག་རེ་རེ་གཞན་རྣམས་རྒྱུན། །ལྡན་མིན་འདུ་བྱེད་ཉིད་དུ་མཛོད་ལས་བཤད་</name>
		<name>ཡིག་གཟུགས་ལཱཉྫ་སོགས་</name>
		<name>ཡིད་བཟོ་མཆོག་ནི་ལེགས་གསུང་ཐོས་བསམ་སྒོམ་</name>
		<name>ཡུལ་ངེས་ལྔ་</name>
		<name>ཡུལ་ཅན་གོ་བྱེད་རྗོད་དང་ཤེས་པ་གཉིས་</name>
		<name>ཡུལ་དང་ཡུལ་ཅན་དེ་རྟོགས་བྱེད་པའི་ཐབས་</name>
		<name>ཡུལ་ལ་ངོ་བོ་དངོས་པོ་དངོས་མེད་དང་། །འདུས་བྱས་མ་བྱས་རྟག་དང་མི་རྟག་གོ་</name>
		<name>ཡུལ་ཤེས་གཞལ་བྱ་གོ་ཡུལ་རྟོགས་བྱ་སྟེ་</name>
		<name>རང་རྒྱལ་མྱུར་བ་སྲིད་པ་གསུམ་གྱིས་ཐར། །བསེ་རུ་བསྐལ་བརྒྱས་ཆེ་ཆུང་ཟབ་པར་སྐྱེ་</name>
		<name>རང་དོན་རྗེས་དཔག་ཚུལ་གསུམ་རྟགས་ཡང་དག །མ་ཚང་ལྟར་སྣང་འགལ་རྟགས་ལ་སོགས་དོར། །དཔེ་ཡང་དེ་དག་ཉིད་ཀྱིས་གཏན་ལ་དབབ་</name>
		<name>རང་བྱིན་བརླབས་དང་དཀྱིལ་འཁོར་འཁོར་ལོ་དང་། །ཕྱག་ཆེན་རྒྱུ་ཡིན་</name>
		<name>རང་བཞིན་ལྔ་ཡི་གནས་</name>
		<name>རང་བཞིན་བྱིངས་ལ་དྲུག་སྟེ་བཀླགས་མ་བཀླགས། །ཉིས་ལྡན་མིང་རྐྱེན་གཉིས་ཀའི་བྱིངས་རྣམས་ཏེ། །བསྡུ་ན་ལས་བཅས་ལས་མེད་གཉིས་སུ་འདུ་</name>
		<name>རང་བཞིན་མཚན་ཉིད་ཟབ་སོགས་བཅུ་གཉིས་སོ་</name>
		<name>རང་བཞིན་རིག་སྔགས་ལམ་འབྲས་གཙོ་བོར་སྟོན་</name>
		<name>རང་བཞེད་རྩ་བ་རྣམ་རིག་ལས་གཞན་པའི། །ཕྱི་དོན་ཅུང་ཟད་མ་གྲུབ་རྨི་ལམ་བཞིན་</name>
		<name>རང་རང་ངོ་བོར་མི་བསླུ་བདེན་པར་བརྗོད་</name>
		<name>རབ་དབྱེ་གསུམ་བརྒྱད་ཡན་ལག་བྱེ་བྲག་བཤད་</name>
		<name>རིག་གནས་ཆུང་བ་ལྔ་རུ་གྲགས་པ་ལས་</name>
		<name>རིགས་ལྔ་</name>
		<name>རིགས་གཏེར་ཐུན་མིན་རིག་གཞུང་རྒྱ་མཚོ་དང་། །སྔ་རབས་པ་ཡི་ལུགས་སོགས་ཐ་དད་དོ་</name>
		<name>རིགས་དང་ཡོན་ཏན་བྱ་བ་ངོ་བོའི་སྒྲ། །བཞིའམ་ཡང་ན་བྱེད་དངོས་ལས་སུ་འདུ་</name>
		<name>རིགས་དྲུག་</name>
		<name>རིགས་གསུམ་</name>
		<name>རིང་ཐུང་སྦོམ་ཕྲ་ཡོ་སོགས་སྐྱོན་མི་ལྡན་</name>
		<name>རིམ་བགྲོད་ས་བཅུའི་ཚུལ་རྣམས་རབ་ཏུ་དབྱེ་</name>
		<name>རིལ་པོར་འཛིན་དང་དབང་པོ་མོས་པ་གསུམ། །བདག་ལྟ་རྨོངས་པའི་གཉེན་པོར་དེ་དག་རྣམས། །རིམ་པ་བཞིན་གསུངས་</name>
		<name>རེག་པ་བཙས་ནས་ཡུལ་དབང་ཤེས་གསུམ་ཕྲད། །ཚོར་བ་དེར་བརྟེན་ཆགས་སྡང་བར་མ་མྱོང་། །འདོད་སྲེད་ཉེར་སྤྱོད་ཡོངས་བཟུང་སྲེད་པ་སྟེ་</name>
		<name>རེག་པས་ཡུལ་སྤྱོད་སིམ་གདུང་བར་མ་ཅན་</name>
		<name>ལག་ཏུ་བླང་བྱ་སོ་སྐྱེ་ཉན་རང་རྒྱལ། །ལུང་ལས་འབྱུང་ཞིང་</name>
		<name>ལམ་གྱིས་བྲལ་ཐོབ་འགོག་པ་དེ་བཞིན་ཉིད། །མེད་དགག་རྫས་གྲུབ་མ་གྲུབ་བྱེ་མདོས་འདོད་</name>
		<name>ལམ་ལྔར་བརྟེན། །ཐར་པ་རྣམ་པར་དག་པས་རབ་ཏུ་དབྱེ། །མངོན་ཤེས་དྲུག་ཐོབ་མཐུ་སྟོབས་རབ་དབྱེ་དག །རྣམ་བྱང་ཕྱོགས་ཏེ་བསྐྱེད་བྱ་སྐྱེད་བྱེད་དོ་</name>
		<name>ལམ་ཞུགས་གང་ཟག་དད་བརྩོན་སྐལ་བ་ཅན། །རྒྱུད་དང་བླ་མ་དག་ལ་ཡིད་ཆེས་པས། །རྒྱུད་དོན་ཤེས་ནས་རིམ་པ་གཉིས་ལ་འཇུག་</name>
		<name>ལམ་རིགས་སྒྲུབ་དང་ངེས་འབྱིན་སྤྱི་མཚན་ནོ་</name>
		<name>ལམ་ཤེས་མཉམ་རྗེས་ཡང་དག་ཤེས་པ་སྟེ། །ཡུལ་དང་ཡུལ་ཅན་མཚན་ཉིད་སོགས་དང་ལྡན། །རྟེན་གྱི་ཤེས་བྱ་ཐམས་ཅད་འདི་རུ་འདུས་</name>
		<name>ལུས་དང་ཀུན་རྫོབ་དོན་དམ་དཀྱིལ་འཁོར་དུ། །གསང་བ་ཤེས་རབ་བཞི་པའི་དབང་མཆོག་ནོད། །གོང་མ་གོང་ཆེན་དུས་དང་མཚམས་པར་སྦྱིན་</name>
		<name>ལུས་དང་བྱིས་པ་མོ་ནད་གདོན་མཚོན་དུག །རྒས་པ་རོ་ཙའི་མན་ངག་ཡན་ལག་བརྒྱད་</name>
		<name>ལུས་བཟོ་མཆོག་ནི་སྐུ་གསུང་ཐུགས་རྟེན་ཏེ་</name>
		<name>ལུས་ལ་རྒྱུ་རྐྱེན་རྟགས་ཀྱིས་ཆགས་ཚུལ་རྟོགས། །འདྲ་དཔེ་ཉམས་སྦྱར་ལུས་ཟུངས་རྩ་ཡི་གནད། །བུ་གའི་གནས་ལུགས་གནོད་བྱ་གནོད་བྱེད་ཀྱི། །མཚན་ཉིད་ལས་དབྱེ་འཇིག་ལྟས་གཏན་ལ་དབབ་</name>
		<name>ལུས་སྲོག་གསོ་བའི་རིག་པ་ཀུན་གྱི་བཅུད། །དཔལ་ལྡན་རྒྱུད་ཆེན་བདུད་རྩི་སྙིང་པོའི་ལུས་</name>
		<name>ཤིན་ཏུ་རྣལ་འབྱོར་ཐེག་པ་ཀུན་གྱི་རྩེ་</name>
		<name>ཤུགས་འབྱུང་སྤྱོད་པས་</name>
		<name>ཤེས་བྱའི་གནས་ནི་ཀུན་གཞིའི་རྣམ་པར་ཤེས་</name>
		<name>ཤེས་བྱའི་གཞི་མ་ཡི་གེའི་སྦྱོར་བ་སྟེ། །སྐད་དང་ཡི་གེའི་རིགས་གྱུར་མཐའ་ཡས་ཀྱང་། །རྩ་བ་དབྱངས་གསལ་གཉིས་ཡིན་སྒྲ་ཙམ་ནི། །རྣམ་སྨིན་སྐྱེས་མིན་རྒྱུ་མཐུན་རྒྱས་བྱུང་འདོད་</name>
		<name>ཤེས་རབ་ངེས་འབིགས་སྐྱེ་མེད་ལྟ་དང་བཅས་</name>
		<name>ཤེས་རིག་ཚད་མ་ཚད་མིན་རྟོག་རྟོག་མེད། །འཁྲུལ་དང་མ་འཁྲུལ་རང་རིག་གཞན་རིག་སྟེ། །སེམས་དང་སེམས་བྱུང་བཅས་སོ་</name>
		<name>གཤེགས་སེམས་ཁྲོ་དང་ཆགས་བྲལ་གང་འོས་སྦྱར། །བཞི་པ་ཤིན་ཏུ་ཁྲོས་པ་རྣམས་ལའོ། །ཐལ་མོ་དྲུག་པ་ཕྱིས་བྱུང་བོད་ཀྱི་ལུགས་</name>
		<name>བཤད་ཐབས་བྱ་རྒྱུད་འཇུག་སོགས་སྤྱོད་པ་བཞི། །སྤྱོད་རྒྱུད་འཆད་པའི་སྒོ་གསུམ་ཕུན་ཚོགས་གཉིས། །རྣལ་འབྱོར་རྟོག་བསྡུས་བཞི་སྟེ་ཐམས་ཅད་ཀྱང་། །དགོས་བསྡུས་ཚིག་དོན་མཚམས་སྦྱོར་བརྒལ་ལན་བཅས། །གླེང་གཞི་སྔོན་བྱུང་རྗེས་འཇུག་དབྱེ་བས་འཆད་</name>
		<name>བཤད་ཐབས་མ་ཧཱའི་རྒྱན་བདུན་གསར་མར་མཚུངས་</name>
		<name>ས་བོན་རང་མཚན་འཛིན་པའི་ཁམས་བཅོ་བརྒྱད། །ནང་དང་ཕྱི་རོལ་རྣམ་ཤེས་ཁམས་དྲུག་དྲུག་</name>
		<name>སངས་རྒྱས་ཐེག་པ་ཆེ། །མཚན་ཉིད་རྒྱུ་ཡིས་</name>
		<name>སེམས་བསྐྱེད་ནས། །སྦྱོར་བ་ཕ་རོལ་ཕྱིན་པ་དྲུག་ལ་བསླབ། །དེ་ཡང་ངོ་བོ་མཚན་ཉིད་ངེས་ཚིག་དང་། །དབྱེ་བསྡུ་ཡང་དག་གཙོ་ཁྱད་སློབ་པའི་ཚུལ། །འབྲས་བུ་དྲང་ངེས་རིམ་པས་ཤེས་པར་བྱ་</name>
		<name>སེམས་ཉིད་འོད་གསལ་རང་བཞིན་གནས་རིགས་ནི། །ཁྱད་པར་གསུམ་ལྡན་རྒྱས་འགྱུར་ཡང་དག་བླངས། །དཔེ་དགུའི་ཚུལ་གྱིས་གློ་བུར་དྲི་མས་བསྒྲིབས་</name>
		<name>སེམས་དང་སེམས་ལས་བྱུང་བ་རྣམ་རྟོག་སྟེ། །མཚན་བཅས་མཚན་མེད་ཉོན་མོངས་མི་མོངས་སོགས་</name>
		<name>སེམས་སྡེ་བདུན་དང་</name>
		<name>སེམས་པའི་ལས་དང་དེས་བསྐྱེད་ལུས་ངག་ལས་</name>
		<name>སེམས་བྱུང་རབ་ཏུ་མ་ཞིའི་མཚན་ཉིད་ཅན་</name>
		<name>སེམས་ཡིད་རྣམ་པར་ཤེས་པ་ཚོགས་བརྒྱད་དེ་</name>
		<name>སྲིད་ཉོན་དགུ་པ་སྤང་ཕྱིར་དགྲ་བཅོམ་ཞུགས་</name>
		<name>སྲོག་དང་རྩ་བ་ཡན་ལག་དུས་སྦྱོར་རླུང་། །བསྐྱེད་སྡུད་རིམ་པས་རྟག་ཏུ་འཕོ་ཞིང་རྒྱུ་</name>
		<name>སློབ་དཔོན་ཛྙཱ་ན་ཤྲཱིས། །ཐབས་མཁས་བཅུ་གཅིག་ཨིནྡྲས་ཁྱད་འཕགས་བདུན། །ཡེ་ཤེས་ཞབས་ཀྱི་སྒྲུབ་པོ་ལམ་དང་འབྲས། །ཤཱནྟི་པ་ཡིས་དོན་དམ་ཁྱད་མེད་ཀྱང་། །ཀུན་བདེན་ཟབ་ཅིང་རྒྱ་ཆེ་ལ་སོགས་གསུངས། །ཡུལ་གཅིག་ཡུལ་ཅན་ཁྱད་པར་ཞུགས་པའང་བཞེད་</name>
		<name>གསང་སྔགས་བདེ་ཆེན་ཡེ་ཤེས་སྔགས་ཡིན་ཏེ། །དེ་སྦྱོར་ལས་དང་དངོས་གྲུབ་རྒྱུད་དུ་བཞག །བརྗོད་བྱ་རྗོད་བྱེད་གཉིས་ཀའང་རྒྱུད་ཅེས་གྲགས་</name>
		<name>གསུང་རྟེན་མདོ་ལས་ཡིག་རིགས་དྲུག་ཅུ་བཞི། །ཡུལ་གླིང་སོ་སོའི་ཡི་གེ་ཀུན་གྱི་མཆོག །ལཉ྄་ཝ྄ར་ལ་སོགས་མགོ་རྐེ་ཁ་དོ་དང་། །ཁོག་པ་ཁ་གསུམ་མགོ་རྗེས་རགས་པའོ་</name>
		<name>གསུམ་པ་གཙོ་འཁོར་ངེས་པར་བྱ་བ་ནི། ཀུན་གཞི་ཀུན་འགྲོ་ཉོན་ཡིད་དེ་ལྔ་དང་། །རྩ་ཉོན་བཞི་དང་ཉེ་བའི་ཉོན་མོངས་དྲུག །འཇུག་པའི་རྣམ་ཤེས་འཁོར་དུ་ཀུན་ཀྱང་འབྱུང་</name>
		<name>གསུམ་པར་དྲན་སོགས་ཡན་ལག་ལྔ་</name>
		<name>གསུམ་ལས་ངོ་བོ་རྣམ་འབྱེད་ཆོས་ཐམས་ཅད། །ཀུན་གཞི་ལས་སྤྲུལ་དབང་རབ་ཁོ་ནར་གསུངས་</name>
		<name>གསོ་བྱ་གང་ཕྱིར་ལུས་དང་གང་གསོ་ནད། །གསོ་བྱེད་སྤྱོད་ལམ་ཟས་སྨན་དཔྱད་རྣམས་ཏེ། །གསོ་ཐབས་ནད་མེད་གནས་དང་རྣམ་འགྱུར་གསོ། །གསོ་མཁན་རྩ་བ་ཡན་ལག་བཅས་པས་བསྡུས་</name>
		<name>གསོ་བྱ་གསོ་བྱེད་གསོ་ཚུལ་གསོ་བས་བཤད་</name>
		<name>བསམ་གཏན་བཞི་སེམས་ཐོབ་ལ་མ་ཉམས་པས། །གཟུགས་རེག་མཐོང་སྣང་བཀག་ནས་ནམ་མཁའ་དང་། །རྣམ་ཤེས་མཐའ་ཡས་ཅི་ཡང་གཟུང་བྱར་མེད། །འདུ་ཤེས་རགས་པ་ཡོད་མིན་ཕྲ་མེད་མིན། །གོམས་པའི་སྙོམས་འཇུག་སྲིད་རྩེའི་མཐར་ཐུག་སྟེ་</name>
		<name>བསམ་གཏན་བཟླས་བརྗོད་སྦྱིན་སྲེག་ལ་བརྟེན་ནས། །དངོས་གྲུབ་དང་ནི་ཕྱག་རྒྱའི་ཡེ་ཤེས་བསྒྲུབ་</name>
		<name>བསོད་ནམས་མིན་དང་བསོད་ནམས་མི་གཡོ་བ་</name>
		<name>བསྲུང་བྱ་བྱང་ཆུབ་སེམས་དཔའི་སྡོམ་པ་སྟེ་</name>
		<name>བསྲུང་བྱ་རྩ་ལྟུང་ཡན་ལག་བསྒྲུབ་བྱ་ནི། །ཏིང་འཛིན་སྤྱོད་ལམ་བཟའ་དང་མི་འབྲལ་བ། །དང་པོའི་ལས་ཅན་བརྟན་ཐོབ་ཆེར་ཐོབ་ཚུལ། །སྐུ་གསུང་ཐུགས་ཀྱི་རྡོ་རྗེའི་དམ་སོགས་བཟུང་</name>
		<name>བསྲུང་བྱའི་སྡོམ་པ་ངེས་འབྱུང་སོ་ཐར་ཁྲིམས་</name>
		<name>བསླབ་བྱ་ལྷག་པའི་བསླབ་པ་རྣམ་པ་གསུམ་</name>
		<name>ལྷ་བཟོ་མཁས་དང་གཙང་སྦྲ་བསྙེན་གནས་ལྡན། །གསང་སྔགས་ནང་པར་དབང་ཐོབ་དམ་ཚིག་ཅན། །རྒྱུ་དང་ལག་ཆར་བཅས་པ་བྱིན་གྱིས་བརླབ་</name>
		<name>ལྷ་རིགས་ཆགས་བྲལ་འཁོར་ལོས་སྒྱུར་བ་དང་། །ཞི་བ་རྒྱན་མེད་དྲང་སྲོང་རིགས་ངན་ཚུལ། །སངས་རྒྱས་རོལ་པའི་ཁྲོ་བོ་ཁྲོ་བོའི་རྒྱལ། །སེམས་དཔའ་མཆོག་ཕལ་ཕྱག་བརྙན་ཕོ་ཉར་བསྡུ་</name>
		<name>ལྷན་སྐྱེས་མ་རིག་ཚོགས་བརྒྱད་འཁྲུལ་བ་ལས། །གཟུང་འཛིན་གཉིས་སྣང་འཁོར་འདས་སྣ་ཚོགས་ཤར་</name>
		<name>ལྷན་སྐྱེས་རོལ་མོ་འདྲེན་བཀུག་སྒྱུར་དང་ལྟེངས། །ལྗོན་པ་མེ་ཏོག་འཁྲི་ཤིང་ཆུ་ཀླུང་ཟླ། །གནད་གསུམ་སྔོན་འགྲོས་སྐྱོན་དྲུག་རྒྱུ་ལྔ་སྤང་། །ཆེན་པོ་དྲུག་སོགས་སྐབས་སུ་བབ་པར་བླང་</name>
		<name>ཨ་ཏི་དཔེ་ཅན་ལམ་གྱི་ཆོས་ལྔ་དང་། །དཔེ་བྲལ་འབྲས་བུའི་སྤྱི་དོན་དྲུག་གིས་སོ་</name>
		<name>ཨ་ཏིའི་ངོ་བོ་ཡེ་སངས་རྒྱས་པའི་དོན། །རང་ཐོག་གྲོལ་བྱེད་སྤང་བླང་རེ་དོགས་བྲལ་</name>
		<name>ཨ་ནུ་ལྟ་བ་བསྐྱེད་རིམ་བརྗོད་པ་སྔགས། །སྦྱོར་སྒྲོལ་མཆོད་པ་སྒྲུབ་ལུང་བདུན་གྱིས་རྟོགས་</name>
		<name>ཨ་ནུའི་ངོ་བོ་ཤེས་རབ་གཙོ་བོར་བརྟེན། །དབྱིངས་ཡེ་གཉིས་མེད་དོན་ལ་རྟོགས་གོམས་སྦྱོར་</name>
	</dw>
	<gd>
		<name>ཀུན་འབྱུང་གི་བདེན་པ་</name>
		<name>འགོག་བདེན་</name>
		<name>རྟེན་འབྲེལ་</name>
		<name>སྡུག་བསྔལ་བདེན་པ་</name>
		<name>ལམ་བདེན་</name>
		<name>སངས་རྒྱས་</name>
	</gd>
	<kd>
		<name>སྐྱེ་མཆེད,་</name>
		<name>ཁམས་</name>
		<name>རྟེན་འབྲེལ་</name>
		<name>ཕུང་པོ་ཚོགས་པ,་</name>
		<name>བུདྡྷ་</name>
		<name>ཤྲ་བ་ཀ་</name>
	</kd>
	<l>
		<name>ཀུན་བཏུས, སྒྲ་དོན་དང་ངོ་བོ་དེ་གཉིས་དབྱེར་མེད་དུ་སྦྱོར་བའི་ཏིང་ངེ་འཛིན་ལ་གཙོར་བྱེད་ཚུལ་</name>
		<name>ཀུན་བཏུས, རྟེན་འབྲེལ་གྱི་རྣམ་གཞག་</name>
		<name>ཀུན་བཏུས, གཟུགས་ནི་རེག་པས་གཟུགས་སུ་ཡོད་པ་ནི་གཟུགས་ཉེབར་ལེན་པའི་ཕུང་པོའོ། རེག་པས་ཡོད་པ་སྟེ་གཟུགས་སུ་རུང་བའོ་</name>
		<name>ཀུན་བཏུས་, སྒྲ་དོན་ཕྱག་རྒྱ་དང་དམིགས་པའི་མཚན་ཉིད་སོགས་རབ་ཏུ་སྤྱད་པ་སྟེ་ཉམས་སུ་བླངས་ཚུལ་</name>
		<name>ཀུན་བཏུས་, རྣལ་འབྱོར་བླ་མེད་ཀྱི་རྣམ་པར་རྒྱུད་ཐམས་ཅད་ཀྱི་མཆོག་ཏུ་གྱུར་པ་ཆེན་པོ་གཞག་ཚུལ་</name>
		<name>ཀུན་འདུས་, དབང་ཕྱི་ནང་སྒྲུབ་གསང་བཞིས་བསྡུས་དབང་སོ་དྲུག་ཚུལ་</name>
		<name>ཀུན་བྱེད་, ཐེག་པ་གསུམ་དུ་དོན་བསྡུ་ཚུལ་</name>
		<name>ཀུན་བྱེད་, མདོར་བསྟན་གྱིས་རྣམ་པར་དབྱེ་བ་སྤྱིར་བགྲངས་པའི་བཞི་པར་བཞེད་ཚུལ་</name>
		<name>ཀུན་བྱེད་, བྱ་བའི་འཇུག་སྒོ་ཅིའང་བྱ་བ་དང་རྩོལ་བས་འཇུག་ཚུལ་</name>
		<name>ཀུན་བྱེད་, བྱ་བའི་འཇུག་སྒོ་འདིར་དབྱིངས་དང་ཡེ་ཤེས་གཉིས་</name>
		<name>ཀུན་ལས་བཏུས་, རྒྱུད་སྡེ་བཞིའི་རྣམ་གཞག་བྱེ་བྲག་ཏུ་སྒྲ་དོན་བཤད་ཚུལ་</name>
		<name>ཀྱེ་རྡོ་རྗེ, འཇིག་རྟེན་ལྷ་མིའི་ཐེག་པ་ནི་ཐེག་པ་ཀུན་གྱི་གཞིར་གྱུར་པ་དང་སྔོན་དུ་འགྲོ་བ་ཚུལ་</name>
		<name>ཀྱེ་རྡོར་འབུམ་ལྔ་, དུས་འཁོར་ལས་གསུངས་བྱིས་འཇུག་བདུན་པོ་བསྐུར་བཤད་ཚུལ་</name>
		<name>ཀྱཻ་རྡོ་རྗེ་, ཡན་ལག་ལུས་དངོས་པོའི་གནས་ལུགས་ལ་སྲིད་པར་སྐྱེ་བ་ཉིད་དྲི་མ་དག་པའི་ཚེ་མཆོག་གི་སྤྲུལ་སྐུར་འགྲོ་བའི་གཞིའང་དེ་ཉིད་བཤད་ཚུལ་</name>
		<name>ཀླུ་སྒྲུབ་ཞབས  མི་གསལ, རྒྱུ་རིགས་འདྲ་ལས་འབྲས་བུ་རིགས་འདྲ་འབྱུང་ཚུལ་</name>
		<name>ཀླུ་སྒྲུབ་ཞབས མི་གསལ,  དོན་དམ་པའི་གནས་ལུགས་རྟོགས་པར་བྱེད་པའང་ཐ་སྙད་ལ་བརྟེན་དགོས་ཚུལ་</name>
		<name>ཀླུ་སྒྲུབ་ཞབས,  མིང་གཅིག་ཁོ་ན་དོན་མང་པོ་ལ་འཇུག་པ་</name>
		<name>ཀླུ་བྱང མི་གསལ, བརྟེན་པ་ལྷ་མཚན་དགོད་པའི་ཚུལ་</name>
		<name>ཀླུའི་དགེ་བཤེས་ཀྱི་སྐུ་གསུམ་ལ་འཇུག་པ, དབུ་མའི་ལམ་ཞེས་བྱ་བ་འདི་ནི་རྣམ་རིག་ཙམ་ཉིད་མ་གཏོགས་པ་དཔྱོད་ཤེས་ཀྱི་ངོར་ལ་ཕྱི་རོལ་གཞན་དུ་རྣམ་པ་ཀུན་ཏུ་མི་འཐད་དོ་</name>
		<name>ཀླུའི་བྱང་ཆུབ་ཀྱི་, དབང་བསྐུར་གཞིའི་དཀྱིལ་འཁོར་གྱི་དབྱེ་བ་བརྒྱད་ནས་གཉིས་ཀྱི་བར་དུ་བཤད་ཚུལ་</name>
		<name>དཀོན་བརྩེགས,  མཐའ་ཐམས་ཅད་དང་བྲལ་བའི་དབུ་མའི་ཆོས་ནི་</name>
		<name>བཀའ་ཡང་དག་པའི་ཚད་མ་,  ཐོག་མར་ལམ་གྱི་གོ་རིམ་མདོར་བསྟན་གྱིས་ལམ་རིམ་པ་གཉིས་བསྒོམ་པ་ལ་ངེས་པ་སྐྱེད་ཚུལ་</name>
		<name>བཀའ་ཡང་དག་པའི་ཚད་མ་, ཁྱད་པར་མཁས་གྲུབ་ནཱ་རོ་ཡབ་སྲས་ཀྱི་ལུགས་བཤད་ཚུལ་</name>
		<name>བཀའ་ཡང་དག་པའི་ཚད་མ་, ཐུན་མིན་སྔགས་བླ་མེད་ཀྱི་ཁྱད་ཆོས་ཀྱིས་བརྒྱན་ཏེ་རྣལ་འབྱོར་ཆེན་པོའི་ལུགས་སུ་རྒྱུ་རྒྱུད་དུ་བཞག་ཚུལ་</name>
		<name>བཀོད་པ་ཆེན་པོ་, མདོར་བསྟན་ལས་རྒྱུད་ལུང་མན་ངག་དབང་སྒྱུར་ཚུལ་</name>
		<name>བཀོད་པ་ཆེན་པོ་, དབྱེ་བ་སྤྱི་ཁྱད་པར་སྤང་བྱའི་མཐའ་ལས་གྲོལ་ཚུལ་</name>
		<name>ཁྱད་པར་འཕགས་བསྟོད,  རྒྱང་འཕེན་པ་དང་གཅེར་བུ་པས་ནམ་མཁའི་དབྱིངས་ན་ཐར་པ་དང་གདུགས་བཀན་པ་ལྟ་བུར་འདོད་པ་སོགས་ཐོབ་བྱའི་ཐར་པ་ལའང་རྨོངས་པས་འཐོབ་བྱེད་ལམ་ལའང་རྨོངས་པ་དང་།  རྒྱལ་བའི་བསྟན་པ་ནི་ཐར་པའམ་མྱ་ངན་ལས་འདསཔ་འགོག་པའི་བདེན་པར་བཞེད་པས་གནས་སྐབས་ད་ང་མཐར་ཐུག་གི་ཕན་བདེ་མ་ལུས་པའི་འབྱུང་གནས་ཡིན་པའི་ཕྱིར་རོ་</name>
		<name>གུར, སྤྱིར་དཀྱིལ་འཁོར་ལ་ཚད་བཅས་དང་། ཚད་མ་ངེས་པ་གཉིས་སུ་གསུངས། དང་པོ་ལའང་ལྷའི་སྒོ་ནས་ཚད་གཞག་པ་ནི་</name>
		<name>གུར་, རྗོད་བྱེད་རྒྱུད་ཀྱི་དབྱེ་བ་བཤད་ཚུལ་</name>
		<name>གྲུབ་ཆེན་དྲིལ་བུ་པའི་གཞུང་, དབང་བསྐུར་གཞིའི་དཀྱིལ་འཁོར་ཉིད་སྔོན་དུ་འགྲོ་དགོས་</name>
		<name>གྲོལ་བའི་ཐིག་ལེ་, ཐུན་མིན་སྔགས་བླ་མེད་ཀྱི་ཁྱད་ཆོས་ཀྱིས་བརྒྱན་ཏེ་རང་བཞིན་དུ་བཤད་པའི་སོ་སོར་འབྱུང་ཚུལ་</name>
		<name>དགའ་བོ་ལ་བསྟན་པ,  ལུང་ཁུངས་མི་གསལ་</name>
		<name>དགོངས་འགྲེལ་, མཐར་རང་གི་ངང་གིས་མཉམ་དུ་འཇུག་པའི་ཞི་ལྷག་ཟུང་འབྲེལ་གྱི་ཏིང་ངེ་འཛིན་བསྒོམས་པས་སྲིད་ཞིའི་འཆིང་བ་ལས་གྲོལ་བ་མི་གནས་པའི་མྱང་འདས་འཐོབ་པར་འགྱུར་</name>
		<name>འགྲེལ་ཆུང, གཞལ་ཡས་ཁང་གི་རྣམ་གཞག་བླ་མེད་སྤྱི་ཁྱབ་དང་ཅུང་ཟད་མི་མཐུན་པའི་བརྡ་དང་དོན་གྱི་ཁྱད་པར་གཞན་པའང་ཡོད་དེ་</name>
		<name>འགྲེལ་ཆེན་, ཁྱད་པར་རྣལ་འབྱོར་མའི་བཞིའང་དང་སྦྱར་ནས་དམིགས་བསལ་དུ་གསུངས་ཚུལ་</name>
		<name>འགྲེལ་ཆེན་, མ་དག་པ་འཁྲུལ་ལུགས་ཀྱི་སྣང་བ་ལྷན་སྐྱེས་བདེ་བ་ལས་འཁོར་བ་འབྱུང་བར་བཞེད་ཚུལ་</name>
		<name>འགྲེལ་ཆེན་སྒྲོན་གསལ་, དབང་དོན་མདོར་དངོས་གཞིའི་ཆོ་ག་རྒྱུད་དང་མི་མཐུན་པར་བསྐྱེད་རིམ་</name>
		<name>རྒྱན་, གོ་རིམ་བསྟན་པ་</name>
		<name>རྒྱན་, ཕར་ཕྱིན་དྲུག་ཏུ་ངེས་པ་ནི་བྱང་ཆུབ་སེམས་དཔའི་སྒྲུབ་པའི་ཆོས་ཐམས་ཅད་མདོར་བསྡུ་ན་བསླབ་པ་གསུམ་དུ་འདུས་པའི་ངེས་པ་ལས་ཡིན་</name>
		<name>རྒྱན་སྟུག,  ཀུན་གཞིའི་རྣམ་ཤེས་དང་ངར་འཛིན་ལྷན་སྐྱེས་ཀྱི་ཁྱད་པར་</name>
		<name>རྒྱལ་པོ་ཀྲྀ་ཀྲཱིའི་རྨི་ལམ་ལུང་བསྟན་གྱི་མདོ་, དེའང་བཞུགས་གནས་ཡུལ་དང་། གྲུབ་མཐའི་དོན་འདོད་ཚུལ་དང་། སྲོལ་འབྱེད་སློབ་དཔོན་ཐ་དད་པའིརྗེས་འབྲང་དུ་གྱུར་པས་མི་འདྲ་བ་འབའ་ཞིག་བྱུང་ཡང་། ཐམས་ཅད་རྣམ་པར་གྲོལ་བའི་ལམ་ལ་ཁྱད་པར་མེད་པ་</name>
		<name>རྒྱལ་ཚབ་མ་ཕམ་པ  མི་གསལ,  བླ་ན་མེད་པའི་བྱང་ཆུབ་འཐོབ་པར་བྱ་བའི་ཕྱིར་རིག་པའི་དངོས་པོ་ལྔ་བསླབ་པར་བྱ་དགོས་ཚུལ་</name>
		<name>རྒྱས་པ་, ཁུངས་མི་གསལ་</name>
		<name>རྒྱུད, དེ་ལྟར་ལེགས་པར་ཤེས་ཤིང་ལག་ཏུ་བླངས་པས་ནད་མེད་པ་དང་ཚེ་རིང་བ་གཉིས་མེ་ཏོག་ཆོས་དང་ནོར་དང་བདེ་བས་འབྱོར་བ་འབྲས་བུའི་མཐུན་དཔེར་སྦྱོར་བ་ནི་</name>
		<name>རྒྱུད, སྦྱིན་བདག་གི་སྒོ་ནས་བཞག་པ་ནི་</name>
		<name>རྒྱུད་,  མངོན་རྟོགས་ཀྱི་རིམ་པ་ལམཚན་བཅས་བདག་མདུན་ལྷ་དྲུག་གི་རྣལ་འབྱོར་བསྒོམ་ཚུལ་</name>
		<name>རྒྱུད་, ཁྱད་པར་རྣལ་འབྱོར་མའི་རྒྱུད་ལས་འཆད་ཚུལ་དམིགས་བསལ་དུ་གསུངས་ཚུལ་</name>
		<name>རྒྱུད་, ཁྱད་པར་རྣལ་འབྱོར་མའི་བཞིའང་རྒྱུད་གསུམ་དང་སྦྱར་ནས་དམིགས་བསལ་དུ་གསུངས་ཚུལ་</name>
		<name>རྒྱུད་ཀྱི་རྒྱལ་པོ་འཇམ་དཔལ་སྒྱུ་འཕྲུལ་དྲ་བ་, མཚོན་བྱེད་ཨེ་ཝྃ་སོགས་ཡི་གེ་ལྔ་དང་ཡིག་དྲུག་ཟུང་འཇུག་བཤད་ཚུལ་</name>
		<name>རྒྱུད་ཀྱི་རྒྱལ་པོ་དུས་ཀྱི་འཁོར་ལོ,  སྐུ་གཟུགས་ཀྱི་ཆ་ཚད་</name>
		<name>རྒྱུད་དོན་ལ་འཇུག་པ་, སྤྱིར་གསང་སྔགས་ཀྱི་རྒྱུད་ལ་རྣམ་པར་དབྱེ་བ་ཇི་ཙམ་ཡོད་སྙམ་</name>
		<name>རྒྱུད་དོན་ལ་འཇུག་པ་, གསང་སྟེ་བརྗོད་པ་ལ་འཇུག་པས་གསང་ཞིང་སྦས་པས་འགྲུབ་པའམ་སྣོད་མིན་གྱི་སྤྱོད་ཡུལ་མ་ཡིན་ཚུལ་</name>
		<name>རྒྱུད་སྡེ་རྣམས་, དབང་དོན་མདོར་དབང་བཞིས་ལུས་ངག་ཡིད་དང་གསུམ་ཀའི་དྲི་མ་འཁྲུད་པ་དང་བསྐྱེད་རིམ་</name>
		<name>རྒྱུད་སྡོམ་པ, སྐྱོན་རེ་རེས་ཉེས་པ་ཆེན་པོ་སོ་སོར་སྐྱེད་པའི་ཚུལ་</name>
		<name>རྒྱུད་ཕྱི་མ་, འཇུག་ཡུལ་རྒྱུད་ཀྱི་དབྱེ་བ་བཤད་ཚུལ་</name>
		<name>རྒྱུད་བླ་མ་, མཁས་གྲུབ་ནཱ་རོ་ཡབ་སྲས་ཀྱི་ལུགས་བདེན་རྫུན་དང་བྲལ་ཞིང་ཤེས་པ་ཉིད་ལ་བདེ་བར་གཤེགས་པའི་སྙིང་པོར་བཞེད་ཚུལ་</name>
		<name>རྒྱུད་བླ་མ་, ཆོས་མངོན་པའི་མདོ་, ཐུན་མོང་ཕར་ཕྱིན་ཐེག་པ་དང་སྒོ་མཐུན་པའི་གནས་བཞིས་འཁྱུད་པས་ཤིན་ཏུ་དབང་པོ་རྣོན་པོའི་བྱང་ཆུབ་སེམས་དཔའ་</name>
		<name>རྒྱུད་བླ་མ་, ཐུན་མོང་ཕར་ཕྱིན་ཐེག་པ་དང་སྒོ་མཐུན་པ་སྙིང་པོ་སྒྲིབ་བྱེད་ཀྱི་དྲི་མ་དཔེ་དགུ་</name>
		<name>རྒྱུད་བླ་མ་, བདེན་པ་བཞིར་གྲངས་བ་</name>
		<name>རྒྱུད་བླ་མ་, སྡུད་བྱེད་ཀྱི་ཆིངས་མདོར་བསྟན་ཐོག་མ་མེད་པ་ནས་སེམས་ཀྱི་རང་བཞིན་ལ་གནས་ཚུལ་</name>
		<name>རྒྱུད་ལུང་མན་ངག་དབང་སྒྱུར་, མདོར་བསྟན་ལས་རྒྱུད་ལུང་མན་ངག་དབང་སྒྱུར་ཚུལ་</name>
		<name>སྒྱུ་འཕྲུལ་དྲ་, རྣམ་བཅུ་དབང་ལྡན་དང་སྦྱར་ཚུལ་</name>
		<name>སྒྲོན་གསལ་, བླ་མེད་ཀྱི་རྒྱུད་རྣམས་ནི་ཡེ་ཤེས་རྡོ་རྗེ་ཀུན་ལས་བཏུས་པའི་དགོངས་དོན་རྒྱན་བདུན་གྱི་བཤད་ཐབས་</name>
		<name>བརྒྱད་སྟོང་པ་, སེམས་ལས་གཞན་པའི་དངོས་པོ་ནི་གང་ཡང་མེད་ལ་སེམས་རྣམ་རིག་ཙམ་ནི་བདེན་པའི་དངོས་པོར་གྲུབ་པར་འདོད་པས་སེམས་ཙམ་པའམ་རྣམ་རིག་པ་</name>
		<name>ངེས་བརྗོད་བླ་མ་, འཇུག་ཡུལ་རྒྱུད་ཀྱི་དབྱེ་བ་བཤད་ཚུལ་</name>
		<name>མངོན་བརྗོད, བརྟེན་པ་ལྷ་མཚན་དགོད་པའི་ཚུལ་</name>
		<name>མངོན་བརྗོད་བླ་མ་, དབང་བསྐུར་གཞིའི་དཀྱིལ་འཁོར་གྱི་དབྱེ་བ་བརྒྱད་ནས་གཉིས་ཀྱི་བར་དུ་བཤད་ཚུལ་</name>
		<name>མངོན་རྟོགས་རྒྱན, སྦྱིན་པའི་ནང་ནས་དམ་པའི་ཆོས་ཀྱི་སྦྱིན་པ་གཙོ་བོར་གྱུར་པ་</name>
		<name>མངོན་རྟོགས་རྒྱན, ཚོགས་གཉིས་སམ། ཤེས་རབ་ཀྱིས་ཟིན་ན་ལྔ་གའང་ཡེ་ཤེས་ཀྱི་ཚོགས་སུ་འགྱུར་བ་</name>
		<name>མངོན་རྟོགས་རྒྱན, ལན་དང་རྣམ་སྨིན་ལ་མི་རེ་བས་སྦྱིན་པ་ཡང་དག་པར་འགྱུར་བ་སོགས་</name>
		<name>མངོན་རྟོགས་རྒྱན།, ངེས་ཚིག་དབུལ་བ་འདོར་བ་སྦྱིན་པའི་ངེས་ཚིག་ཏུ་བཞག་པ་ལ་སྦྱིན་པའི་སྐད་དོད་དཱ་ན་སྟེ། དཱ་ནི་དཱ་རི་དྲཱའི་སྒྲ་ལས་དབུལ་བ་སོགས་ལ་འཇུག་ན་ནི་སེལ་བའི་དགག་ཚིག་སྟེ་དབུལ་བ་སེལ་ཞིང་འདོར་བས་སྦྱིན་པ་ལ་འཇུག་པ་ལྟར་</name>
		<name>མངོན་རྟོགས་རྒྱན།, སེར་སྣ་སོགས་རང་རང་གི་མི་མཐུན་ཕྱོགས་ཉམས་པ། འཁོར་གསུམ་རྣམ་པར་མི་རྟོག་པའི་ཡེ་ཤེས་དང་ལྡན་པ། སྤྱོད་པས་གཞན་དོན་རྫོགས་པ། རེ་རེས་ཀྱང་སེམས་ཅན་གྱི་རྒྱུད་སྨིན་པས་མཚན་ཉིད་བཞི་དང་ལྡན་པ་</name>
		<name>མངོན་རྟོགས་རྒྱན་, གང་ཟག་གི་བདག་མེད་པར་རྟོགས་པའི་སྟེང་དུ་ཆོས་ཀྱི་བདག་གི་ཕྱོགས་གཅིག་གཟུང་བའི་དོན་རང་བཞིན་མེད་པར་རྟོགས་པ་</name>
		<name>མངོན་རྟོགས་རྒྱན་, ཐབས་དང་ཤེས་རབ་དམན་པས་ཞི་བ་མྱ་ངན་ལས་འདས་པ་ཙམ་འདོད་པ་ཐེག་དམན་དང་</name>
		<name>མངོན་རྟོགས་རྒྱན་, སྦྱིན་པའི་སྦྱིན་པ། སྦྱིན་པའི་ཚུལ་ཁྲིམས་སོགས་དྲུག་པོ་རེ་རེ་ཡང་དྲུག་དྲུག་དང་ལྡན་པས་སུམ་ཅུ་རྩ་དྲུག་ཏུའང་དབྱེར་ཡོད་</name>
		<name>མངོན་པ་ཀུན་བཏུས, སྡུག་བསྔལ་གྱི་བདེན་པའི་རང་བཞིན་</name>
		<name>བཅོམ་རལ་བའི་གྲུབ་མཐའ་རྒྱན་གྱི་མེ་ཏོག, མུ་སྟེགས་ཀྱི་གྲུབ་མཐའི་དབྱེ་བ་</name>
		<name>ཆེ་མཆོག་ཐམས་,  སྒྲུབ་སྡེ་བརྒྱད་ཀྱི་དགོངས་པ་བརྒྱད་དུ་གསུངས་ཚུལ་</name>
		<name>ཆོས་མངོན་པ་, ཀུན་འབྱུང་བདེན་པ་</name>
		<name>ཆོས་མངོན་པ་, འགོག་པའི་བདེན་པ་</name>
		<name>ཆོས་མངོན་པ་, བརྟེན་པའི་སྡུག་བསྔལ་</name>
		<name>ཆོས་མངོན་པའི་མདོ་, ཀུན་གཞི་</name>
		<name>ཆོས་མངོན་པའི་མདོ་, ཐུན་མོང་ཕར་ཕྱིན་ཐེག་པ་དང་སྒོ་མཐུན་པའི་འཁོར་བ་དང་མྱང་འདས་ཀྱི་ཆོས་རྣམས་བདེ་གཤེགས་སྙིང་པོ་ཞེས་</name>
		<name>ཆོས་རྣམས་ཀྱི་མཚན་ཉིད་རྣམ་པར་ངེས་པ་ཞེས་བྱ་བའི་མདོ, བྱང་ཆུབ་སེམས་དཔའ་ཆོས་འཚོལ་བ་དག་གིས་གང་དེ་དག་ཅིའི་ཕྱིར་འཚོལ་ཚུལ་</name>
		<name>འཆི་མེད་མཛོད,  དོན་གཅིག་ལ་མིང་མང་པོ་དང་ལྡན་པ་</name>
		<name>འཆི་མེད་མཛོད, མིང་གཅིག་ཁོ་ན་དོན་མང་པོ་ལ་འཇུག་པ་</name>
		<name>ཇི་སྐད་དུ།  མི་གསལ་, སངས་རྒྱས་པ་ན་གནས་འགྱུར་བའི་ཚུལ་གྱིས་ལྡོག་པ་</name>
		<name>ཇི་སྐད་དུ།  རྩ་ཤེས། ཀླུ་སྒྲུབ་ཀྱི་གཞུང་དབུ་མ་རྩ་བ་ཤེས་རབ་ཀྱི་དགོངས་པ་འགྲེལ་བའི་ཚུལ་མང་དུ་བྱུང་ཡང་གཙོ་བོ་ཐལ་རང་གཉིས་སུ་གྱེས་པ་ཡིན་ཏེ་</name>
		<name>ཇི་སྐད་དུ་, སྒྲུབ་སྡེ་བརྒྱད་ཀྱི་དགོངས་པ་བརྒྱད་དུ་གསུངས་ཚུལ་</name>
		<name>ཇི་སྐད་དུ་, སྒྲུབ་སྡེ་བརྒྱད་ཀྱི་དགོངས་པ་བརྒྱད་དུ་གསུངས་ཚུལ་</name>
		<name>ཇོ་ནང་རྗེ་བཙུན་ཆེན་པོ་, བོད་ཀྱི་སློབ་དཔོན་རྣམས་ཀྱིས་མདོ་སྔགས་ཁྱད་པར་མང་ཉུང་ཇི་སྙེད་ཅིག་གསུངས་ཚུལ་</name>
		<name>ཇོ་བོ་རྗེའི་དམ་ཚིག་ཐམས་ཅད་བསྡུས་པ་, གསང་བ་སྔགས་ཀྱི་སྐོར་ལ་འཕགས་ཡུལ་གྱི་སློབ་དཔོན་རྣམས་ཀྱི་བཞེད་པ་མི་འདྲ་ཚུལ་</name>
		<name>ཇོ་བོ་རྗེའི་ལམ་སྒྲོན་རང་འགྲེལ་, སྤྱིར་གསང་སྔགས་ཀྱི་རྒྱུད་ལ་རྣམ་པར་དབྱེ་བ་ཇི་ཙམ་ཡོད་སྙམ་</name>
		<name>འཇམ་དཔལ་སྒྱུ་དྲའི་ཁོག་དོན་, འཇུག་སྒོ་ལ་བྱང་ཆུབ་སེམས་ཀྱི་དཀྱིལ་འཁོར་དུ་འཇུག་ཚུལ་</name>
		<name>འཇམ་དཔལ་རྩ་རྒྱུད་, བྱ་རྒྱུད་ཀྱི་འཇུག་སྒོའི་ཆུ་དབང་ལན་ལྔ་གསུངས་ཚུལ་</name>
		<name>འཇམ་དཔལ་རྩ་རྒྱུད་, བྱ་རྒྱུད་ཀྱི་འཇུག་སྒོའི་གསུངས་ཚུལ་</name>
		<name>འཇམ་དཔལ་ཞལ་ལུང་, དབང་དོན་མདོར་སྒྲ་ཥིཀྟ་ལུགས་སུ་བླུགས་པ་ལ་འཇུག་ཚུལ་</name>
		<name>འཇམ་དཔལ་ཞལ་ལུང་, ཞར་བྱུང་དེའི་མིང་གི་རྣམ་གྲངས་སྨོས་ཚུལ་</name>
		<name>འཇམ་དབྱངས་བསོད་ནམས་དབང་པོའི་རོལ་མོའི་བསྟན་བཅོས་གཅིག་ཤེས་ཀུན་གྲོལ, རྔ་སྒྲ་དང་སྦྱོར་བའི་ཚུལ་</name>
		<name>འཇུག་པ,  དེ་བས་ནདབུ་མའི་བསྟབ་བཅོས་རྣམས་ལས་རིགས་པའི་རྣམ་པར་དཔྱད་པ་ཇིསྙེད་ཅིག་བྱས་པ་དེ་དག་ནི་ཕ་རོལགྱི་སྒྲོ་སྐུར་གྱི་རྟོག་པ་ཟློག་པའི་འབྲས་བུ་ཅན་ཁོ་ན་ཡིན་གྱི་</name>
		<name>འཇུག་པ,  དཔེར་ན་ཡིད་བཞིན་གྱི་ནོར་བུ་དང་། དཔག་བསམ་གྱི་ཤིང་རྣམས་ལ་རྣམ་པར་རྟོག་པ་མེད་ཀྱང་། གཞན་གྱིས་གསོལ་བ་བཏབ་ན་དགོས་འདོད་འབྱུང་བ་བཞིན་ཏེ་</name>
		<name>འཇུག་པ, བླང་དོར་གྱི་གནས་མ་འཛོལ་བའི་ཚུལ་ཁྲིམས་ལ་གནས་པ་གལ་ཆེ་སྟེ་</name>
		<name>རྗེ་བཙུན་རིན་པོ་ཆེའི་གསུང་རབ་སྐུ་གཟུགས་ཀྱི་ཆ་ཚད་བསྟན་པ་བདེ་སྐྱིད་འབྱུང་གནས་ཉིད, ཆ་ཚད་བཞི་པོ་སྦྱོར་ཚུལ་</name>
		<name>བརྗེད་བྱང་ལས་, འཇིག་རྟེན་ལས་འདས་པའི་རིགས་གསུམ་དུ་འདུ་ཚུལ་</name>
		<name>སྙིང་འགྲེལ, གྲུབ་མཐའ་སྨྲ་བ་བཞི་དང་ལྔ་བཞེད་ཚུལ་</name>
		<name>སྙིང་པོ་, ངེས་ཚིག་ལྟར་དད་པ་ཅན་ལ་དབུ་རྒྱན་ཅོད་པན་སོགས་ཕྱི་ཕན་པའི་དབང་བཅུ་</name>
		<name>སྙིང་པོའི་རྒྱུད་, སྙིང་པོའི་རྒྱུད་གཙོ་བོར་ཤེས་རབ་གསུམ་གྱིས་གཏན་ལ་ཕབ་ཚུལ་</name>
		<name>བརྟག་གཉིས་, ཁྱད་པར་རྣལ་འབྱོར་མའི་རྒྱུད་གསུམ་འཆད་ཚུལ་དམིགས་བསལ་དུ་གསུངས་ཚུལ་</name>
		<name>བརྟག་གཉིས་, གྲུབ་མཐའ་བཞི་ལ་རིམ་གྱིས་རྒྱུད་སྡེ་བཞི་ཡང་རིམ་གྱིས་ཉམས་སུ་བླང་ཚུལ་</name>
		<name>བརྟག་གཉིས་, རྟེན་གཉུག་མའི་ལུས་བཤད་ཚུལ་</name>
		<name>བརྟག་གཉིས་, དབང་དོན་མདོར་དབང་བཞིས་ལུས་ངག་ཡིད་དང་གསུམ་ཀའི་དྲི་མ་འཁྲུད་པ་དང་བསྐྱེད་རིམ་</name>
		<name>བརྟག་གཉིས་, མཚོན་བྱ་དོན་གྱི་ཨེ་ཝྃ་དང་སྦྱར་ཏེ་མཚོན་བྱེད་ཀྱི་རྟགས་དེས་མཚོན་པར་བཤད་ཚུལ་</name>
		<name>བརྟག་པ་ཕྱི་མ་, དབང་དོན་མདོར་སྒྲ་ཥིཀྟ་ལུགས་སུ་བླུགས་པ་ལ་འཇུག་ཚུལ་</name>
		<name>ཐ་མ་རང་བྱུང་ཞབས་ཀྱི་, ས་ལམ་འབྲས་བུའི་རིམ་པ་དབང་རྣོན་བསྐལ་པ་བརྒྱད་ཀྱིས་ཐོབ་པར་བཞེད་ཚུལ་</name>
		<name>ཐིག་ལེ་མཆོག་གི་རྒྱུད་, འབྲས་བུ་ལམ་སྒོམ་པའི་སྐུ་བཞིའི་བདག་ཉིད་བདེ་བ་ཆེན་པོའི་སྐུ་མངོན་དུ་བྱེད་ཚུལ་</name>
		<name>ཐུ་མི་སཾ་བྷོ་ཊ  མི་གསལ, ཡི་གེའི་སྦྱོར་བ་ནི་ཤེས་བྱ་ཀུན་གྱི་གཞིར་གྱུར་ཚུལ་</name>
		<name>ཐེག་བསྡུས་, ཐེག་པ་ཆེ་ཆུང་གི་ཁྱད་པར་</name>
		<name>དཎྜིའི་གཞུང, དོན་རྒྱན་སྒྲ་རྒྱན་གབ་ཚིག་གསུམ་སྟེ་</name>
		<name>དམ་ཆོས་པད་དཀར,  གྲུབ་མཐའ་བཞི་དང་ལྔ་བཞེད་ཚུལ་མི་འགལ་བར་གསུངས་པ་</name>
		<name>དམ་ཆོས་པད་དཀར་,  མདོར་བསྟན་གྱིས་རྣམ་པར་དབྱེ་བ་སྤྱིར་བགྲངས་པའི་བཞེད་ཚུལ་</name>
		<name>དམ་པའི་རྒྱན,  སྤྱིར་ངོ་ཚ་ཁྲེལ་ཡོད་ཀྱིས་ཀུན་ནས་བསླངས་ཏེ་ལུས་ངག་གི་བྱ་བ་ཡ་རབས་ཀྱི་ཚུལ་དང་མཐུན་པའི་སྤྱོད་པ་གསུམ་ལ་བསླབ་དགོས་ཏེ་</name>
		<name>དུར་ཁྲོད་རྨད་དུ་བྱུང་བ་, རྒྱུད་སྡེ་བཞིར་དབང་པོ་རྣོན་རྟུལ་དབྱེ་བའི་བྱེ་བྲག་ཏུ་བཤད་ཚུལ་</name>
		<name>དུས་འཁོར་, ཐུན་མིན་སྔགས་བླ་མེད་ཀྱི་ཁྱད་ཆོས་ཀྱིས་བརྒྱན་ཏེ་</name>
		<name>དུས་འཁོར་, ཐུན་མིན་སྔགས་བླ་མེད་ཀྱི་ཁྱད་ཆོས་ཀྱིས་བརྒྱན་ཏེ་འོད་གསལ་ཐམས་ཅད་སྟོང་པ་ཞེས་དང་འཁོར་རྩའི་མི་ཤིགས་པའི་ཐིག་ལེ་ཞེས་</name>
		<name>དུས་འཁོར་, རྩ་གསུམ་འཁོར་ལོ་ཚིགས་ཆེན་བཅུ་གཉིས་ཚིགས་ཕྲན་དྲུག་ཅུ་</name>
		<name>དུས་འཁོར་འགྲེལ་ཆེན, བརྟེན་པ་ལྷ་མཚན་དགོད་པའི་ཚུལ་</name>
		<name>དུས་འཁོར་རྩ་རྒྱུད་,  དབང་དོན་མདོར་དབང་བཞིས་ལུས་ངག་ཡིད་དང་གསུམ་ཀའི་དྲི་མ་འཁྲུད་པ་དང་བསྐྱེད་རིམ་</name>
		<name>དུས་འཁོར་རྩ་རྒྱུད་, སྔགས་ཀྱི་ངོ་བོ་ཤེས་རབ་སྟོང་པ་ཉིད་དང་ཐབས་སྙིང་རྗེ་ཆེན་པོ་ཟུང་དུ་འཇུག་ཚུལ་</name>
		<name>དུས་འཁོར་རྩ་རྒྱུད་, རྣལ་འབྱོར་བླ་མེད་ཀྱི་རྣམ་པར་རྒྱུད་ཐམས་ཅད་ཀྱི་མཆོག་ཏུ་གྱུར་པ་ཆེན་པོ་གཞག་ཚུལ་</name>
		<name>དུས་འཁོར་རྩ་རྒྱུད་, མཚོན་བྱ་དོན་གྱི་ཨེ་ཝྃ་དང་སྦྱར་ཏེ་མཚོན་བྱེད་ཀྱི་རྟགས་དེས་མཚོན་པར་བཤད་ཚུལ་</name>
		<name>དུས་འཁོར་རྩ་རྒྱུད་ལས་,  དབང་དོན་མདོར་དངོས་གཞིའི་ཆོ་ག་རྒྱུད་དང་མི་མཐུན་པར་བསྐྱེད་རིམ་</name>
		<name>དུས་འཁོར་ཡེ་ཤེས་ལེའུ, གྲུབ་མཐའ་སྨྲ་བ་བཞི་བྱུང་བའི་ཚུལ་</name>
		<name>དེ་སྐད་དུ་, སྒྲུབ་སྡེ་བརྒྱད་ཀྱི་དགོངས་པ་བརྒྱད་དུ་གསུངས་ཚུལ་</name>
		<name>དེ་ཉིད,  ཐལ་འགྱུར་གྱི་ལུགས་འདི་ལ་གཞན་གྱིས་རྒོལ་དུ་མེད་པ་མ་ཟད་འདིས་གཞན་ཕྱོགས་མ་ལུས་པ་སུན་འབྱིན་པར་ནུས་ཏེ། འདིའི་རིགས་པ་ལ་གཞན་གྱིས་སྐྱོན་སྤོང་གི་ལན་གང་དང་གང་བཏབ་པ་དེ་དང་དེ་དག་བསྒྲུབ་བྱ་དང་མཚུངས་པར་ནུས་པ་མེད་པའི་ཕྱིར་</name>
		<name>དེ་ཉིད་བསྡུས་པར་, མཚན་མེད་ཡི་གེ་ཨའི་དོན་སྐྱེ་བ་མེད་པ་ལ་འཇུག་པས་བདག་མེད་པར་བསྒོམ་ཚུལ་</name>
		<name>དེ་ཉིད་སྣང་བ་, སྒྲ་དོན་དང་ངོ་བོ་དེ་ཁོ་ན་ཉིད་བཅུས་རབ་ཏུ་སྤྱད་ཚུལ་</name>
		<name>དེའང་དགྱེས་རྡོར་རྒྱུད་ཀྱི་བརྟག་པ་ཕྱི་མ་ལེའུ་དྲུག་པ, རྒྱུད་སྡེ་སོ་སོའི་གཞུང་དང་མཐུན་པའི་དམ་ཚིག་གི་བྲིས་སྐུ་ནི་སྐུ་བརྙན་རྣམས་ཀྱི་ནང་ནས་མཆོག་ཏུ་གྱུར་པ་ཡིན་ཚུལ་</name>
		<name>དོན་དེ་རྒྱུད་, དེ་བཞིན་གཤེགས་པ་ཉིད་ཀྱི་རིགས་སུ་སྐྱེ་བའང་མ་ཡིན་པས་</name>
		<name>དོན་བསྡུས་, གྲོལ་བའི་ལམ་སྒོམ་རྟོག་དཔྱོད་ཀྱི་རྗེས་སུ་འཇུག་པ་ལྟ་བ་གཏན་ལ་ཕབ་ཚུལ་</name>
		<name>དོན་བསྡུས་, ཤེས་རབ་རྣམ་པར་གྲོལ་བའི་ལམ་སྒོམ་ཚུལ་</name>
		<name>དྲང་སྲོང་རྒྱལ་བ མི་གསལ, ཁྱད་པར་ཚིག་གི་དོན་དགུ་དང་སྲོག་ལྡན་དགུ་ནི་</name>
		<name>དྲི་མེད་འོད་, འཇུག་ཡུལ་རྒྱུད་ཀྱི་དབྱེ་བ་བཤད་ཚུལ་</name>
		<name>གདགས་པའི་མདོ, བྱང་ཆུབ་སེམས་དཔའ་ཆོས་འཚོལ་བ་དག་གིས་གང་དེ་དག་ཅིའི་ཕྱིར་འཚོལ་ཚུལ་</name>
		<name>བདུད་རྩི་མཆོག་གི་རྒྱུད, དངོས་གྲུབ་འབྱུང་བ་</name>
		<name>བདེ་མཆོག་བཤད་རྒྱུད་སྡོམ་འབྱུང་ལེའུ་སུམ་ཅུ་པ, སྐུ་གཟུགས་ཀྱི་ཆ་ཚད་</name>
		<name>བདེ་འདུས་རྒྱུད་ཀྱི་སྤྱི་, སྒྲུབ་སྡེའི་བཤད་ཐབས་ཉི་ཤུར་གསུངས་ཚུལ་</name>
		<name>བདེན་སྨྲའི་མདོ, སྤྲུལ་པའི་དབང་དུ་བྱས་ནས་ནི་</name>
		<name>མདོ, མཁས་པའི་བྱ་བ་གསུམ་གྱི་མཆོག་རྩོམ་པ་བཟང་ངན་ནི་སྙན་དངགས་ཤེས་མི་ཤེས་ཀྱི་རྗེས་སུ་འགྲོ་ལྡོག་བྱེད་པ་</name>
		<name>མདོ, བཏགས་པ་བ་ནི་</name>
		<name>མདོ, བླ་ན་མེད་པའི་བྱང་ཆུབ་འཐོབ་པར་བྱ་བའི་ཕྱིར་རིག་པའི་དངོས་པོ་ལྔ་བསླབ་པར་བྱ་དགོས་ཚུལ་</name>
		<name>མདོ, གཟུགས་སུ་ཡོད་ཅིང་གཟུགས་སུ་རུང་བས་དེའི་ཕྱིར་གཟུགས་ཉེ་བར་ལེན་པའི་ཕུང་པོ་ཞེས་བྱའོ་</name>
		<name>མདོ།, ཕུང་པོ་ལྔ་དང་ཁམས་བཅོ་བརྒྱད་དང་སྐྱེ་མཆེད་བཅུ་གཉིས་དང་རྟེན་ཅིང་འབྲེལ་བར་འབྱུང་བའི་མཚན་ཉིད་ཇི་ལྟ་བ་བཞིན་གཏན་ལ་འབེབས་པའི་སྒོ་ནས་ཡིན་པའི་ཕྱིར་ན་དེ་དག་ལ་མཁས་པར་བྱ་དགོས་སོ་ཞེས་བསྟན་པའོ་</name>
		<name>མདོ་, ཀུན་ནས་ཉོན་མོངས་པའི་དབང་གིས་འཁོར་བར་འཇུག་ཚུལ་གྱི་ལུགས་དང་མཐུན་པའི་རིམ་པ་</name>
		<name>མདོ་དགོངས་པ་ངེས་པར་འགྲེལ་པ་, ཀུན་གཞི་ཡོད་པའི་རྒྱུ་མཚན་</name>
		<name>མདོ་རྒྱན, དངོས་གཞི་ཞི་ལྷག་</name>
		<name>མདོ་སྡེ་རྒྱན,  སྡེ་སྣོད་རྣམས་ནི་ཐེག་པ་ཆེ་ཆུང་གཉིས་སུ་འདུ་བ་དང་། ཕལ་ཆེ་བ་ལས་ཉན་ཐོས་དང་རང་རྒྱལ་དང་བྱང་ཆུབ་སེམས་དཔའི་ཐེག་པ་སྟེ་གསུམ་དུ་བསྡུས་སོགས་མང་པོ་འབྱུང་ཡང་།  ཡོངས་སུ་གྲགས་པ་ནི།  ཐེག་པ་གསུམ་དང་།  གྲུབ་མཐའ་བཞིར་གྲགས་པ་སྟེ་</name>
		<name>མདོ་སྡེ་རྒྱན, རབ་ཏུ་དབྱེ་བའི་རྟེན་འབྲེལ་</name>
		<name>མདོ་སྡེ་རྒྱན་, དབང་དོན་མདོར་སྨིན་པའི་ཚད་བཤད་ཚུལ་</name>
		<name>མདོ་སྡེ་རྒྱན་, ཤེས་རབ་ཟབ་པ་དང་ཐབས་རྒྱ་ཆེ་བས་སྲིད་ཞིའི་མཐའ་ལ་མི་གནས་པའི་མྱ་ངན་ལས་འདས་པ་འདོད་པའམ་སྒྲུབ་པ་ཐེག་པ་ཆེན་པོའོ་</name>
		<name>མདོ་བྱང་ཊཱིཀ་, ངེས་ཚིག་ལྟར་ཕྱི་ནང་གསང་བ་དེ་ཁོ་ན་ཉིད་ཀྱི་དབང་</name>
		<name>འདུལ་བ་འོད་ལྡན,  ཕྱི་ནང་གྲུབ་མཐའི་ཁྱད་པར་འབྱེད་ཆོས་མཁས་པ་རྣམས་ཀྱི་བཞེད་སྲོལ་མི་འདྲ་བ་མང་ཡང་གཙོར་ཆེ་བ་ནི་གྲུབ་མཐའ་ལ་ཞུགས་པ་གང་ཞིག་ལྟ་བ་བཀར་རྟགས་ཀྱི་ཕྱག་རྒྱ་ཁས་ལེན་མི་ལེན།  སྒོམ་པ་སྲིད་རྩེའི་གཉེན་པོར་འགྲོ་མི་འགྲོ།  སྤྱོད་པ་ངལ་དུབ་ཀྱི་མཐའ་དང་འདོད་པ་བསོད་ནམས་ཀྱི་མཐའ་གཉིས་སྤོང་མི་སྤོོང་།  འབྲས་བུའི་ཐར་པ་སྤང་བྱ་ཟད་པའི་བྲལ་བ་ཁྱད་པར་ཅན་འགོག་བདེན་འདོད་མི་འདོད་རྣམསཀྱིས་འབྱེད་པ་ཡིིན་ཏེ་</name>
		<name>འདུལ་བ་ལུང , འདོད་རྒུ་དོན་དུ་གཉེར་བ་རྗེས་སུ་འཛིན་པ་ནི་བཟོ་རིག་པ་ཡིན་ཚུལ་</name>
		<name>འདུལ་བ་ལུང་ལས་, འཇུག་རུང་རྡུལ་ཚོན་རས་དམིགས་བསལ་ལ་བརྟེན་པར་མི་རིགས་པ་</name>
		<name>འདུས་པའི་རྒྱུད་ཕྱི་མ་བཞིའི་, ངེས་ཚིག་དག་མནྟྲའི་སྒྲ་ཡི་གེ་ཕྱིས་བསྣན་གྱི་དབང་དུ་བྱས་ཚུལ་</name>
		<name>རྡོ་རྗེ་ཀུན་ལས་བཏུས་, མ་དག་པ་འཁྲུལ་ལུགས་ཀྱི་སྣང་བ་བཤད་ཚུལ་</name>
		<name>རྡོ་རྗེ་བཀོད་པའི་རྒྱུད, ཆོས་སྐུའི་མཆོད་རྟེན་རང་བཞིན་ལྷུན་གྱིས་གྲུབ་པ་</name>
		<name>རྡོ་རྗེ་གུར་, རྒྱུད་སྡེ་བཞི་ལ་རྟེན་གྱི་གང་ཟག་དང་འཇུག་སྒོ་དབང་སོགས་སོ་སོའི་ཁྱད་པར་</name>
		<name>རྡོ་རྗེ་གུར་, སྤྱིར་གསང་སྔགས་ཀྱི་རྒྱུད་ལ་རྣམ་པར་དབྱེ་བ་ཇི་ཙམ་ཡོད་སྙམ་</name>
		<name>རྡོ་རྗེ་གུར་, སྤྱིར་གསང་སྔགས་ཀྱི་རྒྱུད་ལ་རྣམ་པར་དབྱེ་བ་ཇི་ཙམ་ཡོད་སྙམ་</name>
		<name>རྡོ་རྗེ་གུར་གྱི་འགྲེལ་, རྣལ་འབྱོར་བླ་མེད་ཀྱི་རྣམ་པར་རྒྱུད་ཐམས་ཅད་ཀྱི་མཆོག་ཏུ་གྱུར་པ་ཆེན་པོ་གཞག་ཚུལ་</name>
		<name>རྡོ་རྗེ་སྙིང་རྒྱན་, སྤྱིར་གསང་སྔགས་ཀྱི་རྒྱུད་ལ་རྣམ་པར་དབྱེ་བ་ཇི་ཙམ་ཡོད་སྙམ་</name>
		<name>རྡོ་རྗེ་རྩེ་མོ་,  རྣམ་པར་དབྱེ་བ་རིགས་ཀྱི་དབང་དུ་བྱས་ན་རྩ་བའི་རིགས་ལྔའི་དབྱེ་ཚུལ་</name>
		<name>རྡོ་རྗེ་རྩེ་མོ་, རྒྱུད་སྡེ་འོག་མ་གསུམ་གྱི་བཤད་ཐབས་</name>
		<name>རྡོ་རྗེ་རྩེ་མོ་, འཇུག་སྒོའི་དབང་བསྐུར་བ་དཀྱིལ་འཁོར་གྱི་དེ་ཉིད་བཅུ་དང་ལས་ཀྱི་རིམ་པ་བསྟན་ཚུལ་</name>
		<name>རྡོ་རྗེཕྲེང་བ་, མཚོན་བྱེད་ཨེ་ཝྃ་སོགས་ཐིག་སྟོང་འགྱུར་མེད་དྲུག་མཚོན་པར་བྱེད་པ་བརྗོད་ཚུལ་</name>
		<name>རྡོརྗེ་སྙིང་འགྲེལ་, ཁྱད་པར་རྣལ་འབྱོར་མའི་བཞིའང་དང་སྦྱར་ནས་དམིགས་བསལ་དུ་གསུངས་ཚུལ་</name>
		<name>སྡུད་པ, མཐར་ལྟ་དང་ལོག་ལྟ་གཉིས་ཀྱང་སེམས་བྱུང་གི་ཆར་གཏོགས་སོ་</name>
		<name>སྡུད་པ།, ངེས་ལེགས་ཀྱི་བདེ་བ་ཐམས་ཅད་འཐོབ་པར་བྱེད་པས་ཐེག་པ་ཆེན་པོ་ཞེས་བྱ་</name>
		<name>སྡུད་པ་, ཐེག་པ་ཆེ་ཆུང་གི་ཁྱད་པར་ལས་ཐེག་ཆེན་ཁྱད་པར་འཕགས་པ་</name>
		<name>སྡོམ་འབྱུང,  རས་བྲིས་ཆེ་ཆུང་གི་ཆོ་ག་ཤིན་ཏུ་རྒྱས་པ་ཕན་ཡོན་ཚད་མེད་པ་</name>
		<name>སྡོམ་འབྱུང་,  ཐིག་ལེ་བཤད་པ་ལ་རང་བཞིན་དུ་གནས་ཚུལ་</name>
		<name>བསྡུ་བ་, མཚན་ཉིད་ལ་དམིགས་པ་</name>
		<name>བསྡུ་བ་, ལམ་རིམ་བཞི་སྤྱིར་བསྟན་འབྲས་བུ་འཐོབ་པའི་ཐབས་བསྟན་ཚུལ་</name>
		<name>བསྡུས་པ་,  རྒྱུ་དང་འབྲས་བུའི་འཕྲོས་པའི་དོན་ ལྷན་ཅིག་སྐྱེས་པའི་རྡོ་རྗེས་མཛད་ཚུལ་</name>
		<name>བསྡུས་པར་, མཚན་མེད་པའི་དོན་ཤེས་རབ་ངེས་འབིགས་ནི་སྐྱེ་མེད་ཀྱི་ལྟ་བ་བསྒོམ་ཚུལ་</name>
		<name>ནག་པོ་པ་, ཐིག་ལེའི་དོན་ཏི་ལ་ཀ་ཞེས་བདེ་བ་ཆེན་པོའི་སྙིང་པོའམ་ས་བོན་དུ་གྱུར་ཚུལ་</name>
		<name>ནམ་མཁའ་ཆེ་, བླང་དོར་མེད་པ་ཤུགས་འབྱུང་དུ་སྤྱོད་ཚུལ་</name>
		<name>ནམ་མཁའ་ཆེ་, ཨ་ཏི་སྤྱིའི་ལྟ་བ་སྣང་སྲིད་འཁོར་འདས་ཀྱིས་བསྡུས་ཚུལ་</name>
		<name>ནམ་མཁའ་དང་མཉམ་, ཐིག་ལེ་བཤད་པ་ལ་དབུ་མའི་ཡར་སྣར་ཧཾ་གི་རང་བཞིན་དུ་གནས་ཚུལ་</name>
		<name>རྣམ་བཀོད་, བདེན་གཉིས་དབྱེར་མེད་ངེས་པའི་ཤེས་རབ་ཀྱི་ལྟ་ཚུལ་</name>
		<name>རྣམ་འགྲེལ, ཡི་གེའི་ངོ་བོ་སྐད་ཀྱི་གདངས་འབའ་ཞིག་ཡིན་ཚུལ་</name>
		<name>རྣམ་འགྲེལ་, འཕགས་ཡུལ་གྱི་སློབ་དཔོན་རྣམས་ཀྱི་བཞེད་པ་དགོད་ཅིང་དེ་དག་མདོར་དྲིལ་བ་</name>
		<name>རྣམ་འགྲེལ་, མ་རིག་པས་རྒྱུ་བྱས། སྲེད་པས་མཚམས་སྦྱར་གྱིས་ཀུན་ནས་བསླངས་ཏེ་ལས་ཀྱི་ཀུན་འབྱུང་དུ་གྲུབ་པ་</name>
		<name>རྣམ་སྣང་མངོན་, མཚན་མེད་ཀྱི་རྣལ་འབྱོར་ཐུན་མོང་བ་སྙིང་གར་ཕྱག་མཚན་དང་ཡིག་འབྲུ་བསྒོམ་ཚུལ་</name>
		<name>པུཉྫ་རཱ་ཛ མི་གསལ, བྱིངས་གང་ཞིག་རྟོག་པ་དང་ཤེས་པ་དང་མཐོང་བ་དང་ཐོས་པ་ལ་སོགས་པ་ལྟ་བུ་བྱ་བ་དང་ལྡན་པ། བྱ་བ་དེའི་ཡུལ་ལ་རྣམ་དབྱེ་གཉིས་པ་ལས་ཀྱི་རྣམ་དབྱེ་འཇུག་དགོས་པའི་ཕྱིར་བྱེད་པ་དང་བཅས་པ་ནི་ལས་བཅས་ཡིན་ཏེ་</name>
		<name>དཔལ་ལྡན་དྲི་མེད་འོད་, ཐོག་མར་ལམ་གྱི་གོ་རིམ་མདོར་བསྟན་གྱིས་ངེས་པ་སྐྱེད་ཚུལ་</name>
		<name>དཔལ་འབྱོར་རྒྱ་མཚོ མི་གསལ,  སྐུ་གཟུགས་བཞེངས་པའི་བདག་རྐྱེན་སྦྱིན་བདག་ལའང་སྐྱོན་ཡོན་གཉིས་ལས་སྐྱོན་ནི་</name>
		<name>དཔལ་འབྱོར་རྒྱ་མཚོ མི་གསལ, སྐུ་གཟུགས་བཞེངས་པའི་བདག་རྐྱེན་སྦྱིན་བདག་ལའང་སྐྱོན་ཡོན་གཉིས་ལས་ཡོན་ཏན་ནི་</name>
		<name>དཔལ་འབྱོར་རྒྱ་མཚོ མི་གསལ, གང་གིས་རྟེན་སྐྲུན་པ་པོ་བཟོ་བོ་ལ་སྐྱོན་ཡོན་རྣམ་པ་གཉིས་ཡོད་ཚུལ་</name>
		<name>དཔལ་འབྱོར་རྒྱ་མཚོར། མི་གསལ, གང་གིས་རྟེན་སྐྲུན་པ་པོ་བཟོ་བོ་ལ་སྐྱོན་ཡོན་རྣམ་པ་གཉིས་ཡོད་དེ།ཡོན་ཏན་ནི་</name>
		<name>དཔུང་བཟང་གིས་, གསང་སྔགས་ཀྱི་ཐེག་པའི་སྡེ་སྣོད་ནི་ཐེག་པ་གསུམ་དུ་མ་གཏོགས་པར་འདོད་ཚུལ་</name>
		<name>སྤྱི་རྒྱུད, བརྟེན་པ་ལྷ་མཚན་དགོད་པའི་ཚུལ་</name>
		<name>སྤྱི་མདོ་,  སྤྱོད་པ་ནི་སྤྱིར་མཉམ་པ་ཉིད་ལ་བྱིན་རློབ་དབང་སྒྱུར་ཐབས་</name>
		<name>སྤྱི་མདོ་, མདོར་བསྟན་གྱིས་རྣམ་པར་དབྱེ་བརེ་རེ་ལའང་གསུམ་གསུམ་དུ་ཕྱེ་ཚུལ་</name>
		<name>སྤྱི་མདོ་དགོངས་འདུས་, ལྟ་བ་དབྱིངས་དང་ཡེ་ཤེས་ཟུང་དུ་འཇུག་ཚུལ་</name>
		<name>སྤྱོད་འཇུག, འཇིག་རྟེན་ན་གྲུབ་མཐས་བློ་ཁ་སྒྱུར་བ་རྣམས་ནི། རང་རང་གི་རིགས་པས་གྲུབ་ཅིང་དེ་ལས་འདའ་བར་མི་ནུས་པ་ལ་གྲུབ་པའི་མཐའ་ཞེས་བྱ་ཞིང་དེ་ཉིད་བདེན་པ་ཡིན་གྱི། འཇིག་རྟེན་ན་ཇི་ལྟར་གྲགས་པ་རྣམས་ནི་བདེན་པར་མ་ངེས་སོ་</name>
		<name>སྤྱོད་བསྡུས་, ཐུན་མིན་སྔགས་བླ་མེད་ཀྱི་ཁྱད་ཆོས་ཀྱིས་བརྒྱན་ཏེ་འོད་གསལ་ཐམས་ཅད་སྟོང་པ་ཞེས་དང་འཁོར་རྩའི་མི་ཤིགས་པའི་ཐིག་ལེ་ཞེས་</name>
		<name>ཕུར་བུ་ཐལ་འབྱིན་གྱི་, སྒྲུབ་སྡེ་བརྒྱད་ཀྱི་དགོངས་པ་བརྒྱད་ཐལ་འབྱིན་དུ་གདབ་པས་འབྲས་བུ་བཞི་མངོན་དུ་གསུངས་ཚུལ་</name>
		<name>ཕྲེང་བ,  བྲི་ཉེས་པའི་ཉེས་དམིགས་རྣམས་ངེས་པས་ནན་ཏན་བསྐྱེད་ཅིང་གཟབ་སྟེ་བྲི་དགོས་ཚུལ་</name>
		<name>ཕྲེང་བ, བརྟེན་པ་ལྷ་མཚན་དགོད་པའི་ཚུལ་</name>
		<name>འཕགས་པ མི་གསལ, མིང་བཏགས་པའི་དགོས་པ་</name>
		<name>འཕགས་པ་ཐོག་མེད་ཀྱིས,  ལུང་ཁུངས་མི་གསལ།  ཡོངས་གྲུབ་ལ་རྣམ་པ་བཞིར་དབྱེ་བ་</name>
		<name>བང་མཛོད་འཕྲུལ་ལྡེ་, སྤྱོད་པ་ནི་སྤྱིར་མཉམ་པ་ཉིད་ལ་གཙོ་བོར་</name>
		<name>བང་མཛོད་འཕྲུལ་ལྡེ་,་</name>
		<name>བྱང་ཆུབ་འདོད་པ་, བླ་མེད་ཀྱི་རྒྱུད་རྣམས་ནི་ཡེ་ཤེས་རྡོ་རྗེ་ཀུན་ལས་བཏུས་པའི་དགོངས་དོན་རྒྱན་བདུན་གྱི་བཤད་ཐབས་</name>
		<name>བྱང་ཆུབ་སེམས་འགྲེལ,  མཚན་ཉིད་གསུམ་ནི་སྟོང་པ་ཉིད་ཁོ་ནའི་ངོ་བོ་སེམས་ལ་བཏགས་པ་ཡིན་གྱི་གཞན་དུ་ནི་མ་ཡིན་ནོ་</name>
		<name>བྱང་ཆུབ་སེམས་འགྲེལ, སྒྱུ་མ་དང་རྨི་ལམ་གྱི་རྟ་གླང་སོགས་རྟ་གླང་དངོས་སམ་རི་མོར་བྲིས་པའི་བ་དང་བ་དངོས་ལ་འཁྲུལ་ངོར་དོན་བྱེད་མཉམ་དང་རིགས་ངོར་མི་བྱེད་མཉམ་དང་། འཇིག་རྟེན་ཀུན་རྫོབ་དང་རྣལ་འབྱོར་ཀུན་རྫོབ་གཉིས་ཀྱི་དངོས་པོ་ལ་ཡང་ལོག་ཡོད་ཀྱང་དེ་རང་ལུགས་མིན་ནོ་</name>
		<name>བྱང་ཆུབ་སེམས་དཔའི་སྤྱོད་པ་ལ་འཇུག་པ,  ལམ་ཞུགས་རྒྱལ་བའི་སྲས་པོ་རྣམས་ཆོས་འཚོལ་གྱི་སྐབས་སུ་རིག་པའི་གནས་ལྔ་སོགས་མི་བསླབ་པའི་ཤེས་བྱའི་གནས་ཅིའང་མ་མཆིས་ཏེ་</name>
		<name>དབང་དོན་རྣམ་པར་འབྱེད་པ་, ཁུངས་མི་གསལ་</name>
		<name>དབུ་མ་རྒྱན,  ཆོས་ཐམས་ཅད་སེམས་ལ་བརྟེན་ནས་བྱུང་པ་ཙམ་ལས་ཕྱི་རོལ་དུ་མི་འདོད་དོ་</name>
		<name>དབུ་མ་རྒྱན་ཆུང,  ཡོད་པ་མ་ཡིན་མེད་པའང་མིན། གཉིས་ཀ་ཡང་མ་ཡིན་པའི་མཐའ་བཞི་དང་བྲལ་བ་ནི་དབུ་མ་ནི་</name>
		<name>དབུ་མ་འཇུག་པ, དེ་ཡང་འབྲས་བུ་དབུ་མ་སྐུ་གཉིས་ཟུང་འཇུག་ནི།  དངོས་བཏག་མ་བྱས་པའི་སྒོ་ནས་ཆོས་ཀྱི་སྐུ་དང་གཟུགས་ཀྱི་སྐུ་ལས། དང་པོའི་ངོས་འཛིན་ནི། སྒྲིབ་གཉིས་བག་ཆགས་དང་བཅས་པ་མ་ལུས་པར་སྤངས་པའི་དབྱིངས་ནམ་མཁའ་ལྟ་བུ་ཞིག་ལ་ཆོས་ཀྱི་སྐུ་ཞེས་བྱ་སྟེ།་</name>
		<name>དབུ་མ་རང་འགྲེལ,  སྣ་ཚོགས་གཉིས་མེད་པའི་ལུགས་ཀྱི་ཡུལ་དང་ཤེས་པ་འདོད་ཚུལ་</name>
		<name>དབུ་མ་རང་འགྲེལ, གཟུང་འཛིན་གྲངས་མཉམ་པའི་ལུགས་སུ་ཡུལ་དང་ཤེས་པ་</name>
		<name>དབུ་མ་ལ་འཇུག་པ, མུ་སྟེགས་ཅན་རྣམས་ཀྱི་ལུགས་སྲོལ་ཐ་དད་པ་མང་པོ་གྱེས་ཚུལ་</name>
		<name>དབུ་མ་ལ་བསྟོད་པ་, གང་ཟག་གི་བདག་མེད་པ་རྟོགས་པའི་སྟེང་དུ་ཆོས་ཀྱི་བདག་མེད་པ་གསལ་ཞིང་རྫོགས་པར་རྟོགས་པ་ཐེག་ཆེན་དང་། མ་རྟོགས་པ་ཐེག་དམན་</name>
		<name>དབུས་མཐའ་རྣམ་འབྱེད,  བདེན་གཉིས་གཏན་ལ་འབེབ་ཚུལ་</name>
		<name>དབུས་མཐའ་རྣམ་འབྱེད,  ཡོངས་གྲུབ་ལ་འགྱུར་མེད་ཡོངས་གྲུབ་དང་ཕྱིན་ཅི་མ་ལོགས་པའི་ཡོངས་གྲུབ་གཉིས་སུ་གསུངས་པ་</name>
		<name>འབྱེད་པ་ལེ་ཆུང, བྱེ་བྲག་མི་ཆོས་བཅུ་དྲུག་ལ་བསླབ་སྟེ་</name>
		<name>མ་རྒྱུད་, ཐུན་མིན་སྔགས་བླ་མེད་ཀྱི་ཁྱད་ཆོས་ཀྱིས་བརྒྱན་ཏེ་རང་བཞིན་དུ་བཤད་པའི་སོ་སོར་འབྱུང་ཚུལ་</name>
		<name>མི་གཡོ་བའི་རྒྱུད, བཟོ་བོ་མགུ་བ་བགྱིད་པ་སྦྱིན་བདག་ གི་དམ་ཚིག་གཙོ་བོ་ཡིན་ཚུལ་</name>
		<name>མི་གསལ,  སྙན་དངགས་ཚིགས་སུ་བཅད་པ་ལ་ཤིན་ཏུ་གལ་ཆེ་བའི་རིག་པ་ནི་</name>
		<name>མི་གསལ, ཁྱབ་འཇུག་པ་</name>
		<name>མི་གསལ, ཚོགས་སུ་ལེན་པའི་དབྱངས་སྐད་གཟེངས་མཐོ་བར་དགོས་པས་སེང་གེའི་ང་རོ་ཞེས་བྱ་བ་དང་། སོགས་ཁོངས་ནས་ལེན་ཚུལ་གྱིཁྱད་པར་བཅུ་གཉིས་དང་། གཞན་ཡང་ཇི་ལྟར་འཚམས་པར་སྦྱར་དགོས་ཏེ་</name>
		<name>མེ་ལོང་མ, སྙན་ངག་གི་ལུས་ཀྱི་སྐོར་</name>
		<name>མེ་ལོང་གཞུང, སྙན་ངག་གི་རྒྱན་</name>
		<name>སྨྲ་སྒོ, འདོད་རྒྱལ་གྱི་མིང་</name>
		<name>ཙནྡྲ མི་གསལ, ཚོགས་སུ་ལེན་པའི་དབྱངས་སྐད་གཟེངས་མཐོ་བར་དགོས་པ་</name>
		<name>ཙནྡྲ མིི་གསལ, རྔ་སྒྲ་དང་སྦྱོར་བའི་ཚུལ་</name>
		<name>ཙནྡྲ མིི་གསལ, རྔ་སྒྲ་དང་སྦྱོར་བའི་ཚུལ་</name>
		<name>ཙནྡྲ་ཤྲཱི མི་གསལ, རྔ་རྡུང་ཚུལ་</name>
		<name>ཙནྡྲ་ཤྲཱི མི་གསལ, རྔ་རྡུང་ཚུལ་</name>
		<name>རྩ་རྒྱུད་, རྒྱུད་སྡེ་འོག་མ་གསུམ་གྱི་བཤད་ཐབས་</name>
		<name>རྩ་བ་ཤེས་རབ་, སྡུད་བྱེད་ཀྱི་ཆིངས་མདོར་བསྟན་ཡིན་པའི་དོན་གྱིས་ན་རང་བཞིན་ནོ་</name>
		<name>རྩ་ཤེ, བླང་དོར་གྱི་གནས་མ་འཛོལ་བའི་ཚུལ་ཁྲིམས་ལ་གནས་པ་གལ་ཆེ་སྟེ་</name>
		<name>རྩ་ཤེས,  རྟེན་འབྲེལ་ཆེན་པོའི་གཏན་ཚིགས་</name>
		<name>རྩ་ཤེས,  དབུ་མའི་ལྟ་བ་ནི་</name>
		<name>ཚད་མ་རྣམ་འགྲེལ, མི་གསལ་</name>
		<name>ཚུལ་གསུམ་སྒྲོན་མེ་, འཕགས་ཡུལ་གྱི་སློབ་དཔོན་རྣམས་ཀྱི་བཞེད་པ་དགོད་ཅིང་དེ་དག་མདོར་དྲིལ་བ་</name>
		<name>མཚོ་ལྡན་མའི་རབ་བྱེད,  ཤཱིང྄་ཉལ་བ་ལའོ། །ཞེས་པ་ལྟ་བུའི་བྱིངས་རྣམས་ནི་ལས་ཀྱི་རྣམ་དབྱེ་ལ་ལྟོས་མི་དགོས་པར་ངོབོ་ཉིད་ཀྱིས་བྱ་བ་འབྱུང་བར་གྲུབ་པས་ལས་མེད་པ་ཞེས་བྱ་ཚུལ་</name>
		<name>ཛ་ཡ་སེ ༼མི་གསལ༽དཀྱིལ་འཁོར་ལ་སྦྱིན་བདག་གི་སྒོ་ནས་བཞག་པ་ནི་</name>
		<name>མཛོད,  ཀུན་རྫོབ་ཀྱི་ཆོས་ཐམས་ཅད་ཕུང་པོ་དང་སྐྱེ་མཆེད་ཀྱིས་བསྡུས་པའོ་</name>
		<name>མཛོད, མི་གཡོ་བའི་ལས་</name>
		<name>མཛོད། ཆོས་རྣམས་གཏན་ལ་འབེབས་བྱེད་ཆོས་རབ་ཏུ་རྣམ་པར་འབྱེད་པའི་ཤེས་རབ་དང་།  གཏན་ལ་དབབ་བྱ་འཁོར་བའི་རྒྱུ་ཉོན་མོངས་པ་ཡིན་པས་ཕྱིར་ན།  བསྟོན་པ་བཅོམ་ལྡན་འདས་ཀྱིས་གསུངས་པའི་ཆོས་རྣམས་ནི་ཉོན་མོངས་པ་ཉེ་བར་ཞི་བར་བྱ་བའི་ཕྱིར་དང་དེ་ལྟ་བུའི་རྒྱུ་ཉོན་མོངས་པ་སྤངས་ནས་ཐར་བ་འཐོབ་པར་འབྱེད་པ་ནི་ཆོས་རབ་ཏུ་རྣམ་པར་འབྱེད་པའི་ཤེས་རབ་ཀྱིས་ཤེས་བྱ་སྤྱིའིམཚན་ཉིད་གཏན་ལ་ཕེབས་པ་ཞིག་དགོས་སྟེ་</name>
		<name>མཛོད་,  ཕུང་པོ་ཁམས་དང་སྐྱེ་མཆེད་བཤད་པ་</name>
		<name>མཛོད་, ་བསོད་ནམས་ཀྱི་ལས་</name>
		<name>མཛོད་, ཉན་རང་གཉིས་ཐེག་དམན་ཙམ་དུ་མཚུངས་ཀྱང་། རྒྱུ་དང་འབྲས་བུའི་སྒོ་ནས་ཁྱད་པར་བསེ་རུ་ཆེ་བ་</name>
		<name>མཛོད་, བདེན་གཉིས་ཀྱི་འཇོག་ཚུལ་</name>
		<name>མཛོད་, ཕུང་པོ་ལས་གཞན་དུའང་གང་ཟག་གི་བདག་མེད་གང་ཟག་ནི་ཕུང་པོའི་རྒྱུན་རྒྱུ་ལས་དང་ཉོན་མོངས་པས་གང་ཞིང་ཟག་པ་ལ་བཏགས་ནས་བཞག་པ་</name>
		<name>མཛོད་, འབྱུང་རྒྱུ་</name>
		<name>མཛོད་, མི་དགེ་བ་བཅུ་པོ་དེ་བདག་ཉིད་ཀྱིས་སྤྱད་པ་ལས་ལས་ལམ་རྫོགས་པར་འགྱུར་བ་མ་ཟད། བསམ་སྦྱོར་མཚུངས་ན་དམག་གི་འདུ་བའི་ནང་དུ་མི་གཅིག་གིས་སྲོག་གཅོད་ཀྱི་ལས་བྱས་ན་དེར་འདུས་པ་ཐམས་ཅད་ལ་ལས་ལམ་རྫོགས་པར་འགྱུར་</name>
		<name>མཛོད་, ཡུལ་ཅན་མངོན་པར་རྟོགས་པའི་རིམ་པ་དང་མཐུན་པར་ཡུལ་བདེན་པ་བཞི་བསྟན་པ་</name>
		<name>མཛོད་ཀྱི་རང་འགྲེལ, ཡིད་བཟོ་ཕལ་པ་ནི་</name>
		<name>མཛོད་འགྲེལ,  སྐྱེ་མཆེད་ལེགས་སྦྱར་སྐད་ལས་དྲང་པ་</name>
		<name>མཛོད་འགྲེལ,  སེམས་བྱུང་དང་རྒྱུད་གཅིག་པའི་ཁམས་བཅོ་བརྒྱད་བཤད་པ་</name>
		<name>མཛོད་འགྲེལ, འབྲས་བུ་དེ་རྣམས་སྨིན་པའི་སྔ་ཕྱི་</name>
		<name>མཛོད་འགྲེལ།, སྡུག་བསྔལ་བདེན་པའི་ཁྱད་ཆོས་བཞི་</name>
		<name>མཛོད་འགྲེལ་, མཁས་གྲུབ་ནཱ་རོ་ཡབ་སྲས་ཀྱི་ལུགས་བདེན་རྫུན་དང་བྲལ་ཞིང་ཤེས་པ་ཉིད་ལ་བདེ་བར་གཤེགས་པའི་སྙིང་པོར་བཞེད་ཚུལ་</name>
		<name>མཛོད་འགྲེལ་, འགོག་བདེན་གྱི་ཁྱད་ཆོས་</name>
		<name>མཛོད་འགྲེལ་, འཇིག་རྟེན་པས་རྟོགས་པར་དཀའ་ལ། འཇིག་རྟེན་ལས་འདས་པའི་ཤེས་པས་སྡུག་བསྔལ་དུ་རྟོགས་པའི་ཁྱད་པར་</name>
		<name>མཛོད་འགྲེལ་, དེ་བཞིའི་ངེས་ཚིག་</name>
		<name>མཛོད་འགྲེལ་, བདེན་པ་བཞིར་གྲངས་བ་</name>
		<name>མཛོད་འགྲེལ་, ལམ་བདེན་གྱི་ཁྱད་ཆོས་</name>
		<name>མཛོད་ཉོན་མོངས་ཀྱང་ཤིན་ཏུ་ཆེན་པོའི་ཁོངས་སུ་འདུས་པས་འདོད་ཁམས་ཀྱི་ཆགས་པ་བཞི་</name>
		<name>རྫོགས་པ་ཆེན་པོ་དུང་ཡིག་ཅན་, མདོར་བསྟན་གྱིས་རྣམ་པར་དབྱེ་བ་</name>
		<name>རྫོགས་པ་རང་བྱུང་, འཇུག་སྒོ་ལ་སྤྲོས་བཅས་སྤྲོས་མེད་དཀྱིལ་འཁོར་དུ་འཇུག་ཚུལ་</name>
		<name>ཞི་བ་ལྷ,  གང་གི་ཚེ་ནའང་དངོས་པོ་དང་དངོས་པོ་མེད་དུ་འཛིན་པའི་བློ་ཉིད་ཀྱང་སྤོང་པའི་ཕྱིར་བློ་འདས་དང་འཛིན་མེད་ལ་སོགས་པ་གསུངས་ཏེ་</name>
		<name>བཞི་བརྒྱ་ལྔ་བཅུ་པ, དཀྱིལ་འཁོར་ལ་ཚད་མ་ངེས་པའི་སྒོ་ནས་བཞག་པ་ནི་</name>
		<name>བཞི་བརྒྱ་པ, རྟེན་འབྲེལ་ནི་མཐོང་ན་མ་རིག་པའི་གཏི་མུན་པ་མཐར་སྤང་བར་འགྱུར་བར་གསུངས་པ་</name>
		<name>ཟབ་པའི་མན་ངག་, དབང་བསྐུར་གཞིའི་དཀྱིལ་འཁོར་གྱི་དབྱེ་བ་བརྒྱད་ནས་གཉིས་ཀྱི་བར་དུ་བཤད་ཚུལ་</name>
		<name>ཟུང་འཇུག་གསལ་བ་, དབང་དོན་མདོར་དབང་བཞིས་རིམ་པ་བཞིན་དུ་བསྐྱེད་པའི་རིམ་པ་</name>
		<name>ཟླ་བ་གྲགས་པའི་སྐྱབས་འགྲོ་བདུན་ཅུ་པ་, གསུང་རབ་ཡན་ལག་བཅུ་གཉིས་པོ་ཐམས་ཅད་སྡེ་སྣོད་གསུམ་དུ་འདུ་དགོས་ཚུལ་</name>
		<name>ཡང་དག་པར་སྦྱོར་བ་, ཁུངས་མི་གསལ་</name>
		<name>ཡུམ, རང་རྒྱུད་པའི་དབང་དུ་བྱས་ནས་</name>
		<name>ཡེ་ཤེས་ཀུན་ལས་བཏུས་, རྗོད་བྱེད་རྒྱུད་ཀྱི་དབྱེ་བ་བཤད་ཚུལ་</name>
		<name>ཡེ་ཤེས་རྔམ་གློག,  རྙིང་མའི་ཁྲག་འཐུང་རྩ་འཆམས་སུ་གྲགས་པ་འདི་ཉིད་རྒྱུད་གང་ནས་བཤད་ན་</name>
		<name>ཡེ་ཤེས་སྙིང་པོ་ཀུན་བཏུས, མུ་སྟེགས་ཀྱི་གྲུབ་མཐའི་དབྱེ་བ་</name>
		<name>ཡེ་ཤེས་ཐིག་ལེ་, འཇུག་སྒོའི་དབང་ཆུ་ཅོད་པན་རྡོར་དྲིལ་མིང་དབང་ལྔ་ཡོད་ཚུལ་</name>
		<name>ཡེ་ཤེས་ཐིག་ལེ་, བྱ་རྒྱུད་ཀྱི་འཇུག་སྒོའི་དབང་ལ་ཆུ་དང་ཅོད་པན་གཉིས་ལས་མེད་ཚུལ་</name>
		<name>ཡེ་ཤེས་ཐིག་ལེ་, དབང་དོན་མདོར་དབང་བཞིས་ལུས་ངག་ཡིད་དང་གསུམ་ཀའི་དྲི་མ་འཁྲུད་པ་དང་བསྐྱེད་རིམ་</name>
		<name>ཡེ་ཤེས་རྡོ་རྗེ་ཀུན་ལས་བཏུས་, སྤྱིར་གསང་སྔགས་ཀྱི་རྒྱུད་ལ་རྣམ་པར་དབྱེ་བ་ཇི་ཙམ་ཡོད་སྙམ་</name>
		<name>ཡོན་ཏན་བཀོད་, མདོར་བསྟན་གྱིས་རྣམ་པར་དབྱེ་བ་སྤྱིར་བགྲངས་པའི་བཞི་པར་བཞེད་ཚུལ་</name>
		<name>ར་ལི་སྐུ་གསུང་ཐུགས་, དབང་བསྐུར་གཞིའི་དཀྱིལ་འཁོར་གྱི་དབྱེ་བ་བཤད་ཚུལ་</name>
		<name>རང་བྱུང་ཞབས་ཀྱི་,  ཕྲ་བའི་རྩ་སྟོང་ཕྲག་བདུན་ཅུ་རྩ་གཉིས་རྡོ་རྗེ་ཕྲེང་བ་ལས་གསུངས་ཚུལ་</name>
		<name>རང་ཤར་, བྱ་བའི་འཇུག་སྒོ་བསྐྱེད་རིམ་གཙོ་བོར་སྟོན་པའི་ལམ་</name>
		<name>རབ་ཏུ་སྒྲོན་, རྒྱུད་སྡེ་བཞིར་དབྱེ་བའི་བྱེ་བྲག་ཏུ་ཉོན་མོངས་པ་ཆུང་ངུ་དང་འབྲིང་དང་ཆེན་པོ་བཤད་ཚུལ་</name>
		<name>རབ་གནས་ཀྱི་རྒྱུད, བཟོ་བོ་མགུ་བ་བགྱིད་པ་སྦྱིན་བདག་ གི་དམ་ཚིག་གཙོ་བོ་ཡིན་ཚུལ་</name>
		<name>རིགས་པ་དྲུག་ཅུ་པའི་འགྲེལ་པ་, མྱ་ངན་ལས་འདས་</name>
		<name>རིན་ཆེན་ཕྲེང་བ, མངོན་མཐོ་དང་ངེས་ལེགས་གཉིས་ཀ་སྒྲུབ་པའི་ཐབས་ཀྱི་གཙོ་བོ་ནི་དད་པ་དང་ཤེས་རབ་སྟེ་</name>
		<name>རིན་ཆེན་ཕྲེང་བ, དད་པས་ཀུན་ནས་མ་བསླངས་ན་དགེ་བ་ཙམ་དུའང་མི་འགྲོ་བ་དང་། བདག་མེད་རྟོགས་ཤིང་འཁོར་གསུམ་མི་རྟོག་པའི་ཤེས་རབ་ཀྱིས་མ་ཟིན་ན་ཐར་ལམ་དུ་གཏན་མི་འགྲོ་བ་</name>
		<name>རིན་ཆེན་ཕྲེང་བ།, མི་དགེ་བཅུ་</name>
		<name>རིན་ཆེན་ཕྲེང་བ་, མཐར་ཐུག་བསོད་ནམས་ཀྱི་ཚོགས་སངས་རྒྱས་ཀྱི་གཟུགས་སྐུའི་དངོས་རྒྱུ་དང་། ཡེ་ཤེས་ཀྱི་ཚོགས་ཆོས་སྐུའི་དངོས་རྒྱུ་དང་། བརྩོན་འགྲུས་ནི་གཉིས་གའི་གྲོགས་སུ་འགྱུར་ཏེ་སྐུ་གཉིས་འཐོབ་པར་བྱེད་པའོ་</name>
		<name>རིན་ཆེན་ཕྲེང་བ་, བདག་པོའི་འབྲས་བུ་ནི། ཕྱིའི་ཡུལ་ལ་སྨིན་པར་འགྱུར་བ་</name>
		<name>རིན་ཆེན་ཕྲེང་བ་, བྱང་ཆུབ་ཀྱི་སྤྱོད་པ་</name>
		<name>རིན་ཆེན་ཕྲེང་བ་, མྱོང་བ་རྒྱུ་མཐུན་</name>
		<name>རིམ་ལྔ་, སྣང་ཕྱོགས་བཤད་ཚུལ་</name>
		<name>རུ་ལུ་འབྲུ་བརྒྱད་ཀྱི་, སྒྲུབ་སྡེ་བརྒྱད་ཀྱི་དགོངས་པ་བརྒྱད་དུ་གསུངས་ཚུལ་</name>
		<name>ལང་གཤེགས་, བཏགས་པ་བ་ནི་</name>
		<name>ལང་གཤེགས་, མདོར་བསྟན་གྱིས་རྣམ་པར་དབྱེ་བ་ཐེག་པའི་མཐའ་ལ་ཐུག་ཚུལ་</name>
		<name>ལངྐར་གཤེགས་པ, བསྟན་པ་མཐའ་དག་ཐེག་པ་ལྔར་བསྡུས་པར་ཡང་བཤད་དེ་</name>
		<name>ལམ་རིམ་, གཞི་ལམ་འབྲས་གསུམ་ངོས་བཟུང་ཚུལ་</name>
		<name>ལུང་མཆོག་བླ་མ ( མི་གསལ), ཆོས་སྐུའི་མཆོད་རྟེན་རང་བཞིན་ལྷུན་གྱིས་གྲུབ་པ་</name>
		<name>ལེགས་གྲུབ་, དབང་དོན་མདོར་དངོས་གཞིའི་ཆོ་ག་རྒྱུད་དང་མི་མཐུན་པར་བསྐྱེད་རིམ་</name>
		<name>ཤེར་ཕྱིན་གྱི་མདོའི་བྱམས་ཞུས་ཀྱི་ལེའུ, མཚན་ཉིད་གསུམ་རབ་ཏུ་བཤད་པ་</name>
		<name>ཤེས་པའི་རྣམ་པ་གཟུང་བའི་ཡུལ་དང་འཛིན་པའི་ཤེས་པ་གཉིས་སྒོ་ང་གཤགས་པ་ལྟར་ཕྱེད་མ་དང་། དེའང་རྣམ་པ་གཟུང་ཆརབདེན་ལ་ཤེས་པ་འཛིན་ཆར་བདེན་པར་འདོད་པ་ཡིན་ཏེ་</name>
		<name>ཤེས་རབ་ཀྱི་དབྱེ་བས, འཇུག་ཡུལ་རྒྱུད་ཀྱི་དབྱེ་བ་བཤད་ཚུལ་</name>
		<name>ཤེས་རབ་སྡོང་བུ, མི་ཆོས་ཀྱི་སྐོར་</name>
		<name>ཤྲདྡྷཱ་ཀ་ར་ཝརྨྨས, གསང་སྔགས་ཀྱི་ཐེག་པའི་སྡེ་སྣོད་ནི་ཐེག་པ་གསུམ་དུ་</name>
		<name>བཤད་རྒྱུད་རྡོར་ཕྲེང་, དབང་དོན་མདོར་དངོས་གཞིའི་ཆོ་ག་རྒྱུད་དང་མི་མཐུན་པར་བསྐྱེད་རིམ་</name>
		<name>བཤེས་སྤྲིང, ཕྱི་ནང་གཉིས་ཀྱི་མཐར་ཐུག་གི་འབྲས་བུ་ཐར་བ་ཡང་འདོད་ཚུལ་གྱི་ཁྱད་པར་གསུངས་པ་</name>
		<name>བཤེས་སྤྲིང, ལས་འབྲས་མེད་པར་ལྟ་བ་སོགས་ལོག་ལྟའི་གཉེན་པོ་འཇིག་རྟེན་པའི་ཡང་དག་པའི་ལྟ་བས་ཟིན་པ་གལ་ཆེ་སྟེ་</name>
		<name>བཤེས་སྤྲིང་,  རྟེན་ཅིང་འབྲེལ་འབྱུང་གི་དོན་འདི་རྟོགས་པ་གང་གིས་རྒྱལ་བ་རྣམས་ཀྱི་གསུང་གི་མཛོད་ཀྱི་གཅེས་པ་ཟབ་མོ་སྟེ་ཡང་དག་པའི་ཆོས་མཐོང་བས་དེ་བཞིན་གཤེགས་པ་མཐོང་བའོ་</name>
		<name>ས་སྐྱ་པཎ་ཆེན མི་གསལ, བསླབ་བྱའི་དབྱངས་ཀྱི་ངོ་བོ་ང་རོ་</name>
		<name>སང་སྔགས་བཀའི་ལྡེའུ་མིག་ལས་, དེ་དག་གི་རབ་ཏུ་དབྱེ་བ་</name>
		<name>སངས་རྒྱས་ཀྱི་རྒྱུད་, དུས་འཁོར་ལས་གསུངས་བྱིས་འཇུག་བདུན་པོ་བསྐུར་བཤད་ཚུལ་</name>
		<name>སམྦུ་ཊ་, སྤྱིར་གསང་སྔགས་ཀྱི་རྒྱུད་ལ་རྣམ་པར་དབྱེ་བ་ཇི་ཙམ་ཡོད་སྙམ་</name>
		<name>སམྦུ་ཊ་, མཚོན་བྱེད་ཨེ་ཝྃ་སོགས་ཤེས་རབ་དང་ཐབས་ཀྱི་རང་བཞིན་བརྗོད་ཚུལ་</name>
		<name>སམྦུ་ཊི་, དབང་བསྐུར་དཀྱིལ་འཁོར་རིམ་པ་བཞིན་བཤད་ཚུལ་</name>
		<name>སམྦུཊི མི་གསལ, གང་གིས་རྟེན་སྐྲུན་པ་པོ་བཟོ་བོ་ལ་སྐྱོན་ཡོན་རྣམ་པ་གཉིས་ཡོད་དེ།ཡོན་ཏན་ནི་</name>
		<name>སུམ་བཅུ་པ, སེམས་བྱུང་ཉེ་ཉོ་ཉེ་ཤུ་རུ་དབྱེ་བ་</name>
		<name>སློབ་དཔོན་ཀླུ་སྒྲུབ་ཞབས་ཀྱི་, དབང་བསྐུར་གྱི་རྣམ་གཞག་དངོས་ལ་གསུམ་དུ་བཤད་ཚུལ་</name>
		<name>སློབ་དཔོན་ཁ་ཅིག་གིས་,  ཁྱད་པར་རྣལ་འབྱོར་མའི་རྒྱུད་ལས་འཆད་ཚུལ་དམིགས་བསལ་དུ་གསུངས་ཚུལ་</name>
		<name>སློབ་དཔོན་དེ་དག་ནི་གྲུབ་མཐའ་སྨྲ་བ་གཞན་གྱིརྗེས་སུ་མི་འབྲང་བར་འཇིག་རྟེན་པ་ཁོ་ནའི་ཐ་སྙད་ཀྱི་རྗེས་སུ་འབྲངས་ནས་ཀུན་རྫོབ་ཀྱི་བདེན་པ་འཇོག་པར་བྱེད་དེ། ཇི་ལྟར་དོན་དམ་པའི་བདེན་པ་ལ་འཕགས་པ་རྣམས་ཁོ་ན་ཚད་མ་ཡིན་པ་ལྟར་ཀུན་རྫོབ་ཀྱི་བདེན་པ་འཇོག་པ་ལ་ཡང་འཇིག་རྟེན་པ་ཁོ་ན་ཚད་མ་ཡིན་པའི་ཕྱིར་སྙམ་དུ་དགོངས་པ་ཡིན་ནོ་</name>
		<name>སློབ་དཔོན་ནག་པོ་, དབང་དོན་མདོར་དངོས་གཞིའི་ཆོ་ག་རྒྱུད་དང་མི་མཐུན་པར་བསྐྱེད་རིམ་</name>
		<name>སློབ་དཔོན་དཔའ་བོ  མི་གསལ, བསམ་གཏན་པ་ལ་བསམ་གཏན་གཟུགས་མེད་ཀྱི་མངོན་ཤེས་ལྔ་ལྡན་ཏེ་</name>
		<name>སློབ་དཔོན་དཔའ་བོ, ལུང་ཁུངས་མི་གསལ།  ཕྱི་རོལ་བ་དང་ནང་པ་སངས་རྒྱས་པའི་བར་གྱི་གྲུབ་མཐའི་ཁྱད་པར་</name>
		<name>སློབ་དཔོན་དཔའ་བོ།  མི་གསལ་, བྱམས་སྙིང་རྗེ་བྱང་ཆུབ་སེམས་ཀྱི་བསམ་པས་ཀུན་ནས་བསླངས་ཏེ་སྦྱོར་བ་ཕ་རོལ་ཏུ་ཕྱིན་པ་དྲུག་ལ་བསླབ་པ་དང་མི་བསླབ་པའི་ཁྱད་པར་</name>
		<name>སློབ་དཔོན་བློ་གྲོས་བརྟན་པ མི་གསལ, མིང་དང་ཚིག་ཡིགེ་གསུམ་གྱི་གོ་དོན་</name>
		<name>སློབ་དཔོན་མཻ་ཏྲཱི་པ,  དབུ་མ་བཞེད་ཚུལ་</name>
		<name>སློབ་དཔོན་སྨན་པའི་ཞབས མི་གསལ, འཇིག་རྟེན་ན་གྲུབ་མཐས་བློ་ཁ་སྒྱུར་བ་རྣམས་ནི། རང་རང་གི་རིགས་པས་གྲུབ་ཅིང་དེ་ལས་འདའ་བར་མི་ནུས་པ་ལ་གྲུབ་པའི་མཐའ་ཞེས་བྱ་ཞིང་དེ་ཉིད་བདེན་པ་ཡིན་གྱི། འཇིག་རྟེན་ན་ཇི་ལྟར་གྲགས་པ་རྣམས་ནི་བདེན་པར་མ་ངེས་སོ་ཞེས་ཟེར་ཏེ་</name>
		<name>སློབ་དཔོན་ཙནྡྲ མི་གསལ, གསར་རྙིང་ཐམས་ཅད་ལ་མགོན་འཆམས་སོགས་ཇི་སྙེད་ཡོད་པ་ཐམས་ཅད་སྤྱིར་གར་གྱི་ཉམས་དགུའི་རྣམ་པ་དང་ལྡན་དགོས་ཚུལ་</name>
		<name>སློབ་དཔོན་ཙནྡྲ, གསར་རྙིང་ཐམས་ཅད་ལ་མགོན་འཆམས་སོགས་ཇི་སྙེད་ཡོད་པ་ཐམས་ཅད་སྤྱིར་གར་གྱི་ཉམས་དགུའི་རྣམ་པ་དང་ལྡན་དགོས་ཚུལ་</name>
		<name>སློབ་དཔོན་ཙནྡྲ་ཤྲཱིས་དབྱངས་ཀྱི་བསྟན་བཅོས་བློ་གསལ་མགུལ་རྒྱན, དགོས་པ་དང་ལྡན་པའི་ལྷན་སྐྱེས་རོལ་མོ་སྟེ་དབྱངས་ཀྱི་བྱེ་བྲག་དཀོན་མཆོག་མཆོད་པའི་དབྱངས་</name>
		<name>སློབ་དཔོན་ཛྙཱ་ན་ཤྲཱིས་, གསང་སྔགས་ཀྱི་སྐོར་ལ་འཕགས་ཡུལ་གྱི་སློབ་དཔོན་རྣམས་ཀྱི་བཞེད་པ་མི་འདྲ་ཚུལ་</name>
		<name>སློབ་དཔོན་ཤཱནྟི་,  གསང་བ་སྔགས་ཀྱི་སྐོར་ལ་འཕགས་ཡུལ་གྱི་སློབ་དཔོན་རྣམས་ཀྱི་བཞེད་པ་མི་འདྲ་ཚུལ་</name>
		<name>སློབ་དཔོན་ཤྲདྡྷཱ་ཀ་རས,  རྡོ་རྗེ་ཐེག་པ་སྡེ་སྣོད་གང་དུ་གཏོགས་ཚུལ་</name>
		<name>སློབ་དཔོན་སངས་རྒྱས་ཡེ་ཤེས་,  གསང་བ་སྔགས་ཀྱི་སྐོར་ལ་འཕགས་ཡུལ་གྱི་སློབ་དཔོན་རྣམས་ཀྱི་བཞེད་པ་མི་འདྲ་ཚུལ་</name>
		<name>སློབ་དཔོན་སངས་རྒྱས་གསང་, གསང་སྔགས་ནི་ཕྱི་མཚན་ཉིད་ཀྱི་སྡེ་སྣོད་ལས་ཁྱད་པར་</name>
		<name>སློབ་དཔོན་སངས་རྒྱས་གསང་བས, སྤྱིར་གསང་སྔགས་ཀྱི་རྒྱུད་ལ་རྣམ་པར་དབྱེ་བ་ཇི་ཙམ་ཡོད་སྙམ་</name>
		<name>སློབ་དཔོན་སངས་རྒྱས་གསང་བས, སྤྱིར་གསང་སྔགས་ཀྱི་རྒྱུད་ལ་རྣམ་པར་དབྱེ་བ་ཇི་ཙམ་ཡོད་སྙམ་</name>
		<name>སློབ་དཔོན་སོ་, སྡུད་བྱེད་ཀྱི་ཆིངས་མདོར་བསྟན་རྣལ་འབྱོར་བླ་མེད་ཀྱི་བརྗོད་བྱའི་དོན་བསྡུ་ཚུལ་</name>
		<name>སློབ་དཔོན་ཨ་བྷ་ཡས, སྤྱིར་གསང་སྔགས་ཀྱི་རྒྱུད་ལ་རྣམ་པར་དབྱེ་བ་ཇི་ཙམ་ཡོད་སྙམ་</name>
		<name>གསང་འདུས་རྒྱུད་ཕྱི་མ་, དབང་བསྐུར་གྱི་རྣམ་གཞག་དངོས་ལ་</name>
		<name>གསང་བ་བསམ་གྱིས་མི་ཁྱབ་པ, བཅོམ་ལྡན་འདས་ཀྱིས་གསུངས་པའི་ཆོས་ཐམས་ཅད་སྡོམ་བཞི་རུ་འདུས་ཏེ།  འདུས་བྱས་ཐམས་ཅད་མི་རྟག་པའོ། ། ཟག་པ་དང་བཅས་པ་ནི་སྡུག་བསྔལ་བའོ། ། ཆོས་ཐམས་ཅད་སྟོང་ཞིང་བདག་མེད་པའོ། ། མྱ་ངན་ལས་འདས་པ་ཞི་བའོ་</name>
		<name>བསམ་གཏན་ཕྱི་མ་, གཙོ་བོ་བསྙེན་པའི་དངོས་གཞི་དེ་ཉིད་སྒྲུབ་པ་ཁྱད་པར་ཅན་གྱི་བཟླས་ཚུལ་</name>
		<name>བསམ་གཏན་ཕྱི་མ་, གཙོ་བོ་བསྙེན་པའི་དངོས་གཞི་དེ་ཉིད་དམ་བསམ་གཏན་རྣམ་པ་གསུམ་དུ་གསུངས་ཚུལ་</name>
		<name>བསམ་གཏན་ཕྱི་མའི་འགྲེལ་པ་, དབྱེ་རྒྱུད་ལ་གསང་སྔགས་དང་རིག་སྔགས་གཉིས་སུ་འདུས་ཚུལ་</name>
		<name>ཧེ་བཛྲ་, ཐུན་མིན་སྔགས་བླ་མེད་ཀྱི་ཁྱད་ཆོས་ཀྱིས་བརྒྱན་ཏེ་ལུས་དེ་གཉིས་ལ་བརྟེན་ཅིང་གནས་པ་བདེ་བ་ཆེན་པོའི་བདག་ཉིད་ཡེ་ཤེས་ཀྱི་སྐུ་ཞེས་</name>
		<name>ཧེ་རུ་ཀ་གལྤོ་, ཨ་ནུ་ཡོ་གའི་བཤད་ཐབས་</name>
		<name>ཨཱརྱ་དེ་ཝའི་སྙིང་པོ་ཀུན་བཏུས,  སངས་རྒྱས་ཀྱི་ཆོས་རྣམས་ཡོངས་རྫོགས་གྲུབ་པའི་མཐའ་བཞི་རུ་ངེས་པར་གསུངས་པ་</name>
		<name>ཨིནྡྲ་བྷཱུ་ཏིས,  གསང་བ་སྔགས་ཀྱི་སྐོར་ལ་འཕགས་ཡུལ་གྱི་སློབ་དཔོན་རྣམས་ཀྱི་བཞེད་པ་མི་འདྲ་ཚུལ་</name>
	</l>
	<ns>
		<name>རྟེན་འབྲེལ་</name>
		<name>རྟེན་འབྲེལ་</name>
		<name>དབུ་མ,་</name>
	</ns>
	<pj>
		<name>ཀུན་བརྟགས་ནི་གཉིས་སྣང་འཁྲུལ་བར་འཇུག་པ་དང་། གཞན་དབང་ནི་དེ་དང་བྲལ་བའི་དོན་ཅན་དུ་འཇུག་པ་དང་། ཡོངས་གྲུབ་ནི་དེ་བཞིན་ཉིད་དུ་འཇུག་པའོ་</name>
		<name>སྐད་ཅིག་ཆ་མེད་</name>
		<name>ཁྱད་པར་སྟོན་པའི་ཚིག་</name>
		<name>ཁྱབ་ཆེས་པའི་མཚན་ཉིད་ཀྱི་སྐྱོན་</name>
		<name>གང་ཟག་</name>
		<name>གྲགས་པའི་རྗེས་དཔག་</name>
		<name>འགལ་བ་</name>
		<name>འགལ་བའི་གཏན་ཚིགས་</name>
		<name>རྒྱལ་པོའི་བྱ་བ་ལ་དབང་བ་བཞིན་</name>
		<name>རྒྱུན་</name>
		<name>སྒྲུབ་འཇུག་</name>
		<name>སྒྲུབ་པ་</name>
		<name>ངག་</name>
		<name>ངོ་བོ་སྟོན་པའི་མིང་</name>
		<name>དངོས་པོ་སྟོབས་ཞུགས་ཀྱི་རྗེས་དཔག་</name>
		<name>ལྔ་པ་འབྱུང་ཁུངས་</name>
		<name>གཅིག་</name>
		<name>ཆ་མེད་ཀྱི་རྡུལ་</name>
		<name>ཆོས་ཅན་བརྗོད་པའི་སྒྲ་</name>
		<name>ཆོས་བརྗོད་ཀྱི་སྒྲ་</name>
		<name>གཉིས་པ་ལས་སུ་བྱ་བ་</name>
		<name>མཉམ་བཞག་གི་སྒོམ་པ་</name>
		<name>རྟགས་ཡང་དག་གི་བསྒྲུབ་བྱ་</name>
		<name>རྟགས་གསལ་གྱི་ངོས་འཛིན་ཚུལ་</name>
		<name>རྟོག་དཔྱོད་ཟིལ་གནོན་</name>
		<name>ཐ་དད་</name>
		<name>མཐུན་དཔེ་ཡང་དག་</name>
		<name>དྲུག་པ་འབྲེལ་བ་</name>
		<name>བདུན་པ་གནས་གཞི་</name>
		<name>འདོད་རྒྱལ་གྱི་མིང་</name>
		<name>འདྲ་བ་རྒྱུ་མཚན་དུ་བྱས་པ་</name>
		<name>འདྲ་འབྲེལ་གཉིས་ཀ་ལས་ལྡོག་པའི་མིང་ནི་</name>
		<name>ལྡོག་ཆོས་</name>
		<name>ལྡོག་པ་</name>
		<name>གནས་ལུགས་ཀྱི་ལྟ་བ་</name>
		<name>རྣམ་དབྱེ་དང་པོ་ངོ་བོ་བརྗོད་པ་</name>
		<name>དཔེར་</name>
		<name>སྤང་བྱ་སྒྲིབ་གཉིས་སྤང་རུང་དང་འཐོབ་བྱ་མཆོག་གི་དངོས་གྲུབ་འཐོབ་རུང་ངམ། ཡང་ན་རིམ་གཉིས་ཀྱི་ཟབ་དོན་འཆད་ཅིང་སྒོམ་པའི་སྣོད་རུང་དང་སྐལ་ཅན་དུ་གྱུར་པ་ནི་སྨིན་པའོ་</name>
		<name>སྤྱི་མཚན་</name>
		<name>བྱེ་བྲག་</name>
		<name>འབྲས་མིང་རྒྱུ་ལ་བཏགས་པ་</name>
		<name>འབྲེལ་བ་</name>
		<name>འབྲེལ་མིང་ལ་རྒྱུ་མིང་འབྲས་བུ་ལ་བཏགས་པ་</name>
		<name>མ་ཁྱབ་པའི་མཚན་ཉིད་ཀྱི་སྐྱོན་</name>
		<name>མ་ངེས་པ་</name>
		<name>མི་མཐུན་དཔེ་ཡང་དག་</name>
		<name>མི་ལྡན་རྣམ་གཅོད་ཀྱི་སྒྲ་</name>
		<name>མི་སྲིད་རྣམ་གཅོད་ཀྱི་སྒྲ་</name>
		<name>མིང་</name>
		<name>ཚིག་</name>
		<name>ཚུལ་གསུམ་ཚད་མས་ངེས་པའི་གཏན་ཚིགས་</name>
		<name>ཚོགས་བརྗོད་ཀྱི་སྒྲ་</name>
		<name>ཚོགས་པའི་མིང་ཡ་གྱལ་ལ་བཏགས་པ་</name>
		<name>མཚན་གཞི་ལ་མི་གནས་པའི་མཚན་ཉིད་ཀྱི་སྐྱོན་</name>
		<name>རྫས་</name>
		<name>རྫས་ཆོས་</name>
		<name>རྫོགས་པའི་འབྲས་བུ་</name>
		<name>ཞེན་པའི་རྗོད་བྱེད་</name>
		<name>ཞེན་པའི་རྗོད་བྱེད་</name>
		<name>ཞེན་ཡུལ་</name>
		<name>གཞན་ལྡན་རྣམ་གཅོད་ཀྱི་སྒྲ་</name>
		<name>གཞན་སེལ་</name>
		<name>གཞལ་བྱ་ལྐོག་གྱུར་</name>
		<name>གཞལ་བྱ་མངོན་གྱུར་</name>
		<name>གཞལ་བྱ་ཤིན་ཏུ་ལྐོག་གྱུར་</name>
		<name>གཞིའི་ཡེ་ཤེས་</name>
		<name>བཞི་པ་ཆེད་དུ་བྱ་བ་</name>
		<name>གཟུང་ཡུལ་</name>
		<name>ཡ་གྱལ་གྱི་མིང་ཚོགས་པ་ལ་བཏགས་པ་</name>
		<name>ཡི་གེ་</name>
		<name>ཡིད་ཆེས་རྗེས་དཔག་</name>
		<name>ཡུལ་སྣང་ཕལ་པའི་སྟེང་གི་སྣང་གསུམ་ནི་</name>
		<name>རགས་པ་</name>
		<name>རང་མཚན་</name>
		<name>རིགས་བརྗོད་ཀྱི་སྒྲ་</name>
		<name>ཤེས་པ་ལ་རང་མྱོང་རང་རིག་མི་འདོད་པས་ཤེས་པ་ཐམས་ཅད་གཞན་རིག་ཏུ་འདོད་པ་</name>
		<name>ས་བོན་གྱི་ཆོས་ཀྱི་ཚུལ་གྱིས་རྒྱུའོ། །འབྱུང་བའི་ཚུལ་གྱིས་ཀུན་འབྱུང་བའོ། །འབྲེལ་བའི་ཚུལ་གྱིས་རབ་ཏུ་སྐྱེ་བའོ། །མངོན་པར་སྒྲུབ་པའི་ཚུལ་གྱིས་ན་རྐྱེན་ཏེ་</name>
		<name>ས་ལམ་དེ་ཉིད་ཀྱི་བཤད་པའི་སྐབས་སུ་འབྱུང་བ་</name>
		<name>སེལ་འཇུག་</name>
		<name>སྲིད་པ་ལན་བདུན་པ་ཟེར་བ་ནི་བདུན་ཚན་དུ་ཆོས་མཚུངས་པའི་ཕྱིར་ཏེ་</name>
		<name>གསུམ་པ་བྱེད་པ་པོ་</name>
		<name>བསལ་བ་</name>
	</pj>
	<tn>
		<name>ཀུན་འབྱུང་བདེན་པ་</name>
		<name>ཀུན་གཞིའི་རྣམ་ཤེས་</name>
		<name>ཀུན་གཞིའི་ས་བོན་</name>
		<name>སྐད་ཅིག་ཆ་མེད་</name>
		<name>སྐྱེ་མཆེད་</name>
		<name>ཁམས་</name>
		<name>འཁྲུལ་ཤེས་</name>
		<name>གང་ཟག་</name>
		<name>དགག་པ་</name>
		<name>འགལ་བ་</name>
		<name>འགལ་བའི་གཏན་ཚིགས་</name>
		<name>འགོག་བདེན་</name>
		<name>རྒྱུན་</name>
		<name>སྒྲ་</name>
		<name>སྒྲུབ་ངག་ལྟར་སྣང་</name>
		<name>སྒྲུབ་ངག་ཡང་དག་</name>
		<name>སྒྲུབ་འཇུག་</name>
		<name>སྒྲུབ་པ་</name>
		<name>བརྒྱུད་རྒྱུ་</name>
		<name>ངག་</name>
		<name>དངོས་རྒྱུ་</name>
		<name>དངོས་པོ་</name>
		<name>དངོས་པོ་</name>
		<name>དངོས་མིང་</name>
		<name>དངོས་མེད་</name>
		<name>མངོན་སུམ་</name>
		<name>མངོན་སུམ་ཚད་མ་</name>
		<name>གཅིག་</name>
		<name>ལྕེ་</name>
		<name>ཆ་མེད་ཀྱི་རྡུལ་</name>
		<name>ཆོས་ཅན་བརྗོད་པའི་སྒྲ་</name>
		<name>ཆོས་བརྗོད་ཀྱི་སྒྲ་</name>
		<name>འཇུག་ཡུལ་</name>
		<name>རྗེས་ཁྱབ་</name>
		<name>རྗེས་དཔག་ཚད་མ་</name>
		<name>རྗེས་སུ་གྲུབ་པའི་མིང་</name>
		<name>རྗོད་བྱེད་</name>
		<name>ཉོན་ཡིད,་</name>
		<name>བཏགས་མིང་</name>
		<name>རྟག་པ་</name>
		<name>རྟགས་ཡང་དག་</name>
		<name>རྟགས་ཡང་དག་གི་བསྒྲུབ་བྱ་</name>
		<name>རྟེན་འབྲེལ་</name>
		<name>རྟོག་པ་</name>
		<name>རྟོག་མེད་</name>
		<name>ཐ་དད་</name>
		<name>ཐལ་འགྱུར་ཡང་དག་</name>
		<name>ཐུན་མོང་བ་སྦྱོར་བའི་སྤྱོད་པ་ལ་</name>
		<name>མཐུན་དཔེ་ཡང་དག་</name>
		<name>ད་ལྟ་</name>
		<name>དྲི་</name>
		<name>འདས་པ་</name>
		<name>འདུ་བྱེད་ཀྱི་ཕུང་པོ་</name>
		<name>འདུ་ཤེས་</name>
		<name>འདུས་བྱས་</name>
		<name>འདུས་མ་བྱས་</name>
		<name>འདོད་རྒྱལ་གྱི་མིང་</name>
		<name>ལྡན་པ་མིན་པའི་འདུ་བྱེད་</name>
		<name>ལྡོག་ཁྱབ་</name>
		<name>ལྡོག་ཆོས་</name>
		<name>ལྡོག་པ་</name>
		<name>སྡུག་བསྔལ་བདེན་པ་</name>
		<name>ནང་དོན་བེམ་པོ་</name>
		<name>རྣ་</name>
		<name>རྣམ་འགྲེལ, དངོས་པོའི་མཚན་ཉིད་</name>
		<name>རྣམ་ཤེས,་</name>
		<name>རྣལ་འབྱོར་མངོན་སུམ་</name>
		<name>སྣ་</name>
		<name>དཔང་པོ་</name>
		<name>དཔེ་ལྟར་སྣང་</name>
		<name>དཔེ་ཡང་དག་</name>
		<name>སྤྱི་</name>
		<name>སྤྱི་མཚན་</name>
		<name>ཕུང་པོ,་</name>
		<name>ཕྱི་དོན་བེམ་པོ་</name>
		<name>ཕྱིར་རྒོལ་</name>
		<name>ཕྱོགས་ཆོས་</name>
		<name>བག་ཆགས,་</name>
		<name>བེམ་པོ་</name>
		<name>བྱེ་བྲག་</name>
		<name>དབང་པོའི་མངོན་སུམ་</name>
		<name>འབྲེལ་བ་</name>
		<name>མ་འཁྲུལ་པའི་ཤེས་པ་</name>
		<name>མ་གྲུབ་པ་</name>
		<name>མ་ངེས་པ་</name>
		<name>མ་འོངས་པ་</name>
		<name>མ་ཧཱ་ཡོ་གའི་ཐེག་པའི་ངོ་བོ་</name>
		<name>མི་རྟག་པ་</name>
		<name>མི་མཐུན་དཔེ་ཡང་དག་</name>
		<name>མི་ལྡན་རྣམ་གཅོད་ཀྱི་སྒྲ་</name>
		<name>མི་སྲིད་རྣམ་གཅོད་ཀྱི་སྒྲ་</name>
		<name>མིག་</name>
		<name>མིང་</name>
		<name>མིང་</name>
		<name>ཚད་མ་</name>
		<name>ཚད་མིན་བློ་</name>
		<name>ཚིག་</name>
		<name>ཚོགས་བརྗོད་ཀྱི་སྒྲ་</name>
		<name>ཚོར་བ་ནི་</name>
		<name>མཚན་ཉིད་</name>
		<name>མཚན་ཉིད་མ་ཡིན་པ་</name>
		<name>མཚན་དོན་གྱི་ངོ་བོ་</name>
		<name>མཚན་གཞི་</name>
		<name>མཚོན་བྱ་</name>
		<name>མཚོན་བྱ་མ་ཡིན་པ་</name>
		<name>རྫས་</name>
		<name>རྫས་ཆོས་</name>
		<name>ཞེན་ཡུལ་</name>
		<name>གཞན་ལྡན་རྣམ་གཅོད་ཀྱི་སྒྲ་</name>
		<name>གཞན་རིག་</name>
		<name>གཞན་སེལ་</name>
		<name>གཞལ་བྱ་</name>
		<name>གཞལ་བྱ་ལྐོག་གྱུར་</name>
		<name>གཞལ་བྱ་ལྐོག་གྱུར་</name>
		<name>གཞལ་བྱ་མངོན་གྱུར་</name>
		<name>གཞལ་བྱ་མངོན་གྱུར་</name>
		<name>གཞལ་བྱ་ཤིན་ཏུ་ལྐོག་གྱུར་</name>
		<name>གཟུགས,་</name>
		<name>གཟུགས་</name>
		<name>གཟུང་ཡུལ་</name>
		<name>ཡི་གེ་</name>
		<name>ཡིད་ཀྱི་མངོན་སུམ་</name>
		<name>ཡུལ་</name>
		<name>ཡུལ་ཅན་</name>
		<name>རགས་པ་</name>
		<name>རང་མཚན་</name>
		<name>རང་རིག་</name>
		<name>རང་རིག་མངོན་སུམ་</name>
		<name>རིག་པ་</name>
		<name>རིགས་བརྗོད་ཀྱི་སྒྲ་</name>
		<name>རེག་བྱ་</name>
		<name>རོ་</name>
		<name>ལམ་བདེན་</name>
		<name>ལུས་</name>
		<name>ཤེས་པ་</name>
		<name>ཤེས་བྱ་</name>
		<name>སུན་འབྱིན་ཡང་དག་</name>
		<name>སེམས་</name>
		<name>སེམས་བྱུང་གི་ལྟ་བའི་མཚན་ཉིད་</name>
		<name>སེལ་འཇུག་</name>
		<name>སོགས་ཁོངས་ནས་རྒོལ་བ་</name>
		<name>བསལ་བ་</name>
		<name>བསླབ་བྱ་སྦྱོར་བ་ཕྱིན་དྲུག་</name>
		<name>ཨ་ཏིའི་ཐེག་པའི་མཚན་ཉིད་</name>
	</tn>
	<ts>
		<name>ཁ་ཅིག་</name>
		<name>ཁ་ཅིག་ཀུན་བརྟགས་གཞན་དབང་ཡོངས་གྲུབ་གསུམ་གྱི་རྣམ་གཞག་སེམས་ཙམ་པ་ཁོ་ནའི་ལུགས་ཡིན་གྱི་དབུ་མ་པ་ལ་མ་གྲགས་སོ་སྙམ་པ་ནི་མི་འཐད་དེ་</name>
		<name>ཁ་ཅིག་གིས་</name>
		<name>རྒྱ་བོད་མཁས་གྲུབ་རྣམས་ཀྱིས་དབུ་མའི་བཞེད་ཚུལ་མི་འདྲ་བ་</name>
		<name>ཐ་སྙད་དུ་སངས་རྒྱས་ཀྱི་ས་ན་ཡེ་ཤེས་ཡོད་མེད་ལ་བཞེད་ཚུལ་མི་འདྲ་བ་</name>
		<name>དོན་དམ་རྟེན་འབྲེལ་ཡིན་པམི་འགལ་བར་གསུངས་པ་</name>
		<name>བདག་གཞན་ལས་སྐྱེ་བ་དགགས་པ་</name>
		<name>བོད་ཕྱི་རབ་པ་སོགས་ཐེག་པ་གོང་འོག་གི་བདག་མེད་གཉིས་འདོད་ཚུལ་དང་ཤེས་སྒྲིབ་བལྟ་ཚུལ་ལ་དཔྱད་པ་</name>
		<name>གཞན་སྟོང་དང་རང་སྟོང་གི་ལུགས་ལ་བོད་ཀྱིསྟོན་པ་སྔ་ཕྱི་ཕལ་མོ་ཆེ་རྣམས་དང་རྒྱ་གར་གྱི་པཎྜི་ཏ་ཕལ་པ་ཁ་ཅིག་གིས་བཞེད་ཚུལ་མི་འདྲ་བ་</name>
		<name>ཟི་ལུང་པཎ་ཆེན,  ཤེས་བྱ་ཐམས་ཅད་གཞི་ལྔ་བོ་འདོད་པ་ནི་ཉན་ཐོས་པ་ཁོ་ནས་ལུགས་ཡིན་པ་མི་འཐད་དོ་</name>
		<name>རང་སྡེ་གནས་མ་བུ་པ་སོགས་ཀྱིས་བདག་འདོད་ཅིང་སྐད་ཅིག་གིས་མི་འཇིག་པའི་འདུས་བྱས་ཁས་ལེན་པ་སོགས་སྐྱོན་སྤོང་དང་རྟག་པ་དང་དངོས་པོ་ཁས་མི་ལེན་པས་མི་སྟེགས་དང་ཁྱད་པར་ཆེ་བས་སོ་</name>
		<name>སངས་རྒྱས་པའི་གྲུབ་མཐའ་ལ་བཞི་བཞེད་ཚུལ་དང་ལྔ་བཞེད་ཚུལ་</name>
	</ts>
	<yw>
		<name>ཀུན་བརྟགས,་</name>
		<name>བསྐྱེད་པའི་རིམ་པ་</name>
		<name>གྲུབ་མཐའ་སྨྲ་བ་</name>
		<name>བགྲོད་བྱ་ལམ་གྱི་ཁྱད་པར་ལ་</name>
		<name>རྒྱས་བཤད་</name>
		<name>རྒྱུ་</name>
		<name>རྒྱུད་ཀྱི་དབྱེ་བ་བསྟན་པ་ལ་</name>
		<name>སྒྲ,་</name>
		<name>ངེས་དོན་</name>
		<name>ངོ་བོའི་སྒོ་ནས་འདུ་བྱེད་ཀྱི་ཕུང་པོ་ལ་དབྱེ་བ་</name>
		<name>ངོ་བོའི་སྒོ་ནས་དབྱེ་ན་</name>
		<name>དངོས་པོ་</name>
		<name>དངོས་པོ་</name>
		<name>དངོས་པོའི་གནས་ལུགས་གཉིས་</name>
		<name>དངོས་མིང་</name>
		<name>མངོན་སུམ་</name>
		<name>སྔགས་ཀྱི་ཚུལ་ནི་གསུམ་</name>
		<name>སྔགས་རྒྱུད་ལ་སྤྱི་ཙམ་དུ་རྣམ་པར་དབྱེ་</name>
		<name>རྗེས་དཔག་ཚད་མ་</name>
		<name>རྗོད་བྱེད་</name>
		<name>རྗོད་བྱེད་</name>
		<name>རྗོད་བྱེད་</name>
		<name>རྗོད་བྱེད་</name>
		<name>བརྗོད་བྱ་</name>
		<name>བཏགས་མིང་</name>
		<name>རྟགས་ཡང་དག་</name>
		<name>རྟགས་ཡང་དག་</name>
		<name>རྟགས་ཡང་དག་</name>
		<name>དང་པོ་ལ་གཉིས་</name>
		<name>དང་པོ་ལ་གཉིས་</name>
		<name>དེ་འཆད་པ་ལ་</name>
		<name>དྲི,་</name>
		<name>འདུ་ཤེས་ངོ་བོའི་སྒོ་ནས་དབྱེ་བ་</name>
		<name>འདུ་ཤེས་གནས་སྐབས་སམ་དམིགས་པའི་སྒོ་ནས་དབྱེ་བ་</name>
		<name>ལྡན་མིན་འདུ་བྱེད,་</name>
		<name>ལྡན་མིན་འདུ་བྱེད,་</name>
		<name>ནང་དོན་བེམ་པོ་</name>
		<name>རྣལ་འབྱོར་གྱི་རྒྱུད་</name>
		<name>རྣལ་འབྱོར་མངོན་སུམ་</name>
		<name>སྤྱི་</name>
		<name>སྤྱི་རྒྱུད་</name>
		<name>ཕྱག་རྒྱ་ཆེན་མོ་ལ་</name>
		<name>ཕྱི་དོན་བེམ་པོ་</name>
		<name>བག་ཆགས་</name>
		<name>བུའི་ཚུལ་དུ་སྐྱེས་པའི་རྫོགས་རིམ་</name>
		<name>བེམ་པོ་</name>
		<name>བྱ་རྒྱུད་ལ་</name>
		<name>བྱ་སྤྱོད་གཉིས་</name>
		<name>བྱེ་བྲག་</name>
		<name>བྱེབྲག་ཏུ་དབྱེ་</name>
		<name>བློ་</name>
		<name>དབང་བསྐུར་གྱི་རྣམ་གཞག་ལ་</name>
		<name>དབྱེ་བ་ནི་</name>
		<name>འབྱུང་བ་བཞི་</name>
		<name>མ་གྲུབ་པ་</name>
		<name>མིང་</name>
		<name>མིང་གི་རྣམ་གྲངས་སྣང་བ་གསུམ་</name>
		<name>གཙོ་བོ་སེམས་དངོས་པོའི་གནས་</name>
		<name>གཙོ་བོ་སེམས་དངོས་པོའི་གནས་</name>
		<name>ཚད་མ་</name>
		<name>ཚད་མ་</name>
		<name>ཚུལ་རྣམ་པ་བཞི་</name>
		<name>ཚོར་བ་ངོ་བོའི་སྒོ་ནས་དྲུག་ཏུ་དབྱེ་བ་</name>
		<name>ཚོར་བ་མཚུངས་ལྡན་གྱི་སྒོ་ནས་ལྔ་རུ་དབྱེ་བ་</name>
		<name>མཚན་ཉིད་ཀྱི་སྐྱོན་</name>
		<name>རྫོགས་པའི་རིམ་པ་</name>
		<name>ཞེན་པའི་རྗོད་བྱེད་</name>
		<name>གཞན་དབང་</name>
		<name>གཞལ་བྱ་</name>
		<name>གཞི་ལའང་བཅོ་ལྔ་</name>
		<name>གཞུང་དོན་དངོས་འཆད་པ་ལ་</name>
		<name>གཞུང་དོན་དབྱེ་བ་དངོས་ལ་</name>
		<name>ཟུར་གཉིས་</name>
		<name>གཟུགས་ཀྱི,་</name>
		<name>ཡི་གེ་</name>
		<name>ཡུལ་</name>
		<name>ཡུལ་ཅན་</name>
		<name>ཡོངས་གྲུབ,  དེ་ལ་ངོ་བོའི་སྒོ་ནས་དབྱེ་བ་མེད་ཀྱང་།  ཆོས་ཅན་སོ་སོ་དང་འབྲེལ་བའི་ཚུལ་གྱིས་དབྱེ་བ་མང་པོར་འགྱུར་བ་ཡིན་ཏེ་</name>
		<name>རགས་པའི་གཞི་ལའང་མཚན་ཉིད་དང་</name>
		<name>རང་དོན་རྗེས་དཔག་</name>
		<name>རང་བཞིན་དང་བཅས་</name>
		<name>རང་བཞིན་བྱིངས་</name>
		<name>རེག་བྱ,་</name>
		<name>ལམ་གྱི་དབང་བསྐུར་བ་</name>
		<name>ཤེས་བྱ་</name>
		<name>སངས་རྒྱས་ནི་གཉིས་</name>
		<name>སེམས་བྱུང་</name>
		<name>སེམས་བྱུང་</name>
		<name>སེམས་བྱུང་</name>
		<name>སེམས་བྱུང་</name>
		<name>སེམས་བྱུང་</name>
		<name>སེམས་བྱུང་གི་ལྟ་བ་ངོ་བོའི་སྒོ་ནས་དབྱེ་ན་</name>
		<name>སེམས་བྱུང་གི་ལྟ་བ་ཆར་གཏོགས་ཀྱི་སྒོ་ནས་དབྱེ་བ་</name>
		<name>སེམས་བྱུང་གི་དབྱེ་བ་ལས་གཞན་འགྱུར་བཞི་ནི་</name>
	</yw>
</tags>