<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tags SYSTEM "struct/tags_template.dtd">
<tags ref="sheja_kunkhyab_03.xml">
	<dr></dr>
	<ds></ds>
	<dw>
		<name> ཀུན་ཀྱང་གསང་བདག་རྣམ་པར་རོལ་པའི་ཕྱིར། །སྡུད་པོ་གཅིག་ཅིང་གསང་ཆེན་བསྟན་པ་ནི། །ཡུན་རིང་ཁྱད་པར་མ་རྒྱུད་ནུབ་པ་མེད། །</name>
		<name> དགྱེས་རྡོར་བདུད་འཇོམས་ཚེ་ན་ཆོས་འབྱུང་དུ། །རྩ་བའི་རྒྱུད་བསྟན་བཤད་རྒྱུད་གཞན་དུའོ། །</name>
		<name> རྒྱལ་བསྟན་དབང་བྱས། །</name>
		<name> རྒྱལ་བ་འདས་ནས་ཉི་ཤུ་རྩ་བརྒྱད་ལོར། །མ་ལ་ཡ་རྩེར་རིགས་ཅན་དྲ་མ་ལྔས། །གདུང་ཚིག་ཉེར་གསུམ་བཏོན་པས་གསང་བའི་བདག །མངོན་སུམ་བྱོན་ནས་གསང་རྒྱུད་ཟློས་ཏེ་བསྟན། །</name>
		<name> རྒྱུད་སྡེ་བཞི་ལས་བྱ་རྒྱུད་འོག་མིན་དང་། །རི་རབ་རྩེ་མོ་འཇམ་དཔལ་སོགས་ལ་གསུངས། །</name>
		<name> སྒྲུབ་སྡེ་ཞི་ཁྲོས་གསུངས་ཤིང་གསང་བདག་བསྡུས། །མཁའ་འགྲོར་གཉེར་གཏད་མཆོད་རྟེན་བུམ་པར་སྦས། །སློབ་དཔོན་བརྒྱད་ཀྱིས་དགུང་བདུན་དགོངས་པའི་ཚེ། །ལས་ཀྱི་དབང་མོས་སྒྲོམ་བུ་སོ་སོར་གཏད། །ཀུན་འདུས་བཀའ་བབས་སློབ་དཔོན་ཆེན་པོའོ། །</name>
		<name> ངེས་ཚིག་དྷརྨ་ཙཀྲའི་སྒྲ་ཕྱི་མ། །རྟོགས་པ་འཕོ་དང་ལུང་གི་ཆོས་ཕུང་ཚོགས། །</name>
		<name> ངེས་ཚིག་དྷརྨའི་སྒྲ་ལས་དོན་བཅུ་འཛིན། །</name>
		<name> ངོ་བོ་སྒྲིབ་པའི་གཉེན་པོ་རྣམ་དཀར་ཕྱོགས། །དམ་པའི་ཆོས་ཀྱི་ངོ་བོ་ནི་ཇི་སྐད་དུ། སྡུག་བསྔལ་དག་ནི་ཐམས་ཅད་དང་། །སྒྲིབ་ཀུན་སེལ་བྱེད་དམ་པའི་ཆོས།</name>
		<name> སྔ་འགྱུར་རྙིང་མའི་ལུགས་སུ་གསང་ཆེན་གྱི། །བསྟན་པའི་བབ་ལུགས་ཆེན་པོ་རྣམ་པ་གསུམ། །</name>
		<name> ཆོས་འཁོར་ངོ་བོ་དམ་ཆོས་མི་མཐུན་གཅོད། །</name>
		<name> འཆོས་སྐྱོབ་ཡོན་ཏན་ཅན། །བསྟན་བཅོས་དེ་ནི་དྲུག་བྲལ་གསུམ་དུ་འདོད། །</name>
		<name> རྗོད་བྱེད་ཙམ་གྱི་སྒོ་ནས་རྒྱལ་བའི་བཀའ། །མདོ་སྡེ་དབྱངས་བསྙད་ལུང་བསྟན་ཚིགས་སུ་བཅད། །ཆེད་བརྗོད་གླེང་གཞི་རྟོགས་བརྗོད་དེ་ལྟར་བྱུང་། །སྐྱེས་རབས་རྒྱས་དང་རྨད་བྱུང་གཏན་ལ་དབབ། །གསུང་རབ་ཡན་ལག་བཅུ་གཉིས་རྣམས་སུ་དབྱེ། །</name>
		<name> བརྗོད་བྱ་ཇི་སྙེད་པ་དང་ཇི་ལྟ་བ། །ཐར་དང་རྣམ་མཁྱེན་གཙོ་བོར་སྟོན་རྣམས་ཏེ། །</name>
		<name> རྟོག་འདུལ་དབང་གིས་ཐེག་པ་ཇི་སྙེད་པ། །རང་བཞིན་རྫོགས་པ་ཆེ་ལས་འཕྲོས་པའོ། །</name>
		<name> རྟོགས་པའི་དམ་ཆོས་འགོག་ལམ་བདེན་པ་སྟེ། །འཕགས་བཞིའི་ཐུགས་རྒྱུད་གང་ཞིག་བྲལ་བ་དང་། །གང་གིས་བྲལ་བྱེད་གཉེན་པོའི་རང་བཞིན་ཉིད། །</name>
		<name> སྟོན་པ་མངོན་སངས་རྒྱས་ཏེ་བདུན་ཕྲག་བདུན། །རྫོགས་མཐར་ཆོས་འཁོར་བསྐོར་ནས་མྱང་འདས་བར། །ཐེག་དམན་འབའ་ཞིག་གསུངས་ཞེས་ཉན་ཐོས་སྨྲ། །ཐེག་ཆེན་པ་རྣམས་འཁོར་ལོ་གསུམ་དུ་བཞེད། །</name>
		<name> སྟོན་པ་འདས་པའི་ཕྱི་ལོར་ལྷ་རྣམས་ཀྱིས། །འཕྱ་བ་སེལ་དང་བསྟན་པ་ཡུན་གནས་ཕྱིར། །</name>
		<name> སྟོན་པ་གཤེགས་ནས་བརྒྱ་དང་བཅུ་ལོན་ཚེ། །རུང་བ་མིན་པའི་གཞི་བཅུ་སུན་དབྱུང་ཕྱིར། །གྲགས་པ་ལ་སོགས་དགྲ་བཅོམ་བདུན་བརྒྱ་ནི། །ཀུསྨ་པུ་རིའི་གཙུག་ལག་ཁང་དུ་འདུས། །བདུན་བརྒྱས་ཡང་དག་བརྗོད་པ་ཞེས་བྱ་བ། །ཆ་ཤས་བསྡུ་བར་མཛད་ཅིང་། །</name>
		<name> བསྟན་པའི་གནས་ཚད་ལོ་གྲངས་སྟོང་དུ་བཤད། །</name>
		<name> ཐ་མས་མཚན་ཉིད་རྣམ་གསུམ་གཙོ་བོར་སྟོན། །</name>
		<name> ཐམས་ཅད་ཆོས་ཀྱི་ཕུང་པོ་ཞེས་བྱ་སྟེ། །དེ་ཡང་བརྒྱད་ཁྲི་དང་ནི་བཞི་སྟོང་ངོ་། །</name>
		<name> ཐུགས་རྗེའི་གཞན་སྣང་རིགས་ལྔའི་ཁང་བརྩེགས་སུ། །སྟོན་པ་རྣམ་ལྔས་ཟབ་དབང་གསུམ་ལ་སོགས། །དགོངས་པ་བརྡ་དང་འཆད་པའི་ཚུལ་དྲུག་གིས། །ཐབས་ཀྱི་ཐེག་པ་རྒྱལ་ཚབ་རྣམས་ལ་སྟོན། །</name>
		<name> ཐུན་མིན་ཐེག་པ་ཆེ་རྣམས་མ་ག་དྷཱའི། །ལྷོ་ཕྱོགས་དྲི་མེད་འབྱུང་བ་ཞེས་བྱའི་རིར། །བྱང་སེམས་འབུམ་ཕྲག་བཅུ་འདུས་རྡོ་རྗེ་འཛིན། །བྱམས་དང་འཇམ་དཔལ་མདོ་འདུལ་མངོན་པ་བསྡུས། །</name>
		<name> ཐེ་ཚོམ་སྤྱོད་དང་ལྟ་བ་ཕྱིན་ལོག་སྤོང་། །</name>
		<name> ཐེག་ཆེན་ལམ་ལྔ་གསུང་རབ་ཀུན་ལ་འཇོག །</name>
		<name> དུས་འཁོར་མྱ་ངན་འདས་པའི་སྔ་ལོགས་ཀྱི། །ནག་ཉར་དཔལ་ལྡན་འབྲས་སྤུངས་མཆོད་རྟེན་གྱི། །འོག་ཏུ་ཆོས་དབྱིངས་གསུང་དབང་སྟེང་མར་ནི། །དཔལ་ལྡན་རྒྱུ་སྐར་དཀྱིལ་འཁོར་ལེགས་སྤྲུལ་ནས། །ཟླ་བཟང་ལ་སོགས་སྐལ་ལྡན་འཁོར་ལ་གསུངས། །</name>
		<name> དུས་དྲུག་ཚེ་ན་རྩོལ་མེད་ཐེག་པ་ནི། །སེམས་ལྷག་ཅན་ལ་རྡོར་སེམས་དབང་སྐུར་སྩལ། །ལྷ་ཡི་གནས་དར་དེ་ཉིད་མི་ཡུལ་དུ། །སྤྲུལ་པའི་སྐུར་བཞེངས་དགའ་རབ་རྡོ་རྗེ་ཡིས། །དབང་རྒྱུད་མཛོད་ཐོབ་བསྟན་པའི་བདག་པོར་གྱུར། །</name>
		<name> དེ་དག་སྲིན་པོ་བློ་གྲོས་ཐབས་ལྡན་གྱིས། །ཡི་གེར་བཀོད་ནས་མཁའ་ལ་རྩལ་གྱིས་སྦས། །དེ་ནི་རིག་འཛིན་བརྡ་ཡི་བརྒྱུད་པའོ། །</name>
		<name> དེ་དང་དུས་མཚུངས་ཕྱི་རྒྱུད་སྡེ་གསུམ་ནི། །ཝཱ་རཱ་ཎ་སཱི་བྱ་རྐང་མེ་རི་འབར། །ཨ་ནུ་སིངྒ་གླིང་གི་ནགས་ཚལ་དུ། །གླེགས་བམ་དངོས་སུ་བབས་ཤིང་ཨ་ཏི་ཡང་། །དྷ་ན་ཀོ་ཥར་དགའ་རབ་རྡོ་རྗེ་ལ། །རྡོ་རྗེ་སེམས་དཔས་གསུངས་ཏེ་ཡི་གེར་བཀོད། །གཞན་དང་གཞན་ནས་བྱུང་བ་ཆེས་མང་ངོ་། །དེ་དག་གང་ཟག་སྙན་ཁུང་བརྒྱུད་པ་སྟེ། །</name>
		<name> དེ་ཚེ་དེ་ཡི་བྱིན་བས་སྣང་བ་ལས། །རྒྱལ་པོ་ཛཿལ་རྨིས་ལྟས་བདུན་ཤར་ཏེ། །ཕྱག་རྡོར་སྐུ་དང་ཏནྟྲ་སྡེ་བཅོ་བརྒྱད། །ཡང་ཐོག་བབས་ཤིང་རིམ་པར་དོན་རྟོགས་ནས། །ཀུ་ཀུ་རཱ་ཛ་སོགས་ལས་བརྒྱུད་དེ་དར། །</name>
		<name> དེ་ཚེ་མ་དག་ཞིང་དུ་བཅའ་གཞི་ཡི། །སྟོན་པ་དྲུག་གིས་ལམ་སྟེགས་ཆོས་སྒོ་སྤྲོ། །</name>
		<name> དེ་ཡང་ཕུང་པོ་རྟེན་འབྲེལ་བྱང་ཕྱོགས་ལུང་། །རིང་པོ་བར་མ་གཅིག་ལས་འཕྲོས་སོགས་བཞག །འདུལ་དང་མངོན་པ་དག་ཀྱང་དེ་བཞིན་ནོ། །</name>
		<name> དེ་ཡང་བྱེད་ལས་སྒོ་ནས་རྒྱ་ཆེན་སྡུད། །ཟབ་མོ་རྣམ་འབྱེད་འཁྲུགས་པ་སྡེབ་དང་གསུམ། །</name>
		<name> དེ་ལས་འགོག་ལམ་གྱིས་བསྡུས་དམ་པའི་ཆོས། །</name>
		<name> དེའི་རྗེས། །དགེ་སློང་མ་ཧཱ་དེ་བ་སློབ་མར་བཅས། །གཞི་ལྔ་བསྒྲགས་པས་རྩ་བའི་སྡེ་བཞི་དང་། །དེ་ལས་གྱེས་པ་བཅོ་བརྒྱད་ཉིད་དུ་གྱུར། །</name>
		<name> བདག་རྐྱེན་སངས་རྒྱས་ཞལ་ནས་གསུངས་པ་དང་། །སྐུ་གསུང་ཐུགས་བྱིན་བརླབས་དང་རྗེས་གནང་ངོ་། །</name>
		<name> བདེ་མཆོག་ཐོག་མ་མེད་ནས་རྒྱལ་བས་གསུངས། །གཉིས་ལྡན་དུས་སུ་འབྲས་བུའི་ཧེ་རུ་ཀས། །ཛམྦུའི་གླིང་དུ་འཁོར་ལ་བསྐྱར་ནས་བཤད། །རྩོད་དུས་དྲག་པོ་ཆུང་མ་འཁོར་བཅས་ཀྱིས། །གནས་ཡུལ་དུར་ཁྲོད་རྣམས་ལ་དབང་བྱེད་ཚེ། །སྤྲུལ་པས་བཏུལ་ནས་དཀྱིལ་འཁོར་བཀོད་དེ་གསུངས། །</name>
		<name> བདེན་བཞི་ལན་གསུམ་བཟླས་པ་བཅུ་གཉིས་ཏེ། །</name>
		<name> མདོ་འདུལ་མངོན་པ་རྒྱུ་མཚན་བཞི་བཞིས་བརྗོད། །</name>
		<name> ནང་གསེས་འདུལ་བའི་མདོ་སོགས་དགུར་དབྱེ་བས། །</name>
		<name> ནྱ་གྲོ་དྷ་ཡི་ཕུག་ཏུ་དགྲ་བཅོམ་པ། །ལྔ་བརྒྱ་འདུས་ཏེ་ཀུན་དགའ་ཉེ་བར་འཁོར། །འོད་སྲུང་གསུམ་གྱིས་མདོ་འདུལ་མངོན་པ་བསྡུས། །</name>
		<name> རྣལ་འབྱོར་རྒྱུད་ནི་སྟོན་པ་འོག་མིན་དུ། །སངས་རྒྱས་ལས་སྤྲུལ་ལོངས་སྐུ་ཆུང་ངུ་ཡིས། །རི་རབ་རྩེ་མོར་དཀྱིལ་འཁོར་སྤྲུལ་པ་དང་། །གཞན་འཕྲུལ་དབང་བྱེད་ལ་སོགས་མ་ངེས་གསུངས། །</name>
		<name> སྣང་ཆར་སྟུག་པོ་བཀོད་པར་མཚན་རྫོགས་སྐུས། །རང་སྣང་འཁོར་ལ་དུས་བཞི་མཉམ་ཉིད་དང་། །རྫོགས་པ་ཆེན་པོ་མིང་ཚིག་རང་མཚན་ལས། །འདས་པའི་གསུང་གིས་རྒྱུན་མི་འཆད་དུ་སྤྲོ།</name>
		<name> སྤྱོད་རྒྱུད་རྣམ་སྣང་ཞིང་དང་ཞིང་བར་མ། །རྩ་གསུམ་སོགས་སུ་སྲས་བཅས་རྒྱལ་ལ་སྟེ། །གསུང་བ་པོ་ནི་མཆོག་གི་སྤྲུལ་སྐུའོ། །</name>
		<name> ཕུང་པོའི་ཚད་ལ་ཉན་ཐོས་འདོད་ཚུལ་གསུམ། །</name>
		<name> བོད་སོགས་སྟོན་པ་མཉན་ཡོད་བཞུགས་པའི་ཚེ། །ཨིནྡྲ་བྷཱུ་ཏིས་གསོལ་བཏབ་ཨོ་རྒྱན་གཤེགས། །སྤྲུལ་པའི་དལ་དུ་དབང་རྒྱུད་གནང་བར་གསུངས། །</name>
		<name> བྱ་སྤྱོད་རྣལ་འབྱོར་རྒྱུད་རྣམས་སུམ་རྩེན་བྱང་། །ལྕང་ལོ་ཅན་དུ་ཕྱག་ན་རྡོ་རྗེས་བསྡུས། །</name>
		<name> བྱེ་སྨྲས་མཐོང་ལམ་མདོ་སྡེས་མཐོང་སྒོམ་དང་། །མི་སློབ་ལམ་སྟོན་ཆོས་ཀྱི་རྣམ་གྲངས་བཅས། །</name>
		<name> བླ་མེད་ཞུ་བ་པོ་དང་གཏད་པ་དེས། །བསྡུས་ཤིང་སྟོན་པ་པོས་ཀྱང་སྡུད་སོགས་ལས། །བྱེ་བྲག་མ་རྒྱུད་རྡོ་རྗེ་མཁའ་འགྲོ་རྣམས། །དྲི་བ་དྲིས་ལན་ཚུལ་གྱིས་གཏན་ལ་ཕབ། །བརྟག་པ་གཉིས་པ་རྡོ་རྗེ་སྙིང་པོས་ཏེ། །དུས་འཁོར་རྩ་རྒྱུད་ཟླ་བ་བཟང་པོ་དང་། །བསྡུས་རྒྱུད་འཇམ་དཔལ་གྲགས་པས་སྙིང་པོར་དྲིལ། །</name>
		<name> བླ་མེད་གསང་འདུས་སྟོན་པས་བདུད་བཏུལ་རྗེས། །དགའ་ལྡན་ཡང་ན་གཞན་འཕྲུལ་གནས་སུ་གཤེགས། །དཀྱིལ་འཁོར་སྤྲུལ་ནས་མཁའ་ཁྱབ་འཁོར་ལ་གསུངས། །ཨཱ་ལངྐཱ་ར་ཀུན་སྙིང་དག་གིས་བཞེད། །</name>
		<name> དབང་པོའི་རིམ་ལས་ཆོས་འཁོར་རྣམ་གསུམ་མམ། །</name>
		<name> དབྱེ་ན་དང་པོ་བདེན་བཞི་བར་པ་ནི། །</name>
		<name> འབྲས་སྤུངས་ཁོ་ནར་རྒྱུད་སྡེ་མ་ལུས་པ། །བསྟན་པར་བཞེད་དང་ཀུན་རྫོབ་དོན་དམ་གྱི། །ཐ་དད་གནས་སུ་འཁོར་ལོའི་མགོན་པོའི་སྐུར། །བཞེངས་ཏེ་སྟོན་འཁོར་དབྱེར་མེད་བདེ་ཆེན་དང་། །ནཱ་དའི་དབྱངས་ཀྱིས་དུས་ཀུན་བསྒྲག་པའོ། །</name>
		<name> གཙང་མའི་གནས་སུ་སངས་རྒྱས་འབྱུང་བའི་སྔོན། །ཆོས་མཐུན་ལོངས་སྐུས་གྲུབ་པའི་རིག་འཛིན་ལ། །ཕ་རོལ་ཕྱིན་དང་ཕྱི་རྒྱུད་སྡེ་གསུམ་གསུངས། །</name>
		<name> རྩིབས་ལོགས་ལ་སོགས་དགྲ་བཅོམ་ལྔ་བརྒྱ་དང་། །བཙུན་པ་བཞི་བརྒྱ་རྒྱལ་པོ་ཀ་ནིཥྐས། །སྤྱན་དྲངས་གྱེས་པ་བཀར་བསྒྲུབས་སྡེ་སྣོད་གསུམ། །ཡི་གེར་བཀོད་དེ་བཀའ་བསྡུ་གསུམ་པར་མཛད། །</name>
		<name> མཚན་ཉིད་མེད་ལ་དངོས་བསྟན་རྣམ་ཐར་གསུམ། །སྦས་དོན་མངོན་རྟོགས་བརྒྱད་པོ་ཡན་ལག་བཅས། །</name>
		<name> གཞན་དག་གླང་པོ་རབ་བརྟན་རྒྱབ་ཚད་བཞེད། །</name>
		<name> གཞན་སྣང་བརྡ་དང་ཚིག་ལས་བྱུང་བའི་རྒྱུད། །རྡོ་རྗེ་ཆོས་རབ་མི་ཡི་ཐོད་པ་ཅན། །ཌཱ་ཀི་པཱུརྞ་ཉེར་ཞི་སོགས་ཀྱིས་བསྡུས། །</name>
		<name> གཞན་ཡང་སོ་བྱང་སྔགས་ལ་སྡེ་སྣོད་དགུ། །མིང་རྐྱང་དང་ནི་ལྷག་དང་ཟབ་སྒྲས་བརྒྱན། །</name>
		<name> འོད་དུ་ཐིམ་ཚེ་འཇམ་དཔལ་བཤེས་གཉེན་སོགས། །རྒྱལ་ཚབ་རྣམས་ལ་འདས་རྗེས་རིམ་པར་བབས། །</name>
		<name> ཡང་ན་ཆོས་དོན་བཤད་སྒྲུབ་འབེལ་གཏམ་ཕྱིར། །སྡེ་སྣོད་གསུམ་བཞག་གདུལ་བྱའི་དབང་བྱས་ནས། །ཐེག་པ་ཆེ་ཆུང་སྡེ་སྣོད་གཉིས་སུ་འདུ།</name>
		<name> རང་སྣང་རྣམ་དག་འོག་མིན་ཆོས་དབྱིངས་སུ། །ཀུན་ཏུ་བཟང་པོས་ཡེ་ཤེས་རྒྱ་མཚོ་ལ། །འོད་གསལ་འདུས་མ་བྱས་པའི་དགོངས་པ་ནི། །བསམ་མི་ཁྱབ་དུས་རང་བཞིན་སྣང་བར་མཛད། །</name>
		<name> རབ་འབྲིང་ཐ་མའི་ཚད་ལྡན་རྩོམ་པ་པོས། །</name>
		<name> རིགས་གསུམ་མཁའ་འགྲོ་ཆོས་ཀྱི་སྤྱན་ཅན་ལ། །བསྟན་པའི་གཉེར་གཏད་མདོར་ན་སྐུ་གསུམ་གྱི། །སྟོན་པའི་གླེང་གཞི་རྒྱལ་བ་དགོངས་བརྒྱུད་དོ། །</name>
		<name> རིགས་གསུམ་མཁྱེན་བརྩེ་ནུས་པའི་མངའ་བདག་གིས། །ལྟ་བ་སྒྲུབ་པ་སྤྱོད་ཕྱོགས་གཙོ་བོར་བཤད། །ལྷ་ཀླུ་གནོད་སྦྱིན་ཚོམ་བུ་འབུམ་སྡེ་གྲོལ། །</name>
		<name> ལུགས་འདིར་བསྟན་པའི་གནས་ཚད་མང་ན་ཡང་། །ཡོངས་གྲགས་ལྔ་བརྒྱ་ཕྲག་བཅུ་ད་ལྟ་ནི། །ལུང་གི་ལེའུ་ཡིན་གསུངས་ཀློང་ཆེན་སོགས། །སྒྲུབ་དུས་གསུམ་ལས་ཤེས་རབ་སྐབས་སུ་བཞེད། །</name>
		<name> ལུང་གི་ངོ་བོ་ངག་གི་རྣམ་རིག་སྟེ། །རྒྱལ་བའི་ཡེ་ཤེས་འགྲོ་སེམས་དག་པ་ལས། །གདུལ་བྱའི་ཤེས་པ་མིང་ཚིག་ཡི་གེར་སྣང་། །བྱེ་མདོས་མིང་ཚིག་ཕུང་པོ་གཉིས་སུ་སྨྲ། །</name>
		<name> ལུང་ནི་ངོ་བོའི་སྒོ་ནས་རྣམ་པ་བཅུས། །ལེགས་གསུངས་བཀའ་དང་དགོངས་འགྲེལ་བསྟན་བཅོས་གཉིས། །</name>
		<name> གཤེད་སྐོར་བདུད་དཔུང་འདུལ་ཚེ་གསང་གསུམ་གྱི། །</name>
		<name> བཤད་བྱ་སྤྱི་དང་བྱེ་བྲག་དགོངས་འགྲེལ་ལ། །འཁོར་ལོ་གསུམ་གྱི་ལྟ་སྤྱོད་ཐ་དད་དང་། །</name>
		<name> ས་བཅུའི་དབང་ཕྱུག་རྒྱན་དྲུག་ལ་སོགས་པའི། །གཞུང་རྣམས་རྒྱལ་བའི་བཀའ་བཞིན་སྤྱི་བོར་བླང་། །བོད་གཞུང་རྙིང་པ་རྣམས་ཀྱང་ཁྱད་འཕགས་སོ། །</name>
		<name> ལྷ་མིའི་བླ་མས་གདུལ་བྱ་འདུལ་བ་ཡི། །ཆོ་འཕྲུལ་གཙོ་བོ་ཆོས་ཀྱི་འཁོར་ལོ་སྟེ། །</name>
		<name>བརྗོད་བྱའི་དབང་བྱས་རྗོད་བྱེད་སྡེ་སྣོད་གསུམ། །དེ་ཡང་ཚུལ་ཁྲིམས་འདུལ་བ་ཏིང་འཛིན་མདོ། །ཤེས་རབ་བསླབ་པ་མངོན་པས་གཙོ་བོར་སྟོན། །</name>
		<name>བསླབ་པ་གསུམ་བརྗོད་ངག་ཚིག་དྲི་མ་མེད། །</name>
	</dw>
	<gd>
		<name>སྤྱིར་སྡེ་སྣོད་</name>
	</gd>
	<kd></kd>
	<l>
		<name> ཁོག་གཞུང་, དེ་ལྟར་བཤད་པ་དེ་དག་མདོར་བསྡུ་ན། སྟོན་པ་སྐུ་གསུམ་གྱི་གླེང་གཞི་དང་འབྲེལ་བ་དགོངས་པ་རོ་གཅིག་ཏུ་མཉམ་པས་ཆོས་བསྟན་བྱ་སྟོན་བྱེད་མེད་ཀྱང་ཡེ་ཤེས་ཀྱི་རྩལ་ལས་ཚུལ་ཙམ་དུ་སྣང་བས་རྒྱལ་བས་དགོངས་པའི་བརྒྱུད་པ་ཡིན་པ</name>
		<name> མདོ་སྡེ་རྒྱན་, འདུལ་བ་ཞེས་བྱ་བ་ནི་བི་ན་ཡ་སྟེ་བཞི་ཚན་གཉིས་ཀྱིས་བཤད་པ་</name>
		<name>།རྟོག་གེ་འབར་བ།, ཐེག་པ་ཆེན་པོ་སངས་རྒྱས་ཀྱི་བཀའ་ཡིན་པ་སྒྲུབ་པ་</name>
		<name>་མདོ མི་གསལ་, ཆོས་ཀྱི་སྒྲ་ཤེས་བྱ་ལ་འཇུག་པའི་དཔེར་བསྟན་པ་</name>
		<name>ཀུན་མཁྱེན་དྲི་མེད་འོད་ཟེར་  མི་བསལ་  སྒྲོན་གསལ་, གཉེན་པོརྣམ་གྲངས་ཀྱི་སྒོ་ནས་དབྱེ་ན་ཆོས་ཀྱི་ཕུང་པོ་བརྒྱད་ཁྲི་བཞི་སྟོང་སྟེ།</name>
		<name>ཀུན་མཁྱེན་དྲི་མེད་འོད་ཟེར་་་མི་བསལ་, གདུལ་བྱའི་དབང་པོའི་རིམ་པ་དང་སྦྱར་ན་ཆོས་ཀྱི་འཁོར་ལོ་རྣམ་པ་གསུམ་དུ་དབྱེ་བར་རིགས་པའི་སྒྲུབ་བྱེད་དུ།</name>
		<name>མཁའ་འགྲོ་རྒྱ་མཚོ་, ཐུན་མོང་དུ་མ་གྲགས་ཀྱང་སྐལ་ལྡན་དག་གི་ངོར་སྣང་བ་སོགས་ཡུན་རིང་པོར་གནས་ཤིང་། ཁྱད་པར་རྣལ་འབྱོར་མའི་རྒྱུད་རྣམས་ནམ་དུའང་ནུབ་པ་མེད་པར་གནས་པར་གསུངས་ཏེ།</name>
		<name>དགའ་བའི་བཤེས་ཀྱི་རྟོགས་བརྗོད་, སྐྱེ་དགུའི་ཚེ་ལོ་ཡར་འཕེལ་གྱི། །དྲུག་བརྒྱའི་བར་དུ་གནས་པར་བཤད</name>
		<name>མགོན་པོ་བྱམས་པ་་་མི་བསལ་, བཀའི་ངོ་བོ་ནི་ཁྱད་པར་གསུམ་དང་ལྡན་པའི་སྒྲུབ་བྱེད་དུ་</name>
		<name>རྒྱུད་བླ་མ, བཀའི་ངོ་བོ་ནི་ཁམས་གསུམ་གྱི་ཀུན་ནས་ཉོན་མོངས་སྤོང་བྱེད་ཡིན་པའི་སྒྲུབ་བྱེད་</name>
		<name>རྒྱུད་བླ་མ, བསྟན་བཅོས་ཀྱི་མཚན་ཉིད་</name>
		<name>རྒྱུད་བླ་མ་, ་རྟོགས་པ་དམ་པའི་ཆོས་ལའང་རྣམ་པ་གཉིས་ཏེ་འགོག་པ་དང་། ལམ་གྱི་བདེན་པ་གཉིས་སུ་ཡོད་པར་བསྒྲུབས་པ་</name>
		<name>རྒྱུད་བླ་མ་, གདུལ་བྱ་བྱང་ཆུབ་མཆོག་ཏུ་དཀྲི་བའི་རིམ་པས་བཞག་པའི་སྒྲུབ་བྱེད</name>
		<name>མངོན་རྟོགས་རྒྱན་, སྦས་དོན་མངོན་རྟོགས་བརྒྱད་</name>
		<name>སྔ་འགྱུར་ཡིད་བཞིན་རྣམ་པར་བཀོད་པའི་རྒྱུད་, འདིར་བསྟན་པ་གནས་མི་གནས་ཀྱི་མཚམས་འཛིན་ཡང་། བསླབ་པ་གསུམ་རྗོད་བྱེད་སྡེ་སྣོད་དང་བཅས་པ་ལ་སློབ་པ་ཡོད་པར་བསྟན་པ་</name>
		<name>སྙིང་རྗེ་ཆེན་པོ་པད་དཀར་, བཀའི་སྡུད་པ་པོ་རྣམས་ཀྱིས། མགོར་གླེང་གཞི། བར་དུ་མཚམས་སྦྱོར། མཐར་མཐུན་འགྱུར་ལ་སོགས་པ་བཀོད་པ་རྣམས་ལུང་བསྟན་ཡོད་པའི་སྒྲུབ་བྱེད་</name>
		<name>སྙིང་རྗེ་པདྨ་དཀར་པོ་, དངོས་སྟོང་བཏགས་པ་ལྔ་བརྒྱར་བཤད། །ཟླ་བའི་སྙིང་པོས་ཞུས་པའི་མདོར། །ཉིས་སྟོང་གནས་པར་གསུངས་པ་དང་། །</name>
		<name>ཐམས་ཅད་ཀྲྀཀྲྀའི་རྨི་ལམ་ལུང་བསྟན་གྱི་མདོ་, བཀར་བསྒྲུབས་པའི་ལུང་</name>
		<name>ཐེག་ཆེན་གྱི་མདོ་སྡེ་འགའ་ཞིག མི་བསལ་, བཅོམ་ལྡན་འདས་ལ་ངག་ཀུན་ནས་སློང་བའི་བག་ཆགས་མི་མངའ་བའི་ཕྱིར་དང་། ནང་གི་ཤེས་པ་ཕྱི་རོལ་གྱི་སྒྲར་ཞེན་པའི་མ་རིག་པ་མེད་པའི་ཕྱིར་དོན་དམ་པར་དེ་བཞིན་གཤེགས་པས་བཞེད་པའི་དབང་གིས་བསྟན་པ་ནི་མ་ཡིན་ནོ། </name>
		<name>དེ་བཞིན་གཤེགས་པའི་གསང་བའི་མདོ་, གསུང་གི་ཡོན་ཏན་དྲུག་ཅུ་ཡོད་པའི་སྒྲུབ་བྱེད་དུ་</name>
		<name>མདོ་་་མི་བསལ་, དེའང་ངེས་ཚིག་གི་དབང་དུ་བྱས་ན། སུ་བྷཱ་ཥི་ཏ། ཞེས་ལེགས་པར་གསུངས་པའི་སྒྲུབ་བྱེད་</name>
		<name>མདོ་རྒྱན་, མངོན་པ་ཞེས་བྱ་བ་ནི། ཨ་བྷི་སྟེ་ཡིན་པའི་སྒྲུབ་བྱེད།</name>
		<name>མདོ་སྡེ་རྒྱན་, མདོ་སྡེ་ཞེས་བྱ་བ་སཱུ་ཏྲ་སྟེ་དོན་གྱི་སྡོམ་སྨོས་པ་ཡིན་ལ་དེའང་རྣམ་པ་བཞི་ཡོད་པར་སྒྲུབ་པ</name>
		<name>མདོ་སྡེ་རྒྱན་གྱི་འགྲེལ་བཤད་, སྡེ་སྣོད་གསུམ་དུ་རྣམ་པར་གཞག་པའི་སྒྲུབ་བྱེད་དུ།</name>
		<name>མདོ་སྡེ་གསེར་འོད་དམ་པ་, ངེས་དོན་གྱི་དབང་དུ་བྱས་པ་</name>
		<name>འདུལ་བ་འོད་ལྡན་, བཀའི་ངོ་བོ་ནི་ཁྱད་པར་གསུམ་དང་ལྡན་པའི་སྒྲུབ་བྱེད་དུ་</name>
		<name>འདུལ་བའི་མདོ, དེའང་ཐེག་པ་ཆེ་ཆུང་གི་མདོ་སྡེ་ཕལ་ཆེ་བ་ཞིག་ལས་དགོངས་པ་ཅན་དུ་གསུངས་པ་མང་པོ་འདི་དག་ཏུ་གསལ་བར་བསྟན་པའི་སྒྲུབ་བྱེད།</name>
		<name>འདོད་འཇོ་, ཆོས་ཞེས་བྱ་བའི་ངེས་ཚིག</name>
		<name>རྡོ་རྗེ་གཅོད་པའི་འགྲེལ་པ་, ཉིས་སྟོང་ལྔ་བརྒྱར་གནས་པར་གསུངས་པ།</name>
		<name>སྡུད་པ་, རྔ་བོ་ཆེ་ལ་སོགས་པ་ལས་ཆོས་ཀྱི་སྒྲ་དབྱངས་འབྱུང་བ་ལྟ་བུ་དང་། ཉན་ཐོས་གང་དག་བྱིན་གྱིས་བརླབས་པའི་མཐུ་ལས་ཆོས་སྨྲ་བ་དང་། སྐྱེས་པ་དང་། བུད་མེད་དང་། ཁྱེའུ་དང་། བུ་མོ་ལ་སོགས་པ་ཕྲིན་ལས་ཆེན་པོའི་མཐུས་ཆོས་སྨྲ་བ་དག་ཀྱང་བཀར་བསྡུ་བའི་སྒྲུབ་བྱེད་དུ་</name>
		<name>སྡེ་པ་ཐ་དད་བཀླག་པའི་འཁོར་ལོ་, རྩ་བའི་སྡེ་པ་བཞི་པོ་དག་ཀྱང་རིམ་གྱིས་གྱེས་ནས་བཅོ་བརྒྱད་དུ་གྱུར་བ་བསྟན་པ་</name>
		<name>རྣམ་བཤད་རིགས་པ, ཆོས་ནི་ཐོག་ཐ་བར་གསུམ་དུ་དགེ་བའི་སྒྲུབ་བྱེད་དུ་</name>
		<name>རྣམ་བཤད་རིགས་པ, དོན་བཅུ་ཡོད་པའི་སྒྲུབ་བྱེད་དུ་</name>
		<name>རྣམ་བཤད་རིགས་པ, མཚན་ཉིད་དེ་དང་ལྡན་པའི་བསྟན་བཅོས་ཀྱི་ངེས་ཚིག་ནི་ལེགས་སྦྱར་གྱི་སྐད་དུ་ཤཱསྟྲ་ཞེས་བྱ་སྟེ། དེའང་ཤཱ་ས་ན་འཆོས་པ། ཏྲ་ཡ་སྐྱོབ་པའི་ཕྱིར་བསྟན་བཅོས་ཞེས་བྱ་སྟེ།</name>
		<name>རྣམ་བཤད་རིགས་པ, ལུང་གི་དམ་པའི་ཆོས་དེ་ལ་ངོ་བོའི་སྒོ་ནས་དབྱེ་ན་རྣམ་པ་བཅུས་ལེགས་པར་གསུངས་པའི་བཀའ་དང་། བཀའི་དགོངས་པ་འགྲེལ་པའི་བསྟན་བཅོས་གཉིས་སུ་ཡོད་པར་བསྒྲུབས་པ</name>
		<name>དཔལ་གསང་བ་གྲུབ་པའི་རྒྱུད་, རྒྱུད་སྟོན་པ་པོས་ཀྱང་བསྡུས་པར་བཤད་པ་</name>
		<name>དཔལ་གསང་བའི་སྙིང་པོ་, དེ་ལྟར་འགྲོ་བ་མཐའ་ཡས་པའི་རྣམ་པར་རྟོག་པ་མཐའ་ཡས་པ་འདུལ་བའི་དབང་གིས་ཆོས་ཀྱི་འཁོར་ལོ་དང་ཐེག་པའི་སྒོ་མོ་ཇི་སྙེད་པར་སྣང་བ་དེ་དག་ཐམས་ཅད་རང་བཞིན་རྫོགས་པ་ཆེན་པོའི་བསྟན་པའི་བྱིན་བས་ལས་འཕྲོས་པ་སྟེ།</name>
		<name>འཕགས་པ་ལྷ་ མི་གསལ, ཆོས་འཁོར་གསུམ་ལ་སྦྱོར་བར་བཞེད་དེ་ཞེས་པ་ལྟར་དགོང་དང་མཐུན་པར་སྒྲུབ་པ་</name>
		<name>ཚིག་གསལ, གཞན་དག་ཐེག་པ་ཆེན་པོ་པ་དག་གི་དབང་དུ་བྱས་ཏེ། ནཱ་ག་བོ་དྷི་ལ་སོགས་པ་ནི། ཆོས་གང་ཞིག་གི་མིང་ཚིག་ལྷའི་གོས་ལྟར་སྲབ་པའི་གྲོ་གའམ་ཏཱ་ལར། སྐྲའི་རྩེ་མོའི་ཆ་ཤས་ཀྱིས་མཐའ་རྒྱགས་མེད་པར་བྲིས་པ། གླང་པོ་ཆེ་དར་མའི་རྒྱབ་ནོན་པའི་ཚད་ལ་ཆོས་ཕུང་གཅིག་ཏུ་བཞེད་པའི་སྒྲུབ་བྱེད།</name>
		<name>མཚན་བརྗོད་, དབང་པོའི་སྒོ་ནས་དབྱེ་ན་ཉན་ཐོས་དང་། རང་སངས་རྒྱས་དང་། བླ་ན་མེད་པའི་ཐེག་པ་སྟེ་གསུམ་ཡོད་པར་སྒྲུབ་བྱེད་དུ།</name>
		<name>མཛོད་, དེ་ལྟར་ལུང་གི་ཆོས་ཐམས་ཅད་ལ་སྤྱིར་ཆོས་ཀྱི་ཕུང་པོ་ཞེས་བྱ་སྟེ།</name>
		<name>མཛོད་, བྱེ་བྲག་ཏུ་སྨྲ་བ་རྣམས་ཀྱིས་མཐོང་ལམ་ཁོ་ན་ཆོས་འཁོར་དུ་འདོད་པའི་སྒྲུབ་བྱེད་</name>
		<name>མཛོད་, བྱེ་སྨྲས་གསུང་རབ་ཀྱི་ངོ་བོ། མིང་ཚིག་ཡི་གེའི་ཚོགས་པ་སྒྲ་སྤྱིའི་ཕྲེང་བར་འདོད་པས་ལྡན་མིན་འདུ་བྱེད་འདོད་པའི་སྒྲུབ་བྱེད་</name>
		<name>མཛོད་, མིང་གི་རྣམ་གྲངས་ཚངས་པའི་འཁོར་ལོའི་སྒྲུབ་བྱེད་</name>
		<name>གཟུངས་ཀྱི་དབང་ཕྱུག་རྒྱལ་པོས་ཞུས་པའི་མདོ་, ཆོས་འཁོར་གསུམ་ལ་གཏམ་གསུམ་གྱིས་བསྟན་པར་མཛད་དེ། དང་པོ་འཁོར་བ་ལས་ཡིད་ངེས་པར་འབྱུང་བའི་གཏམ་དང་། གཉིས་པ་རྣམ་ཐར་སྒོ་གསུམ་གྱི་གཏམ་དང་། གསུམ་པ་ཕྱིར་མི་ལྡོག་པའི་འཁོར་ལོའི་གཏམ་མོ། །</name>
		<name>ལོ་ཆེན་དྷརྨ་ཤྲཱིས་་་མི་བསལ་, བསྟན་པའི་གནས་ཚད་སྔ་ཕྱི་ཐམས་ཅད་ཀྱི་བཞེད་པ་སྙིང་པོར་དྲིལ་ན།།ལོ་སྟོང་བར་དུ་གནས་པར་གསུངས།</name>
		<name>བཤད་རྒྱུད་རྒྱ་མཚོ་, སྔ་འགྱུར་རྙིང་མའི་རང་ལུགས་སུ་གསང་ཆེན་རྡོ་རྗེ་ཐེག་པའི་བསྟན་པ་ལ་བབ་ལུགས་ཆེན་པོ་གསུམ་གྱི་ཚུལ་དུ་རྣམ་པར་གཞག་པ་ཡིན་པའི་སྒྲུབ་བྱེད་</name>
		<name>ས་སྡེ་, རིག་བྱེད་བཞི་ལ་སོགས་པ་ཡང་དག་པའི་དོན་མེད་པའི་བསྟན་བཅོས་དང་། རྟག་ཆད་དུ་ལྟ་བ་ལ་སོགས་པས་གྲོལ་བ་འགྲུབ་པར་སྨྲ་བ་སོགས་དོན་ལོག་པའི་བསྟན་བཅོས་སོགས་ཡོད་ཀྱང་གནས་སྐབས་བདེ་ཞིང་མཐར་ཐུག་གྲོལ་བ་འགྲུབ་པའི་དོན་ཆེན་པོ་དང་ལྡན་པ་དང་། བྱང་ཆུབ་སྒྲུབ་པ་དང་། འཁོར་བའི་སྡུག་བསྔལ་མཐའ་དག་སྤོང་བའི་བསྟན་བཅོས་གསུམ་ནི། སངས་རྒྱས་པ་དག་གིས་དང་དུ་བླང་བྱར་འདོད་པ་ཡིན་ནོ་ཞེས་ཤེས་ཆེད་དུ།</name>
		<name>སློབ་དཔོན་ཐོགས་མེད མི་བསལ་, ཆོས་ནི་ཐོག་ཐ་བར་གསུམ་དུ་དགེ་བའི་སྒྲུབ་བྱེད་དུ་</name>
		<name>སློབ་དཔོན་དབྱིག་གཉེན མི་བསལ་, དེ་དག་ལ་རྒྱ་ཆེ་བ་ལ་སོགས་པའི་ཡོན་ཏན་ལྔ་ཡོད་པར་བསྒྲུབས་པ</name>
		<name>སློབ་དཔོན་དབྱིག་གཉེན་ མི་བསལ་, ལམ་དེ་དག་བརྗོད་བྱར་སྟོན་པའི་གསུང་རབ་ཀུན་ཀྱང་ཆོས་ཀྱི་འཁོར་ལོར་འཇོག་པ་སྟེ།</name>
		<name>ལྷའི་བུས་ཞུས་པའི་མདོ, ཆོས་ཀྱང་ངོ་བོའི་སྒོ་ནས་དབྱེ་ཚུལ</name>
	</l>
	<ns>
		<name>ཆོས་ཞེས་བྱ་བའི་ངེས་ཚིག</name>
	</ns>
	<pj></pj>
	<tn>
		<name> ་རྒྱལ་བའི་བཀའ།</name>
		<name> བཀའ་</name>
		<name> འཁོར་ལོ་ཐ་མ</name>
		<name> འཁོར་ལོ་བར་པ</name>
		<name> མངོན་པའི་སྡེ་སྣོད་</name>
		<name> བསྟན་བཅོས་</name>
		<name> དམ་པའི་ཆོས་</name>
		<name> བདེན་བཞིའི་ཆོས་འཁོར་</name>
		<name> མདོ་སྡེའི་སྡེ་སྣོད</name>
		<name> འདུལ་བའི་སྡེ་སྣོད</name>
		<name> ལུང་གི་ཆོས་འཁོར་</name>
	</tn>
	<ts></ts>
	<yw></yw>
</tags>