<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tags SYSTEM "struct/tags_template.dtd">
<tags ref="sheja_kunkhyab_01.xml">
	<dr>
		<name>གོ་ལ་</name>
	</dr>
	<ds>
		<name>ཛམྦུའི་གླིང་ཞེས་པའི་རྒྱུ་མཚན་གང་ཞེ་ན་</name>
	</ds>
	<dw>
		<name>ཀུན་གྱི་གོང་དུ་འོག་མིན་ཆུང་ངུ་སྟེ། །དེ་སྟེང་ས་སྡེར་དབང་ཕྱུག་ཆེ་གནས་བཤད་</name>
		<name>སྐྱེ་མཆེད་བཞི་སོགས་རིམ་གྱིས་གྲུབ་པར་བཞེད། །ཡས་རིམ་མཆེད་ནས་དམྱལ་བའི་བར་དུ་ཆགས་</name>
		<name>སྐྱེ་མཆེད་བསམ་གཏན་བཞི་བཞི་འདོད་ཁམས་གཅིག །ས་དགུས་བསྡུས་ཤིང་རིགས་ལས་འགྲོ་བ་དྲུག །མི་དང་ལྷ་གནས་ངན་སོང་རྣམ་གསུམ་པོ། །རྒྱུད་དང་ལམ་གྱི་སྒོ་ནས་ལྔ་རུ་བཞག་</name>
		<name>སྐྱེ་ཚུལ་བྱེད་པ་ལ་སོགས་གཞུང་དུ་ཤེས་</name>
		<name>སྐྱེད་བྱེད་བྱེད་རྒྱུ་ཕན་འདོགས་ལྷན་ཅིག་འབྱུང་། །རྒྱས་པ་སྐལ་མཉམ་མཚུངས་རྒྱུ་བཞི་དང་ལྡན། །ཉོན་མོངས་ཀུན་འགྲོ་རྣམ་སྨིན་ལུས་ཀྱི་རྒྱུ། །བསྡུ་ན་བྱེད་པའི་རྒྱུར་འདུས་དེའི་དབྱེ་བ། །ཉི་ཤུ་མངོན་པ་ཀུན་ལས་བཏུས་པར་བཤད་</name>
		<name>སྐྱོན་མེད་ཀ་དག་གྲོལ་འཁྲུལ་སྤྱི་ཡི་གཞི་</name>
		<name>བསྐལ་པ་སྔ་མའི་སྟོང་བསྐལ་འདས་པ་ན། །ཕྱོགས་བཅུར་ང་ལངས་དཀྱིལ་འཁོར་རྒྱ་གྲམ་ཆགས། །སྤྲིན་ལས་ཆར་བབ་ཆུ་ཡི་ཕུང་པོའི་དབུས། །པདྨོ་སྟོང་མཐོང་བསྐལ་པ་བཟང་པོར་གྲགས་</name>
		<name>བསྐལ་པ་གཅིག་ལའང་བསམ་གཏན་གསུམ་པ་མན། །འཇིག་པའི་མེ་བདུན་ཆུ་གཅིག་ང་འབྱུང་བར། །བཞེད་པ་ཐེག་པ་སོ་སོའི་དགོངས་པ་ཡིན་</name>
		<name>ཁ་ཁྱེར་གཡེལ་ལས་རྡོ་རྗེའི་རྭ་ལྔ་ནི། །ཕྱི་རིམ་རིང་བ་ཟླུམ་པོར་འཁོར་ཞིང་འཕྱང་</name>
		<name>ཁ་ཟས་བཀྲེས་སྐོམ་གོས་མདོག་ཉིན་མཚན་སོགས། །ཐ་དད་འོག་མས་གོང་མ་མཐོང་བ་མིན་</name>
		<name>ཁོར་ཡུག་རི་བོ་ལྕགས་ལས་གྲུབ་པ་སྟེ། །དེ་དག་བར་དུ་བ་ཚྭའི་རྒྱ་མཚོས་གང་</name>
		<name>ཁྱད་པར་ཐེག་རྩེ་ཤིན་ཏུ་རྣལ་འབྱོར་ལུགས་</name>
		<name>མཁའ་དབུས་ང་མེ་ཆུ། །ས་དཀྱིལ་ཟླུམ་པོ་རྐང་མཐིལ་རྐེད་པའི་བར། །ལྷུན་པོ་མགྲིན་པ་གདོང་དང་གཙུག་ཏོར་བཅས། །རྐེད་པ་ནས་ནི་སྤྱི་གཙུག་བར་དུའོ་</name>
		<name>འཁོར་བའི་རྩ་བ་བདག་ཏུ་ཞེན་པ་སྟེ། །ཉོན་མོངས་པ་ལས་ལས་དང་སྡུག་བསྔལ་འབྱུང་། །དེ་ལས་དེ་འབྱུང་གཉིད་ལ་སོགས་བཞིན་སྣང་</name>
		<name>འཁྲུལ་གཞི་གསུམ་ལས་ཡུལ་དང་ལུས་སེམས་བྱུང་། །ཁམས་གསུམ་ཡིད་སྣང་གདོས་བཅས་ལུས་སུ་གྲུབ་</name>
		<name>གོང་ནས་གོང་དུ་ཉིས་འགྱུར་ཆེ་ཞིང་འཕགས་</name>
		<name>གྲུ་བཞི་ཆུ་ཤེལ་བཻ་ཌཱུར་པད་རག་དང་། །གསེར་ལས་གྲུབ་ཅིང་ནམ་མཁའང་དེ་མདོག་སྣང་། །ཆུ་མཚམས་ནས་བཟུང་ཕྱེད་མན་བང་རིམ་བཞི་</name>
		<name>གླིང་བཞི་གླིང་ཕྲན་བརྒྱད་དང་བཅས་པའི་དབྱིབས། །ཟླ་གམ་སོག་ཁ་ཟླུམ་པོ་གྲུ་བཞིའོ་</name>
		<name>གླིང་བཞི་འདི་ནི་བཅོམ་པ་དང་ལྡན་ཞེས། །འདི་ལའང་གླིང་བཞི་གཞན་པ་བཅུ་ཡིས་བསྐོར་</name>
		<name>གློ་བུར་དྲི་མས་བྲལ་བའི་འོག་མིན་ནི། །ཁམས་གསུམ་ལས་འདས་ཡེ་ཤེས་རིས་མེད་པ། །རང་སྣང་ལྷུན་གྲུབ་སྟུག་པོ་བཀོད་པ་རུ། །རྣམ་པར་སྣང་མཛད་ཡེ་ཤེས་གང་ཆེན་མཚོའི། །བ་སྤུ་རེ་ལ་བྱེ་བ་ཕྲག་བརྒྱའི་ཞིང་</name>
		<name>འགྲོ་ཁམས་ཇི་སྲིད་བཟུང་བའི་དཔའ་ཆེན་བློས། །བཟང་པོ་སྤྱོད་པས་ཆོས་ཀྱི་དབྱིངས་ཀུན་གཏམས། །རྒྱལ་བའི་ཡབ་ཏུ་གྱུར་ཀྱང་རྒྱལ་སྲས་ཚུལ། །སྨྲ་བའི་སེང་གེས་དྲི་མེད་བློ་གྲོས་སྩོལ་</name>
		<name>འགྲོ་བའི་ངོ་བོ་མ་བསྒྲིབས་ལུང་མ་བསྟན། །དེ་ལྟར་རྟེན་སྣོད་ཀྱི་འཇིག་རྟེན་བཤད་ཟིན་ནས་</name>
		<name>རྒྱལ་ཆེན་རིས་བཞི་ལྷུན་པོའི་བང་རིམ་གཙོ། །ཡན་ལག་ཁ་འཐོར་གནས་ལ་ངེས་པ་མེད་</name>
		<name>རྒྱལ་བས་མངོན་པར་ཞེན་པས་མཐའ་གཅིག་ཏུ། །གསུངས་མིན་གདུལ་བྱ་མོས་པའི་དབང་ལས་སོ་</name>
		<name>རྒྱུ་ལྔ་ཀུན་གཞིའི་རྣམ་ཤེས་རྒྱུ་ཡི་རྐྱེན། །མཐོང་ཡུལ་དམིགས་རྐྱེན་རྟེན་ནི་བདག་པོའི་རྐྱེན། །དེ་མ་ཐག་རྐྱེན་འདོད་ཚུལ་གསུམ་པ་སྟེ། །རྐྱེན་བཞི་ཚང་བས་ཤེས་པས་ཤེས་པ་སྐྱེད། །གཉིས་སམ་གསུམ་གྱི་ཤེས་པས་བེམ་པོ་སྐྱེད་</name>
		<name>རྒྱུ་མེད་འགོག་པ་བྲལ་བའི་འབྲས་བུ་སྟེ། །ཕྱི་རོལ་ཡུལ་གྱིས་བསྡུས་པ་བདག་པོའི་འབྲས། །སེམས་ཅན་རྒྱུད་ཀྱིས་བསྡུས་པ་རྣམ་སྨིན་འབྲས། །བྱེད་རྒྱུའི་བྱེད་འབྲས་སྐལ་མཉམ་རྒྱུ་མཐུན་ནོ་</name>
		<name>རྒྱུ་ལས་ཕྱིས་འབྱུང་རྒྱུད་ཀྱིས་བསྡུས་པ་ཡི། །མ་བསྒྲིབས་ལུང་མ་བསྟན་ནི་རྣམ་སྨིན་འབྲས། །སྐལ་མཉམ་ཀུན་འགྲོའི་རིགས་འདྲ་རྒྱུ་མཐུན་འབྲས། །ཤེས་རབ་ཀྱིས་ཐོབ་འགོག་པ་བྲལ་བའི་འབྲས། །རྒྱུ་ཡི་སྟོབས་ཀྱིས་ཐོབ་པ་བྱེད་པའི་འབྲས། །གེགས་མིན་དངོས་ལས་འདུས་བྱས་བདག་པོའི་འབྲས་</name>
		<name>རྒྱུ་གསུམ་རྐྱེན་བཞིས་ཡིད་དྲུག་གཡོས་པ་ལས། །འཆར་གཞིའི་རང་ངོ་མ་ཤེས་ལྔ་ཚན་གྱི། །ཆོས་རྣམས་གཟུང་འཛིན་རྟེན་འབྲེལ་ཚུལ་གྱིས་འཁོར་</name>
		<name>སྒྲོན་མེའི་བསྐལ་པ་གང་དུ་སྣང་བའི་ཞིང་། །སྟོན་པ་སངས་རྒྱས་བསྟན་པ་ལུང་རྟོགས་གཉིས། །ཛམྦུའི་གླིང་དུ་གནས་ཤིང་རྒྱས་པ་ན། །ཚུལ་གནས་ཐོས་བསམ་སྒོམ་ལ་རིམ་སྦྱོར་བས། །ལམ་བགྲོད་འབྲས་བུའི་མཐར་སོན་བསྟན་བཅོས་ལུས། །ཕ་རོལ་ཕྱིན་བཅུའི་གྲངས་སུ་རྣམ་པར་གཞག་</name>
		<name>མངལ་སྐྱེས་འབྱུང་བ་ཟུག་བྱེར་སྙོམས་པ་ལས། །རྩ་ཡིག་ང་ཐིག་ཀུན་རྫོབ་དོན་དམ་སྨིན་</name>
		<name>མངོན་པར་གཟུགས་དུས་མིང་གིས་དབྱེ་བ་སྟེ་</name>
		<name>རྔ་ཡབ་སྲིན་པོ་གཞན་རྣམས་མི་ཡི་གནས་</name>
		<name>སྔ་མ་ལ་བརྟེན་ཕུང་སོགས་མཆེད་པ་དང་། །ཕྱི་མས་སྒྲོན་བཞིའི་རྒྱུ་བྱས་སྣང་བཞི་མཐོང་</name>
		<name>ཆགས་གནས་འཇིག་སྟོངས་རེ་རེར་བར་བསྐལ་ནི། །ཉི་ཤུ་རེ་ཡོད་བསྡོམས་པས་བསྐལ་ཆེན་གཅིག་</name>
		<name>ཆོས་ཀྱི་དབྱིངས་ལས་གཞན་དུ་མི་འགྱུར་ཡང་། །བྱིན་བས་སྨོན་ལམ་ལས་དང་ཆོས་ཉིད་ཀྱིས། །ཐོབ་པའི་རྒྱུ་ལས་ཞིང་ཁམས་རྒྱ་མཚོར་སྣང་</name>
		<name>ཇི་སྲིད་ནམ་མཁའི་དབྱིངས་དང་སེམས་ཅན་ཁམས། །དེ་སྲིད་རྒྱལ་བའི་ཐུགས་རྗེ་འགྲོ་བའི་ལས། །འཛད་པ་མེད་པས་གདུལ་བྱ་འདུལ་བྱེད་ཀྱི། །རྟེན་འབྲེལ་བསམ་མི་ཁྱབ་པར་སྣང་བ་སྟེ། །གདུལ་བྱའི་རིགས་ཁམས་ཉེ་བར་སད་པ་ན། །འདུལ་བྱེད་ཞིང་དང་སྐུ་ཡི་བཀོད་པ་ཤར། །འདུལ་ཐབས་ཆོ་འཕྲུལ་ཚད་ལས་འདས་པར་སྟོན་</name>
		<name>འཇིག་རྟེན་གང་གི་རྒྱུ་ལས་བྱུང་ཞེ་ན་</name>
		<name>འཇིག་རྟེན་འདི་ལ་ཆགས་གནས་འཇིག་སྟོང་བཞི་</name>
		<name>འཇིག་དུས་དམྱལ་ནས་འགོ་བརྩམ་ངན་འགྲོ་སྟོངས། །ལྷ་མི་བསམ་གཏན་ཐོབ་ནས་གཟུགས་ཁམས་སྐྱེ། །འོག་མ་གོང་མར་འཕོས་ནས་བཅུད་སྟོངས་ཚེ་</name>
		<name>གཉིས་པ་རྣམ་ཤེས་ཚོགས་བརྒྱད་དང་སྦྱར་བ་ནི། སྟོང་གསལ་མ་འགག་སེམས་ཉིད་ཐོག་མེད་ནི། །རང་གིས་རང་ངོ་མ་རིག་འདུ་བྱེད་ཡིད། །གཡོས་པས་གཟུང་འཛིན་གཉིས་སྣང་རྣམ་པར་ཤེས། །བླང་དོར་ཚོར་བ་མཚན་འཛིན་འདུ་ཤེས་ཏེ། །སེམས་བྱུང་འདུ་བྱེད་ཞེན་པས་གཟུགས་ཕུང་གྲུབ། །སྲེད་ལེན་མཚམས་སྦྱར་སྲིད་པའི་འཁོར་ལོར་འཁོར་</name>
		<name>རྟེན་འབྲེལ་ལུགས་ལྡོག་རྒྱུ་རྐྱེན་ཕུག་རྡིབ་ན། །འཁྲུལ་ཟད་ཐར་པ་མཆོག་ལ་རབ་ཏུ་སྦྱོར་</name>
		<name>སྟོང་གསུམ་གཅིག་ནི་ཉན་རང་གཟིགས་པར་འཇུག །དེ་དག་ཆ་མེད་རྡུལ་ལས་གྲུབ་པར་འདོད་</name>
		<name>སྟོང་གསུམ་འདི་ལ་ཡང་། །ཁེབས་ལྡན་ལྷག་པ་རྡུལ་བསལ་རྣམ་འབྱུང་སོགས། །ཞིང་རྡུལ་བཅུ་གསུམ་སྙེད་ཀྱི་འཇིག་རྟེན་གྱིས། །རབ་བསྐོར་དབྱིབས་ཟླུམ་རྡོ་རྗེ་བཞི་ཡིས་མཚན། །སྣ་ཚོགས་རླུང་དཀྱིལ་པདྨོའི་དྲྭ་བར་གནས་</name>
		<name>ཐོག་མའི་རྒྱུ་རྐྱེན་སྤྱི་དང་བྱེ་བྲག་ནི་</name>
		<name>དག་པའི་ཞིང་དང་རྡོ་རྗེ་གདན་ལ་སོགས། །མི་འཇིག་ཀུན་འབྱུང་འབྲས་བུ་མིན་ཕྱིར་རོ་</name>
		<name>དང་པོའི་སངས་རྒྱས་རྒྱུད་ཀྱི་རྒྱལ་པོ་ལས། །འཁྲུལ་པའི་ལུགས་རྣམས་བཀག་ནས་ཕྱི་ནང་གཞན། །གཅིག་སྦྱོར་དབང་གིས་</name>
		<name>དུས་སྦྱོར་སྟོབས་ཀྱིས་སྣོད་བཅུད་འཕེལ་འགྲིབ་བྱེད་</name>
		<name>དེ་ཀུན་སྐྱེ་གནས་རྣམ་པ་བཞི་དང་ནི། །ཡང་དག་ལོག་པ་མ་ངེས་ཚོགས་སུ་འདུ་</name>
		<name>དེ་སྟེང་ནམ་མཁར་སྤྲིན་ཆགས་ལྟ་བུ་ལ། །བརྟེན་པའི་འཐབ་བྲལ་དགའ་ལྡན་འཕྲུལ་དགའ་གཞན། །ཚངས་རིས་ལ་སོགས་གཟུགས་ཁམས་གནས་བཅུ་དྲུག་</name>
		<name>དེ་མཐར་གཉའ་ཤིང་འཛིན་སོགས་གསེར་རི་བདུན། །བར་རྣམས་ཡན་ལག་བརྒྱད་ལྡན་རོལ་མཚོས་གཏམས་</name>
		<name>དེ་དག་ཆགས་འཇིག་དུས་མཉམ་བྱེད་པར་གསུངས། །ས་བཅུའི་དབང་ཕྱུག་ཁོ་ནའི་སྤྱོད་ཡུལ་ལོ་</name>
		<name>དེ་དག་འཇལ་བྱེད་ཚད་ཀྱི་ཁྱད་པར་ཡང་</name>
		<name>དེ་དག་ལོངས་སྤྱོད་ས་ཡིན་བསིལ་རི་ནས། །ལན་ཚྭའི་རྒྱ་མཚོའི་མཐར་ཐུག་གླིང་བདུན་པ། །འཛམ་གླིང་ཆེན་པོ་ལས་ཀྱི་ས་པར་གསུངས། །རི་བདུན་པ་ནི་རྡོ་རྗེའི་ཁོར་ཡུག་ལ། །དཀྱིལ་འཁོར་ལྷག་མའི་མེ་དང་ང་གིས་བསྐོར། །དེ་རྒྱབ་སྟོང་པ་ཡོན་ཏན་མེད་པའོ་</name>
		<name>དེ་འདྲ་བདུན་སོང་བརྒྱད་པ་ཆར་པའི་ཆུས། །བསམ་གཏན་གཉིས་པ་མན་ཆད་འཇིག་པར་བྱེད་</name>
		<name>དེ་ཡང་འདུས་བྱས་ཀུན་དང་བྲལ་ཐོབ་སྟེ། །འདུས་མ་བྱས་གཉིས་རྒྱུ་འབྲས་མེད་པར་འདོད་</name>
		<name>དེ་ཡང་གཟུགས་མེད་སྐྱེ་མཆེད་མུ་བཞི་སྟེ། །ཏིང་འཛིན་བྱེ་བྲག་ཙམ་ཡིན་གནས་ལུས་མེད་</name>
		<name>དེ་ཡང་འོག་མིན་བར་གྱི་གླིང་བཞི་པའི། །འཇིག་རྟེན་བྱེ་བ་ཕྲག་བརྒྱ་སྟོང་གསུམ་ཆེ། །དེ་ནས་གོང་དུ་དུང་ཕྱུར་ཕྲག་བཅུ་བཅུར། །བསྒྲེས་པས་རབ་འབྱམས་མཚམས་སྦྱོར་རྒྱུད་རྒྱ་མཚོ། །སྙིང་པོ་མེ་ཏོག་བརྒྱན་ཞིང་སོ་སོ་ཡང་། །རྒྱ་མཚོ་ལ་བརྟེན་ཁོར་ཡུག་བཅས་པ་སྟེ། །མཆོག་གི་སྤྲུལ་སྐུ་གཅིག་གི་འདུལ་ཞིང་ཡིན་</name>
		<name>དེ་ཡི་ཁོར་ཡུག་ཆེ་ནང་སྤོས་ཆུའི་མཚོར། །ནོར་བུའི་པདྨ་བཞིས་བརྟེན་འཇིག་རྟེན་ཁམས། །ཉེར་ལྔ་བརྩེགས་མར་གནས་པའི་བཅུ་གསུམ་པ། །མི་མཇེད་ཅེས་གྲགས་</name>
		<name>དེ་ལས་སྤྲོས་ཏེ་བསྟན་དང་འཁོར་ལོ་ཅན། །འཇིག་རྟེན་སྟོང་འཇུག་དུས་བཞིའི་ཚུལ་ཡང་འཆད་</name>
		<name>དེ་ལས་གཞི་སྣང་ལྷུན་གྲུབ་སྒོ་བརྒྱད་ཤར་</name>
		<name>དེ་གསུམ་ཏིང་འཛིན་སྐྱོན་དང་བཅས་པས་ཏེ། །བཞི་པར་དེ་མེད་འབྱུང་བས་འཇིག་མི་འགྱུར་</name>
		<name>དོན་དམ་འཁོར་བ་ལས་བཅས་མ་གྲུབ་ཀྱང་། །ཀུན་རྫོབ་རྒྱུ་རྐྱེན་རྟེན་ཅིང་འབྲེལ་བར་འབྱུང་། །ཡན་ལག་བཅུ་གཉིས་འཁོར་ལོ་བར་མེད་བསྐོར་</name>
		<name>བདེ་འགྲོ་ངན་འགྲོ་བཅུ་བཅུ་ཉི་ཤུ་དང་། །ཉི་ཤུ་རྩ་བརྒྱད་དུ་ཡང་རྣམ་པར་གཞག་</name>
		<name>མདོ་ལས་ཕྲ་རྒྱས་དང་བཅས་སྣ་ཚོགས་པའི། །ལས་ལས་སྣོད་བཅུད་འཇིག་རྟེན་སྐྱེས་པར་གསུངས་</name>
		<name>མདོར་ན་ཀུན་གཞིར་བག་ཆགས་གསུམ་བཞག་པས། །འཁྲུལ་སྣང་རྣམ་གསུམ་བྱུང་སྟེ་ཡུལ་དོན་ལུས་</name>
		<name>འདི་ན་མ་ངེས་ཚེ་དང་ལོངས་སྤྱོད་ལུས། །དཔག་མེད་ནས་ནི་བཅུ་བར་འགྲིབ་པ་དང་། །དེ་ནས་བརྒྱད་ཁྲིའི་བར་དུ་འཕེལ་ལ་སོགས། །ཡ་ཐོག་མ་ཐོག་བར་ཁུག་བཅོ་བརྒྱད་ལ། །འཕེལ་འགྲིབ་བྱེད་ཅིང་གླིང་གསུམ་ལོངས་སྤྱོད་ས། །འཛམ་གླིང་ལས་ཀྱི་ས་ཡིན་ཁྱད་པར་འཕགས་</name>
		<name>འདི་ཡི་འགྲོ་བ་འོད་གསལ་ལྷ་ལས་མཆེད། །སྲེད་པས་བསམ་གཏན་ཟས་སོགས་རིམ་ཉམས་ཏེ། །ཉི་ཟླ་སྣང་ཞིང་མང་བཀུར་རྒྱལ་པོ་བྱུང་། །དུས་བཞིའི་རིམ་དང་རིགས་བཞི་ཐ་དད་གྱུར་</name>
		<name>འདི་ཡི་སྟོན་པའང་རྣམ་པར་སྣང་མཛད་དེ། །གཙང་གནས་འོག་མིན་དག་ཏུ་ཁྱབ་པར་བཞུགས་</name>
		<name>འདུས་བྱས་ཆོས་རྣམས་སྐྱེད་བྱེད་རྒྱུ་དྲུག་དང་། །རྐྱེན་བཞི་དེ་དག་གིས་བསྐྱེད་འབྲས་བུ་ལྔ། །ལེགས་གསུངས་རྗེས་འབྲངས་མངོན་པ་འོག་མའི་ལུགས་</name>
		<name>འདུས་བྱས་རང་ལས་གཞན་པ་བྱེད་རྒྱུ་སྟེ། །ཕན་ཚུན་རྒྱུ་འབྲས་ལྷན་ཅིག་འབྱུང་བའི་རྒྱུ། །འདྲ་ཆོས་སྔ་མས་ཕྱི་བསྐྱེད་སྐལ་མཉམ་རྒྱུ། །སེམས་དང་སེམས་བྱུང་མཚུངས་པ་ལྔ་ལྡན་རྒྱུ། །ཉོན་མོངས་ཅན་ཆོས་ཀུན་ཏུ་འགྲོ་བའི་རྒྱུ། །མི་དགེ་དགེ་བ་ཟག་བཅས་རྣམ་སྨིན་རྒྱུ་</name>
		<name>འདོད་ཁམས་ལྷ་རིས་དྲུག་དང་གླིང་ཆེན་བཞི། །གླིང་ཕྲན་བརྒྱད་དང་དུད་འགྲོ་ཡི་དྭགས་གཉིས། །ཚ་གྲང་དམྱལ་བ་བརྒྱད་བརྒྱད་བཅས་པ་ཡི། །འདོད་པ་སུམ་ཅུ་རྩ་དྲུག་ཉིད་དུ་བྱུང་</name>
		<name>འདོད་པ་བཅུ་གཅིག་གཟུགས་ན་བཅུ་དྲུག་བཞི། །སྲིད་པ་སུམ་ཅུ་རྩ་གཅིག་དེ་ལ་བརྟེན་</name>
		<name>བསྡོམས་པས་བསྐལ་ཆེན་དྲུག་ཅུ་རྩ་བཞི་འབྱུང་</name>
		<name>གནས་དུས་དུད་འགྲོ་མ་གཏོགས་འགྲོ་བ་གཞན། །ཕལ་ཆེར་འབྲས་བུ་ལ་སྤྱོད་ངེས་པ་ཅན་</name>
		<name>གནས་དབྱིབས་རྒྱ་ཚད་བཀོད་པ་བསམ་མི་ཁྱབ་</name>
		<name>རྣམ་དག་ཚུལ་ཁྲིམས་གསེར་གྱི་ས་གཞི་བརྟན། །ཏིང་འཛིན་དཔག་མེད་རི་གླིང་བཀོད་པས་མཛེས། །ཤེས་རབ་ཉི་ཟླའི་སྣང་བས་ཆོས་ཀུན་གསལ། །ཐུབ་མཆོག་དོན་ཀུན་གྲུབ་ལ་ཕྱག་འཚལ་ལོ་</name>
		<name>རྣམ་སྨིན་ཐ་མ་བདག་འབྲས་དང་པོ་སྟེ། །རྒྱུ་མཐུན་གསུམ་ལྔ་གཉིས་བཞི་བྱེད་པའི་རྒྱུ་</name>
		<name>སྣོད་ཀྱི་འཇིག་རྟེན་གཟུགས་སོགས་ཡུལ་ལྔ་དང་། །རྣམ་ཤེས་ཚོགས་བརྒྱད་དགེ་དང་སྡིག་པའི་ལས། །འགྲོ་དྲུག་གཟུགས་དང་དེ་ཡི་བྱ་བྱེད་ལས། །དེ་ལས་གཟུང་འཛིན་དེ་ལས་ཉོན་མོངས་སྐྱེ། །དེ་ལས་ཐོག་མཐའ་མེད་པའི་འཁོར་བ་གྲུབ་</name>
		<name>སྣོད་བཅུད་གཉིས་ལས་སྣོད་ཀྱི་འཇིག་རྟེན་ནི་</name>
		<name>ཕྱག་མཐིལ་རྡུལ་ཕྲན་གཅིག་ནང་འཇིག་རྟེན་ཁམས། །རྒྱ་མཚོའི་ནང་ཆུད་འཇིག་རྟེན་ཁམས་མང་དབུས། །གཞི་དང་སྙིང་པོ་མེ་ཏོག་བརྒྱན་ཞིང་གནས་</name>
		<name>ཕྲ་རབ་བརྒྱད་ཀྱིས་ཕྲ་མོ་གཅིག་དེ་བཞིན། །སྐྲ་རྩེ་ཀེ་ཚེ་ཤིག་ནས་སོར་མོ་ནི། །ཉེར་བཞི་ཁྲུ་གང་ཁྲུ་བཞི་གཞུ་འདོམ་སྟེ། །ཉིས་སྟོང་རྒྱང་གྲགས་དེ་བཞིས་དཔག་ཚད་འགྱུར་</name>
		<name>འཕགས་ཡུལ་དབུས་ནས་བྱང་དུ་རི་ནག་དགུ། །འདས་པའི་གངས་རིའི་བྱང་ན་སྤོས་ངད་ལྡངས། །བར་དུ་མ་དྲོས་མཚོ་ཡི་ཕྱོགས་བཞི་ནས། །ཁ་འབབ་ཆུ་བཞི་ཕྱོགས་བཞིའི་རྒྱ་མཚོར་འགྲོ། །མཚོ་འགྲམ་ཛམྦུ་བྲྀཀྵའི་སྡོང་པོས་བརྒྱན། །དེ་ཕྱིར་ཛམྦུས་མཚན་པའི་གླིང་དུ་གྲགས་</name>
		<name>བྱེ་མདོས་འཇིག་རྩེའི་རླུང་ངམ་ཁམས་གཞན་ནས། །ས་བོན་རྣམ་ལྔ་ཁྱེར་ལས་སྣོད་གྲུབ་སྟེ། །རྒྱུན་རྣམས་མི་འགྱེས་སྤྱི་མཐུན་ལས་ཀྱིས་བསྡུས། །གཟུགས་དུས་རིང་གནས་བྱིས་བློའི་འཁྲུལ་སྣང་སྟེ། །འཕགས་པས་རྡུལ་དང་སྐད་ཅིག་འགག་མཁྱེན་གསུངས་</name>
		<name>བྱེད་རྒྱུ་སྤངས་པའི་རྒྱུ་ལྔ་རྒྱུ་ཡི་རྐྱེན། །སེམས་སོགས་སྐྱེས་འཕྲལ་འབྲས་འབྱིན་དེ་མ་ཐག །ཤེས་དྲུག་ཡུལ་རུང་ཆོས་རྣམས་དམིགས་པའི་རྐྱེན། །སྐྱེ་ལ་གེགས་མི་བྱེད་པ་བདག་པོའི་རྐྱེན་</name>
		<name>དབང་ཕྱུག་དྲང་སྲོང་བདག་དང་ངོ་བོ་ཉིད། །བྱུང་ཞེས་ཕྱི་རོལ་པ་རྣམས་ལོག་པར་སྨྲ་</name>
		<name>དབུགས་དྲུག་ཆུ་སྲང་དྲུག་ཅུ་ཆུ་ཚོད་གཅིག །དེ་ལས་ཉིན་ཞག་དེ་ཡང་ཟླ་ཉི་ང་། །འགྲོ་ཚུལ་ལ་བརྟེན་ཚེས་ཉི་ཁྱིམ་ཞག་བྱུང་</name>
		<name>དབུས་ལྗང་ཤར་སྔོ་བྱང་དཀར་ལྷོ་དམར་པོ། །ནུབ་སེར་ཀུན་ཀྱང་རིན་ཆེན་རང་བཞིན་ཉིད་</name>
		<name>འབྱུང་བ་ཉེར་ལྔས་ཡེ་ཤེས་གདངས་རྩལ་བྱེད་</name>
		<name>མ་ངེས་གླིང་ཕྲན་དག་ནི་ཤིན་ཏུ་མང་</name>
		<name>མིང་མཐའ་ཡི་གེ་སིལ་བུ་འདུས་པ་ལས། །མིང་འབྱུང་དེ་ལས་ཚིག་གི་ཕྲེང་བ་སྟེ། །བརྟགས་ན་རེག་ལ་མ་འབྱར་རྫུན་པའོ་</name>
		<name>མེ་བདུན་ཆུ་གཅིག་སྤེལ་བ་ལན་བདུན་མཐར། །སླར་ཡང་མེ་བདུན་ཀུན་གྱི་ཐ་མར་ནི། །རླུང་གཡོས་བསམ་གཏན་གསུམ་པ་མན་ཆད་འཇིག་</name>
		<name>དམྱལ་བ་ཡི་དྭགས་གནས་ནི་ས་ཡི་འོག །དུད་འགྲོ་བྱིངས་གནས་རྒྱ་མཚོ་ཆེན་པོར་ཏེ། །ལྷ་མིན་རི་རབ་ཁོང་གསེང་ཆུ་མཚམས་མན་</name>
		<name>རྩ་བར་སྟེགས་བུ་རྡོ་རྗེའི་ཁོར་ཡུག་ལ་</name>
		<name>འཛམ་གླིང་ཆུང་ངུའི་ལྷོ་ཕྱོགས་འཕགས་པའི་ཡུལ། །དེ་ནས་བྱང་དུ་རིམ་བཞིན་བོད་དང་ལི། །རྒྱ་ནག་ཤམྦྷ་ལ་དང་གངས་ལྡན་གནས་</name>
		<name>ཟླ་བ་དཀར་པོ་རབ་མཆོག་ཀུ་ཤ་དང་། །མིའམ་ཅི་དང་ཁྲུང་ཁྲུང་གླིང་དྲུག་གི། །བར་དུ་སྦྲང་རྩི་མར་ཞོ་འོ་མ་དང་། །ཆུ་ཆང་མཚོ་མཐར་འོད་སྔོན་མནྡཱ་ར། །མཚན་མོ་ནོར་འོད་བྲེའོ་བསིལ་རིས་བསྐོར་</name>
		<name>ཟླ་ཚེས་བཅོ་ལྔའི་ཆ་དང་ཉི་མས་གླིང་། །འཁོར་དང་ཁྱིམ་བགྲོད་སུམ་ཅུའི་ཆ་རྣམས་ཏེ། །ཕྱི་རིམ་རིང་ཞིང་ཚེས་ཟླ་ཁྱིམ་ལོ་ལས། །ནམ་ཟླ་དུས་བཞི་ས་ལ་གཡས་སྐོར་འགྲོ་</name>
		<name>གཟུགས་ཁམས་ལ་སོགས་བདེ་འགྲོ་ཐམས་ཅད་ཀྱང་། །ཚེ་དང་ལོངས་སྤྱོད་འོག་ནས་འོག་ཏུ་དམན། །ངན་འགྲོའི་སྡུག་བསྔལ་ཕྱི་མ་ཕྱི་མས་ཆེ་</name>
		<name>གཟུགས་ཁམས་བསམ་གཏན་བཞི་པར་གནས་གཙང་ལྔ། །སོ་སྐྱེའི་གནས་གསུམ་བསམ་གཏན་འོག་གསུམ་གསུམ་</name>
		<name>གཟུགས་མཐའ་ཕྲ་རབ་རྡུལ་བདུན་རྡུལ་ཕྲན་གཅིག །དེ་བཞིན་ལྕགས་ཆུ་རི་བོང་ལུག་དང་གླང་། །ཉི་རྡུལ་སྲོ་མ་ཤིག་ནས་སོར་ཚིགས་སོར། །ཉི་ཤུ་རྩ་བཞི་ཁྲུ་གང་དེ་བཞི་ལ། །གཞུ་འདོམ་ཞེས་གྲགས་ལྔ་བརྒྱར་རྒྱང་གྲགས་གཅིག །དགོན་པའི་ཚད་དེ་དེ་བརྒྱད་དཔག་ཚད་དོ། །དེ་ཡིས་སྟོང་གསུམ་བར་དུ་རྩོམ་ཞིང་གཞལ་</name>
		<name>ཡང་དག་སྡུད་པའི་བློ་ནུས་ལྡན་མིན་ཀྱང་། །གཞུང་ལུགས་རྟོགས་པའི་ཤེར་བརྩོན་དམན་པ་དག །རིན་ཆེན་གླིང་ནས་སྐལ་བ་མི་འཆད་ཕྱིར། །ཉུང་ངུ་རྣམ་གསལ་ཡང་དག་རྫོགས་སུ་བརྗོད་</name>
		<name>ཡིད་ཤེས་རྒྱུན་དང་ཀུན་གཞིའི་རྣམ་པར་ཤེས། །གང་ཟག་ཙམ་དང་འོད་གསལ་སོགས་སུ་བཤད་</name>
		<name>ཡེ་ཐོག་གཞི་ཡི་གནས་ལུགས་སྐྱོན་ཅན་དྲུག་</name>
		<name>ཡེ་ཤེས་གཉིས་སམ་གསུམ་ལྡན་ཉིད་དུ་བཞུགས་</name>
		<name>གཡས་སྐོར་སྟེང་དུ་ཉི་ཟླ་ལ་སོགས་པའི། །གཟའ་རྣམས་གཡོན་བགྲོད་སྒྲ་གཅན་གཡས་སུའོ་</name>
		<name>རི་གླིང་ཐམས་ཅད་ཆུ་མཚོར་བརྒྱད་ཁྲིར་ནུབ། །ལྷུན་པོ་མཚོ་ལས་བརྒྱད་ཁྲིར་འཕགས་པ་སྟེ་</name>
		<name>རིག་པ་སྙིང་དབུས་གཞལ་ཡས་གསུམ་ལ་བརྟེན། །འོད་གསལ་སྒོ་བཞིར་ཐིག་ལེ་བཟང་པོ་ལས། །ཕྱིར་གསལ་འཆར་བའི་སྒོ་ནི་མིག་གཉིས་ཏེ། །ཡུལ་དང་གནད་བལྟེམས་འཁྲུལ་པ་རུ་ལྡོག་ནས། །གདོད་མའི་གྲོལ་སར་འབད་མེད་སྙོགས་པའོ་</name>
		<name>རིགས་ཁམས་ས་བོན་སྨིན་གྲོལ་གདམས་པས་གསོ། །རིམ་གཉིས་ལམ་གྱིས་གློ་བུར་དྲི་མ་སྦྱོང་། །བདེ་ཆེན་སྐུ་བཞིའི་འབྲས་བུ་སྟེར་མཛད་པ། །ཡོངས་འཛིན་བླ་མ་བརྒྱུད་པར་བཅས་ལ་འདུད་</name>
		<name>རླུང་གིས་ཆུ་བསྲུབས་གསེར་གྱི་དཀྱིལ་འཁོར་ལ། །ཆར་བབ་མཚོ་ཆེན་ང་གིས་བསྲུབས་པའི་ཁམས། །རབ་འབྲིང་ཐ་མ་རྣམ་པར་འཕེལ་བ་ལས། །རི་རབ་རི་བདུན་གླིང་བཞི་ཁོར་ཡུག་གྲུབ་</name>
		<name>ལས་ས་དུམ་བུ་བཅུ་གཉིས་ཕྱོགས་བཞིའི་དབུས། །རླུང་མེ་ཆུ་སའི་རང་བཞིན་ཟླ་གམ་དང་། །ཟུར་གསུམ་ཟླུམ་པོ་གྲུ་བཞིའི་གླིང་ཆེན་ལ། །གླིང་ཕྲན་མང་བསྐོར་པད་འདབ་རྣམ་པར་གནས་</name>
		<name>ལུས་འཕགས་པོ་སོགས་མིང་གིས་ཁྱད་པར་སྟོན་</name>
		<name>སེ་གོལ་དྲུག་ཅུ་བཞིར་དབྱེའི་ཆ་གཅིག་ནི། །དུས་མཐའི་སྐད་ཅིག་མ་སྟེ་བརྒྱ་ཉི་ཤུ། །དེ་ཡི་སྐད་ཅིག་དྲུག་ཅུ་ཐང་ཅིག་སྟེ། །སུམ་ཅུ་ཡུད་ཙམ་སུམ་ཅུ་ཉིན་ཞག་གཅིག །སུམ་ཅུ་ཟླ་བ་བཅུ་གཉིས་ལོ་གཅིག་གིས། །གྲངས་ཅན་ནས་ནི་གྲངས་མེད་བར་དུ་འགྲུབ་</name>
		<name>སེམས་ཅན་ཁམས་ཀུན་སངས་རྒྱས་སྙིང་པོས་ཁྱབ། །སྣང་ལུགས་འཆར་ལུགས་ལྔ་ཕྲག་དྲུག་གིས་མཚོན་</name>
		<name>སེམས་ནི་བྱེད་པོ་རྡུལ་ཕྲན་བརྟན་གཡོའི་རླུང་། །ལས་དང་བྱེད་པས་འགྲུབ་པ་ཕལ་ཆེར་མཐུན་</name>
		<name>གསེར་དངུལ་ཟངས་ལྕགས་འཁོར་ལོས་སྒྱུར་བ་ཡང་། །བརྒྱད་ཁྲི་ཡན་ལ་འདིར་འབྱུང་སྟོང་གསུམ་ནི། །རིལ་པོར་དབང་བྱེད་པ་ཡང་ཡོད་པར་གསུངས་</name>
		<name>བསམ་གཏན་དང་པོའི་གནས་མན་མེ་ཡིས་འཇིག །སྟོང་པ་ཅང་མེད་ནམ་མཁའ་གཅིག་ཏུ་ལུས། །ཡང་ཆགས་དེ་ཡང་གནས་མཐར་མེ་ཡིས་འཇིག་</name>
		<name>ལྷུན་པོ་མེ་རིའི་བར་དུ་གོ་ལ་ཞེས། །རླུང་གི་འཁོར་ལོར་བཅུ་གཉིས་ཁྱིམ་རྣམས་དང་། །རྒྱུ་སྐར་ཉི་ཤུ་རྩ་བརྒྱད་ཐོག་མར་ཆགས་</name>
		<name>ལྷུན་པོའི་སྟེང་ན་རྩ་གསུམ་ལྷ་ཡི་གནས། །རྣམ་རྒྱལ་ཁང་བཟང་གྲོང་ཁྱེར་ལྟ་ན་སྡུག །སྐྱེད་ཚལ་ས་གཞི་ཡོངས་འདུས་རྡོ་ལེབ་མཆོག །ཆོས་བཟང་འདུན་ས་གནོད་སྦྱིན་གནས་དང་བཅས་</name>
	</dw>
	<gd>
		<name>སྒོ་མོ་</name>
	</gd>
	<kd>
		<name>ཀུན་ཏུ་བཏུས་པ་</name>
		<name>ཁྱབ་པའམ་འཕྲོ་བའི་དོན་ཅན་</name>
		<name>གོང་མར་གྱུར་པ་</name>
		<name>སྒོ་ཐམས་ཅད་ལས་</name>
		<name>བསྟན་བཅོས་</name>
		<name>ཐེག་པ་</name>
		<name>དམ་པ་</name>
		<name>དཔལ་ལྡན་བླ་མ་དམ་པའི་ཞབས་ལ་ཕྱག་འཚལ་ལོ་</name>
		<name>བླ་མ་</name>
		<name>མི་མཇེད་ཀྱི་སྐད་དོད་ནི་</name>
		<name>ཞེས་བྱ་བའོ་</name>
		<name>རིན་པོ་ཆེའི་མཛོད་</name>
		<name>ལེགས་པར་སྟོན་པ་</name>
		<name>ཤེས་བྱ་ཀུན་ནམ་ཐམས་ཅད་</name>
		<name>གསུང་རབ་</name>
		<name>བསླབ་པ་གསུམ་</name>
		<name>ལྷ་ཞེས་པའང་ལེགས་སྦྱར་སྐད་དུ་</name>
	</kd>
	<l>
		<name>ཀུན་བྱེད, ་མེ་ལོང་ནང་དུ་གཟུགས་བརྙན་འཆར་ཚུལ་</name>
		<name>ཀུན་བྱེད, སྣང་བ་ལ་སྣང་བ་ལུས་སེམས་ལ་ཚང་བ་ལས་བྱུང་ལ་དེ་རིག་པ་ལ་ཚང་བས་བྱུང་སྟེ། ལྷས་བྱིན་ལ་མགོ་ཡོད་པས་བཞིན་ཡོད་ལ་དེ་ཡོད་པས་མེ་ལོང་ནང་དུ་གཟུགས་བརྙན་འཆར་ཚུལ་</name>
		<name>ཀློང་དྲུག་པ་, ངོ་བོ་ཀ་དག་གི་ཡེ་ཤེས་བསམ་ངོ་དང་བྲལ་བ་དང་། རང་བཞིན་ལྷུན་གྲུབ་ཀྱི་ཡེ་ཤེས་གཏིང་གསལ་ཡེ་གདངས་སུ་གནས་ཚུལ་</name>
		<name>རྒྱུད་,  གོང་དུ་སྨོས་ཟིན་པས་གོ་བར་ནུས་ལ་བསྐལ་པའི་ལོ་གྲངས་སོགས་འདིར་མ་སྤྲོས་ཚུལ་</name>
		<name>རྒྱུད་, ནང་དུ་ཁམས་དྲུག་ལྡན་པའི་སྐྱེས་བུའི་ལུས་ལ་རང་རང་གི་དུས་སྦྱོར་བཅུ་གཉིས་ཀྱི་རླུང་ཚུལ་</name>
		<name>རྒྱུད་ཀྱི་རྒྱལ་པོ, བླ་མའི་གོ་དོན་</name>
		<name>མངོན་པ་ཀུན་བཏུས་,  ཕྱི་དོན་དུ་སྣང་བ་རྣམས་ལའང་དངོས་པོ་རང་རང་གི་རྟེན་དང་གནས་དང་གཞིར་ཚུལ་</name>
		<name>སྔགས་ཀྱི་ཚུལ་, དེ་ཐམས་ཅད་ཀྱང་ཕྱོགས་རེ་མཐོང་བ་ལ་སྒྲོ་བཏགས་པར་ཟད་པས་དོན་གྱི་ངོ་བོ་མིན་ཀྱང་རེ་ཞིག་དགག་སྒྲུབ་བཞག་ཚུལ་</name>
		<name>སྔགས་བླ་མེད་ཕ་རྒྱུད་,  ཐ་མར་ཀུན་གཞི་ཉིད་འཁོར་བའི་རྩ་བར་གསུངས་ཚུལ་</name>
		<name>ཆོས་མངོན་པའི་མདོ, སྙིང་པོ་བསྟན་པའི་འགྲེལ་པ་རང་བྱུང་དགོངས་གསལ་སོགས་སུ་གསལ་བར་བཤད་ཚུལ་</name>
		<name>ཆོས་དང་དོན་རྣམ་པར་འབྱེད་པའི་མདོ་, སྟོང་གསུམ་རིལ་པོ་འདི་ལ་དབང་སྒྱུར་བའི་འཁོར་ལོས་སྒྱུར་རྒྱལ་ཡང་ཡོད་པར་བཤད་ཚུལ་</name>
		<name>འཇམ་དཔལ་རྩ་རྒྱུད,  ཁྱིམ་ནི་རཱ་ཤིའི་སྒྲ་ལས་ཚོགས་པའམ་ཕུང་པོའི་དོན་ཅན་ཡིན་པའི་</name>
		<name>འཇིམ་པ་, བྱ་བྱེད་ལས་གསུམ་གྱི་རྣམ་པར་གཞག་ཚུལ་</name>
		<name>ཐལ་འགྱུར, སངས་རྒྱས་ཀྱི་སྙིང་པོའམ་རིག་པ་ཡེ་ཤེས་དེ་ཉིད་འཁྲུལ་སྣང་གདོས་བཅས་ཀྱི་ལུས་དང་འབྲེལ་བར་གནས་པའི་བྱིན་བས་ཀྱིས་ཡེ་ཤེས་ཀྱི་སྣང་བ་འཆར་བའི་ཚུལ་</name>
		<name>ཐལ་འགྱུར་,་</name>
		<name>དེའང་ཆ་གསུམ་, རང་སྣང་འོད་གསལ་གྱི་སྣང་བས་འཁྲུལ་ཚུལ་</name>
		<name>དེའང་རྣམ་འགྲེལ, འཁོར་བའི་རྩ་བ་བདག་ཏུ་ཞེན་པ་སྟེ། །ཉོན་མོངས་པ་ལས་ལས་དང་སྡུག་བསྔལ་འབྱུང་ཚུལ་</name>
		<name>དེའང་མཛོད, ལེགས་གསུངས་རྗེས་འབྲངས་མངོན་པ་འོག་མའི་ལུགས་ཚུལ་</name>
		<name>དྲན་ཉེ, ལྷ་མ་ཡིན་ནི་མཛོད་དུ་མི་གསལ་ཚུལ་</name>
		<name>དྲན་ཉེ་, རྒྱུ་མཚན་གྱིས་ཛམྦུའི་གླིང་ནི་གླིང་གཞན་ལས་ཁྱད་པར་དུ་འཕགས་ཚུལ་</name>
		<name>མདོ་སྡེ་རྒྱན་, ཀུན་གཞིའི་སྟེང་དུ་སེམས་ཀྱི་བག་ཆགས་མི་འདྲ་བ་རྣམ་པ་གསུམ་བཞག་པས་འཁྲུལ་སྣང་མི་འདྲ་བ་རྣམ་པ་གསུམ་བྱུང་ཚུལ་</name>
		<name>རྡོ་རྗེ་མཁའ་འགྲོ་,  ལོ་མཚན་ཉིད་པ་ཡིན་ན་བགྲོད་མཉམ་གྱི་དུས་བཞི་ཕྲུགས་གཅིག་རྫོགས་དགོས་པ་གང་ཞིག་དེ་རྫོགས་པ་ལ་ཉི་མས་ཁྱིམ་ཞག་སུམ་ཅུའི་བདག་ཉིད་ཅན་གྱི་ཁྱིམ་ཟླ་བཅུ་གཉིས་པོ་འཁོར་དགོས་ཚུལ་</name>
		<name>སྡུད་པ, ཡེ་ཤེས་དེ་དག་ཀ་དག་ཡེ་གཞི་ལ་འཆར་གཞིའི་ཆ་ཙམ་དུ་ཡོད་ལ་རགས་པ་ནི་མེད་པས་སངས་རྒྱས་ཀྱི་དུས་ན་ཡེ་ཤེས་དེ་གཉིས་འབྱུང་བར་འཐད་ཚུལ་</name>
		<name>ནང་ལེ་, དེ་ལ་རླུང་བཅུ་པོ་དེ་ལས་གང་དང་གང་འཛིན་པ་ལ་སོགས་པའི་བྱ་བ་བྱེད་ཚུལ་</name>
		<name>ནོར་བུ་, འཇིག་རྟེན་གྱི་ཁམས་ཀྱི་སེམས་ཅན་ཐམས་ཅད་ལ་དེ་བཞིན་གཤེགས་པའི་སྙིང་པོ་ཏིལ་འབྲུ་ལ་མར་གྱིས་ཁྱབ་པ་བཞིན་དུ་གནས་ཚུལ་</name>
		<name>དཔལ་ལྡན་རྒྱུད་, འོད་དྲུག་ལས་རགས་པའི་འཇིག་རྟེན་གྱི་ཁམས་འགྲུབ་པའི་ཚུལ་</name>
		<name>ཕལ་ཆེན, དེ་ལ་དང་པོ་གནས་ཀྱི་ཁྱད་པར་</name>
		<name>འཕགས་ཞབས་ཀྱིས, གཉིད་ཀྱིས་བསླད་པའི་རྨི་ལམ་མམ་རབ་རིབ་ཅན་ངོར་སྐྲ་ཤད་ལ་སོགས་པ་བཞིན་མེད་བཞིན་དུ་སྣང་བ་བདེན་བདེན་འདྲ་བ་འདི་ནི་བརྟགས་ན་སྟོང་པ་ཉིད་ཀྱི་ཆོ་འཕྲུལ་ཁོ་ན་ཡིན་ཚུལ་</name>
		<name>འཕགས་ཞབས་ཀྱིས, གནས་ལུགས་དོན་དམ་པར་འཁོར་བ་དང་ལས་དང་ལས་ཀྱི་འབྲས་བུ་དང་བཅས་པ་བདེན་པར་མ་གྲུབ་པ་སྟོང་པ་ཉིད་ཁོ་ན་ཡིན་ཀྱང་། སྣང་ཚུལ་ཀུན་རྫོབ་ཙམ་དུ་རྒྱུ་རྐྱེན་ཚོགས་པ་ལས་རྟེན་ཅིང་འབྲེལ་བར་འབྱུང་བ་ཡན་ལག་བཅུ་གཉིས་ཀྱི་འཁོར་ལོ་བར་མེད་དུ་བསྐོར་ནས་སྲིད་པའི་ལམ་དུ་ཡང་ནས་ཡང་དུ་འཁོར་ཚུལ་</name>
		<name>འཕགས་ཞབས་ཀྱིས་བྱང་ཆུབ་སེམས་འགྲེལ, དེ་ལ་ཐེག་པ་ཐུན་མོང་བ་རྣམས་ཀྱིས་བཞེད་པའི་འདུས་བྱས་ཀྱི་ཆོས་འགྲུབ་བྱེད་རྒྱུ་རྐྱེན་རགས་པ་ཙམ་བསྟན་ཟིན་ནས། ད་ནི་ཐུན་མོང་མ་ཡིན་པ་ངེས་དོན་གྱི་ཚུལ་</name>
		<name>བི་ཀྲ་མ་ཤཱི་ལའི་གཙུག་ལག་ཁང་ན་བཞུགས་པའི་མཁས་པ་རྣམས མི་གསལ, བསྟན་བཅོས་ཐམས་ཅད་རྩིས་འགོ་ཡན་ལག་ལྔ་ཡིས་འཆད་ཚུལ་</name>
		<name>དབུ་མ་འཇུག་པ་, སྔ་མ་ཉིད་སྣོད་ཀྱི་འཇིག་རྟེན་ཆགས་ཚུལ་</name>
		<name>དབུ་མ་པ་ཆོས་བཤེས མི་གསལ, འོག་མིན་ཏུ་སྤྲུལ་སྐུ་འབའ་ཞིག་གནས་ཚུལ་</name>
		<name>མུ་ཏིག་ཕྲེང་བ་, སྒོ་གསུམ་རང་བཞིན་གྱི་ཆོས་ལྔར་གནས་ཚུལ་</name>
		<name>བཙུན་པ་དཔལ་ལེགས་ཀྱི་རྡུལ་བདུན་ཅུ་པ, འཕགས་པ་རྣམས་ལ་རྡུལ་ཕྲན་དང་སྐད་ཅིག་འགག་པར་མཁྱེན་ཚུལ་</name>
		<name>མཛོད,  ཉིན་ཞག་སུམ་བརྒྱ་རེ་ལྔ་ཕྲི་བས་ལྷག་མ་ཞག་དྲུག་ལུས་པ་དེ་ལོ་གཅིག་གི་ཞག་མི་ཐུབ་ཀྱི་ཆ་ཡིན་པས་འདོར་དགོས་ཚུལ་</name>
		<name>མཛོད་, འདི་ནི་སྐྱེ་བའི་རིམ་པ་སྟེ་རྒྱུ་འབྲས་དོན་གྱི་གོ་རིམ་དུ་བསྟན་པ་ཡིན་ཚུལ་</name>
		<name>ཡང་རྒྱ་ཆེར་རོལ་པ་, རིགས་ཀྱིས་ཕྱེ་ན་འགྲོ་བ་དྲུག་འདོད་ཚུལ་</name>
		<name>ཡངས་སྟོན་པའི་མདོ, ཉན་ཐོས་བྱེ་མདོའི་གྲུབ་མཐའ་པ་དག་གིས། བསྐལ་པ་ཆགས་པའི་ཚེ་འདོད་སྤྱོད་ཀྱི་རླུང་སྐད་ཅིག་དང་པོའི་རྒྱུ་ནི་སྔར་འཇིག་པའི་ཚེ་རྩེ་མོའི་གཟུགས་སྤྱོད་ཀྱི་རླུང་མ་ཞིག་པ་དེ་ཡིན་ཅིང་དེ་ལ་ལས་ལས་སྐྱེས་པའི་འབྲས་བུ་རགས་པ་སྣ་ཚོགས་སྐྱེད་པའི་ནུས་ཚུལ་</name>
		<name>ཡབ་སྲས་མཇལ་, རིགས་ཀྱིས་ཕྱེ་ན་འགྲོ་བ་དྲུག་འདོད་ཚུལ་</name>
		<name>ཡེ་ཤེས་རྒྱས་པའི་མདོ,་</name>
		<name>རང་ཤར་, འཇིག་རྟེན་གྱི་ཁམས་ཀྱི་སེམས་ཅན་ཐམས་ཅད་ལ་དེ་བཞིན་གཤེགས་པའི་སྙིང་པོ་ཏིལ་འབྲུ་ལ་མར་གྱིས་ཁྱབ་པ་བཞིན་དུ་གནས་ཚུལ་</name>
		<name>རང་ཤར་, དེ་དག་ལ་ཁྱབ་བྱེད་འབྱུང་བ་ལྔ་ཕྲག་ལྔ་སྟེ་ཉི་ཤུ་རྩ་ལྔ་རང་གི་ལུས་ལ་རང་བཞིན་གྱིས་ཚང་བས་ཡེ་ཤེས་ཀྱི་གདངས་དང་རྩལ་ལ་</name>
		<name>རང་ཤར་, མ་རིག་པ་ལ་ངོ་བོའི་ཆ་ལས་རྨོངས་པ་དྲུག་ཏུ་བྱུང་ཚུལ་</name>
		<name>སངས་རྒྱས་ཕལ་པོ་ཆེ་, ཆོས་ཉིད་ཀྱིས་རབ་ཏུ་ཐོབ་པ་ལ་སོགས་པ་རྒྱུ་དང་རྐྱེན་སྣ་ཚོགས་པས་ཞིང་ཁམས་རྒྱ་མཚོ་འབྱམས་ཀླས་པར་སྣང་སྟེ་</name>
		<name>སངས་རྒྱས་ཕལ་པོ་ཆེ་, འདིར་མངོན་པ་བ་ཁ་ཅིག་གིས་གཟུགས་མེད་ཁམས་འོག་མིན་གྱི་སྟེང་ནས་སྟེང་དུ་བརྩེགས་པའི་གནས་དང་གཟུགས་ཀྱང་ཡོད་ལ། གཟུགས་མེད་ཅེས་བརྗོད་པ་ནི་དམན་པ་ལ་དགག་སྒྲ་བྱས་པར་འདོད་ཚུལ་</name>
		<name>སེམས་ཅན་, ཞིང་ཁམས་རྒྱ་མཚོའི་དབྱིངས་རྣམས་ལ་ལ་སངས་རྒྱས་བྱིན་ལ་གནས་ཚུལ་</name>
		<name>སློབ་དཔོན་དབྱིག་གཉེན་གྱིས, ཁམས་ཐ་མ་ལས་གླིང་ཕྲན་བརྒྱད་དང་གཞན་མང་པོས་བསྐོར་བའི་གླིང་བཞི་དང་ལྕགས་རིའི་ཁོར་ཡུག་རྣམས་གྲུབ་ཚུལ་</name>
		<name>སློབ་དཔོན་དབྱིག་གཉེན་ཞབས, དགོས་སོགས་ཆོས་བཞིའི་སྐོར་</name>
		<name>གསང་བ་བསམ་གྱིས་མི་ཁྱབ་པའི་མདོ་, ཛམྦུའི་གླིང་ཁོ་ནའི་འཁོར་དུ་ཡུལ་ཆེན་བཅུ་དྲུག་ཡོད་ཚུལ་</name>
		<name>བསམ་གྱིས་མི་ཁྱབ་པ་རྒྱལ་པོའི་མདོ་, དེ་དག་མི་མཇེད་འདིའི་དབང་དུ་བྱས་ཀྱི་སྤྱིར་ཞག་དང་བསྐལ་པའི་ཚད་ཀྱང་མཐའ་གཅིག་ཏུ་མ་ངེས་ཚུལ་</name>
	</l>
	<ns></ns>
	<pj>
		<name>འགྲོ་བ་ལྔ་པོ་དག་ཏུ་མི་མཁས་འཁོར་</name>
		<name>དེ་ཡང་དཔེར་ན་</name>
		<name>དཔེར་ན་</name>
		<name>དཔེར་ན་</name>
		<name>དཔེར་ན་</name>
		<name>དཔེར་ན་</name>
		<name>དཔེར་ན་</name>
		<name>དཔེར་ན་</name>
		<name>དཔེར་ན་</name>
		<name>དཔེར་ན་</name>
		<name>དཔེར་ན་</name>
		<name>ཡུལ་སྐར་ཁྱིམ་རྣམས་ལ་སྤྱོད་བྱེད་གཟའ་དགུས་ལོངས་སྤྱད་པའི་ལག་རྗེས་ས་ལ་དུས་བཞི་གནས་ཚུལ་གཡོན་སྐོར་དུ་གནས་ཀྱང་། འཁོར་ཚུལ་གཡས་སྐོར་དུ་འགྲོ་</name>
	</pj>
	<tn></tn>
	<ts>
		<name>ཁ་ཅིག་</name>
		<name>གྲུབ་མཐའ་སྨྲ་བ་ཁ་ཅིག་</name>
		<name>རྒྱ་གར་གྱི་སྐད་དུ་</name>
		<name>དབུ་མ་པ་</name>
	</ts>
	<yw></yw>
</tags>