<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tags SYSTEM "struct/tags_template.dtd">
<tags ref="sheja_kunkhyab_02.xml">
	<dr></dr>
	<ds></ds>
	<dw>
		<name>ཀུན་སྙིང་སྲིད་པ་ཐ་མར་རྒྱལ་རྣམས་ལས། །དབང་ཐོབ་གྲངས་མེད་སྔོན་རོལ་སངས་རྒྱས་ཏེ། །སླར་ཡང་ཤཱཀྱའི་རིགས་སུ་སྟོན་པར་བཞེད་</name>
		<name>སྐྱེ་བ་རིམ་བརྒྱུད་རྒྱལ་ལས་ཆོས་གསན་ཅིང་། །མཉམ་པར་བཞག་མཐར་རིན་ཆེན་རྣམ་བཀོད་ཀྱི། །རི་རྩེར་སངས་རྒྱས་ཆོས་སྐུའི་དགོངས་པར་བཞུགས་</name>
		<name>ཁྱད་པར་ལོངས་སྐུའི་སྣང་ཆར་བསྐལ་པ་འདིར། །དགའ་ལྡན་བརྩེགས་པར་སྣང་བ་དམ་པ་ནས། །རྒྱལ་བྱེད་ཚལ་དུ་ཤཱཀྱ་ཐུབ་པའི་བར། །གནས་རིས་བཅུ་གཉིས་སྟོན་པ་བཅུ་གཉིས་བྱོན་</name>
		<name>འཁོར་འདས་གང་ཡང་མ་ཕྱེས་སྔོན་རོལ་དུ། །རང་བྱུང་ཡེ་ཤེས་བདེ་གཤེགས་སྙིང་པོ་ནི། །གཞི་ལས་གཞི་སྣང་ཤར་བའི་སྐད་ཅིག་ལ། །རང་ངོ་ཤེས་པས་གཞི་ཐོག་རང་གྲོལ་ཏེ། །ཆེན་པོ་གསུམ་ལྡན་ཀུན་བདག་ཀུན་ཏུ་བཟང་། །གཞོན་ནུ་བུམ་སྐུའི་ཞིང་དུ་ནང་གསལ་གྱི། །ཕྲ་བའི་ཡེ་ཤེས་ཐིམ་ལ་མ་རྨུགས་བཞུགས་</name>
		<name>འཁྲུལ་པའི་འགྲོ་ལ་བརྩེ་བའི་ཐུགས་རྗེ་སྐྱེས། །ཕྱག་རྒྱའི་གནས་དང་བ་སྤུའི་ཁུང་རེར་ཡང་། །འབྱུང་བཞིའི་རྡུལ་སྙེད་ཞིང་ཁམས་ཚད་མེད་བཀོད། །ཆོས་ཀྱི་དབྱིངས་ཀུན་ཞིང་དང་སྐུ་ཡིས་གཏམས་</name>
		<name>དགའ་ལྡན་གནས་སུ་དམ་པ་ཏོག་དཀར་པོས། །ཆོས་སྒོ་བརྒྱ་བསྟན་གཟིགས་པ་རྣམ་ལྔས་འཕོས་</name>
		<name>འགའ་ཞིག་དབང་བརྟུལ་དད་ཅན་བཅུ་དྲུག་སྟེ། །བརྩོན་འགྲུས་འབྲིང་པོ་འབུམ་ལྷག་གྲངས་མེད་བརྒྱད། །དབང་རྣོན་ཤེས་རབ་ཅན་ནི་གྲངས་མེད་བཞིས། །བགྲོད་ཅིང་སྟོན་པ་ཉིད་ནི་ཕྱི་མ་དང་། །དེ་ཡང་བརྩོན་འགྲུས་དྲག་པོས་མྱུར་བར་བཤད་</name>
		<name>འགྲོ་སྨིན་ཞིང་སྦྱོང་ཕར་ཕྱིན་དྲུག་གིས་བགྲོད། །ཡང་ན་ཐེག་པ་མཆོག་དམན་གཉིས་ཀ་ལ། །མོས་རྣམས་འདུན་དང་གདུལ་ཕྱིར་སྤྱོད་པ་བཞི། །མི་ཟད་བརྒྱད་ཅུ་ལ་སོགས་མཐར་ཕྱིན་མཛད་</name>
		<name>རྒ་ན་འཆི་དང་ཚངས་སྤྱོད་གཟིགས་སོགས་ཀྱིས། །ངེས་འབྱུང་རབ་ཏུ་བྱུང་ནས་ངུར་སྨྲིག་བཞེས་</name>
		<name>ངོ་མཚར་མཚན་མ་བྱེ་བ་སྙེད་དང་བཅས། །ལུམྦི་ནཱི་ཡི་ཚལ་དུ་དོན་གྲུབ་བལྟམས་</name>
		<name>ཆོས་སྐུར་འོད་གསལ་རྡོ་རྗེ་སྙིང་པོའི་ཞིང་། །རང་སྣང་ལོངས་སྐུར་ཚངས་པ་རྔ་སྒྲ་སྟེ། །སྤྲུལ་སྐུའི་དུས་ན་ཚངས་ཆེན་བསྐལ་པ་ཞེས། །སྐྲ་ཙམ་ཁྱོན་ལ་དུས་གསུམ་ཚད་སྙེད་ཀྱི། །སངས་རྒྱས་རྒྱ་མཚོ་ལ་སོགས་ཀུན་བཟང་གི། །མཛད་པ་ཇི་སྙེད་འདི་ཡི་ཁོངས་སུ་འདུ་</name>
		<name>མཆོག་གི་སྤྲུལ་སྐུའི་མཛད་པ་བརྒྱ་ལ་སོགས། །ཐུན་མིན་དོན་ཐོབ་དབང་གིས་ཚད་མེད་ཀྱང་། །ཐུན་མོང་ལ་གྲགས་མཛད་པ་བཅུ་གཉིས་ཏེ་</name>
		<name>འཇིག་རྟེན་འདྲེན་པའི་རྒྱལ་བ་དཔག་མེད་ལས། །བསྐལ་བཟང་འདིར་འབྱུང་སངས་རྒྱས་སྟོང་གི་དབུས། །པད་དཀར་ལྟར་བསྔགས་མཉམ་མེད་ཤཱཀྱའི་རྒྱལ་</name>
		<name>ཉན་ཐོས་པ་རྣམས་གྲངས་མེད་གསུམ་གྱི་མཐར། །བསྐལ་པ་བརྒྱ་ཡིས་མཚན་དཔེའི་རྒྱུ་བསྒྲུབས་ཏེ། །དགའ་ལྡན་གནས་འཁྲུངས་མཛད་པ་བཅུ་གཉིས་བསྟན། །ཚོགས་ལམ་ཆེན་པོའི་རྟེན་ལ་རྡོར་གདན་དུ། །བཞུགས་པ་ཚུན་ཆད་སོ་སྐྱེ་འཆིང་ལྡན་ཏེ། །སྟན་ཐོག་གཅིག་ལ་ལམ་བཞི་མཐར་ཕྱིན་མཛད། །ཟད་དང་མི་སྐྱེ་ཤེས་པས་སངས་རྒྱས་འདོད་</name>
		<name>ཉན་ཐོས་ལུགས་ལ་ཆོ་འཕྲུལ་ཉིན་གཅིག་པ། །ཐེག་ཆེན་ལུགས་སུ་ཉིན་ཞག་བཅོ་ལྔས་མཚོན། །ཆོས་འཁོར་སྐུ་ཚེའི་ཚད་སོགས་འདྲ་མིན་བས། །ཆེ་ཆུང་ཁྱད་པར་ཆེ་ཡང་ཐུན་མོང་གི། །གདུལ་བྱར་སྣང་རྣམས་ཉན་ཐོས་དབང་བཙན་པས། །འཆད་དུས་རྣམ་དབྱེ་མ་འདྲེས་ཕྱེད་དགོས་ལ། །འདིར་ནི་ས་བཅུའི་དབང་ཕྱུག་ལུང་ལྟར་བཤད་</name>
		<name>སྟོན་པ་ཁྱད་པར་བདུན་དང་ཕྱི་ནང་གསང་། །མཚན་དཔེའི་རྒྱན་ལྡན་རྣམ་དག་དཀྱིལ་འཁོར་འཕྲོ་</name>
		<name>ཐེག་ཆེན་ལ་ཡང་གསུམ་དང་སོ་གསུམ་དང་། །དུ་མར་བཞེད་རྣམས་གྲངས་གནས་བགྲང་ཚུལ་དང་། །རྩོམ་པའི་ཐོག་མ་སྨོན་སེམས་ཚོགས་ལམ་ཆེ། །དང་པོའི་ས་ནས་འཛིན་སོགས་དགོངས་པའི་གཞི། །རྙེད་དཀའ་བསྟན་དང་སྒྱིད་ལུག་སྤོང་བ་དང་། །དུས་ཀྱང་བསམ་མི་ཁྱབ་བསྟན་དགོས་པའི་དབང་</name>
		<name>ཐེག་ཆེན་ལུགས་སུ་བྲམ་ཟེ་རྒྱ་མཚོའི་རྡུལ། །རང་སྲས་རྒྱལ་བ་རིན་ཆེན་སྙིང་པོ་ལ། །སྲོག་ཆགས་བྱེ་བ་ཁྲག་ཁྲིག་འབུམ་ཕྲག་གསུམ། །བྱང་ཆུབ་འཛིན་དུ་བཅུག་མཐར་རང་ཉིད་ཀྱིས། །རྩོད་པའི་དུས་བཟུང་སྨོན་ལམ་ལྔ་བརྒྱ་བཏབ། །ལུང་བསྟན་ཐོབ་ཅིང་གཞན་ཡང་དམྱལ་མེའི་གྱད། །དོན་ཡོད་མཐོང་ལ་བསྐྱེད་སོགས་དུ་མར་གསུངས་</name>
		<name>ཐེག་མཆོག་འོད་གསལ་རྡོ་རྗེ་རྩེ་མོ་ལས་</name>
		<name>ཐོག་མར་ཐུགས་བསྐྱེད་བར་དུ་སྤྱོད་པ་སྤྱད། །ཐ་མར་མངོན་སངས་རྒྱས་ཏེ་འགྲོ་དོན་མཛད་</name>
		<name>དང་པོར་ཚོགས་སྦྱོར་གཉིས་པར་གཅིག་ནས་བདུན། །གསུམ་པར་དག་པ་གསུམ་བགྲོད་སྲིད་མཐའ་ལ། །འོག་མིན་འོད་ཟེར་དབང་ནོད་རྡོར་ཏིང་སྐྱེས། །ལོངས་སྐུར་འཚང་རྒྱ་སྤྲུལ་པས་དོན་མཛད་མཐུན་</name>
		<name>དེ་ཉིད་བསྡུས་པར་དོན་གྲུབ་སྙིང་པོ་ལ། །བཞུགས་ཚེ་སངས་རྒྱས་མཐུས་བསྐུལ་ཏིང་འཛིན་ལས། །བཞེངས་ཏེ་དབང་བསྐུར་བརྙེས་ནས་མངོན་བྱང་ཆུབ་</name>
		<name>དེ་ཉིད་ཤེལ་ལ་གཟུགས་བརྙན་འཕོས་པ་ལྟར། །ས་བཅུ་པ་ལ་རང་བཞིན་སྤྲུལ་སྐུའི་ཞིང་། །སྐུ་དང་ཡེ་ཤེས་ཆོས་སོགས་ལྔ་ལྔར་སྟོན་</name>
		<name>དེ་དང་དུས་མཚུངས་སྐུ་གསུམ་བསྟན་པའི་བཙས། །རང་བྱུང་རྡོ་རྗེ་གླེགས་བམ་སྐུ་གཟུགས་ནི། །འགྲོ་བ་གང་གིས་མཐོང་ཐོས་རེག་པས་ཀྱང་། །གདོས་བཅས་རང་སར་གྲོལ་བའི་ཕྲིན་ལས་ཅན། །གང་འདུལ་གནས་འཕར་ད་ལྟ་ཞིང་འདིར་བཞུགས་</name>
		<name>དེ་ཡང་ཐེག་དམན་ལྟར་ན་འོད་ལྡན་རྒྱལ། །གསུམ་ལ་བརྟེན་ནས་དང་པོར་ཐུགས་མཆོག་བསྐྱེད། །དེ་ནས་ཤཱཀྱ་ཐུབ་ཆེན་ཚངས་པའི་ལྷ། །མཐོང་ནས་ཐུགས་བསྐྱེད་གྲངས་མེད་དང་པོ་བརྩམ་</name>
		<name>དེ་ཡི་ངང་ལས་འགྲོ་འདུལ་སྤྲུལ་པའི་སྐུ། །མཆོག་དང་རིག་པའི་སྐྱེས་བུ་ཐུབ་པ་དྲུག །འགྲོ་དྲུག་གནས་སུ་འདུལ་བཞིའི་ཆོ་འཕྲུལ་སྟོན་</name>
		<name>དེ་ཡི་བྱིན་ལས་རང་སྣང་ཡེ་ཤེས་ཞིང་། །སྟུག་པོ་བཀོད་པར་རང་སྣང་ལོངས་སྤྱོད་རྫོགས། །རིགས་ལྔའི་ཚོམ་བུ་ངེས་པ་ལྔ་ལྡན་སྣང་</name>
		<name>དེ་ལས་ཞིང་འདི་འདུལ་ཆེད་ཐབས་མཁས་འཕྲུལ། །དཔག་མེད་སྔོན་རོལ་མེ་ཏོག་མཛེས་ཆེན་ལ། །གསེར་གྱི་རྡོ་རྗེ་ཕུལ་ནས་ཐུགས་མཆོག་བསྐྱེད་</name>
		<name>བདེར་གཤེགས་འཚང་རྒྱའི་ཚུལ་ལ་ལུགས་གསུམ་སྟེ་</name>
		<name>མདོ་དང་སྒྱུ་འཕྲུལ་ལ་སོགས་བཤད་སྲོལ་ནི། །མཐའ་ཡས་ཕྱིར་ན་སོ་སོའི་གཞུང་དུ་རྟོགས་</name>
		<name>རྡོ་རྗེ་ཐེག་པ་བྱ་བའི་རྒྱུད་ལས་ནི། །མེ་ཏོག་ཀུན་ཏུ་སྟོན་ལས་སྔགས་ཐོས་ནས། །སྤྱོད་པ་སྤྱད་མཐར་དགའ་ལྡན་ནས་སྤྲུལ་སོགས། །ཐེག་ཆེན་སྤྱི་དང་སྤྱོད་རྒྱུད་ཁྱད་པར་མཐུན་</name>
		<name>གནས་བརྟན་པ་རྣམས་སྨོན་སེམས་གྲངས་མེད་བདུན། །དེ་ནས་གྲངས་མེད་དགུ་རུ་སྤྱོད་པ་སྤྱད། །བཞི་ཡིས་སྒོ་གསུམ་སྤྱོད་ལ་འགྲུས་པར་མཛད། །འབུམ་གྱིས་ལས་ཕྲན་རྫོགས་ནས་འཚང་རྒྱར་འདོད་</name>
		<name>སྣ་ཚོགས་སྤྲུལ་པ་ནོར་བུ་ལྗོན་ཤིང་གཏེར། །གྲུ་ཟམ་ཟས་སྨན་བཟོ་སྐྱེ་ངེས་པ་མེད་</name>
		<name>ཕལ་ཆེན་སྡེ་པས་བཅུ་ནས་སུམ་ཅུའི་བར། །གྲངས་མེད་ཅི་རིགས་ཚོགས་གསོག་དགོས་པར་བཞེད་</name>
		<name>ཕུན་ཚོགས་ལྔ་ལྡན་ཆོས་སྒོ་དྲུག་ཅུའི་བདག །མཛད་པའི་རྣམ་གྲངས་དགུ་བཅུ་རྩ་དྲུག་ཚོགས་</name>
		<name>ཕྱིར་གསལ་མཆེད་པའི་ཕྱེད་སྣང་ལོངས་སྐུ་ཆེ། །རྣམ་སྣང་གང་ཆེན་མཚོ་ཡི་གནས་རྣམས་སུ། །ཞིང་དང་ངེས་པ་ལྔ་ལྡན་རིགས་ལྔའི་རྒྱལ། །སྒྱུ་འཕྲུལ་རྡོ་རྗེའི་རོལ་མོ་འབྱམས་སུ་ཀླས་</name>
		<name>བྱེ་སྨྲས་གྲངས་མེད་གསུམ་གྱིས་མཐར་ཕྱིན་འདོད། །དེ་ལ་འདུལ་མཛོད་འཇོག་མཚམས་འདྲ་མིན་གཉིས་</name>
		<name>བླ་མེད་ངེས་དོན་སྲིད་མཐའི་བྱང་སེམས་ཞིག །འོག་མིན་ཆེན་པོར་ཐུན་མིན་ཟབ་ལམ་གྱི། །ཉེ་རྒྱུས་རྡོ་རྗེ་འཆང་གྱུར་སྤྲུལ་པའི་སྐུ། །སངས་རྒྱས་ཚེ་ནའང་ཉེ་རྒྱུས་བགྲོད་པར་གསུངས་</name>
		<name>མི་གནས་མྱ་ངན་འདས་པའི་ཚུལ་བསྟན་ཅིང་། །སྐུ་གདུང་འཇིག་རྟེན་ཀུན་ཏུ་རྒྱས་པར་མཛད་</name>
		<name>ཚངས་སོགས་གསོལ་བཏབ་ངེས་དང་མ་ངེས་གནས། །དྲང་ངེས་ཆོས་ཀྱི་འཁོར་ལོ་རིམ་གསུམ་བསྐོར་</name>
		<name>འཛམ་གླིང་ཚེ་ལོ་བརྒྱ་པར་ཡུལ་དབུས་སུ། །རྒྱལ་རིགས་ཡབ་དང་སྒྱུ་འཕྲུལ་ལྷུམས་སུ་ཞུགས་</name>
		<name>གཞན་དུ་བསྐལ་པ་དཔག་མེད་སྔོན་རོལ་ནས། །དབང་པོའི་ཏོག་སོགས་རྒྱལ་བར་གྱུར་པར་གསུངས་</name>
		<name>གཞན་ཡང་དངོས་བཏགས་ཁྱད་སོགས་བཤད་ཚུལ་མང་</name>
		<name>འོ་ཐུག་གསོལ་ནས་མཚན་དཔེ་འོད་དུ་འབར། །རྩྭ་ཡི་སྟན་བསྣམས་བྱང་ཆུབ་སྙིང་པོར་གཤེགས་</name>
		<name>འོག་མིན་ལ་ཡང་དོན་རྟགས་རིག་གསང་རྟོག །འཇིག་རྟེན་དྲུག་ཏུ་སངས་རྒྱས་གསང་བས་བཤད་</name>
		<name>ཡང་དག་དོན་དང་རང་སྣང་སྟུག་པོ་བཀོད། །རང་བཞིན་སྤྲུལ་གནས་གཙང་རིས་འོག་མིན་རྣམས། །སྐུ་གསུམ་ཞིང་དུ་ཀློང་ཆེན་རབ་འབྱམས་བཞེད་</name>
		<name>ཡིག་རྩིས་རི་མོ་འཕོང་སྟོབས་བརྟག་དཔྱད་གཏམ། །ལུགས་མང་སྒྱུ་རྩལ་བཟོ་ཡི་གནས་ལ་མཁས་</name>
		<name>ཡོངས་གྲགས་ཚོགས་ཀྱི་ལམ་ནས་དང་པོའི་བར། །གྲངས་མེད་གཅིག་དང་གཉིས་པས་ས་དྲུག་བགྲོད། །གསུམ་པས་མི་གཡོ་བ་ནས་བཅུ་གཅིག་བར། །སོ་སྐྱེ་སློབ་ལམ་གྱིས་བསྡུས་ཚོགས་གཉིས་བསྒྲུབས་</name>
		<name>ཡོན་ཏན་ཀུན་ཚང་ས་འཚོ་གྲགས་འཛིན་སོགས། །བཙུན་མོ་དྲུག་ཁྲིའི་འཁོར་རོལ་སྨིན་པར་མཛད་</name>
		<name>ལོངས་སྤྱོད་སྤྲིན་བཀོད་སྣང་ཆར་རྡོ་རྗེ་འཆང་། །གསང་གསུམ་མི་ཟད་རྒྱན་གྱི་འཁོར་ལོ་ཡི། །མཛད་པ་སུམ་ཅུ་དྲུག་ལ་དབང་འབྱོར་བ། །རིགས་བརྒྱའི་འཁོར་ལོའི་མགོན་པོའི་སྐུ་རུ་སྣང་</name>
		<name>ཤཱཀྱ་བཤེས་གཉེན་དཀའ་ཐུབ་མཛད་པའི་ཚེ། །ཡེ་ཤེས་སྐུ་ལུས་འོག་མིན་གཤེགས་པ་ལ། །རྒྱལ་བས་དབང་བསྐུར་མངོན་སངས་རྒྱས་པ་དང་</name>
		<name>ཤིན་ཏུ་མི་བཟད་གཡོན་ཅན་བདུད་ཀྱི་སྡེ། །ཉོན་མོངས་དང་བཅས་བྱམས་པའི་མཐུ་ཡིས་བཅོམ་</name>
		<name>སེམས་མཆོག་ཐོག་མར་བསྐྱེད་དང་ས་དང་པོ། །བརྒྱད་པའི་སྐབས་ནས་ཕྱིར་མི་ལྡོག་པ་གསུམ། །དབང་པོའི་ཁྱད་ཡིན་ཐུབ་མཆོག་དང་པོའོ་</name>
		<name>སྲིད་རྩེའི་སྙོམས་འཇུག་མངོན་མཛད་ཆུ་ཀླུང་ངོགས། །ལོ་དྲུག་སྐྱིལ་ཀྲུང་གཅིག་གིས་དཀའ་བ་སྤྱད་</name>
		<name>བསམ་གཏན་བདེན་བཞི་རྟེན་འབྲེལ་རིམ་གཟིགས་ནས། །རྡོ་རྗེ་ལྟ་བུས་མངོན་པར་རྫོགས་བྱང་ཆུབ་</name>
	</dw>
	<gd></gd>
	<kd></kd>
	<l>
		<name>ཀུན་མཁྱེན་ཀློང་ཆེན, མཛད་པ་བཅུ་གཉིས་ནི་སྐུ་གསུང་ཐུགས་ཀྱི་བསྟན་པ་འཕེལ་བའི་སླད་དུ་གདུལ་བྱའི་ཁམས་དབང་མོས་པ་མི་འདྲ་བ་བཅུ་གཉིས་ཀྱི་ཚོགས་དཔག་ཏུ་མེད་པའི་དོན་མཛད་ནས་བྱོན་པའོ་</name>
		<name>དཀོན་མཆོག་ཏ་ལའི་མདོ, སྐྱེ་བའི་སྤྲུལ་བ་ངེས་པ་མེད་པ་སྣ་ཚོགས་སུ་སྟོན་པ་</name>
		<name>དཀོན་མཆོག་སྤྲིན, གྲངས་མེད་དང་ས་མཚམས་འདོད་ཚུལ་</name>
		<name>དཀོན་མཆོག་སྤྲིན་གྱི་མདོར, བསྐལ་བ་གྲངས་མེད་མང་པོའོ་གོང་ནས་བྱང་ཆུབ་སྒྲུབ་པ་ཡིན་ཏེ་</name>
		<name>ཁོག་གཞུང, དཀྱིལ་དང་འཁོར་གྱི་ཚུལ་</name>
		<name>འགྲེལ་ཆེན, ལུང་ཁུངས་མི་གསལ། བསྟོན་པ་སངས་རྒྱས་བཅོམ་ལྡན་འདས་ཡེ་སངས་རྒྱས་པ་ལ་ཡང་འཚང་རྒྱ་བའི་ཚུལ་</name>
		<name>རྒྱ་ཆེར་རོལ་པར, བྱང་ཆུབ་ཏུ་ཐུགས་བསྐྱེད་ཚུལ་</name>
		<name>རྒྱུད་དེ་ཉིད་བསྡུས་པ, སངས་རྒྱས་ཚུལ་</name>
		<name>རྒྱུད་བླ་མ, ཐེག་པ་ཆེ་ཆུང་གདུལ་བྱ་ཐུན་མོང་ལ་ཡོངས་སུ་གྲགས་པའི་མཆོག་གི་སྤྲུལ་སྐུའི་མཛད་པ་བཅུ་གཉིས་</name>
		<name>སྒྱུ་འཕྲུལ་བླ་མ, དེ་ཡང་འགྲོ་བ་འདུལ་བའི་སྐུ་ནི་འཇིག་རྟེན་གྱི་ཁམས་མ་ལུས་པར་གདུལ་བྱ་རིགས་དྲུག་སོ་སོའི་དབང་ཤེས་ལ་རང་རང་གི་རིགས་དང་མཐུན་པའི་འདུལ་བྱེད་རིག་པའི་སྐྱེས་བུ་ཐུབ་པ་དྲུག་ཏུ་སྤྲལ་ནས་འགྲོ་བ་རིགས་དྲུག་སོ་སོའི་དོན་མཛད་པ་སྟེ་</name>
		<name>ངེས་དོན་གྱི་གསུངས་རབ, ལུང་ཁུངས་མི་གསལ། སངས་རྒྱས་དང་ཆོས་ནུབ་པ་མེད་པར་གསུངས་</name>
		<name>སྔ་འགྱུར་གྱི་རྒྱུད་སྒྱུ་འཕྲུལ་བླ་མ, སངས་རྒྱས་པའི་ཚུལ་</name>
		<name>རྗེ་བཙུན་ཐམས་ཅད་མཁྱེན་པ་ཏཱ་ར་ནཱ་ཐའི་གསུང་རབ་མཛད་པ་མཐོང་བ་དོན་ལྡན, སངས་རྒྱས་བཅོམ་ལྡན་འདས་ཀྱི་རྣམ་པར་ཐར་སྡེ་སྣོད་གསུམ་ལས་བྱུང་མཉམ་ཡིན་ཡང་། ཐེག་པ་ཆེ་ཆུང་གི་དབྱེ་བ་ཕྱེད་དགོས་པར་བཞེད་པ་</name>
		<name>རྗེ་བཙུན་མ་ཕམ་པ། མི་གསལ, ཐེག་ཆེན་ལུགས་ཀྱི་བྱང་ཆུབ་ཀྱི་ལམ་ལ་བསླབ་ཚུལ་དང་བསྐལ་ཆེན་གྲངས་མེད་ཀྱི་ས་ལམ་འཇོག་མཚམས་</name>
		<name>སྙིང་རྗེ་པད་དཀར, ཐེག་པ་ཆེན་པོའི་ལུགས་ཀྱི་བྱང་ཆུབ་མཆོག་ཏུ་ཐུགས་བསྐྱེད་པའི་ཚུལ་</name>
		<name>རྟོག་བསྡུས, ལོངས་སྤྱོད་རྫོགས་པའི་སྐུུ་ནི་མཚན་གྱི་རྣམ་གྲངས་དུ་མས་བསྙད་པ་</name>
		<name>བསྟོན་པ་བཅོམ་ལྡན་འདས, སངས་རྒྱས་ནས་བདུན་ཕྲག་གཅིག་ལ་ཆོས་མི་གསུངས་པར་བཞུགས་པ་</name>
		<name>ཐེག་བསྡུས་ལས, གྲངས་མེད་རྩོམ་ཚུལ་</name>
		<name>དུས་འཁོར, གཙང་གནས་འདོད་ཚུལ་</name>
		<name>དུས་འཁོར་བསྡུས་རྒྱུད, ཡང་སངས་རྒྱས་པའི་ཚུལ་</name>
		<name>མདོ་རྒྱ་ཆེར་རོལ་པ, ཐེག་ཆེན་ལུགས་ཀྱི་བསྐལ་ཆེན་གྲངས་མེད་འདོད་ཆུལ་</name>
		<name>མདོ་སྡེ་རྒྱན, སྤྱད་བྱའི་ཆོས་གང་ཞེ་ན་</name>
		<name>འདུལ་བ་ལུང, ཐེག་དམན་གྱི་ལུགས་ལ་བྱང་ཆུབ་སྤྱོད་པ་སྤྱད་ཚུལ་དང་བསྐལ་ཆེན་གྲངས་མེད་འདོད་ཚུལ་</name>
		<name>འདུལ་བ་ལུང་, ཐེག་དམན་ལུགས་ཀྱི་བྱང་ཆུབ་ཏུ་ཐུགས་བསྐྱེད་པའི་ཚུལ།་</name>
		<name>རྡོ་རྗེ་སྙིང་པོ་རྒྱན་གྱི་རྒྱུད, སངས་རྒྱས་ཚུལ་</name>
		<name>སྡུད་པ, བསྐལ་བ་བགྲང་ལས་འདས་པར་བྱང་ཆུབ་སེམས་དཔལ་སྤྱད་པར་བྱ་བའི་ཆོས་དེ་གང་ཞེ་ན་</name>
		<name>རྣལ་འབྱོར་རྒྱུད་དེ་ཉིད་བསྡུས་པ, སངས་རྒྱས་རྣམས་ཀྱིས་བསྐུལ་ནས་འོག་མིན་དུ་སངས་རྒྱས་པ་</name>
		<name>པདྨ་དཀར་པོ, ཐེག་པ་ཆེན་པོའི་ལུགས་ལ་བསྐལ་བ་མང་པོའི་གོང་ནས་སངས་རྒྱས་པར་བཞེད་</name>
		<name>སྤྱོད་པའི་རྒྱུད, ལུང་ཁུངས་མི་གསལ། འོག་མིན་དུ་སངས་རྒྱས་པར་བཞེད་</name>
		<name>ཕུང་པོ་གསུམ་པ, དང་པོར་བྱང་ཆུབ་ཏུ་ཐུགས་བསྐྱེད་ཚུལ་</name>
		<name>འཕགས་པ་རྒྱ་ཆེ་རོལ་པ, ཐེག་པ་ཆེ་ཆུང་གི་དབྱེ་བ་ཕྱེད་དགོས་ཚུལ་</name>
		<name>འཕགས་པ་གནས་བརྟན་པ་དག་གིས, མི་གསལ། བསྐལ་ཆེན་གྱི་གྲངས་བརྩི་ཚུལ་</name>
		<name>བྱ་བའི་རྒྱུད, ལུང་ཁུངས་མི་གསལ།  ཟས་གཙང་གི་སྲས་སུ་གྱུར་ནས་སངས་རྒྱས་པར་འདོད་པ་ནི་ཐེག་སྤྱི་དང་རགས་པར་མཐུན་</name>
		<name>བྱང་ས, བསྐལ་ཆེན་རྩི་ཚུལ་</name>
		<name>བློ་གྲོས་མི་ཟད་པས་ཞུས་པའི་མདོ, བྱང་ཆུབ་སེམས་དཔའ་རྣམས་ཀྱིས་སྤྱད་བྱའི་ཆོས་ནི་མི་བཟད་པ་བརྒྱད་བཅུ་གསུངས་པ་</name>
		<name>ཚིག་ལེ་ཉེར་གཉིས་པ, ཐེག་ཆེན་ལུགས་ཀྱི་བྱང་ཆུབ་ཀྱི་སྤྱོད་པ་སྤྱད་ཚུལ་དང་བསྐལ་ཆེན་གྱི་གྲངས་དེ་བཞིན་ས་ལམ་འཇོག་ཚུལ་</name>
		<name>མཛོད, ཐེག་དམན་ལུགས་ཀྱི་བསྐལ་ཆེན་གྲངས་མེད་འདོད་ཚུལ་</name>
		<name>ཡབ་སྲས་མཇལ་བའི་མདོ, བསྐལ་ཆེན་གྲངས་མེད་གསུམ་དུ་ཚོགས་བསགས་ཚུལ་དང་འཚང་རྒྱ་ཚུལ་</name>
		<name>ཡོན་ཏན་ཡོངས་སུ་བཀོད་པའི་མདོ, ཐེག་པ་ཆེན་པོའི་ལུགས་ཀྱི་བསྐལ་ཆེན་གྲངས་མེད་གསུམ་དུ་ཚོགས་བསགས་ཚུལ་དང་འཚང་རྒྱ་ཚུལ་</name>
		<name>ལང་ཀར་གཤེགས་པ, འོག་མིན་དུ་སངས་རྒྱས་པར་བཞེད་པ་</name>
		<name>ལང་གཤེགས, འོག་མིན་གྱི་ཞིང་ལ་དབྱེ་བ་ཕྱེད་དགོས་པར་གསུངས་པ་</name>
		<name>སངས་རྒྱས་ཀྱི་དྲིན་ལན་བསབས་པའི་མདོ་, ཐེག་ཆེན་ལུགས་ཀྱི་བྱང་ཆུབ་ཏུ་ཐུགས་བསྐྱེད་པའི་ཚུལ་</name>
		<name>སངས་རྒྱས་ཡེ་ཤེས་ཞབས་ཀྱི་གྲོལ་བའི་ཐིག་ལེ, ཚོགས་བསགས་ཚུལ་དང་སངས་རྒྱས་ཆུལ་བསྟན་པ་</name>
		<name>སངས་རྒྱས་གསང་བ, ཡེ་ཤེས་ཀྱི་སྣང་ཆ་སྐུ་དང་ཞིང་ཁམས་ཚད་མེད་པ་ལ་ལོངས་སུ་སྤྱོད་པའི་གནས་སུ་སྤྲུལ་བའི་བཀོད་པ་ཕྱེད་སྣང་ལོངས་སྐུ་ཞེས་བྱ་བ་</name>
		<name>སངས་རྒྱས་གསང་བའི་མཛད་པའི་སྤྱན་འགྲེལ, འོག་མིན་ཅེས་པའི་ཞིང་ཁམས་གང་ཡིན་བཤད་པ་</name>
		<name>སློབ་དཔོན་ཀུན་དགའ་སྙིང་པོས, སངས་རྒྱས་ནས་སླར་ཡང་ཤཱཀྱའི་སྐྱེ་བར་བཞེད་པ་</name>
		<name>སློབ་དཔོན་ངག་དབང་གྲགས་པ, ལུང་ཁུངས་མི་གསལ། སྟུག་པོ་བཀོད་དུསངས་རྒྱས་ནས་དགའ་ལྡན་དུ་སྐྱེ་བ་བཞེས་པར་མིའགལ་</name>
		<name>གསང་བ་སྙིང་པོ, སྐུ་རེ་རེས་ཀྱང་ཞིང་ཁམས་རབ་འབྱམས་རྒྱ་མཚོར་མི་ཁྱབ་པའི་གནས་སུ་ཤེས་པར་བྱ་བ་</name>
		<name>གསང་བ་སྙིང་པོ, རང་རིག་དང་ཡེ་ཤེས་ཞི་ཁྲོའི་དཀྱིལ་འཁོར་རྣམ་པར་དག་པས་མཐའ་ཡས་པའི་འཁོར་ལོའི་བཀོད་པ་དཀྱིལ་འཁོར་དང་འཁོར་གྱི་ཚུལ་དུ་སྣང་བ་སྟེ་</name>
		<name>ཨ་བྷ་ཡ་དང་སྟོབས་བཅུ་དཔལ། མི་གསལ, ཐེག་ཆེན་ལུགས་ཀྱི་བསྐལ་ཆེན་གྲངས་མེད་དང་ས་མཚམས་འདོད་ཚུལ་</name>
	</l>
	<ns></ns>
	<pj></pj>
	<tn></tn>
	<ts>
		<name>ཉན་ཐོས་ཀྱི་སྡེ་སྣོད་ལས་གསུངས་པའི་གཙང་གནས་དང་སྤྱིར་གཙང་གནས་</name>
		<name>ཐེག་པ་གོང་འོག་སོ་སོའི་དབང་གིས་སངས་རྒྱས་ཀྱི་མཛད་པ་ལ་འདོད་ཚུལ་མི་འདྲ་བ་ཡོད་</name>
		<name>འཚང་རྒྱ་བའི་ཚུལ་ལ་བཞེད་པ་མི་མཚུངས་པ་གཉིས་ཏེ། འོག་མིན་སྟུག་པོ་བཀོད་པའི་ཞིང་དུ་སངས་རྒྱས་ཚུལ་བསྟན་པ་དང་གཙང་གནས་ཀྱི་འོག་མིན་དུ་འཚང་རྒྱ་བའི་ལུགས་གཉིས་སོ་</name>
	</ts>
	<yw></yw>
</tags>