<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tags SYSTEM "struct/tags_template.dtd">
<tags ref="sheja_kunkhyab_04.xml">
	<dr></dr>
	<ds>
		<name>ནཱ་ལེནྡྲ་</name>
	</ds>
	<dw>
		<name>ཀ་ཆེན་བཞིར་བབས་ཁྱད་པར་མི་ལ་རྗེའི། །སྙན་བརྒྱུད་འཛིན་པ་ཉི་ཟླ་ལྟ་བུ་གཉིས་</name>
		<name>བཀའ་བཞི་བརྒྱུད་འདུས་ནཱ་རོ་མཻ་ཏྲཱི་ཡི། །རྒྱལ་ཚབ་མངའ་བདག་ལོ་ཙཱའི་བཤད་སྒྲུབ་བཀའ་</name>
		<name>སྐར་རྩིས་དྲང་སྲོང་རྣམས་ཀྱིས་བྱས་པ་མང་</name>
		<name>སྐུ་དང་ཐུགས་སྲས་སེ་ནས་འཕེལ་བ་གསུམ། །ཕྱི་མར་ཐོབ་པ་རབ་འབྲིང་ཐ་གསུམ་ལས། །འབྲིང་པོ་ཞྭ་མར་ཕོ་མོ་བསྲེས་བརྒྱུད་གསུམ། །ཕོ་ལ་སློབ་སྲས་གཉིས་ཏེ་མོ་བརྒྱུད་གསུམ། །བསྲེས་བརྒྱུད་ཀོ་བྲག་ཆ་གན་ཇོ་ནང་དང་། །ལ་སྟོད་དབང་རྒྱལ་ལུགས་བཞི་</name>
		<name>ཁྱད་པར་སྒྲུབ་བསྟན་ནུབ་རིར་སོན་པའི་ཚེ། །དགྱེས་མཛད་ལོ་ཙཱ་བསམ་བཞིན་སྤྲུལ་པའི་སྐུ། །བསྟན་པའི་ཉིན་མོར་བྱེད་པའི་སྣང་བ་བརྡལ་</name>
		<name>ཁྱད་པར་བརྟོན་པ་བཞི་ལྡན་ཀུན་མཁྱེན་རྗེ། །རྩོད་དུས་རྡོ་རྗེ་འཆང་དངོས་སྒྲོལ་བའི་མགོན། །རིགས་ལྡན་གཉིས་པའི་བཀའ་བརྒྱུད་ཕུལ་དུ་བྱུང་</name>
		<name>ཁྱད་པར་བསྟན་བཅོས་སྙིང་པོ་ལེགས་བསྡུས་པ། །ས་གསུམ་དགེ་བའི་མཚན་ལྟས་བཅོ་བརྒྱད་ཅན། །ཡན་ལག་བརྒྱད་པ་ཕ་ཁོལ་མཛད་པ་ལ། །ཟླ་བ་མངོན་དགས་འགྲེལ་པ་ཟླ་ཟེར་བྱས་</name>
		<name>ཁྱད་པར་དུ། །ས་ལུགས་ཚོགས་བཤད་ངོར་རྫོང་གངས་དཀར་པ། །སློབ་བཤད་ཚར་ཆེན་ཡབ་སྲས་འཛིན་སྐྱོང་སྤེལ། །དགྱེས་རྡོར་བསྐྱེད་རྫོགས་དབྱར་གྱི་མཚོ་ལྟར་རྒྱས་</name>
		<name>ཁྱད་པར་བཟོ་སྦྱོང་འཇིག་རྟེན་དབང་ཕྱུག་མཆོག །གཙུག་ལག་ཆོས་ཀྱི་སྣང་བའི་རྣམ་དཔྱོད་ནི། །ཚུར་མཐོང་བློ་འདས་མིག་གི་བདུད་རྩིར་གྱུར་</name>
		<name>ཁྱད་པར་གཤེད་སྐོར་ཀུན་འདུས་དཔལ་འཛིན་སོགས། །རིམ་བརྒྱུད་ལྗོངས་འདིར་སྔགས་རྒྱུད་ཐོག་མར་བྱུང་</name>
		<name>ཁྱད་འཕགས་ཉིད་དང་དགོངས་མཉམ་ཀུན་དགའི་ལུགས། །ལོ་ཆེན་ཆོས་དཔལ་དྲིན་གྱིས་བྲེང་ཙམ་གནས་</name>
		<name>ཁྲི་སྲོང་དུས་ན་སྤྲུལ་པའི་སྲས་གསུམ་གཞུང་། །པུ་སྟི་ཁ་སེར་རྒྱལ་བློན་དམངས་གསུམ་དང་། །རྒྱ་ཞང་ཧོར་བོད་འ་ཞའི་མཁས་གཞུང་བཙུགས་</name>
		<name>མཁར་ཆུ་བ་དང་ཟླ་སེང་སྦུ་ཏྲ་བ། །ཟུར་ཕུག་སྙེ་མདོ་སྐུ་མཆེད་སྲོལ་མང་ལས། །རྒྱལ་བ་གཉིས་པ་རང་བྱུང་ཆོས་རྗེ་ཡིས། །རྡོ་རྗེའི་ཚིག་བཀྲོལ་གདམས་པའི་ལམ་བཟང་གསལ་</name>
		<name>མཁས་པ་མི་དགུར་གྲགས་པའང་དེ་ལ་བརྟེན། །བོད་ཀྱིས་བརྩམས་པའི་ཡིག་ཆ་མཐའ་ཡས་སོ་</name>
		<name>འཁོར་ལོ་ཐ་མ་བྱམས་པ་ཀླུ་སྒྲུབ་ཀྱིས། །ཆོས་བཞི་བསྟོད་ཚོགས་ཀྱིས་བཀྲལ་ཐོགས་མེད་མཆེད། །ཙནྡྲ་གོ་མཱི་སོགས་ཀྱིས་འཆད་ཅིང་སྤེལ་</name>
		<name>འཁྱུད་དཔྱད་དངུལ་ཆུའི་སྦྱོར་བ་གཉན་བཅོས་སོགས། །བཀའ་གཏེར་གདམས་པ་ཕྱིས་བྱུང་ཚད་ལྡན་མང་</name>
		<name>གང་དེས་དོན་བསྡུས་བསྟན་བཅོས་རྣམ་གསུམ་མཛད། །དེ་དག་ཤོང་དཔང་འཕགས་པའི་དྲིན་ལས་བྱུང་། །ཡོངས་རྫོགས་གསལ་མཛད་བསྟན་པའི་ཉིན་བྱེད་དོ་</name>
		<name>གངས་ཅན་བསྟན་པའི་ཤིང་རྟ་ཁྲི་སྲོང་རྗེའི། །ཐུགས་བསྐྱེད་གཞལ་དུ་མེད་པའི་བཀའ་དྲིན་ལས། །སངས་རྒྱས་གཉིས་པ་པདྨཱ་ཀ་ར་ཡིས། །ཐུན་མོང་སྣང་ངོར་ལྟ་ཕྲེང་ཙམ་ཞིག་གསུངས། །སྐལ་ལྡན་རྣམས་ལ་སྒྲུབ་པ་སྡེ་བརྒྱད་སོགས། །སྨིན་གྲོལ་གདམས་པ་བསམ་མི་ཁྱབ་པ་བསྩལ། །མ་འོངས་འགྲོ་ལ་དགོངས་ཏེ་གཏེར་མང་སྦས། །སྒོམ་གྲྭ་གསུམ་སོགས་གྲུབ་ཐོབ་བགྲང་ཡས་བྱུང་</name>
		<name>གྱི་ཇོ་རྨ། །ཁྲོམ་ལོ་ཇོ་བོ་འབྲོ་རྭ་ཙ་མི་དང་། །རས་ཆུང་རྒ་ལོ་གསུམ་དང་ཁ་ཆེ་གཉིས། །བི་བྷཱུ་ཏི་གཉིས་ཆག་ལོ་མན་ལུང་སྟེ། །ལུགས་སྲོལ་བཅུ་བདུན་ཀུན་སྤངས་ཆེན་པོར་འདུ་</name>
		<name>གྱི་ཇོའི་ལུགས་ཀྱང་ཀུན་སྤངས་ཆེན་པོར་འདྲེས་</name>
		<name>གྲུབ་རྒྱལ་ཏི་ཕུའི་ཐུགས་སྲས་རས་ཆུང་པའི། །གདམས་ཟབ་གངས་ཅན་གྲུབ་མཐའ་ཡོངས་ཀྱི་གསོས་</name>
		<name>གྲུབ་ཐོབ་ང་བཞི་མཁའ་སྤྱོད་སོ་དྲུག་གི། །བཅུད་བརྙེས་དམ་པ་བོད་དུ་ལན་ལྔར་ཕེབས། །རྣམ་ཐར་ཚུལ་མཐུན་འགྲོ་མང་བསྒྲལ་མཛད་པའི། །དམ་ཆོས་སྡུག་བསྔལ་ཞི་བྱེད་ཅེས་བྱ་བ་</name>
		<name>གྲུབ་པའི་སྤྱི་མེས་སྒྲ་གཅན་འཛིན་ཞབས་ཀྱིས། །ཐེག་མཆོག་དབུ་མའི་ཚུལ་ལུགས་ཐོག་མར་གསལ་</name>
		<name>གྲོ་ལུང་བཤད་སྲོལ་དཔལ་ལྡན་ཕྱྭ་པས་སྤེལ་</name>
		<name>གློག་སྐྱ་མལ་ལོ་དོ་པ་པུ་ཧྲང་པ། །རོང་གཡག་རྣམ་གཉིས་སྦལ་སྣའི་ལུགས་སོགས་ལས། །མར་དོ་ཁྱད་འཕགས་གཟེ་པ་སོགས་ཀྱིས་བསྐྱངས་</name>
		<name>དགྱེས་རྡོར་མཚོ་སྐྱེས་ནག་པོ་མི་ཐུབ་ཟླ། །རིན་འབྱུང་ནཱ་རོ་མཻ་ཏྲཱི་སྙན་གྲགས་བཟང་། །ཡོངས་རྫོགས་ལུགས་བདུན་འགྲེལ་བྱེད་བཅུ་གཉིས་གྲགས་</name>
		<name>འགྲོ་ལྡིང་སློབ་དཔོན་པདྨས་བཏུལ་བ་ནས། །རྡོར་འཛིན་མང་བྱོན་སྔགས་བསྟན་རྣལ་མ་རྒྱས་</name>
		<name>རྒྱ་ནག་ཡུལ་དུ་རྫོགས་ལྡན་མཇུག་ནས་བཟུང་། །སྤྲུལ་པའི་རྒྱལ་བློན་རྣམས་ཀྱིས་རིམ་པར་བརྩམས་</name>
		<name>རྒྱ་བོད་སྒྲ་འགྲེལ་བཟང་ངན་མཐའ་ཡས་སོ་</name>
		<name>རྒྱ་ཡུལ་སྟོན་པ་འདས་ནས་བརྒྱ་དང་བཅུར། །ཧན་རྒྱལ་མིང་ཏིའི་རིང་ལ་བསྟན་དབུ་བརྙེས། །དགྲ་བཅོམ་པ་དང་ལོ་ཙཱ་མང་དུ་བྱོན། །མདོ་འདུལ་གཙོར་སྤྱོད་ས་ཀར་དགེ་གསུམ་བཀུར་</name>
		<name>རྒྱལ་བསྟན་གཞི་མ་དམ་ཆོས་འདུལ་བ་ནི། །བསྟན་པའི་མངའ་བདག་མཁན་ཆེན་ཞི་བ་འཚོས། །སད་མི་མི་བདུན་ཐོག་མར་རབ་ཏུ་བྱུང་། །སྐྱེས་མཆོག་ལོ་ཙཱ་བཙུན་པ་བགྲང་ཡས་བྱོན་</name>
		<name>རྒྱལ་བའི་ཚབ། །འོད་སྲུང་ཀུན་དགའ་བོ་དང་ཤ་ནའི་གོས། །ཉེར་སྦས་དྷཱི་ཏི་ཀ་དང་ནག་པོའི་ཞབས། །ལེགས་མཐོང་ཉི་མ་གུང་བསྣན་གཏད་རབས་བརྒྱད། །དགེ་སློང་སེང་གེའི་བར་དུ་བྱུང་བའང་བཤད་</name>
		<name>རྒྱལ་བས་ལུང་བསྟན་དགེ་སློང་འཚོ་བྱེད་སྲས། །འབའ་རོམ་ཕག་གྲུ་ཀཾ་ཚང་ཚལ་པ་སྟེ། །ཆེ་བཞི་རྩ་བའི་བརྒྱུད་འཛིན་བཅས་ཏེ་ལྔ་</name>
		<name>རྒྱལ་རིགས་རབ་གསལ་ཟླ་བས་རྣལ་འབྱོར་རྒྱུད། །བཤད་ཅིང་རྗེས་འབྲང་མཁས་པ་གསུམ་སོགས་ཀྱིས། །ཡོ་གའི་རྒྱུད་ཀྱི་རིང་སྲོལ་རྒྱ་ཆེར་ཕྱེས་</name>
		<name>སྒེག་རྡོར་ཉི་སེང་སངས་རྒྱས་གསང་བས་བཀྲལ། །བི་མ་རྨ་གཉགས་རྣམས་ཀྱིས་བསྒྱུར་ཅིང་བཤད། །རོང་ཟོམ་ཀློང་ཆེན་རིག་རལ་སོགས་ཀྱིས་སྤེལ། །ཁྱད་འཕགས་ཟུར་པའི་བཀའ་སྲོལ་ཉག་ཕྲ་བ། །སྨིན་གླིང་མཆེད་ཀྱིས་བསྟན་པའི་མེ་རོ་གསོས་</name>
		<name>སྒྱུ་འཕྲུལ་ཡང་ཕུར་གཙོ་བོར་གྱུར་པའི་བཀའ། །རྨ་གཉགས་གནུབས་གསུམ་ནམ་སྙིང་སོ་དང་ཉང་། །འཁོན་སྟོན་ལྷ་གཟིགས་རླངས་དང་འོ་བྲན་རྒྱུས། །རོང་ཟུར་མྱོས་དཔྱལ་མཆིམས་སྐྱོ་གཡུང་ལ་སོགས། །བཟང་ལ་བར་མ་ཆད་པའི་གྲུབ་པས་བསྐྱངས་</name>
		<name>སྒྲ་བྱེད་ལུང་བསྟན་བྲམ་ཟེ་པཱ་ཎི་ནཱིར། །འཇིག་རྟེན་དབང་པོས་བྱིན་བས་ཕྱི་མོའི་གཞུང་། །ལྷག་མ་ཅན་དང་མཆོག་སྲེད་དག་གིས་བཀྲལ། །བྷཱ་ཥ་རྩ་འགྲེལ་རབ་བྱེད་ཟླ་བའི་ཟེར། །གཟུགས་ཀྱི་འཇུག་པ་ཤཱ་ཀ་ཊཱ་ཡ་ན། །ཀ་ཏིའི་བུ་ཡིས་བྱས་སོགས་དེ་རྗེས་འབྲངས་</name>
		<name>བརྒྱུད་སྲོལ་ཀུན་འདུས་གཡུ་ཐོག་སྨན་གྱི་བླར། །དཔལ་ལྡན་ཕྲེང་བས་གསང་མཛོད་དངོས་སུ་སྩལ། །ཡུལ་ཀུན་གདམས་པའི་བཅུད་བླངས་རྒྱུད་ཆེ་ཆུང་། །ཐུན་མོང་ཁྱད་པར་ཆོས་འཁོར་བསྐོར་བ་ལས་</name>
		<name>དངོས་བསྟན་སྟོང་ཉིད་སྟོན་པ་དབུ་མའི་ཚུལ། །འཕགས་པའི་དགོངས་པ་འགྲེལ་བྱེད་རྣམ་གཉིས་ལས། །ཐལ་རང་སྲོལ་གྱེས་ཟླ་གྲགས་ཞི་བ་ལྷ། །ཤར་གསུམ་ལ་སོགས་ལུགས་གཉིས་རྗེས་འབྲང་མང་</name>
		<name>མངོན་བརྗོད་མེ་དཱི་ནི་དང་སྣ་ཚོགས་གསལ། །ཧཱ་རཱ་བ་ལཱི་དྲག་པོའི་འབངས་སྦྱར་སོགས། །མང་ཡང་འཆི་མེད་སེང་གེའི་མཛོད་ཉིད་མཆོག །རྒྱ་འགྲེལ་རྣམ་བཤད་བདུད་རྩི་ཚིག་གི་ཟླ། །འདོད་འཇོ་སོགས་མཆིས་ཕྱི་མ་གསར་འགྱུར་ཏེ། །ཟློས་གར་བསྟན་བཅོས་བོད་དུ་མ་འགྱུར་རོ་</name>
		<name>རྔོག་ལོས་ངོ་བོ་ཉིད་མེད་ས་ལུགས་པས། །རྣལ་འབྱོར་སྤྱོད་དང་གཞན་དག་གྲགས་སྡེ་པའི། །དབུ་མར་བཀྲལ་ཏེ་བོད་ཀྱི་འགྲེལ་ཚུལ་གསུམ་</name>
		<name>སྔ་འགྱུར་གཞུང་ཤིང་མདོ་སྒྱུ་སེམས་གསུམ་སྟེ། །སྒྲུབ་སྡེ་ཟུར་རྒྱན་གསང་སྐོར་སྲོག་གི་ཐིག་</name>
		<name>སྔ་ཕྱི་བར་གསུམ་བསྟན་ལས་དང་པོ་ནི། །ཁ་ཆེ་ཨང་ལོ་</name>
		<name>སྔ་ཕྱིའི་བཀའ་བབ་ཤེར་འབར་བྱང་སེང་ལས། །རིམ་བརྒྱུད་གཡག་རོང་ཡབ་སྲས་རྣམ་དཔྱོད་ཀྱིས། །བཤད་པའི་ཆུ་རྒྱུན་བཟང་པོ་མ་ཉམས་བབས་</name>
		<name>སྔ་ཕྱིའི་བུ་དྲུག་བཤེས་གཉེན་ཁྲི་བཅོ་བརྒྱད། །སྨིན་ཅིང་གྲོལ་མཛད་ཆིག་བརྒྱུད་རྡོ་རྗེའི་རྒྱ། །རིན་ཆེན་བདུན་པ་ཆོས་རྗེ་སྟོན་པས་བཀྲོལ། །མཁས་གྲུབ་རྣམ་གསུམ་གནས་རྙིང་གདན་སློབ་བརྒྱུད་</name>
		<name>སྔ་མ་མར་འགོས་ཇོ་བོ་ཆག་པཎ་ཆེན། །ཕྱི་མ་རིན་བཟང་གཉན་རྭ་གཉོས་ཀྱི་ལུགས་</name>
		<name>ཆོས་རྒྱལ་རིགས་ལྡན་ཞལ་ལས་ལེགས་འོངས་པ། །དུས་ཞབས་ཆེ་ཆུང་ཤ་བ་རི་པ་དང་། །དཔེ་མེད་འཚོ་དང་ཉི་མ་དཔལ་ཡེ་ཤེས། །ནཱ་རོ་ཁ་ཆེ་ཞི་སྦས་ལུགས་སོགས་ལས་</name>
		<name>ཆོས་བློན་ཐོན་མི་བཻ་རོ་སྐ་ཅོག་ཞང་། །གནུབས་ཆེན་རིན་བཟང་རྔོག་ལོ་ས་སྐྱ་པ། །བུ་སྟོན་བཤད་རྒྱུན་འདེགས་པའི་ཀ་ཆེན་བཅུ། །བྱང་ཕྱོགས་ལྗོངས་འདིར་ཐུབ་པའི་ཕྲིན་ལས་ཅན། །དེ་དག་བཀའ་དྲིན་ནམ་མཁས་གཞལ་དུ་མེད་</name>
		<name>མཆོག་གྱུར་མར་འགོས་སྒྲུབ་བཤད་བཀའ་བབས་ཤིང་། །མར་པའི་བཤད་རྒྱུན་མཚུར་ལས་བྱུང་བ་དང་། །འགོས་ལུགས་ཀ་གདུང་དྲལ་ཕྱམ་ལ་སོགས་རྒྱུན། །ཀུན་མཁྱེན་གཉིས་པ་རིན་ཆེན་གྲུབ་ལ་བབས་</name>
		<name>མཆོག་གཉིས་གླིང་བརྒྱད་ནུས་ལྡན་རྣམས་ལ་སོགས། །དུས་མཐུན་རིམ་བྱོན་སློབ་མར་བཅས་པ་ཡིས། །དུས་མཐར་སྔགས་བསྟན་མི་ནུབ་རྒྱས་པར་མཛད་</name>
		<name>ཇོ་བོས་ལྟ་སྤྱོད་གཙོར་སྟོན་གཞུང་གདམས་དང་། །ཟུང་འབྲེལ་བྱང་ཆུབ་ལམ་གྱི་སྒྲོན་མ་བསྟན་</name>
		<name>འཇམ་དཔལ་བརྡ་སྤྲོད་ཞ་ལུ་ལོ་ཙཱས་བསྒྱུར་</name>
		<name>འཇམ་དབྱངས་རྣམ་འཕྲུལ་མངའ་བདག་ཁྲི་ལྡེ་ཡིས། །མཁན་སློབ་སྤྱན་དྲངས་དཔལ་གྱི་བསམ་ཡས་བཞེངས། །དམ་ཆོས་ཀུན་བསྒྱུར་བཤད་སྒྲུབ་སྡེ་ཆེན་བཙུགས་</name>
		<name>འཇིག་རྟེན་བསྟན་བཅོས་གཙོ་བོར་མི་མཛད་པས། །དེ་གཞུང་རྐང་ཚུགས་རྒྱལ་བས་གསུངས་པ་མེད། །ཡན་ལག་ཕྱིར་དུ་མཁས་རྣམས་རྒྱས་པར་མཛད་</name>
		<name>ལྗོངས་འདིར་དཱ་ན་ཛི་ན་ཅོག་རོའི་བརྒྱུད། །གཟུས་ལ་སྟོད་འདུལ་རྒྱུན་འདྲེས་བུ་བཞི་ལས། །རིམ་མཆེད་མཚོ་སྣ་རྒྱ་དང་བྱ་འདུལ་སོགས། །ཁྱད་འཕགས་མང་བྱོན་ཀུན་མཁྱེན་བུ་སྟོན་ལ། །བཀའ་བབ་ཐུབ་དབང་གཉིས་པའི་ཕྲིན་ལས་མཛད་</name>
		<name>ཉེ་རིང་ཉེར་ལྔ་གྲུབ་པའི་དཔའ་བོས་གསན། །ཌཱ་ཀིས་རྗེས་བཟུང་ངོ་མཚར་ཉེ་བརྒྱུད་བཅས། །གསང་བདག་སྒྲོལ་མགོན་བཀའ་སྲོལ་ཁྱད་པར་ཅན་</name>
		<name>གཉིས་པ་གསང་སྔགས་རྙིང་མའི་བཤད་རྒྱུན་ནི། སྔ་འགྱུར་བཤད་སྲོལ་ད་ལྟའི་བར་གནས་པ། །རྡོར་སེམས་སྒྱུ་དྲྭ་ཏནྟྲ་རྩ་བའི་རྒྱུད། །རྒྱུད་ཀུན་སྤྱི་བོར་རྒྱལ་མཚན་ལྟ་བུར་འཕགས་</name>
		<name>མཉམ་སྦྱོར་ལ་སོགས་ཟ་ཧོར་ཡུལ་དུ་བྱོན་</name>
		<name>སྙན་དངགས་ཕྱི་པར་གྲགས་ཆེ་བྷ་ར་ཏ། །ཕོ་ཉ་བརྒྱད་སོགས་ནག་མོའི་ཁོལ་པོས་བྱས། །མེ་ལོང་དཎྜིས་མཛད་ལ་རྒྱ་འགྲེལ་མང་</name>
		<name>གཏི་མུག་རིགས་རྒྱུད་མཚན་བརྗོད་ལོ་ཆེན་འགྱུར། །བཤད་བཀའ་མན་ངག་སྔ་ཕྱིའི་ལུགས་སྲོལ་གནས་</name>
		<name>སྟོན་པས་མདོ་རྒྱུད་རྣམས་དང་དུས་འཁོར་གྱི། །འཇིག་རྟེན་ཁམས་ལེར་གསུངས་ལ་བུ་དོལ་དང་། །ཁྱད་པར་རང་བྱུང་རྒྱལ་བས་རྩིས་བསྡུས་མཛད་</name>
		<name>སྟོན་པས་འདུལ་མདོ་རྒྱུད་སོགས་ཐོར་བུར་གསུངས། །དེ་ཚེ་རྒྱུན་ཤེས་གཞོན་ནུས་གསོས་སོགས་བྱུང་། །སྨན་གྱི་ནགས་སུ་རྒྱུད་བསྟན་ཁ་ཅིག་འདོད་</name>
		<name>བསྟན་བཅོས་ཐོག་མ་བྱེ་བྲག་བཤད་མཛོད་དར། ། འབྲས་བུ་བཞི་ཐོབ་ས་ཡི་རྡུལ་ལྟར་མང་</name>
		<name>བསྟན་པ་འཛམ་གླིང་འདི་རུ་དར་བའི་ཚུལ། ། འཕགས་པའི་ཡུལ་དུ་ཉན་ཐོས་ཐེག་པ་ཆེ། །ཕལ་ཆེར་སྤྱོད་སྐབས་གཉིས་བྱུང་</name>
		<name>ཐང་རྒྱལ་ནི་གུའི་བཀའ་བབས་སྔ་ཕྱི་གསུམ་</name>
		<name>ཐོགས་མེད་མཆེད་མཛད་མངོན་པ་གོང་འོག་གཉིས། །བློ་བརྟན་གང་སྤེལ་དབྱིག་བཤེས་སོགས་ཀྱིས་སྤེལ་</name>
		<name>ཐོན་མིས་ཡི་གེའི་གཟུགས་དང་བརྡ་སྤྲོད་བརྩམས། །གངས་ལྗོངས་སྨྲ་བའི་སྒོ་ཆེན་ཐོག་མར་ཕྱེས་</name>
		<name>དམ་པས་སྐྱོ་དང་སྨ་ར་སེར་པོ་ལ། །གདམས་ངག་བྲུལ་ཚོ་དྲུག་གནང་ཕོ་གཅོད་དང་</name>
		<name>དར་མས་བསྣུབས་རྗེས་སྨར་གཡོ་གཙང་གསུམ་བརྒྱུད། །བླ་ཆེན་མཁན་བུ་དབུས་གཙང་མི་བཅུ་ཡིས། །བསྟན་པ་གསོས་ཤིང་གནས་གཞི་རྒྱ་ཆེར་བཏིང་</name>
		<name>དུས་འཁོར་གྱི་ཇོ་ཙ་མི་རྭ་འབྲོ་གཉིས། །པཎ་ཆེན་ཆག་དཔྱལ་རོང་ལུགས་མང་བྱོན་པའི། །སྒྲུབ་དང་བཤད་བཀའ་ཇོ་ཞལ་གཉིས་ལ་བབས། །རྒྱུད་བཤད་སྲོག་རྩ་བུ་སྟོན་ཆེན་པོས་མཐུད་</name>
		<name>དུས་འཁོར་སྡོམ་འབྱུང་ཤཱ་རིའི་བུས་ཞུས་མདོ། །རྒྱ་བོད་གཞུང་ལུགས་ཆག་ཚད་སྟོན་པ་མང་</name>
		<name>དེ་རྗེས་ཀླུ་ཡི་ནོར་བུར་རཱ་ཧུ་ལས། །གངས་ཆེན་མཚོ་བཞེངས་ཕྱི་ཡི་རྒྱ་མཚོར་བཞུགས་</name>
		<name>དེ་རྗེས་ཉི་མ་སྲུང་བས་གཅེས་གྲུབ་དང་། །འཕགས་པས་སྦྱོར་བ་བརྒྱ་པ་ལ་སོགས་མཛད་</name>
		<name>དེ་ནས་བཙུན་པ་ཨ་བི་ཏརྐ་སོགས། །ས་བཅུའི་དབང་ཕྱུག་རྣམས་ལས་ཆོས་གསན་ཅིང་། །ཆོས་རྒྱུན་ཏིང་འཛིན་ཐོབ་པ་དུ་མ་བྱུང་། །ཐེག་ཆེན་ཕལ་ཆེར་མི་ཡི་ཡུལ་དུ་ཕེབས་</name>
		<name>དེ་ནས་སངས་རྒྱས་གཉིས་པ་འཕགས་པ་ཀླུས། །ཤེར་ཕྱིན་འབུམ་པ་སྤྱན་དྲངས་ཚོགས་གསུམ་གྱིས། །འཁོར་ལོ་གསུམ་གྱི་དགོངས་པ་འགྲེལ་པར་མཛད། །དངོས་སྨྲའི་རྩོད་བཟློག་ཐེག་ཆེན་བཀའ་རུ་བསྒྲུབས་</name>
		<name>དེ་ཡང་ཨིནྡྲ་འཁོར་བཅས་གྲུབ་པའི་རྒྱུས། །ཡུལ་དེ་རྡོ་རྗེ་ཐེག་པའི་འབྱུང་ཁུངས་སོ་</name>
		<name>དེ་ཡི་དགོངས་འགྲེལ་དུ། །ཆོས་ཀྱི་གྲགས་པས་རྩ་བ་རྒྱས་འབྲིང་བསྡུས། །ཡན་ལག་བཞི་བཅས་སྡེ་བདུན་ལམ་སྲོལ་ཕྱེས་</name>
		<name>དྭགས་པོ་བཀའ་བརྒྱུད་གྲུབ་ཐོབ་ས་ཡི་རྡུལ། །རྒྱལ་བསྟན་ཇི་སྲིད་མི་འཆད་ཀུན་ལས་འཕགས་</name>
		<name>དྲུག་པ་སེང་གེ་དུས་མཁྱེན་རྩ་བའི་བརྒྱུད། །ཟུར་མང་གནས་མདོ་གསུམ་སྟེ་ཕྱི་མ་ལས། །ཀར་རྙིང་བརྒྱུད་འཛིན་མདོ་སྨད་ཕལ་ཆེར་ཁྱབ་</name>
		<name>གདུགས་ཚོད་གྲལ་གོང་མགོན་མེད་ཟས་སྦྱིན་ངོར། །བཀས་གནང་རིན་ཆེན་འབུར་སྐུ་མང་དག་དང་། །ལྷར་གཤེགས་ཚེ་ན་གསལ་ལྡན་རྒྱལ་པོ་ཡིས། །ཙནྡན་སྐུ་བཞེངས་ད་ལྟ་རྒྱ་ནག་བཞུགས་</name>
		<name>བདེ་མཆོག་ལུགས་སྲོལ་ཉི་ཤུ་རྩ་བདུན་ཙམ། །འཕགས་པའི་ཡུལ་དང་འདིར་ཡང་ཕལ་ཆེར་བྱུང་</name>
		<name>མདོར་ན་འཛམ་གླིང་རྒྱན་དྲུག་ཆེན་པོ་བཞི། །རྨད་བྱུང་གཉིས་སོགས་རྒྱལ་བས་ལུང་བསྟན་བཞིན། །བསྟན་པ་བསྐྱངས་པའི་རྣམ་ཐར་དཔག་པར་དཀའ་</name>
		<name>འདུལ་བསྟན་རྒྱ་མཚོར་འཆད་རྩོམ་བས་ཕྲེང་ཅན། །འཇམ་དཔལ་དབྱངས་དངོས་སྙིང་པོའི་མཚན་གྱིས་བསྐྱིལ། །ཐུབ་བསྟན་སྒྲོན་མེ་འཕགས་ཞབས་གཉིས་པའོ་</name>
		<name>འདུལ་བའི་བཤད་རྒྱུན་ལྷོ་ཕྱོགས་འཕགས་ཡུལ་དུ། །ཡོད་སྨྲའི་དགོངས་འགྲེལ་ཡོན་ཤཱཀ་རྣམ་པ་གཉིས། །བཤེས་གཉེན་དྲུག་ལ་སོགས་པས་རྒྱ་ཆེར་སྤེལ་</name>
		<name>འདུས་པ་ལུགས་སྲོལ་ཉི་ཤུ་རྩ་བཞིར་གྲགས་</name>
		<name>འདུས་པ་གཤེད་སྐོར་ལ་སོགས་གནུབས་ཆེན་པོས། །རྒྱ་བལ་བྲུ་ཤའི་སློབ་དཔོན་བཞི་ལས་བླངས་</name>
		<name>སྡེ་བདུན་ཕྱི་མ་འགའ་ཞིག་སྔ་འགྱུར་ལ། །ཕྱི་དར་རྨ་རྔོག་ས་པཎ་རྣམས་ཀྱིས་བསྒྱུར་</name>
		<name>སྡེབ་སྦྱོར་གྲོག་མཁར་བས་བཤད་རྒྱལ་བའི་ལྷས། །དམར་སེར་ཅན་ལུགས་བཀོད་ལས་ངོ་མཚར་བའི། །སྦྱོར་བ་དྲུག་ལྡན་རིན་འབྱུང་ཞི་བས་མཛད་</name>
		<name>ནག་ཚོའི་བཀའ་བརྒྱུད་ལ་སོགས་མཐའ་ཡས་ཀྱང་</name>
		<name>ནང་པའི་ཚད་གཞུང་ཐོག་མར་རྩོད་གྲུབ་སྟེ་</name>
		<name>ནཱ་ལེནྡྲ་རུ་མཐོ་བཙུན་གཙུག་ལག་བཞེངས། །དགའ་བོ་སོགས་ཀྱིས་བསྟན་བཅོས་མང་དུ་བརྩམས། །དེ་དག་རྣམ་རིག་སྨྲ་བ་ཡིན་པར་གྲགས་</name>
		<name>རྣམ་ངེས་རིགས་ཐིགས་རྒྱལ་རྔ་གསུམ་པས་བཀྲལ། །ཞི་འཚོས་དེ་བསྡུས་ཀ་མ་ཤཱི་ལས་བཀྲོལ་</name>
		<name>རྣལ་འབྱོར་རྒྱུད་ལ་མཁས་པ་རྣམ་གསུམ་སྲོལ། །ཐོག་མར་ལོ་ཆེན་སྲས་བཞི་ཇོ་བོས་སྤེལ། །བར་དུ་རྩ་སྣུར་འཛིམ་སོགས་ཆུ་ཕྲན་བརྒྱ། །ཐ་མ་བུ་སྟོན་མཁས་པའི་རྒྱ་མཚོར་འཁྱིལ། །ཡོ་གའི་བསྟན་པ་རྨང་ནས་གསོ་བར་མཛད་</name>
		<name>པཎ་ཆེན་སྨྲྀ་ཏིས་ཤེས་རབ་གྲགས་སོགས་ལ། །མཛོད་ཀྱི་བཤད་རྒྱུན་རོག་འབན་ཐོ་ཡིས་བཟུང་</name>
		<name>པཎ་ཆེན་སློབ་མ་དཔལ་མཚན་རྣམ་གཉིས་ཀྱི། །སྡོམ་པའི་རྒྱུན་བཅས་ད་ལྟའི་བར་དུ་དར་</name>
		<name>པཱ་ལའི་བརྒྱུད་པ་སྟོད་འདུལ་གྲགས་པའང་བྱུང་</name>
		<name>དཔལ་ལྡན་ཆོས་སྐྱོང་ཞབས་ཀྱིས་རིགས་པའི་ཚོགས། །འཁོར་ལོ་ཐ་མའི་དགོངས་པར་བཀྲལ་ཞེས་གྲགས་</name>
		<name>དཔལ་སེང་ཐུགས་བཅུད་བཻ་རོས་དཀའ་བས་བཞེས། །རིམ་པ་ལྔ་དང་སྤང་སྟོན་ལས་མཆེད་དེ། །སེམས་ཀློང་གདམས་པས་ཀུན་བཟང་རྒྱལ་སྲིད་བསྐྲུན་</name>
		<name>སྤྱན་རས་གཟིགས་དབང་སྲོང་བཙན་སྒམ་པོ་ཡིས། །གཙུག་ལག་ཁང་བཞེངས་དམ་ཆོས་སྲོལ་ཆེན་བཏོད་</name>
		<name>ཕག་གྲུའི་སློབ་མ་འབྲི་སྟག་ཁྲོ་གླིང་གཉིས། །སྨར་ཡེལ་གཡའ་ཤུག་ཟུང་བཞི་ཡ་བརྒྱད་ལས། །གླིང་སྲས་འབྲུག་པར་སྟོད་སྨད་བར་དང་གསུམ་</name>
		<name>ཕུག་པ་བྱང་བདག་སོགས་ཀྱིས་རང་སྲོལ་བཀྲལ། །ཕྱིས་ནས་ཕུག་མཚུར་གྲུབ་རྩིས་གཉིས་སུ་གྱེས་</name>
		<name>ཕྱག་རྒྱ་ཆེན་པོའི་བཤད་སྲོལ་རྣམ་བརྒྱད་དང་། །ཀུན་བྱེད་རྒྱལ་སོགས་རྒྱུད་དང་གཞུང་གདམས་ཀྱི། །བཤད་སྲོལ་གསར་རྙིང་ཕྲན་ཚེགས་སྨོས་མི་ལངས་</name>
		<name>ཕྱི་དར་རྒྱ་གཞུང་སྔ་རྗེས་བསྒྱུར་མང་ཡང་། །རིན་ཆེན་བཟང་པོས་བརྒྱད་པ་སྤེལ་བ་ལས། །པུ་ཧྲོང་སྨན་པ་མི་བཞི་ལས་བརྒྱུད་དེ། །ཞང་ཞིག་དར་མགོན་གཡུ་ཐོག་པ་ལ་སོགས། །བོད་ཀྱི་གཞན་ཕན་ཅན་རྣམས་ཐོག་མར་གྱེས་</name>
		<name>ཕྱི་དར་ཅོག་གྲུ་ནག་ཚོ་རོང་ཟོམ་དཔྱལ། །རྭ་སྐྱོ་ཞང་གཉོས་རྣམས་ལས་འཇམ་དཔལ་དངོས། །རྭ་པའི་ལུགས་ཉིད་བཤད་སྒྲུབ་བླ་ན་འཕགས་</name>
		<name>ཕྱི་པའི་རྟོག་གེ་སྔ་ཡང་སྐྱོན་བཅས་ཉིད་</name>
		<name>ཕྱི་མ་སྒོ་བའི་རྣལ་འབྱོར་བཞི་ལ་སོགས། །སྨིན་གྲོལ་གདམས་སྲོལ་ནམ་མཁའི་སྐར་མ་ཙམ་</name>
		<name>ཕྱི་མས་རིགས་གཏེར་རྩ་འགྲེལ་བཅས་པ་མཛད། །བཤད་པའི་བརྒྱུད་འཛིན་ཤར་ནུབ་གུང་གསུམ་གྱིས། །སྤེལ་ལས་ཁང་གཉན་ཞང་དང་ཟུར་ཁང་རྒྱུན། །ཁྱད་འཕགས་མང་བྱོན་</name>
		<name>ཕྱིས་ནས་བཤད་བཀའ་གཙོ་བོར་ས་དགེ་གཉིས། །སྒྲུབ་བརྒྱུད་བཀའ་རྙིང་དག་ལ་བབས་ལྟར་སྣང་</name>
		<name>ཕྱིས་སུ་དྷརྨ་པཱ་ལས་བཞེངས་པ་ཡི། །རྣམ་གནོན་ཚུལ་གྱིས་བསྔགས་པའི་གཙུག་ལག་ཏུ། །ཡེ་ཤེས་ཞབས་སོགས་སྔགས་ཀྱི་སློབ་དཔོན་དང་། །མཁས་པ་སྒོ་དྲུག་ཇོ་བོ་འཇིགས་མེད་འབྱུང་། །ཤཱཀྱ་ཤྲཱི་སོགས་ཀྱིས་བསྟན་པ་བསྐྱངས་</name>
		<name>ཕྱོགས་ཀྱི་གླང་པོས་མངོན་སུམ་རྗེས་དཔག་གཉིས། །གཞན་སེལ་དཔེ་དང་ལྟག་ཆོད་དྲུག་ལྡན་མདོ། །ཀུན་ལས་བཏུས་མཛད་</name>
		<name>འཕགས་པ་ཡབ་སྲས་འདུས་པ་ཆེས་གསལ་མཛད་</name>
		<name>འཕགས་པ་ལྷ་སོགས་རིམ་བྱོན་བསྟན་སྤེལ་བསྐྱངས་</name>
		<name>འཕགས་གཞུང་ཅོག་རོ་རྔོག་ལོ་དག་གིས་སྤེལ། །ཕྱྭ་པ་སེང་ཆེན་བརྒྱད་དང་རོང་སྟོན་སོགས། །རང་རྒྱུད་སྲོལ་བཟུང་པ་ཚབ་བུ་བཞི་བཅས། །དཔལ་ལྡན་ཟླ་བའི་གཞུང་གི་ལམ་སྲོལ་ཕྱེས། །གངས་ཅན་ཐལ་འགྱུར་སྨྲ་རྣམས་དེ་ལས་གྱེས་</name>
		<name>འཕགས་སེང་གཉིས་ཀྱིས་རང་སྟོང་ཚུལ་དུ་བཀྲལ། །བཤད་སྲོལ་བཟང་བས་ཕྲིན་ལས་ཁྱད་དུ་འཕགས་</name>
		<name>བར་པ་ངེས་དོན་ཐ་མ་སྔགས་དང་མཐུན་</name>
		<name>བར་པ་རྨ་སོ་ཀཾ། །བརྒྱུད་ཕྲན་ལུགས་གསུམ་ཐོར་བུ་སྣ་ཚོགས་བཅས་</name>
		<name>བལ་པོ་སྔོན་བར་ནུབ་རྙིང་ཤར་དང་མཐུན། །ཁ་ཆེར་དབུས་དང་ནུབ་རྙིང་རང་སྲོལ་གསུམ་</name>
		<name>བི་མ་ཉང་གི་མན་ངག་འོད་སྐུའི་བཙས། །དེ་བསྟན་ཀློང་ཆེན་དགའ་རབ་གཉིས་པས་བརྡལ་</name>
		<name>བི་རཱུ་པཱཀྵ་མཚོ་སྐྱེས་ལ་ལི་ཏས། །གཤེད་དམར་དགྱེས་རྡོར་རྟོག་པ་བདུན་སོགས་བླངས་</name>
		<name>བི་རཱུ་མཚོ་སྐྱེས་ཞབས་སོགས་ལམ་སྐོར་དགུ། །བླ་ཆེན་འབྲོག་མིར་བཀའ་བབས་གདམས་པའི་བཅུད། །སྒོ་དྲུག་ཆོས་འབྲེལ་རྩ་བ་མེད་པ་དང་། །ཉེ་བརྒྱུད་ལམ་སྦས་བརྡ་དོན་གསལ་རྣམས་ཀྱི། །གཙོ་བོར་གསུང་ངག་ལམ་དང་འབྲས་བུར་བཅས་</name>
		<name>བི་རཱུའི་བརྒྱུད་འཛིན་འབྲོག་འགོས་གྱི་ཇོ་ལུགས། །ནཱ་རོའི་བརྒྱུད་སྲོལ་མར་སྟོན་དཔྱལ་དང་རམ། །ཁྱད་འཕགས་མར་འབྲོག་མེས་རྔོག་ས་སྐྱ་པས། །བསྟན་པའི་རྒྱལ་མཚན་སྲིད་མཐའི་བར་དུ་བསྒྲེངས་</name>
		<name>བཻ་རོས་རྩིས་སྨན་བསྒྱུར་སོགས་གཏེར་མའི་སྒྲོས། །འཛོ་རོ་བི་ཇི་མཐའ་བཞི་བླ་སྨན་བརྒྱུད་</name>
		<name>བོད་དུ་བཀའ་སྲོལ་དྲུག་ཙམ་བྱུང་བ་ལས། །གཙོ་བོ་འཕགས་དང་ཡེ་ཤེས་ཞབས་ལུགས་གཉིས་</name>
		<name>བོད་དུ་སྔོན་བྱོན་བཞི་དང་བར་བྱོན་ལྔ། །ཕྱིས་བྱོན་གཉིས་སུ་གྲགས་ཆེ་</name>
		<name>བོད་དུ་ཆོས་འཁོར་རྣམ་གསུམ་སྐུ་རྣམས་སྔ་</name>
		<name>བོད་དུ་ཐོན་མིས་འཕགས་ཡུལ་མཁས་པ་ལས། །སྒྲ་ཡིག་བསླབས་ལ་དཔེར་བྱས་ཡི་གེའི་གཟུགས། །བོད་ལ་ཉེར་མཁོའི་འཕྲི་བསྣན་བཅས་པ་དང་། །སུམ་རྟགས་ལ་སོགས་བརྡ་དག་གཞུང་བརྒྱད་མཛད། །གཡུ་ཁྲི་སུམ་པ་སོགས་ཀྱིས་དར་རྒྱས་སྤེལ་</name>
		<name>བོད་འདིར་ངས་དང་བཻ་རོའི་བཀའ་དྲིན་ལས། །ཤེར་ཕྱིན་བཤད་པ་ཉམས་ལེན་རྒྱ་ཆེར་བྱུང་</name>
		<name>བོད་ཡུལ་སྒྲུབ་བརྒྱུད་ཤིང་རྟ་ཆེན་པོ་བརྒྱད། །རྙིང་མ་བཀའ་གདམས་ལམ་འབྲས་བཀའ་བརྒྱུད་པ། །ཤངས་པ་ཞི་བྱེད་སྦྱོར་དྲུག་བསྙེན་སྒྲུབ་བོ་</name>
		<name>བོད་ཡུལ་ཆོས་རྒྱལ་ལི་ཙྪ་བཱི་ཡི་རིགས། །ཐོ་རིའི་དུས་སུ་དམ་ཆོས་དབུ་བརྙེས་ཤིང་</name>
		<name>བྱ་སྤྱོད་རྒྱུད་རྣམས་ཐེག་ཆེན་དར་ནས་སྤྱོད། །སྔགས་གྲུབ་རིག་འཛིན་སྟོང་ཕྲག་བརྒྱ་རྩ་བྱོན་</name>
		<name>བྱ་སྤྱོད་བྱང་ཆུབ་མཆོག་དང་སངས་རྒྱས་གསང་། །ཕྱི་མའི་བཤད་རྒྱུན་མཉྫུ་ཤྲཱིས་སྤེལ་</name>
		<name>དབང་པོས་ནོར་བུ་དུ་མར་བརྒྱད་བཅུ་གཉིས། །ཉེར་ལྔའི་སྐུ་ཚབ་ལས་སྣ་ཚོགས་པས་འཕྲུལ། །ཕྱི་མ་ལྷ་དང་གཞན་གཉིས་བོད་ན་བཞུགས། །དངོས་ཀྱིས་བྱིན་བརླབས་སྟོན་པ་ཉིད་དང་མཚུངས་</name>
		<name>དབང་ཕྱུག་ཨུ་མའི་ཞུས་ལེན་གཡུལ་རྒྱལ་རྒྱུད། །གློ་བོས་བསྒྱུར་ཅིང་ཕུག་པ་སོགས་ཀྱིས་འགྲེལ་</name>
		<name>དབྱངས་ཅན་འཕགས་མས་ཨ་ནུ་བྷཱུ་ཏི་ལ། །བསྩལ་བའི་བརྡ་སྤྲོད་ཇོ་ནང་རྗེ་བཙུན་དང་། །ཆོས་ཀྱི་སྣང་བས་རྩ་འགྲེལ་བསྒྱུར་ཅིང་བཤད་</name>
		<name>དབྱིག་གཉེན་སོགས་ཀྱིས་བསྟན་པ་རྒྱ་ཆེར་སྤེལ་</name>
		<name>འབྱུང་འགྱུར་གནས་བརྟན་བཅུ་དྲུག་འཕགས་པ་སོགས། །བྱོན་ནས་རྒྱལ་བསྟན་ཡུན་རིང་སྤེལ་བར་བཞེད་</name>
		<name>འབྱུང་འགྱུར་ལས་ས་དུམ་བུ་བཅུ་གཉིས་སུ། །རིགས་ལྡན་རྒྱལ་པོས་རྫོགས་ལྡན་རིམ་གྱིས་འདྲེན་</name>
		<name>འབྱུང་རྩིས་ཧུང་དྷཱི་རྒྱལ་པོས་རུས་སྦལ་ལ། །བརྟགས་ནས་མཛད་ཅིང་དེར་བརྟེན་ཕྱིས་བྱུང་མང་། །ཁམས་ཁྲ་ཟླ་ཁྱུང་སོགས་ཀྱིས་སྲོལ་བཏོད་ཀྱང་། །སྔ་འགྱུར་བསླད་ཆེ་ཕྱིས་སུ་ཀུན་མཁྱེན་རྗེས། །ཡིད་རྟོན་ཕེར་བའི་རྒྱ་རྩིས་གསར་འགྱུར་མང་</name>
		<name>མཱ་ཡཱ་གདན་བཞི་སངས་རྒྱས་ཐོད་པ་ཡང་། །མར་ལོ་གྱི་ཇོའི་དྲིན་ལས་རིང་དུ་དར་</name>
		<name>མི་ཏྲ་དམར་པོ་ཁ་རག་སྐོར་གསུམ་སོགས། །ཚད་ལྡན་ཕྲན་ཚེགས་བྱུང་བ་མཐའ་ཡས་སོ་</name>
		<name>མེ་བཞིན་འཇུག་སོགས་ལྷ་ལས་མིར་བརྒྱུད་དེ། །ཧ་རི་ཙནྡྲས་ཙ་ར་ཀ་ལ་སོགས། །དྲང་སྲོང་མཁས་པས་སྨན་དཔྱད་གཞུང་མང་བརྩམས་</name>
		<name>མྱ་ངན་འདས་འོག་ལྷ་བཟོ་མིར་སྤྲུལ་པས། །བྲམ་ཟེ་སྤུན་གསུམ་སྐུ་དང་མ་ག་དྷཱའི། །ངོ་མཚར་ཅན་བརྒྱད་ལ་སོགས་མང་དུ་བཞེངས་</name>
		<name>མྱ་ངན་མེད་དུས་གནས་བརྒྱད་མཆོད་རྟེན་བརྒྱད། །རྡོར་གདན་ནང་སྐོར་གནོད་སྦྱིན་བཟོ་བོས་བཞེངས། །ཀླུ་སྒྲུབ་དུས་སུ་ཀླུ་ཡིས་བཅོས་པ་མང་</name>
		<name>མྱུར་མཛད་ཕྲིན་ལས་ལ་སོགས་མཐའ་ཡས་སོ་</name>
		<name>སྨན་པའི་ཚང་བརྡོལ་བརྒྱུད་འཛིན་ཚད་མེད་ཀྱང་། །བྱང་པ་ཡབ་སྲས་ཟུར་མཁར་ཁུ་དབོན་སྲོལ། །ཕྱིས་ནས་གྲགས་ཆེ་སངས་རྒྱས་ཆོས་འབྱུང་གིས། །དེ་བསྟན་གསལ་བས་བོད་ཁམས་ཉེར་འཚོར་མཛད་</name>
		<name>ཙནྡྲ་གོ་མཱིས་མཛད་སོགས་གཞུང་ཕྲན་མང་</name>
		<name>ཙི་ལུ་པ་དང་དུས་ཞབས་ཆེ་ཆུང་གིས། །དུས་འཁོར་རྒྱུད་བླངས་སེམས་འགྲེལ་དར་བར་མཛད་</name>
		<name>གཙོ་བོར་སྤྱན་རས་གཟིགས་དབང་འབྲོམ་གྱི་བརྒྱུད། །ལྷ་ཆོས་བདུན་ལྡན་བཀའ་གདམས་རིན་པོ་ཆེ། །སྐུ་མཆེད་གསུམ་སྲོལ་གཞུང་གདམས་མན་ངག་པ། །འཕགས་ཆེན་དུ་མས་བྱང་ཆུབ་ལམ་བཟང་སྤེལ་</name>
		<name>བཙུན་པ་ཆེན་པོ་བཞི་སོགས་དགེ་སློང་ནི། །འབུམ་ཕྲག་དུ་མས་སྡེ་འཛིན་ཉན་ཐོས་སོ་</name>
		<name>རྩ་རྒྱུད་རྒྱས་པ་རྣམས་ཀྱིས་བསྟན་པའི་བཅུད། །རྡོ་རྗེའི་རྣལ་འབྱོར་རྫོགས་རིམ་ཀུན་གྱི་རྩེ་</name>
		<name>ཚངས་པས་ཐོག་མར་ཚེ་ཡི་རིག་བྱེད་དྲན། །བདུད་རྩི་བཙལ་ཞིང་གསོ་དཔྱད་འབུམ་པ་མཛད། །དབང་པོར་རིམ་བརྒྱུད་དེ་སློབ་རྒྱུན་ཤེས་བུས། །ཚངས་བཤད་བསྡུས་པ་ཞེས་བྱའི་གཞུང་ཆེན་བརྩམས་</name>
		<name>ཛི་ན་སྐ་ཅོག་དག་གིས་བསྒྱུར་ཅིང་བཤད། །དབས་དང་གྲུམ་ལ་བརྟེན་ནས་ཡས་སུ་དར་</name>
		<name>ཛྙཱ་ན་ཤྲཱི་སོགས་ལུང་མང་རབ་གྲགས་ཤིང་། །བོད་དུ་རིག་རལ་གཞོན་ཚུལ་སོགས་ཀྱང་ངོ་</name>
		<name>ཞང་སྟོན་སྟོད་སྟོན་གཉིས་ཀྱང་འཕགས་ཡུལ་ཕྱིན། །བརྒྱད་པ་ལ་མཁས་གཞུང་བརྩམས་ཕྲིན་ལས་རྒྱས་</name>
		<name>གཞན་ཡང་ཀོ་བྲག་རོང་པ་བོ་དོང་པ། །ལ་སྟོད་སྲོན་ལུགས་ཆེ་ཕྲ་དུ་མ་བྱུང་</name>
		<name>གཞན་ཡང་རྟ་མཆོག་ཌོམྦི་ལྭ་བ་པ། །ཀུ་ཀུ་རཱི་པ་ཟབ་རྡོར་ཏཻ་ལོ་པ། །ཞི་སྦས་ཞབས་སོགས་རྩོད་པའི་ཐ་མའི་བར། །གྲུབ་པའི་དབང་ཕྱུག་གྲངས་མེད་བྱོན་རྣམས་ཀྱིས། །རྡོ་རྗེ་ཐེག་པའི་བསྟན་པ་ཉི་ལྟར་གསལ་</name>
		<name>གཞི་ལམ་འབྲས་བུར་མི་ཕྱེད་རྡོ་རྗེ་གསུམ། །བསྙེན་སྒྲུབ་སྒྲུབ་ཆེན་ཡན་ལག་རྣལ་འབྱོར་མས། །རིན་ཆེན་དཔལ་ལ་ཐུགས་ཀྱི་ཟུང་བསྩལ་བ་</name>
		<name>གཞུང་ཆེན་བཀའ་བཞི་མི་བསྐྱོད་རྒྱལ་ལ་བབས། །སྲས་བཅས་ལེགས་བཤད་ཉི་འོད་བརྡལ་བའི་རྒྱུན། །དེང་སང་ན་ཡང་དོན་གྱིས་མ་ཆད་བཞུགས་</name>
		<name>ཟངས་ནས་གླིང་སོགས་ཐེག་ཆེན་ཅུང་ཟད་དང་། །ཐེག་དམན་ཆེར་དར་ད་ལྟའང་མ་ནུབ་བཞུགས་</name>
		<name>བཟོ་གནས་བྱུང་བ་ཕྲན་ཚེགས་སྨོས་མི་ལངས་</name>
		<name>བཟོ་རིག་མཆོག་གྱུར་དཀོན་མཆོག་གསུམ་གྱི་རྟེན། །ཀུན་གྱི་ཐོག་མར་པད་སྤུངས་མཆོད་རྟེན་བྱུང་། །གཞན་དག་དད་ལྡན་རྣམས་ཀྱིས་རིམ་པར་བརྩིགས་</name>
		<name>ཡན་ལག་དམ་ཆོས་བདུད་ཀྱི་གཅོད་ཡུལ་ནི་</name>
		<name>ཡེ་ཤེས་ཌཱ་ཀི་པཎ་གྲུབ་བརྒྱ་ལྔ་བཅུའི། །ཐུགས་མཛོད་མཐར་ཐུག་ལྔ་ལྡན་ཁྱུང་པོས་བླངས། །བཤད་རྩོད་སྒྲུབ་པའི་ལམ་གསུམ་ཕྱི་མའི་བཅུད། །གསེར་ཆོས་རྩ་བར་གྱུར་པའི་ཆོས་སྐོར་ལྔ་</name>
		<name>རང་ལུགས་ཀུན་མཁྱེན་རང་བྱུང་རྒྱལ་བ་ནས། །ནང་བརྟག་རྒྱུད་བླའི་བཤད་བཀའ་གཙོ་བོར་མཛད་</name>
		<name>རབ་ཐོབ་པ། །ཞང་བརྒྱུད་ཁྱད་འཕགས་ས་སྐྱའི་སྔ་བུ་ནི། །ཕག་གྲུ་ལྕེ་སྒོམ་ཕྱི་བུ་ཉེ་རིང་གཉིས། །མང་ལམ་ཞིང་ཕུག་ལུགས་ཏེ་བཅོ་བརྒྱད་ལས། །ས་སྐྱ་ཞ་མའི་རྒྱུན་དར་</name>
		<name>རི་མོ་བལ་རིས་རྒྱུན་ལ་སྨན་མཁྱེན་གཉིས། །བྱིའུ་ལུགས་གསུམ་བཀྲ་ཤིས་རྣམ་གསུམ་ནས། །སྒར་བྲིས་སྲོལ་དོད་འབུར་བཟོའང་རིམ་མཁས་གྱུར་</name>
		<name>རི་མོ་ཚེ་ལོ་འབུམ་པར་འཇིགས་ཐུལ་ལ། །ཚངས་དང་བི་ཤྭས་བསླབས་ཤིང་དེ་ནས་བརྩམས། །ཐུབ་དབང་གཤེགས་པར་དངོས་སུ་འཁྲུལ་ནུས་བྱུང་</name>
		<name>རིག་པའི་གནས་ཀྱི་ཐོག་མ་སྒྲ་རིག་གི། །བསྟན་བཅོས་དབང་པོས་བྱས་པ་ཕུར་བུས་བསླབས། །མཁས་པའི་ང་རྒྱལ་གཅག་ཕྱིར་དུས་གཉན་སྲུང་</name>
		<name>རིག་པའི་དབང་ཕྱུག་ཕྱོགས་གླང་ཆོས་གྲགས་ཀྱིས། །ཚད་མའི་ལམ་གསལ་རྒོལ་ངན་རྩོད་པས་བཅོམ་</name>
		<name>རིན་ཆེན་སྤུངས་པའི་འཁྲུལ་ངག་ལ་བརྟེན་ནས། །གླེང་གཞི་འདི་ལ་ཅལ་ཅོལ་མང་སྨྲ་ཡང་། །ཟུར་མཁར་ཕྱི་མའི་གསུངས་ཉིད་ལེགས་བཤད་དོ་</name>
		<name>རིན་ཆེན་བཟང་པོས་མངོན་རྒྱན་བཤད་སྲོལ་བཏོད། །ཇོ་བོ་རྗེས་ཀྱང་ཁུ་འབྲོམ་ཕྱྭ་ལ་བཤད། །ཁྱད་པར་རྔོག་ལོ་ཆེན་པོས་དར་རྒྱས་མཛད་</name>
		<name>ལ་ལི་ཏ་དང་ཡེ་ཤེས་དཔལ་འཛིན་གསུམ། །དང་པོ་བར་དང་ཐ་མའི་བཀའ་བབས་ཤིང་། །དཀྱིལ་འཁོར་ཆེན་པོའི་རྡོ་རྗེ་སློབ་དཔོན་ནོ་</name>
		<name>ལི་ཡུལ་དགྲ་བཅོམ་བྱང་སེམས་མང་པོས་བཏུལ། །ཐེག་པ་ཆེ་ཆུང་གཉིས་ཀའི་བསྟན་པ་དར་</name>
		<name>ལུགས་དེ་གྲུབ་མཐའ་ཡོངས་ལ་ཁྱབ་མོད་ཀྱང་། །ཕྱིས་དུས་འཇམ་དབྱངས་རྣམ་འཕྲུལ་ཙོང་ཁ་པས། །གཞུང་ལམ་གཙོར་སྟོན་བཀའ་གདམས་གསར་མར་གྲགས་</name>
		<name>ལུང་རྟོགས་འཛིན་བྱེད་བཤད་དང་སྒྲུབ་པ་སྟེ་</name>
		<name>ལཱུ་དྲིལ་ནག་གསུམ་བདེ་མཆོག་སྲོལ་འབྱེད་དེ་</name>
		<name>ལེགས་བསྡུས་ཉུང་གསལ་ཀུན་རྫོགས་ཙཱནྡྲའི་མདོ། །འགྲེལ་དང་ཡན་ལག་རང་གཞན་གཞུང་མང་ལས། །རྩ་བ་ཐོག་མར་ཤོང་ལོས་བསྒྱུར་ཏེ་འཆད་</name>
		<name>ཤམྦྷ་ལ་རུ་ཆོས་རྒྱལ་རིགས་ལྡན་གྱིས། །བླ་མེད་ཆོས་ཀྱི་འཁོར་ལོ་རྟག་ཏུ་བསྐོར། །ཡུལ་ཆེན་གོ་དྲུག་ཐེག་ཆེན་གསང་སྔགས་སྤྱོད་</name>
		<name>ཤར་ཕྱོགས་ཀོ་ཀི་ལྷོ་ཕྱོགས་འབིགས་བྱེད་ཁོངས། །སྔགས་དང་ཤར་ལྷོ་ལྷོ་ནུབ་ཡུལ་ཕྲན་འགར། །རྒྱལ་བསྟན་དུས་ཕྱིས་བར་དུ་གནས་པ་ཡིན་</name>
		<name>ཤཱཀ་ཤྲཱིས་ས་པཎ་ལ་གསུངས་ཉེ་བརྒྱུད་བཅས། །ཁྱད་འཕགས་སྨྲ་བའི་ལྗགས་རིང་གཡོ་བར་མཛད་</name>
		<name>ཤེར་ཕྱིན་དགོངས་དོན་མ་ཅིག་རྟོགས་པའི་ཆོས། །མོ་གཅོད་ཉིད་དེ་ཕ་མ་གཉིས་མེད་དང་། །མཁའ་འགྲོ་ཉམས་ཀྱི་བཀའ་བབས་བུ་བཅུ་དྲུག་</name>
		<name>ཤེར་ཕྱིན་སྦས་དོན་མངོན་རྟོགས་རྒྱལ་ཚབ་ཆེས། །ལེགས་བཀྲལ་ཐོགས་མེད་མཆེད་ཀྱིས་སྣང་བར་མཛད་</name>
		<name>གཤིན་རྗེའི་གཤེད་ལ་དུས་ཀྱི་རིམ་པ་ལྔ། །འདོད་པའི་དངོས་གྲུབ་སྤྱོད་པ་སྣ་ཚོགས་དང་། །གནོད་ལྡན་དེས་སྤྱོད་ཆ་ཤས་ཅན་རྣམས་བྱུང་</name>
		<name>ས་ར་ཧ་ཡིས་སངས་རྒྱས་ཐོད་པ་སོགས། །རྒྱུད་སྡེ་རྒྱ་མཚོ་ཨོ་རྒྱན་ཡུལ་ནས་དྲངས་</name>
		<name>ས་གསུམ་ལ་གནས་འཕགས་པ་ཐོགས་མེད་ཀྱིས། །བྱམས་པའི་ཞལ་ནས་ཆོས་ལྔ་དངོས་སུ་གསན། །ས་སྡེ་ལྔ་དང་སྤྱི་སྡོམ་གཉིས་སོགས་མཛད་</name>
		<name>སཛྫ་ན་ལས་རྔོག་དང་བཙན་གྱིས་ཞུས། །བཤད་སྒྲུབ་བཀའ་བབས་དབུ་སེམས་གཉིས་སུའང་བཞེད། །གཙང་ནག་རང་བྱུང་ཀུན་མཁྱེན་ཡབ་སྲས་སོགས། །ཕྱིར་མི་ལྡོག་པ་སེང་གེའི་སྒྲ་ཆེན་བསྒྲགས་</name>
		<name>སྲས་མོའི་རིང་བརྒྱུད་རྒྱལ་ཐང་ཉེ་བརྒྱུད་ལུགས། །ཀུན་སྤངས་བརྩོན་སེང་ལ་འདུས་གཏེར་གཅོད་སོགས། །ཕྲིན་ལས་ངོ་མཚར་རྒྱ་ཆེ་རྒྱུན་ཆགས་སོ་</name>
		<name>སྲིད་མཐའི་བྱང་སེམས་འབའ་ཞིག་ཕྲེང་བར་བརྒྱུད། །མ་ནོར་མ་བསླད་ཌཱ་ཀིའི་རྡོ་རྗེའི་ཚིག །དུས་ཀྱི་མཐར་ཡང་གྲུབ་པའི་འབྲས་བུ་སྨིན་</name>
		<name>སྲོང་བཙན་དུས་སུ་ལུགས་ཆེན་གསུམ་གྱི་གཞུང་། །ཨག་ཚོམ་རིང་ལ་རྒྱ་བཟའི་ལུགས་རྣམས་དང་། །ཧྭ་ཤང་བི་ཇི་སོགས་ཀྱིས་བསྒྱུར་བརྩམས་མང་། །མཁས་མང་བགྲོས་པའི་སོ་མ་རཱ་ཛ་བྱུང་</name>
		<name>གསུམ་པ་གསུང་རྟེན་ཡི་གེའི་བྱུང་ཚུལ་ནི། ཡིག་རིགས་དུ་མ་སོ་སོའི་ཡུལ་ནས་བྱུང་</name>
		<name>ལྷ་དང་གནོད་སྦྱིན་ཀླུ་ཡི་བཟོར་མཐུན་པ། །བིམྦ་སཱ་ར་ཕྲེང་འཛིན་དྷཱི་མཱནྲ་ལུགས། །དབུས་དང་ནུབ་རྙིང་ཤར་གྱི་བཟོ་ཞེས་གྲགས་</name>
		<name>ལྷ་ཡི་དབང་པོས་ཨིནྡྲ་དྷྲུ་བ་ལ། །བཤད་པའི་བརྡ་སྤྲོད་ཤེས་ཕྱིར་བདེ་སྤྱོད་ཀྱི། །བཀའ་ལྟར་སཔྟ་ཝརྨས་གདོང་དྲུག་བསྒྲུབས། །ཀ་ལཱ་པ་བསྟན་ཤོང་དཔང་དྲིན་ལས་བྱུང་</name>
		<name>ལྷ་ཤཱཀ་དུལ་རྒྱན་བདེ་བྱེད་སོགས་ཀྱིས་བཀྲལ། །རྒྱལ་ཅན་ཡ་མཱ་ཉི་སྦས་རྒྱན་རྗེས་འབྲངས་</name>
		<name>ལྷ་སྲས་མཆེད་དང་ཁྱད་པར་ཁྲི་རལ་གྱིས། །བསྟན་པ་བླར་སྤེལ་གསར་བཅད་ཞུས་ཆེན་མཛད་</name>
		<name>ལྷག་པར་འཇིག་རྟེན་དབང་། །རྒྱལ་མཆོག་བདུན་པས་རིག་གཞུང་རྒྱ་མཚོ་བསྐྱིལ། །ཆོས་གྲགས་དགོངས་པའི་ཆུ་བོ་ཀུན་འདུས་སོ་</name>
		<name>ཨུ་ཏྲ་ཡ་ན་མུ་ཏིག་འཁྲི་ཤིང་ལ། །བསྐུར་བའི་བྲིས་སྐུ་ཆུ་ལོན་འོད་ཟེར་མ། །བསྟན་འདིར་སྐུ་ཡི་རྟེན་ལ་སྔ་བར་གྲགས་</name>
	</dw>
	<gd></gd>
	<kd></kd>
	<l>
		<name>ཀུན་མཁྱེན་བསོད་ནམས་སེང་ མི་གསལ།, ཚད་མའི་གཞུང་གི་འགྲེལ་ཚུལ་མི་འདྲ་བ་འགའ་</name>
		<name>དགོངས་པ་ངེས་འགྲེལ, རྒྱལ་བའི་གསུང་རབ་ལས་མངོན་སུམ་ཚད་མ་གསལ་བར་བསྟན་ཅིང་རྗེས་དཔག་ཚད་མའང་མ་བཀག་པ་དང་གཏན་ཚིགས་རྣམས་ཀྱི་ཤུགས་ལས་ཤེས་ཚུལ་</name>
		<name>རྒྱུད་མཁའ་འགྲོ་རྒྱ་མཚོ, སྨན་གྱི་སྐོར་</name>
		<name>རྒྱུད་བླ་མ, བརྗོད་བྱ་དོན་དམ་གྱི་རྡོ་རྗེའི་ལུས་བདུན། རྗོད་བྱེད་རྡོ་རྗེའི་གནས་བདུན་སྐབས་བཞིས་བསྟན་པར་མཛད་པའི་གོ་རིམ་གྱི་འབྲེལ་བ་</name>
		<name>རྒྱུད་བླ་མ, འཕགས་བོད་གཉིས་ཀར་ཡོངས་སུ་གྲགས་པའི་གྲུབ་མཐའི་ཁུངས་</name>
		<name>མངོན་རྟོགས་རྒྱན, མཁྱེན་པ་ལམ་ཤེས། གཞི་ཤེས་ཏེ་ཐོས་བསམ་གྱི་ཡུལ་མཁྱེན་པ་གསུམ་བསྟན་</name>
		<name>མངོན་རྟོགས་རྒྱན, ཆོས་སྐུ་ཕྲིན་ལས་དང་བཅས་པ་ཐོབ་པའི་འབྲས་བུ་</name>
		<name>མངོན་རྟོགས་རྒྱན, མདོར་བསྟན་</name>
		<name>མངོན་རྟོགས་རྒྱན, རྣམ་རྫོགས་སྦྱོར་བ། རྩེ་མོའི་སྦྱོར་བ། མཐར་གྱིས་པའི་སྦྱོར་བ། སྐད་ཅིག་མའི་སྦྱོར་བ་སྟེ་ཉམས་སུ་བླང་བྱའི་སྦྱོར་བ་བཞི་བསྟན་</name>
		<name>ཆུ་ཀླུང་རོལ་པའི་མདོ་, གཏེར་སྟོན་རིམ་བྱོན་གྱི་སྐོར་</name>
		<name>འཇམ་དཔལ་རྩ་རྒྱུད,  དབྱིག་གཉེན་སོགས་ཀྱིས་བསྟན་པ་རྒྱ་ཆེར་སྤེལ་ཚུལ་</name>
		<name>འཇམ་དཔལ་རྩ་རྒྱུད, རྔོག་ལོ་ཆེན་པོས་དར་རྒྱས་མཛད་ཚུལ་</name>
		<name>འཇམ་དཔལ་རྩ་རྒྱུད, བོད་ཡུལ་ཁ་བ་ཅན་དུ་སངས་རྒྱས་ཀྱི་བསྟན་པ་དུས་ནམ་གྱི་ཚེ་བྱོན་ཚུལ་</name>
		<name>འཇམ་དཔལ་རྩ་རྒྱུད, ལུང་གིས་བསྟན་ཅིང་ས་གསུམ་གྱི་རྟོགས་པ་བརྙེས་པ་འཕགས་པ་ཐོགས་མེད་ཞབས་བྱོན་ཚུལ་</name>
		<name>ཏཻ་ལོ་པ མི་གསལ, ཏཻ་ལོ་པས་བླ་མའི་ལུང་བསྟན་ལྟར་སྨད་འཚོང་མའི་གཡོག་མཛད་ནས་ལམ་གྱི་རྟོགས་པ་སྦྱངས་ཚུལ་</name>
		<name>ཐལ་འགྱུར་, བསྟན་པ་དར་ཁྱབ་མཛད་ཚུལ་</name>
		<name>དོན་བསྡུས་རིན་ཆེན་སྒྲོན་མེ་, གང་ཟག་གཅིག་འཚང་རྒྱ་བ་ལ། ཤེས་པར་བྱ་བ་ཡུལ་མཁྱེན་པ་གསུམ། ཉམས་སུ་ལེན་པའི་ལམ་སྦྱོར་བ་བཞི། དེ་བླངས་པའི་འབྲས་བུ་ཆོས་ཀྱི་སྐུ་སྟེ་ཐོབ་དགོས་ཚུལ་</name>
		<name>དྲི་མེད་འོད་, རྒྱུད་འདིའི་དོན་མ་ཤེས་ན་བླ་མེད་ཀྱི་ལམ་གྱི་གནད་མི་ཤེས་པའི་ཚུལ་</name>
		<name>བདེན་གཉིས, འབྲས་བུ་ཆོས་སྐུའི་སྐོར་</name>
		<name>རྡོ་རྗེའི་མགུར,  ནཱ་རོ་པ་ཉིད་སྔ་རྗེས་བསྡོམས་པ་ལོ་བཅུ་དྲུག་དང་ཟླ་བ་བདུན་དུ་བསྟེན་ནས་དགྱེས་གསང་གཙོས་རྒྱུད་སྡེ་དུ་མའི་དབང་བཤད་གདམས་ངག་གསན་ཚུལ་</name>
		<name>འཕགས་པ་བསོད་ནམས་ཐམས་ཅད་སྡུད་པའི་ཏིང་ངེ་འཛིན་གྱི་མདོ, གཏེར་བཏོན་པའི་སྐོར་</name>
		<name>དབང་པོ མི་གསལ, སྒྲ་རིག་པ་ཐོག་མར་བྱུང་སྐབས་དབང་པོས་བསླབ་ཚུལ་</name>
		<name>མི་གསལ, སྨན་གྱི་སྐོར་</name>
		<name>མི་གསལ, རིག་བྱེད་བཞི་བྱུང་ཚུལ་</name>
		<name>མི་གསལ, ལུས་རྣམ་པར་གཞག་པ་</name>
		<name>མི་གསལ, གསོ་རིག་གི་བརྒྱུད་རབས་</name>
		<name>ཚིགས་སུ་བཅད་པའི་མཛོད, གསོ་དཔྱད་ཀྱིི་སྐོར་</name>
		<name>མཛོད་, ཆོས་མངོན་པའི་སྐོར་</name>
		<name>ལང་ཀར་གཤེགས་པ, སློབ་དཔོན་ཆེན་པོ་ཀླུ་སྒྲུབ་བྱུང་ཚུལ་</name>
		<name>ལངྐར་གཤེགས་པའི་མདོ, སྒྲ་རིག་པའི་སྐོར་</name>
		<name>ས་སྡེ་ལྔ, སའི་དངོས་གཞི་ནི་ས་བཅུ་ཀུན་ཏུ་བསྡུས་ནས་སྟོན་ཚུལ་</name>
		<name>གསར་འགྱུར་མྱུར་རྟོགས, དུས་གཉན་བཞིའང་འཕགས་ཡུལ་པ་རྣམས་ཀྱིས་སྒྲར་མ་ཟད་ཀློག་པ་སྤྱིའི་དུས་གཉན་དུ་བྱེད་ཚུལ་</name>
	</l>
	<ns></ns>
	<pj></pj>
	<tn></tn>
	<ts></ts>
	<yw>
		<name>ཐེག་ཆེན་མཆོག་གི་སྤྱོད་པ་</name>
		<name>དེ་ཉིད་བཅུ་བཞི་</name>
		<name>སྤྱོད་པ་</name>
	</yw>
</tags>