<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tags SYSTEM "struct/tags_template.dtd">
<tags ref="sheja_kunkhyab_10.xml">
	<dr></dr>
	<ds></ds>
	<dw>
		<name>ཀུན་གཞིའི་སྟོང་གསལ་ཉོན་ཡིད་ཡིད་ཤེས་དང་།།སྒོ་ལྔ་གནས་འགྱུར་ཟག་མེད་ངོ་བོ་ཉིད།།</name>
		<name>སྐུ་ལྔ་ལྷུན་གྲུབ་གཅིག་ལས་ཐ་དད་སྣང་།།</name>
		<name>སྐུ་ནི་སྟོང་པ་ལས་སྐྱེས་སྡུག་བསྔལ་འགོགཕྱིན་དང་མི་གཡོ་ཡིད་དང་རླུང་གི་ལུས།།སྐད་ཅིག་སྤྲུལ་དང་མཚན་དཔེ་བདག་ཉིད་བདུན།།</name>
		<name>སྐུ་བཞིར་ཐུགས་གསུང་སྐུ་དང་ཡེ་ཤེས་ཀྱི།།དབྱེ་བས་བཅུ་དྲུག་ལ་སོགས་དུ་མར་འགྱུར།།</name>
		<name>སྐུ་ཡི་ངོ་བོ་ཡེ་ཤེས་དཀྱིལ་འཁོར་ཏེ།།</name>
		<name>སྐུ་ཡེ་འབྲལ་མེད་བྱང་ཆུབ་སྐུ་གསུམ་གྱི།།ངོ་བོ་ཀ་དག་ལྷུན་གྲུབ་གང་འདུལ་འབྱུང་།།</name>
		<name>སྐུ་གསུང་ཐུགས་ཡོན་མཛད་པར་བཅས་ལ་འདུ།།</name>
		<name>སྐྱེ་མེད་དོན་དང་དགོངས་བརྡ་བརྗོད་པ་ཚིགདབྱེར་མེད་རྡོ་རྗེ་རིག་བྱིན་གསུང་ལྔའོ།།</name>
		<name>བསྐྱེད་རིམ་རྒྱུད་ཀྱི་སྦྱོར་བ་གནས་སྐབས་ཀྱི།།ལས་དང་དངོས་གྲུབ་ཆུང་འབྲིང་ཆེན་པོ་རྣམས།།གཙོ་བོར་འགྲུབ་སྟེ།།</name>
		<name>ཁམས་དྲུག་ཉི་ཟླ་དག་པའི་ཡོན་ཏན་བརྒྱད།།</name>
		<name>ཁྱབ་པ་ཡུལ་དུས་རྒྱུད།།སྟོང་ཉིད་མཉམ་ཉིད།།</name>
		<name>ཁྱབ་བྱེད་བསྣན་པས་དྲུག</name>
		<name>འཁོར་འདས་ཀུན་བྱང་རྣམ་བཅས་རྣམ་མེད་དང་།།གཟུང་འཛིན་རྟག་ཆད་སྟོང་ཉིད་སྙིང་རྗེ་སྟེ།།ཐབས་ཤེས་ལྷག་བཅས་ལྷག་མེད་བདག་མེད་གཉིས།།སྒྱུ་ལུས་འོད་གསལ་རིལ་རྗེས་བདེན་གཉིས་དམིགས།།གཉིད་སད་མཉམ་རྗེས་དངོས་དང་དངོས་པོ་མེད།།དྲན་པ་དྲན་མིན་བདེ་སྟོང་བྱ་དང་བྱེད།།བསྐྱེད་རྫོགས་དག་དང་མ་དག་གཟུགས་གཟུགས་མེད།།ཟུང་འཇུག་ཉེར་གསུམ།།</name>
		<name>འགའ་ཞིག་སྤངས་པ་ཕུན་ཚོགས་ངོ་བོ་ཉིད།།རྟོགས་པ་ཕུན་ཚོགས་ཆོས་སྐུར་རྣམ་པར་གཞག</name>
		<name>འགལ་འཁྲུལ་རྩ་གསུམ་ཆོས་ཀྱི་སྤྱན་ལྡན་ལ།།བཟོད་བཞེས་དག་ཚངས་མཆོག་ཏུ་དབུགས་དབྱུང་ནས།།བསྟན་བཅོས་འདི་ཡང་ཐུབ་བསྟན་ཇི་སྲིད་བར།།ཉི་ཟླ་བཞིན་དུ་ཀུན་སྣང་ཤིས་པ་སྩོལ།།</name>
		<name>རྒྱ་ཆེ་བསོད་ནམས་ཡེ་ཤེས་ཡུལ་དམིགས་འཇུགཕྲིན་ལས་རྣམས་སོ།</name>
		<name>རྒྱུད་བླར་ངོ་བོ་གཙང་བདག་བདེ་དང་རྟགསྐུ་གསུམ་མཚན་ཉིད་ལྔ་ལྔ་ལྡན་པར་གསུངས།།</name>
		<name>སྒོམ་པ་དག་པ་སྲིད་ཞི་མཉམ་པ་ཉིད།།</name>
		<name>སྒྱུ་འཕྲུལ་ལུགས་སུ་ཤེས་བྱ་འབྲས་བུའི་རྒྱུད།།</name>
		<name>སྒྱུ་མ་ཆུ་ཟླ་མིག་ཡོར་སྨིག་རྒྱུ་དང་།།རྨི་ལམ་བྲག་ཅ་མིག་འཕྲུལ་དྲི་ཟའི་གྲོང་།།འཇའ་ཚོན་གློག་དང་ཆུ་བུར་མེ་ལོང་གཟུགས།།རྡོ་རྗེའི་སྐུ་ཡི་མཚོན་དཔེ་བཅུ་གཉིས་སོ།། </name>
		<name>ངེས་ཚིག་སྟོང་གསལ་གསལ་རྫོགས་མཐུན་པར་སྣང་།།</name>
		<name>ངོ་བོ་ཀུན་ཏུ་སྐུ་སོགས་བསམ་མི་ཁྱབ།།</name>
		<name>ངོ་བོ་ཁྱབ་རྟག</name>
		<name>ངོ་བོ་དབུགས་འགགས་ཁུ་རྡུལ་བརྟན་པ་ལས།།ཟླ་ཉི་སྒྲ་གཅན་སྒྲིབ་བྲལ་རྡོ་རྗེ་གསུམ།།ཨེ་ཝྃ་རོ་མཉམ་ཟུང་འཇུག་སྐུ་གཉིས་པོ།།</name>
		<name>ངོ་བོ་རང་བཞིན་བརྒྱད་ཅུ་སྤངས་པ་ཡི།།མཐོང་ལམ་ཡེ་ཤེས།།</name>
		<name>དངོས་ཉིད་རྡོ་རྗེ་འཆང་ཆེན་བཏགས་པ་བ།།སྒྱུ་མའི་སྐུ་དང་ཟུང་འཇུག་སེམས་ཅན་ཏེ།།དྲི་མ་ཅན་དང་དྲི་མེད་ཡེ་ཤེས་སྐུ།།</name>
		<name>མངོན་པར་བརླམས་ཏེ་བསྒྲིམས་ནས་བརྩམས་རྣམས་ཀྱང་།།ཕྱོགས་རེའི་མིག་དང་ཕྱོགས་ལྷུང་དབང་གྱུར་ན།།མ་སྦྱངས་བྱིས་པས་འཐོར་རྙེད་བསྡུས་པ་ཡིས།།མཁས་རྣམས་མགུ་བ་སྐྱེད་པར་ཅི་སྟེ་ནུས།།</name>
		<name>སྔགས་ཀྱི་རིམ་གཉིས་འབྲས་བུ་ཐུན་མོང་མཆོགའདུས་པར་སྔགས་དང་ཡེ་ཤེས་གྲུབ་པ་གཉིས།།དུས་ཀྱི་འཁོར་ལོར་དབང་བདུན་གྲུབ་པ་གཅིགགོང་མའི་ལམ་གནས་གྲུབ་པ་གསུམ་དུ་གསུངས།།</name>
		<name>སྔར་མ་གྲགས་དང་འགྲན་ཕྱིར་བརྗོད་མིན་ཀྱང་།།དེང་སང་སྐྱེ་བོ་བློ་དང་བརྩོན་འགྲུས་དམན།།གཞུང་ལུགས་རྒྱ་མཚོའི་ཕ་མཐར་བརྒལ་མི་ནུས།།རང་འདྲར་ཕན་སླད་ཐེག་སྒོ་ཉུང་ངུར་བསྡུས།།</name>
		<name>ཆུང་ངུ་རིལ་བུ་མིག་སྨན་ས་འོག་གྲི།།མཁའ་སྤྱོད་མི་སྣང་འཆི་མེད་ནད་འཇོམས་སམ།།རལ་གྲི་མིག་སྨན་རིལ་བུ་རྐང་བྱུག་དང་།།བཅུད་ལེན་མཆིལ་ལྷམ་དངུལ་ཆུ་ས་འོག་བརྒྱད།།</name>
		<name>ཆེ་ཆུང་གཉིས་སམ་དངོས་དང་བཏགས་པར་དབྱེ།།གཅིག་དང་ཐ་དད་ཆེ་ཆུང་བཞེད་པ་གསུམ།།</name>
		<name>ཆེན་པོ་འདོད་ཁམས་རིག་འཛིན་མཆོག་རྣམས་དང་།།སྤྲོས་མེད་སྤྱོད་ལས་གཟུགས་ཀྱི་རིག་པ་འཛིན།།གཟུགས་ཁམས་སྐལ་མཉམ་ཡོན་ཏན་གོང་ལས་འཕགས།།ལུས་དངོས་མི་འབྱུང་སྤྲུལ་པས་འགྲོ་དོན་མཛད།།རིག་འཛིན་ལམ་གྱིས་ཚེ་ལ་དབང་བ་ཐོབ།།རིག་འཛིན་ཚེ་ཡིས་སངས་རྒྱས་སྒྲུབ་པ་ཡིན།།</name>
		<name>ཆེན་པོ་གསུམ་ལྡན།།</name>
		<name>ཆོས་སྐུ་ངོ་བོ་མཚན་ཉིད་བྱིན་རླབས་གསུམ།།</name>
		<name>ཆོས་སྐུ་མཉམ་ཉིད་དེ་བཞིན་ཉིད་རང་བཞིན།།ཆོས་ལོངས་རྫོགས་སྤྱོད་ཡན་ལག་བདུན་མཐར་ཐུགསྤྲུལ་སྐུ་ལྷུན་གྱིས་གྲུབ་པའི་ཕྲིན་ལས་ཏེ།།གཟུགས་སྐུ་གཉིས་ལ་བརྡ་དོན་གཉིས་སུ་ཡོད།།གནས་སྐབས་རྣམ་བཞི་སྒྲིབ་བྲལ་གྱུར་པ་དང་།།རླུང་རྡུལ་ཁུ་བ་རྣམ་ཤེས་དག་པ་བཞི།།འདུས་མ་བྱས་དང་གདུང་མེད་སྙིང་རྗེས་སྒྲོལ།།བདེ་བ་ཆེན་པོ་ཟུང་འཇུག་རང་བཞིན་ནོ།།</name>
		<name>ཆོས་སྐུ་གཞིར་གནས་ཉི་ལྟར་འཆར་གཞི་བྱེད།།ཡེ་ཤེས་གསུམ་ལྡན་གཏིང་གསལ་རང་མལ་གནས།།</name>
		<name>ཆོས་དང་གཟུགས་སྐུ་གཉིས།།</name>
		<name>ཇི་སྙེད་སོར་རྟོག་ཏིང་འཛིན་གཟུངས་ཀྱི་སྒོ།།</name>
		<name>འཇུག་ཚུལ་ཟླ་ཉི་ལ།།སྣང་མཆེད་ཉི་ནུབ་ཐོབ་པའི་ཡེ་ཤེས་བསྒོམ།།སྐྱ་རེངས་དུས་སུ་བྱང་ཆུབ་ཕྱིའི་མངོན་བྱང་།།</name>
		<name>གཉིས་སྣང་དག་པའི་ངང་ལས་སྣང་བ་གསུམ།།ལུགས་ལྡོག་ཤར་བས་སློབ་པའི་ཟུང་འཇུག་འགྲུབ།།ལྡང་འཇུག་ཡོད་ཅིང་ས་བདུན་རྫོགས་ནས་སྤངས།།</name>
		<name>གཉིས་པ་ཟག་མེད་ཀྱི་སྡེ་ཚན་བཤད་པ་ནི།རྒྱས་པར་ཟག་མེད་སྡེ་ཚན་ཉེར་གཅིག་སྟེ།།བྱང་ཆུབ་ཕྱོགས་མཐུན་ཚད་མེད་རྣམ་པར་ཐར།།སྙོམས་འཇུག་ཟད་པར་ཟིལ་གནོན་ཉོན་མོངས་མེད།།སྨོན་མཁྱེན་མངོན་ཤེས་སོ་སོ་ཡང་དག་རིགཐམས་ཅད་དག་བཞི་དབང་སྟོབས་མི་འཇིགས་བཞི།།བསྲུང་མེད་དྲན་ཉེ་བསྙེལ་མེད་བག་ཆགས་བཅོམ།།ཐུགས་རྗེ་ཆེ་དང་མ་འདྲེས་ཀུན་མཁྱེན་ནོ།།</name>
		<name>གཉིས་མེད་གསུམ་བྲལ་རྟོག་མེད་ཆོས་དབྱིངས་ཏེ།།</name>
		<name>གཉིས་རེ་སྐུ་གཉིས་བྱ་གྲུབ་སྤྲུལ་སྐུས་བསྡུས།།བློ་ལས་འདས་ཕྱིར་ཡོད་མེད་སྤྲོས་ལས་གྲོལ།།ཆོས་ཉིད་སྣང་མེད་རྟེན་འབྲེལ་སྣང་ཚུལ་ཙམ།།མཁྱེན་པའི་ཚུལ་ཡང་བསམ་གྱིས་མི་ཁྱབ་བོ།།</name>
		<name>རྟག་པ་རྒྱུན་མི་འཆད།།འགོག་མེད་མཚན་མེད་མི་འགྱུར་བསམ་མི་ཁྱབ།།</name>
		<name>རྟག་པ་མི་གདུང་བསིལ་དང་གཅིག་པ་བདེ།།དྲི་མེད་དགའ་བ་ཡིད་དང་རོ་བརྒྱད་མྱོང་།།</name>
		<name>རྟེན་དང་དགོངས་པ་ཕྲིན་ལས་མཉམ་པ་ཉིད།།</name>
		<name>རྟོག་མེད་རང་གསལ་གཟིགས་ཚུལ་གསུམ་གྱིས་གཟིགས།།རྟག་རྒྱུན་རང་བཞིན་ཤུགས་དང་གསོལ་བཏབ་ཡུལ།།ཕྲད་ནས་ཐུགས་རྗེ་སྐྱེས་ཏེ་ནོར་བུ་ལྟར།།རྟོག་མེད་ལྷུན་གྱིས་གྲུབ་པའི་འགྲོ་དོན་མཛད།།</name>
		<name>བརྟེན་པ་ཡེ་ཤེས་ཟག་མེད་མཁྱེན་ཚུལ་ལྔ།།</name>
		<name>ཐ་མ་སྲིད་པ་བར་དོར་འཕྲོ་མཐུད་དེ།།རང་བཞིན་སྤྲུལ་སྐུའི་ཞིང་དུ་དབུགས་ཆེན་འབྱིན།།</name>
		<name>ཐ་མལ་སྒོ་གསུམ་འགགས་ནས་ཡེ་ཤེས་སྐུ།།རྣམ་པ་ཐམས་ཅད་ལོངས་སྐུ་ཆ་མཚུངས་ཀྱི།།རྟེན་ལ་མི་སློབ་ཟུང་འཇུག་མངོན་དུ་བྱེད།།</name>
		<name>ཐེག་གསུམ་འཐོབ་བྱའི་འབྲས་བུ་མྱང་འདས་ཏེ།།རང་བཞིན་མྱང་འདས་ཆོས་རྣམས་དེ་བཞིན་ཉིད།།འགོག་པའི་མྱང་འདས་བཏགས་པ་མོས་སྤྱོད་དུ།།དོན་དམ་མཐོང་སྒོམ་ལས་ཐོབ་སློབ་པ་ཡི།།མ་རྫོགས་མི་སློབ་པ་ཡི་རྫོགས་པའོ།།མི་གནས་མྱང་འདས་སྲིད་ཞིའི་མཐར་མ་ལྷུངས།།</name>
		<name>ཐོས་སོགས་སྤངས་པ་ཆོས་འཛིན་མཉམ་ཉིད་བསྒོམས།།ཆོས་སྟོན་དོན་བསྒྲུབས་པ་ལས་དེ་དག་འབྱུང་།།</name>
		<name>དུས་ཚོད་ཕྱི་ནང་མངོན་བྱང་མཐར་ཐུག་སྐབས།།མཆོད་པ་ལྟས་བཅས་རིག་མའི་སྐྱེས་བུ་གྲུབ།།གཅིག་ལ་སངས་རྒྱས་མ་ཐོབ་པ་ནི་མ་ཡིན་ནོ།།གཉིས་པ་(དུས་གང་གི་ཚེ་ཇི་ལྟར་འགྲུབ་པ་)ནི།དུས་ཚོད་ཕྱི་ནང་མངོན་བྱང་མཐར་ཐུག་སྐབས།།མཆོད་པ་ལྟས་བཅས་རིག་མའི་སྐྱེས་བུ་གྲུབ།།</name>
		<name>དེ་རྒྱུ་མངོན་བྱང་མ་དག་སྒྱུ་ལུས་རྟེན།།</name>
		<name>དེ་ལྟ་ན་ཡང་བསྟན་ཞབས་དགེ་སྦྱོང་གཟུགས།།ཆོས་ཀྱི་ཁུངས་ཙམ་ཇི་བཞིན་མི་ཤེས་ན།།མཚན་ཉིད་ཕྱོགས་རེར་རྟོགས་པ་ག་ལ་ཞིགདེ་ལྟའི་སྨན་དུ་གྱུར་སྙམ་ལེགས་པར་སྦྱར།།</name>
		<name>དེ་ཐོབ་འཆི་མེད་ཡེ་ཤེས་སྐུ་ལ་བརྟེན།།ངེས་པར་འཚང་རྒྱ་གཞན་ཡང་ས་མཚམས་མང་།།དཔེ་ཡི་འོད་གསལ་མཐོང་ནས་བར་དོ་ཚུན།།དོན་གྱི་འོད་གསལ་ཚེ་འདིར་འདའ་བ་སྟེ།།བསྐྱེད་རིམ་མཐར་ཕྱིན་སྣང་མཆེད་རྟོགས་པ་སྐྱེས།།སྐྱེ་བ་རྟིང་མར་ངེས་པར་འཚང་རྒྱའོ།།</name>
		<name>དེ་ཡང་འོག་མིན་ཆེན་པོར་ལོངས་སྐུ་ཡི།།རྟེན་ལས་ཆོས་སྐུ་མངོན་མཛད་སྟོང་གསུམ་དུ།།སྤྲུལ་སྐུས་ཅིག་ཅར་བྱང་ཆུབ་ཚུལ་ཡང་སྟོན།།དོན་གཉིས་མཐར་ཕྱིན་སྐུ་གཉིས་རྟེན་བརྟེན་པ།།དོན་ལ་མེད་པ་མི་སྣང་ཡོད་པའི་ཕྱིར།།སྣང་བས་འདོད་དགུར་སྤྱོད་ཕྱིར་ཐར་པ་ཡིན།།</name>
		<name>དེ་ཡིས་འགྲོ་རྣམས་བདེ་སྐྱིད་ཆོས་འཕེལ་ཞིང་།།ཚུལ་ཁྲིམས་རྣམ་དག་ཐོས་བསམ་སྒོམ་པ་ཡིས།།རྒྱུད་སྦྱངས་ས་ལམ་མངོན་རྟོགས་མཐར་ཕྱིན་ཏེ།།ཕྱམ་གཅིག་སྐུ་གསུམ་གོ་འཕང་ཐོབ་གྱུར་ཅིག</name>
		<name>གདུལ་བྱ་རྣམ་དག་རང་སྣང་འགྲོ་བ་དྲུགཀུན་ཀྱང་ཕུན་སུམ་ཚོགས་པ་ལྔ་ལྔ་ལྡན།།</name>
		<name>གདུལ་བྱ་ལམ་རྟེན་མཐོ་རིས་ལམ་དངོས་དང་།།མཐར་ཕྱིན་དག་ལ་འགོད་ཕྱིར་མདོར་བསྡུ་ན།།ལྷུན་གྲུབ་རྒྱུན་མི་འཆད་པ་གཉིས་སུ་འདུ།།</name>
		<name>གདེང་ཚད་སྤྲོས་བྲལ་རང་གསལ་དོན་གཉིས་གྲུབ།།</name>
		<name>བདེ་བ་ཁ་སྦྱོར་རང་བཞིན་སྙིང་རྗེ་གསུམ།།ཡིད་ང་ཐིམ་དང་ཞུ་བ་འཛག་མེད་བདུན།།</name>
		<name>མདོར་ན་ཁྱད་ཆོས་དྲུག་ལྡན་བུམ་པ་སྐུར།།</name>
		<name>མདོར་ན་སྒྱུ་ལུས་གྲུབ་ནས་སྤྱོད་པ་ལ།།བརྟེན་ཏེ་བསམ་གཏན་གཉིས་ཀྱི་འོད་གསལ་ལ།།མངོན་བྱང་གཉིས་ཚང་དོན་གྱི་འོད་གསལ་མཐོང་།།</name>
		<name>མདོར་ན་སྣང་སྟོང་ངོ་བོ་གཅིག་གྱུར་པ།།སྐུ་དང་ཡེ་ཤེས་དབྱེར་མེད་ཟུང་འཇུག་གོ།</name>
		<name>རྡོ་རྗེ་རྩེ་མོར་དབང་པོའི་བྱེ་བྲག་གིས།།</name>
		<name>རྡོ་རྗེ་གསུམ་དང་།།</name>
		<name>བསྡུ་བྱ་རིགས་ཆུང་དགུ་བཅུ་རྩ་ལྔ་པོ།།སྡུད་བྱེད་རྒྱལ་བ་ལྔ་སྟེ་རིགས་ནི་བརྒྱ།།རིགས་ཆེན་ལྔ་ལ་རིགས་ཆུང་ལྔ་ལྔ་དང་།།དེ་ལ་ཡུམ་བཞིས་དབྱེ་བའི་བརྒྱ་ལ་སོགས།།གྲངས་མེད་རྣམ་འགྱུར་ཁམས་དྲུག་སྒྲིབ་བྲལ་བའི།།རིགས་དྲུག་དེ་ཡང་ལྔའམ་གསུམ་དུ་འདུ།།གཅིག་པུའི་ཉམས་ཀྱིས་དུ་མའི་གར་མཛད་དོ།།</name>
		<name>བསྡུས་པའི་རྒྱུད་དུ་རལ་གྲི་རེག་པ་བཅུད།།བདུད་རྩི་རིལ་བུ་རོ་ཙ་སྨན་རྐང་མགྱོགས།།གཞན་དུ་འཁོར་ལོས་སྒྱུར་སོགས་མང་གསུངས་ཀྱང་།།རྫས་ལུས་ལོངས་སྤྱོད་རིག་པ་འཛིན་པར་འདུ།།</name>
		<name>གནས་དང་རྣམ་སྨིན་དབང་ཁམས་མོས་ཀུན་འགྲོ།།ཀུན་བྱང་རྗེས་དྲན་སྐྱེ་འཆི་ཟག་པ་ཟད།།མཁྱེན་པའི་སྟོབས་བཅུ་སྒྲིབ་འཇོམས་རྡོ་རྗེ་བཞིན།།</name>
		<name>རྣམ་གྲངས་ཆོས་སྐུ་ལོངས་སྐུ་སྤྲུལ་པའི་སྐུ།།མི་འགྱུར་རྡོ་རྗེ་མངོན་བྱང་སྐུ་ལྔ་སྟེ།།</name>
		<name>རྣམ་དག་ཞིང་ཁམས་ཚད་བྲལ་གཞལ་མེད་ཁང་།།གསལ་དག་འོད་ཟེར་ཁྱད་པར་འཕགས་པའི་གདན།།དགྱེས་རྒུར་ལོངས་སྤྱོད་ཡོན་ཏན་རྣམ་པ་ལྔ།།</name>
		<name>པདྨ་ལྟར་སངས་རྒྱས།།</name>
		<name>དཔག་མེད་ཐབས་མཁས་རྣམ་རོལ་བྱ་བ་གྲུབ།།</name>
		<name>སྤྱོད་དང་རྟོགས་པས་བསྡུས་དྲུག་མཛད་མཁྱེན་གསུམ།།གཞན་དང་མ་འདྲེས་བཅོ་བརྒྱད་མཁའ་དང་མཚུངས།།</name>
		<name>སྤྲུལ་སྐུ་ཀུན་ཁྱབ་གདུལ་བྱའི་དོན་ཀུན་མཛད།།ཇི་ལྟ་ཇི་སྙེད་གཉིས་གཉིས་མཁྱེན་པ་བཞི།།</name>
		<name>སྤྲུལ་སྐུ་འཁོར་བ་ཇི་སྲིད་འགྲོ་བའི་དོན།།སྣ་ཚོགས་སྤྲུལ་པས་དོན་མཛད་རྟེན་དང་རྒྱུ།།ཞིང་དུས་རང་བཞིན་འཇུག་སྨིན་གྲོལ་བྱེད་བརྒྱད།།</name>
		<name>སྤྲུལ་སྐུ་གདུལ་བྱ་འདུལ་བྱེད་མཚན་ཉིད་དང་།།སྔགས་ཀྱི་ཁྱད་པར་རྒྱལ་བ་གཡུང་གིས་ཕྱེས།།</name>
		<name>སྤྲོས་པ་ཀུན་བྲལ་སྟོང་ཉིད་སངས་རྒྱས་ས།།རྡོ་རྗེ་བཙུན་མོའི་བྷ་ག་འཚང་རྒྱའི་གནས།།</name>
		<name>ཕར་ཕྱིན་ལམ་ཡང་མཐར་ཐུག་འདི་ལ་ལྟོས།།</name>
		<name>ཕུང་ཁམས་ཉེར་གཅིག་གནས་འགྱུར་དཀྱིལ་འཁོར་བའི།།རིགས་ཀྱི་དབྱེ་བས་དཀྱིལ་འཁོར་མཐའ་ཡས་འབྱུང་།།</name>
		<name>ཕུང་པོ་མ་ཉམས་ཡེ་ཤེས་སྐུ་ཙམ་སྟེ།།ཉམས་པ་རིག་པ་འཛིན་པའི་ཡེ་ཤེས་སྐུ།།ཏིང་འཛིན་མངོན་ཤེས་སྣ་ཚོགས་འགྲོ་དོན་སྤྱོད།།འདོད་མེད་བདེ་བ་ཆེར་སྤྱོད་ཚེ་ཚད་བརྒལ།།ཡིད་ཀྱི་ལུས་ཏེ་ཁྱད་པར་བདུན་དང་ལྡན།།ཕུང་པོ་མ་ཉམས་ཡེ་ཤེས་སྐུ་ཙམ་སྟེ།།ཉམས་པ་རིག་པ་འཛིན་པའི་ཡེ་ཤེས་སྐུ།།</name>
		<name>ཕྲ་ཡང་གོང་ལས་འཕགས།།</name>
		<name>ཕྲིན་ལས་ལྷུན་གྱིས་གྲུབ་ཅིང་ཕྱོགས་རིས་མེད།།གཅིག་འདྲེས་རྒྱུན་མི་འཆད་དང་སྣ་ཚོགས་ཐབས།།སྐལ་བར་འཚམས་ཤིང་ཡོངས་སུ་སྐྱོབ་པ་སྟེ།།</name>
		<name>བྱང་ཆུབ་ཟག་ཟད་ལུང་དང་ངེས་འབྱུང་ལམ།།དོན་གཉིས་སྟོན་ལ་མི་འཇིགས་སེང་གེ་འདྲ།།</name>
		<name>བྱང་ཆུབ་སེམས་ཀྱིས་བསོད་ནམས་ཚོགས་རྫོགས་པས། །རྣམ་སྨིན་འབྲས་བུ་གཟུགས་ཀྱི་སྐུ་འགྲུབ་ཅིང་།།ཡེ་ཤེས་ཚོགས་ཀྱིས་བྲལ་འབྲས་ཆོས་སྐུའོ།།</name>
		<name>བྱེ་བྲག་རྣམ་འཕྲུལ་རང་བཞིན་ཆོས་སྐུ་ཡི།།ཆོས་ལོངས་སྤྲུལ་སོགས་དགུ་ཕྲུགས་རེ་རེ་ལ།།ཞིང་གནས་ཏིང་འཛིན་འཁོར་དང་བསྟན་པ་དུས།།</name>
		<name>བྱེད་ལས་མི་གཡོ་ལྷུན་གྲུབ་ཆུ་ཟླ་བཞིན།།</name>
		<name>དབྱེ་བ་སྐུ་གསུམ་མི་ཟད་རྒྱན་འཁོར་ལྔས།།ཆོས་ཀྱི་རྣམ་གྲངས་བཅོ་ལྔ་སྤྱིར་ངེས་སོ།།</name>
		<name>འབྲས་ཆོས་ཉེར་ལྔ་དྲུག་པའི་ཡོན་ཏན་དུ།།འདུ་ཕྱིར་དབྱེར་མེད་ལྷུན་གྲུབ་ངོ་བོ་ཉིད།།</name>
		<name>འབྲིང་རྣམས་ཐིམ་པ་བཞི་ལྡན་ཆོས་ཉིད་ལ།།ཤར་ལུགས་བརྒྱད་དང་རྗེས་དྲན་མངོན་པར་ཤེས།།གཟུངས་དང་ཏིང་འཛིན་འབྱུང་ཚེ་དབང་པོའི་རིམ།།ཉི་ཤུ་དང་མཐུན་ཐིམ་ལུགས་བརྒྱད་ཀྱིས་གྲོལ།།</name>
		<name>འབྲིང་པོ་ཐུན་མོང་དྲོད་ཐོབ་སྤྱོད་པ་ཡིས།།འདོད་པའི་རིག་འཛིན་འདོད་ལྷར་སྐལ་བ་མཉམ།།རིག་སྔགས་དངོས་གྲུབ་ཀུན་བྱེད་ཚེ་ལ་དབང་།།ཕྲ་ཡང་བདག་པོར་གྱུར་དང་གར་ཡང་ཕྱིན།།མཆོད་འོས་འདོད་དགུར་སྒྱུར་ཅིང་དགའ་མགུར་གནས།།དབང་གྱུར་འཇིག་རྟེན་དབང་ཕྱུག་བརྒྱད་དང་ལྡན།།ཁམས་འདིར་འོང་ཡང་ཕལ་པས་མཐོང་བ་མིན།།</name>
		<name>མི་རྟོག་མཉམ་ཉིད་འགྲོ་སྒྲོལ་མི་ཕྱེད་པ།།ཅིར་ཡང་མཁྱེན་པའི་ཡེ་ཤེས་ཐུགས་མཆོག་ལྔ།།</name>
		<name>དམར་ཐག་ཆད་དུས་ཚོགས་དང་ཤེར་དབང་གི།ཡེ་ཤེས་རྒྱུན་གོམས་ཐོ་རངས་དོན་དམ་མཐོང་།།ནང་གི་མངོན་བྱང་ཐིག་ལེ་འབྱུང་བའི་ཁམས།།འཚང་རྒྱའི་དུས་སུ་ཡེ་ཤེས་རང་འོད་ཁྱད།།</name>
		<name>མཚན་གྱི་རྣམ་གྲངས་བདེ་གཤེགས་སངས་རྒྱས་སོགས།།</name>
		<name>མཚན་གྱི་རྣམ་གྲངས་གཙོ་བོ་ཉི་ཤུ་སྟེ།།གཞན་ཡང་སྟོང་ཕྲག་བཅུ་ལ་སོགས་པས་བསྟན།།</name>
		<name>མཚན་ཉིད་སྤངས་རྟོགས་ཆེ།</name>
		<name>མཚན་ཉིད་མ་སྤངས་མཐའ་བྲལ་རྒྱལ་ཀུན་གྱི།།དགོངས་པར་རོ་མཉམ་ཆུ་ལ་ཆུ་བཞག་ལྟར།།</name>
		<name>མཚན་ཉིད་བསམ་བྲལ་རྟོག་མེད་སྣ་ཚོགས་སྟོན།།</name>
		<name>འཛིན་མེད་ཤེས་བྱ་ཀུན་སྣང་མེ་ལོང་ལྟར།།</name>
		<name>ཞི་རྒྱས་དབང་མངོན་སྤྱོད།།རྩ་བའི་ལས་བཞི་ཡན་ལག་རབ་འབྱམས་དང་།།ཞི་རྒྱས་དབང་དགུག་བསད་སྐྲད་རྨོངས་རེངས་ཏེ།།ལས་ཆེན་བརྒྱད་དང་བཅུ་གཉིས་གྲགས་རྣམས་སོ།།</name>
		<name>ཞི་རྒྱས་དབང་དྲག་ལྷུན་གྲུབ་ཕྲིན་ལས་ཏེ།།</name>
		<name>ཞིང་ཁམས་ཀ་དག་ཡེ་ཤེས་སྣོད་བཅུད་སྣང་།།</name>
		<name>གཞན་ཡང་དབང་དང་གཟུངས་ཀྱི་སྒོ་སོགས་བརྙེས།།</name>
		<name>གཞན་ཡང་ཤེས་བཅུ་རྣམ་དག་འཆང་སོགས་སོ།། </name>
		<name>གཞི་ཉིད་ཇི་བཞིན་མངོན་བྱས་སྤང་ཐོབ་བྲལ།།སྐུ་དང་ཡེ་ཤེས་དཀྱིལ་འཁོར་ངང་གིས་སྣང་།།</name>
		<name>གཞི་དུས་ལུས་ངག་སེམས་ཀྱི་རང་སྣང་ཕྱིར།།འབྲས་དུས་རིགས་རྣམས་བདེ་ཆེན་རང་བཞིན་ཉིད།།</name>
		<name>གཞི་དོན་སྦྱོར་བའི་ཀུན་གཞི་ཉོན་ཡིད་ཡིད།།སྒོ་ལྔ་གནས་འགྱུར་བརྟེན་པ་ཡེ་ཤེས་ལྔ།།</name>
		<name>གཞུང་ཆེན་འགའ་ཞིག་བྱང་བར་ཀློག་རྣམས་ཀྱང་།།ཤེས་བྱ་སྤྱི་ལ་གྱ་ཚོམ་བློ་ཡིས་བརྒལ།།རིག་གནས་ཕྲ་མོའི་ལམ་ལ་ངལ་བ་རྣམས།།གསུང་རབ་རྒྱ་ཆེན་ལྟ་བའི་བློ་མིག་བརྟུལ།།དེ་དག་བདག་གིས་ཇི་བཞིན་རྟོགས་མིན་ཀྱང་།།མང་དུ་ཐོས་དང་དམ་པའི་གསུང་རྣམས་ལ།།བརྟེན་ནས་གཞན་ཕན་བློ་ཡིས་སྦྱར་བ་འདིས།།ཐུབ་བསྟན་དྲི་མེད་ཡུན་རིང་གསལ་བྱེད་ཤོག</name>
		<name>བཞུགས་ཚུལ་ནམ་མཁའ་འཇའ་ཚོན་སྒྱུ་མ་ལྟར།།</name>
		<name>ཟག་མེད་ཚོགས་གསུམ་གྱིས་བསྒྲུབ་འབྲས་བུའི་རྒྱུད།།མཐར་ཐུག་མཆོག་གི་དངོས་གྲུབ་ཕྱག་རྒྱ་ཆེ།།</name>
		<name>ཟག་མེད་ཡོན་ཏན་ཀུན་ལྡན་ཆོས་ཀྱི་དབྱིངས།།དག་པ་གཉིས་ལྡན་ཆོས་ཉིད་རྟེན་གྱི་སྐུ།།མཉམ་ཟབ་རྟག་པ་གཅིག་པུ་ཡང་དག་གཙང་།།འོད་གསལ་རྫོགས་འབྲེལ་མཚན་ཉིད་བརྒྱད་དང་ལྡན།།</name>
		<name>ཟབ་པ་རང་བཞིན་མེད།།རང་རིག་འཕེལ་བྲི་མེད་ཅིང་རྣམ་མི་རྟོགགསལ་བར་སྣང་བའི་མཚན་ཉིད་ལྔ་དང་ལྡན།།</name>
		<name>ཟུང་འཇུག་གཅིག་པུ།།</name>
		<name>ཟུང་འཇུག་གཉིས་མིན་མི་རྟོག་ཇི་ལྟ་བར།།ཞུགས་དང་སྣང་མེད་དོན་མཛད་མི་གཡོ་དྲུག</name>
		<name>ཟུང་འཇུག་ཡན་ལག་སུམ་ཅུ་རྩ་དགུ་སྟེ།།</name>
		<name>གཟུགས་སྐུ་རྣམ་གཉིས་མཁའ་དང་ཆུ་ཟླ་ལྟར།།སྣང་ལ་མ་གྲུབ་རྣམ་སྨིན་ཡོན་ཏན་ནི།།</name>
		<name>བཟོ་སྐྱེ་མཆོག་གི་སྤྲུལ་སྐུས་མཛད་པ་སྟོན།།</name>
		<name>ཡང་ན་ཟབ་རྒྱས་ཁྱབ་རྟག་བདེ་ཆེན་སྐུ།།ཟུང་འཇུག་བདུན་ཏེ།།</name>
		<name>ཡན་ལག་སོ་གཅིག་འཆད།།</name>
		<name>ཡེ་ནས་གསལ་ཞིང་རྟོགས་པས་མངོན་གྱུར་ཤེས།།</name>
		<name>ཡེ་ཤེས་དུག་ལྔ་རྣམ་དག་ཐུན་མིན་ལྔ།།</name>
		<name>ཡེ་ཤེས་གདོད་ནས་མཁྱེན་ཆ་སྙིང་པོར་གནས།།</name>
		<name>ཡོན་ཏན་མཐའ་ཡས་བསྡུ་ན་བྲལ་སྨིན་གཉིས།།</name>
		<name>ཡོན་ཏན་ཕྲིན་ལས་གོང་དུ་བཤད་ལས་ཤེས།།མདོར་ན་ཆེན་པོ་གསུམ་དང་ཆོས་གཉིས་ཏེ།།རྒྱུན་གྱིས་རྟག་ལ་མཁའ་ལྟར་ཁྱབ་པའོ།།</name>
		<name>རང་བཞིན་ཉམས་པ་མེད་དང་རྒྱུན་གྱིས་རྟག</name>
		<name>རང་བཞིན་སྟོང་གསལ་འགག་མེད་མངོན་པར་སྣང་།།</name>
		<name>རབ་རྣམས་མཁའ་འགྲོ་རིག་འཛིན་མེ་ཕུང་དང་།།ནམ་མཁའ་ལྟ་བུ་གདོད་མའི་ཟད་སར་དེངས།།ཀུན་ཀྱང་རིན་ཆེན་གསང་བའི་སྦུབས་སུ་གཅིག</name>
		<name>རིགས་ལྔའི་སྐུ་ལྔ།།</name>
		<name>ལེགས་གནས་འཁོར་ལོས་མཚན་སོགས་སོ་གཉིས་དང་།།ཟངས་མདོག་སྣུམ་མཐོ་ལ་སོགས་བརྒྱད་ཅུ་སྟེ།།སྐྱེས་བུ་ཆེན་པོའི་མཚན་དཔེ་རྣམས་ཀྱིས་སྤྲས།།ཚངས་པའི་གསུང་དབྱངས་ཡན་ལག་དྲུག་ཅུར་ལྡན།།</name>
		<name>ལོངས་སྐུ་སྟུག་པོ་བཀོད་པར་མཚན་དཔེས་བརྒྱན།།འཕགས་དང་ཐེག་ཆེན་ལོངས་སྤྱོད་རྒྱུན་མི་འཆད།།འཁོར་དང་ཞིང་སྐུ་མཚན་ཆོས་མཛད་པ་དང་།།ལྷུན་གྲུབ་རང་བཞིན་མེད་པའི་མཚན་ཉིད་བརྒྱད།།</name>
		<name>ལོངས་སྐུ་སྤྱད་བྱ་ཡུལ་དང་སྤྱོད་བྱེད་ཐབས།།</name>
		<name>ལོངས་སྐུ་མཚན་ཉིད་འཛིན་པས་གཟུགས་བརྙན་སྟོན།།ཡེ་ཤེས་ལྔ་ལས་དབྱེ་བས་ཉི་ཤུ་ལྔ།།</name>
		<name>ལོངས་སྤྱོད་རྫོགས་དང་ཁ་སྦྱོར་བདེ་བ་ཆེ།།རང་བཞིན་མེད་དང་སྙིང་རྗེ་རྒྱུན་མི་འཆད།།འགོག་མེད་ཡན་ལག་དབང་གི་ཡེ་ཤེས་ཉིད།།ལམ་དུས་གོམས་པས་སྐུ་ཡང་བདུན་ལྡན་འཐོབ།།</name>
		<name>ཤེས་བྱ་ཉོན་མོངས་ལས་སྒྲིབ་དག་པས་སྣང་།།</name>
		<name>གསང་གསུམ་རྫུ་འཕྲུལ་ཀུན་འགྲོ་གནས་དང་འདོད།།སྐྱེད་པའི་དབང་ཕྱུག</name>
		<name>ལྷན་ཅིག་སྐྱེས་བསྣན་བཞི།།</name>
	</dw>
	<gd>
		<name>སྤྲུལ་སྐུ</name>
		<name>འབྲས་རྒྱུད་ཕྱག་རྒྱ་ཆེན་པོ་མཆོག་གི་དངོས་གྲུབ་ཀྱི་ངོ་བོ་</name>
		<name>རིག་པ་ཡེ་ཤེས་</name>
		<name>སངས་རྒྱས</name>
	</gd>
	<kd>
		<name>ཚོགས་པའམ། སྐུ་ལའང་འཇུག་སྟེ, </name>
	</kd>
	<l>
		<name> ཁོག་གཞུང་, འབྲས་བུའི་རྒྱུད་དུ་འགྱུར་བ་</name>
		<name> རྒྱུད་, མི་བརྗེད་པའི་གཟུངས་ནི།</name>
		<name> རྒྱུད་ཆེན་རང་ཤར་, འོད་གསལ་རྫོགས་པ་ཆེན་པོ་རྡོ་རྗེ་རྩེ་མོའི་ལུགས་སུ་དབང་པོ་ཉི་ཤུ་རྩ་གཅིག་གི་བྱེ་བྲག་གིས་གྲོལ་ཚུལ་ཐ་དད་དུ་གསུངས་ཚུལ</name>
		<name> ཐེག་བསྡུས་ལས།, ཐོས་པའི་བག་ཆགས་སྨིན་པ་</name>
		<name> དེའི་སྒྲ་དོན་སྔ་མ་, བྱ་བ་གྲུབ་པའི་ཡེ་ཤེས་</name>
		<name> རང་ཤར་, སྒྲོ་འདོགས་ཆོད་པའི་ཡེ་ཤེས་སོགས་ལྔའོ།།</name>
		<name> གསང་སྙིང་, ཅུང་ཟད་བསྡུས་པ་</name>
		<name>།མདོ་སྡེ་རྒྱན་, ལོངས་སྐུ་ཆེ་ཆུང་གཉིས་ཡོད་པར་སྨྲ་བ་གསུམ་དུ་མཆིས་པ་སྨྲ་ཡང་ལུས་རང་མཚན་པ་ཞིག་མེད་པར་བཤད་པ་</name>
		<name>ཀུན་ལས་བཏུས, དོན་དམ་པའི་འགོག་པ་</name>
		<name>ཀུན་ལས་བཏུས་, འཕགས་པའི་ཤེས་རབ་ཀྱིས་ས་བོན་ཀུན་ཏུ་བཅོམ་པས་འགོག་པ་གང་ཡིན་པ་འགོག་པའི་མྱང་འདས་</name>
		<name>ཀུན་ལས་བཏུས་, ཡོངས་སུ་མ་རྫོགས་པ་དང་རྫོགས་པ་གཉིས་ཀྱི་ཁྱད་པར་</name>
		<name>ཀྱཻ་རྡོར་བརྟག་པ་ཕྱི་མའི་ལེའུ་བཞི་པ, ཞི་རྒྱས་དབང་དྲག་གི་ལས་ཀྱི་སྐོར</name>
		<name>དགོངས་འདུས་, འབྲས་བུའི་ཆོས་ཉེར་ལྔ་པོ</name>
		<name>དགྱེས་པ་རྡོ་རྗེ, སྐུའི་རིགས་ཀྱིི་དབྱེ་བ</name>
		<name>རྒྱུད་, རྒྱུན་གྱི་ཏིང་ངེ་འཛིན།</name>
		<name>རྒྱུད་, མངོན་ཤེས་དྲུག་སོགས་ཀྱི་སྐོར་</name>
		<name>རྒྱུད་, དེ་གཉིས་ཆར་གྱི་མཐའ་དང་བྲལ་བའི་ངོ་བོ་ཉིད་ཀྱི་ཚུལ་གྱིས་རྟོག་མེད་རང་གསལ་དུ་གཟིགས་པ་</name>
		<name>རྒྱུད་, ཡོན་ཏན་རྣམ་པ་ལྔ་</name>
		<name>རྒྱུད་རྡོར་ཕྲེང་, གང་དུ་འཚང་རྒྱ་བའི་གནས</name>
		<name>རྒྱུད་ཕྱི་མ, དངོས་གྲུབ་དེ་གཉིས་རིམ་གཉིས་ཀྱིས་འགྲུབ་པའི་ཚུལ་</name>
		<name>རྒྱུད་ཕྱི་མ, གསང་སྔགས་ཀྱི་ལམ་རིམ་པ་གཉིས་བསྒོམས་པའི་འབྲས་བུ་སྔ་མས་གཙོ་བོར་ཐུན་མོང་དང་ཕྱི་མས་གཙོ་བོར་མཆོག་འགྲུབ་པར་བྱེད་པས་ཐུན་མཆོག་གཉིས་སུ་འདུ་ཚུལ</name>
		<name>རྒྱུད་བླ་, ཡེ་ཤེས་དང་ལྷན་ཅིག་རྒྱུ་བས་དུས་ཀྱི་ཀུན་སློང་ཡེ་ཤེས་ཀྱི་རྗེས་སུ་འཇུག་པའི་ཕྱིར་དགེ་བ་ཁོ་ན་སྟེ་ཕྲིན་ལས་མ་འདྲེས་པ་གསུམ</name>
		<name>རྒྱུད་བླ་མ་, སྐུ་གསུམ་ལ་མཚན་ཉིད་ལྔ་ལྔ་ལྡན་ཚུལ</name>
		<name>རྒྱུད་བླ་མ་, ཆོས་དབྱིངས་ཀྱི་ངོ་བོ་</name>
		<name>རྒྱུད་བླ་མ་, མཐར་ཕྱིན་ཐེག་པ་གསུམ་གྱི་འབྲས་བུ་ལ་འགོད་པར་མཛད་པའི་ཕྱིར་མདོར་བསྡུ་ན་ལྷུན་གྱིས་གྲུབ་པ་དང་རྒྱུན་མི་འཆད་པ་གཉིས་</name>
		<name>རྒྱུད་བླ་མ་, རྫོགས་པའི་སངས་རྒྱས་ཀྱི་ཡོན་ཏན</name>
		<name>སྒྱུ་འཕྲུལ་, འབྲས་ཆོས་ཀྱི་ངོ་བོ་སྐུ་གསུང་ཐུགས་བསམ་གྱིས་མི་ཁྱབ་པ་</name>
		<name>སྒྱུ་འཕྲུལ་རྒྱས་པ་, སྔགས་ཀྱི་ཆོས་སྐུ་ནི་དབྱིངས་དང་ཡེ་ཤེས་ཀྱི་རང་བཞིན་སྣང་སྟོང་ཟུང་དུ་འཇུག་པ་</name>
		<name>སྒྱུ་འཕྲུལ་རྒྱས་པ་, སྔགས་ཀྱི་གཟུགས་སྐུ་ནི་རྒྱུ་རྐྱེན་གྱིས་བསྐྱེད་པ་ལས་མ་བྱུང་སྟེ།</name>
		<name>སྒྱུ་འཕྲུལ་རྒྱས་པ་, ཡོན་ཏན་བསམ་མི་ཁྱབ་པ་</name>
		<name>སྒྱུ་འཕྲུལ་བྱེ་བྲག་བསྟན་པ་, རྡོ་རྗེ་སེམས་དཔའ་སྒྱུ་འཕྲུལ་དྲྭ་བའི་ལུགས་སུ། གང་དུ་མཐར་ཕྱིན་པ་འབྲས་བུའིརྒྱུད་བཤད་པ</name>
		<name>སྒྲ་སྦྱོར་, ཀུན་གཞིའི་རྣམ་པར་ཤེས་པ་གནས་གྱུར་པས་མེ་ལོང་ཕྱིས་པའི་ནང་དུ་ཅི་ཡང་སྣང་བ་བཞིན་དུ་ཆོས་ཐམས་ཅད་ཀྱི་གཟུགས་བརྙན་སྣང་ཚུལ</name>
		<name>སྒྲ་སྦྱོར་, མཉམ་པ་ཉིད་ཀྱི་ཡེ་ཤེས་</name>
		<name>སྒྲ་སྦྱོར་, སོ་སོར་རྟོག་པའི་ཡེ་ཤེས་ཡིན་</name>
		<name>སྒྲ་སྦྱོར་བམ་གཉིས་མ་, ཆོས་དབྱིངས་ཀྱི་དོན་</name>
		<name>སྒྲོན་གསལ་, གསང་སྔགས་ཀྱི་ལམ་རིམ་པ་གཉིས་བསྒོམས་པའི་འབྲས་བུ་སྔ་མས་གཙོ་བོར་ཐུན་མོང་དང་ཕྱི་མས་གཙོ་བོར་མཆོག་འགྲུབ་ཚུལ</name>
		<name>མངོན་རྟོགས་རྒྱན་, ངོ་བོ་ཉིད་སྐུ་</name>
		<name>མངོན་རྟོགས་རྒྱན་, མཐར་ཐུག་གི་འབྲས་བུ་ཡང་དག་པར་རྫོགས་པའི་སངས་རྒྱས་ཀྱི་ངོ་བོ་ཆེན་པོ་གསུམ་</name>
		<name>མངོན་རྟོགས་རྒྱན་, ལོངས་སྐུའི་སྒྲ་དོན་</name>
		<name>མངོན་རྟོགས་རྒྱན་, ལོངས་སྐུའི་མཚན་དཔེ་</name>
		<name>མངོན་རྟོགས་རྒྱན་, སངས་རྒྱས་ཀྱི་དཔེ་བྱད་བཟང་པོ་</name>
		<name>སྔོན་གྱི་སློབ་དཔོན་དག མི་གསལ, མཆོག་གི་དངོས་གྲུབ་ཐོབ་ཚུལ</name>
		<name>འཇམ་དཔལ་གྱིི་ལྟ་བའི་འདོད་པ་མདོར་བསྟན, </name>
		<name>ཉི་ཟླ་ཁ་སྦྱོར་, མངོན་ཤེས་དྲུག་སོགས་ཀྱི་སྐོར</name>
		<name>ཉི་ཟླ་ཁ་སྦྱོར་, ཉོན་མོངས་ཕྲ་རགས་ལས་ཤེས་ཀྱི་སྣང་བ་རྣམས་རང་ངོ་ལ་འདུས་ཏེ་འཁོར་འདས་ཀྱི་སྣང་བ་ཐམས་ཅད་ཤར་ལུགས་བརྒྱད་དུ་འཆར་བ་</name>
		<name>ཐལ་འགྱུར་རྩ་བའི་རྒྱུད་, སྐུ་གསུམ་རེ་རེ་ཞིང་མི་ཟད་པ་རྒྱན་གྱི་འཁོར་ལོ་ལྔ་ལྔས་དབྱེ་བས་ཆོས་ཀྱི་རྣམ་གྲངས་བཅོ་ལྔར་སྤྱིར་ངེས་པ་</name>
		<name>ཐེག་བསྡུས་, ངོ་བོ་ཉིད་སྐུ་</name>
		<name>དུས་ཀྱི་འཁོར་ལོའི་རྩ་བའི་རྒྱུད,  རྣམ་ཀུན་མཆོག་ལྡན་དབྱེར་བ་མེད་པ་ཟུང་དུ་འཇུག་པའི་སངས་རྒྱས་ཀྱི་ཡེ་ཤེས</name>
		<name>དུས་འཁོར་བསྡུས་རྒྱུད་སྒྲུབ་ལེ, གྲུབ་པ་ཆེན་པོ་བརྒྱད་ཀྱི་སྐོར</name>
		<name>དོང་སྤྲུགས་བཀོལ་བ་དུམ་བུའི་རྒྱུད་, ཕྲིན་ལས་ལྔ་</name>
		<name>བདེ་མཆོག་རྩ་རྒྱུད་, གྲུབ་པ་ཆེན་པོ་བརྒྱད་ཀྱི་སྐོར</name>
		<name>མདོ་སྡེ་རྒྱན་, སྐུ་གསུམ་ལ་ཁྱད་པར་གསུམ་</name>
		<name>མདོ་སྡེ་རྒྱན་, ཆོས་དབྱིངས་ཀྱི་ངོ་བོ</name>
		<name>མདོ་སྡེ་རྒྱན་, འཇིག་རྟེན་གྱི་ཁམས་མཐའ་ཡས་པར་གདུལ་བྱ་རྣམས་ཡོངས་སུ་སྨིན་པར་མཛད་པའི་ཕྱིར་ཐབས་ལ་མཁས་པའི་རྣམ་པར་རོལ་པ་སྣ་ཚོགས་པས་སེམས་ཅན་གྱི་དོན་སྒྲུབ་པར་མཁྱེན་པ་</name>
		<name>མདོ་སྡེ་རྒྱན་, དེ་དག་ཀྱང་དོན་ལ་མེད་པ་གློ་བུར་གྱི་དྲི་མ་སྒྲིབ་པ་མཐའ་དག་སྤངས་པས་མི་སྣང་ཞིང་། རྟག་ཏུ་མི་འགྱུར་བར་ཡོད་པ་ཆོས་ཀྱི་དབྱིངས་མཐའ་དག་མངོན་སུམ་དུ་སྣང་བས་ཇི་ལྟར་བཞེད་པ་བཞིན་ཟག་མེད་ཀྱི་འབྱོར་པ་ལ་སྤྱོད་པ་</name>
		<name>མདོ་སྡེ་རྒྱན་, དེ་དག་དུས་ལ་བབ་ན་མྱ་ངན་ལས་འདས་པར་ཡང་སྟོན་པས་གདུལ་བྱ་རྣམས་རྣམ་གྲོལ་ལ་སྦྱོར་བར་མཛད་པ་</name>
		<name>མདོ་སྡེ་རྒྱན་, སོ་སོར་རྟོག་པའི་ཡེ་ཤེས</name>
		<name>མདོ་སྡེ་རྒྱན་, སྲིད་ཞི་མཉམ་པ་ཉིད་དུ་མཁྱེན་པ་</name>
		<name>མདོ་སྡེརྒྱན་, ཐོས་པའི་བག་ཆགས་ཆུང་ངུ་དང་འབྲིང་དང་ཆེན་པོ་རྣམས་ནི་ཆོས་ཀྱི་སྐུའི་ས་བོན་དུ་ལྟ་ཚུལ</name>
		<name>མདོ་སྡེརྒྱན་, ཡེ་ཤེས་བཞི་པོ་ཡང་དག་འབྱུང་བའི་སྐོར་</name>
		<name>རྡོ་རྗེ་གུར, ལས་ཀྱི་སྐོར་</name>
		<name>རྡོ་རྗེ་གུར་, གྲུབ་པ་བརྒྱད་</name>
		<name>རྣམ་བཀོད་, བརྟེན་པ་ཡེ་ཤེས་ལྔ</name>
		<name>རྣམ་འགྲེལ་, གྲུབ་མཐའ་སྨྲ་བ་རྣམས་ཀྱིས་རྟོག་པས་བརྟགས་པ་མ་ཡིན་པའི་ཀུན་རྫོབ་རྒྱུ་འབྲས་རྟེན་འབྲེལ་སྣང་ཙམ་ནི་སྣང་བའི་ཚུལ་གྱིས་མཁྱེན་པ་དང་། རང་རང་གི་སྒྲོ་བཏགས་པའི་ཆ་ཡང་རང་རང་གི་བློ་ལ་སྣང་བར་མཁྱེན་ཏེ་གཞན་སེམས་ཤེས་པའི་མངོན་ཤེས་ཀྱིས་རྨི་ལམ་བྱུང་བའི་མིའི་སྣང་ངོ་ན་རྨི་ལམ་བྱུང་བར་ཤེས་པ་བཞིན་ནོ།</name>
		<name>རྣལ་འབྱོར་མ་ཀུན་སྤྱོད་ཀྱི་རྒྱུད, མི་གསལ</name>
		<name>དཔལ་སམྦུ་ཊི, གང་དུ་འཚང་རྒྱ་བའི་གནས</name>
		<name>སྤྱོད་འཇུག, བསྟན་བཅོས་རྩོམ་པའི་དགོས་དམིགས</name>
		<name>སྤྱོད་བསྡུས་སྒྲོན་མེ, ཕུང་ཁམས་ཉེར་གཅིག་ལ་སོགས་པའི་སྐུའི་རིགས་བརྒྱའི་སྐོར</name>
		<name>ཕྲིན་ལས་ཆོས་ཀྱི་འཁོར་ལོ་, སྐུ་གསུམ་གྱི་གནས་སྤྱིར་བསྟན་པ་</name>
		<name>བྱམས་པ མི་གསལ་, ཆོས་སྐུ་ནི་གཟུགས་སྐུ་གཉིས་ཀྱི་རྟེན་ཡིན་ཚུལ</name>
		<name>དབུ་མ་འཇུག་པ, མཚན་ཉིད་ཐེག་པའི་ཆོས་སྐུ་སྤྲོས་པ་དང་བྲལ་བའི་སྟོང་ཉིད་ནམ་མཁའ་ལྟ་བུ་ཡིན་པ་ </name>
		<name>དབུ་མ་བདེན་གཉིས་, སངས་རྒྱས་ཀྱི་ས་ན་ཡེ་ཤེས་ཡོད་མེད</name>
		<name>མི་གསལ, ཀུན་གཞིའི་རྣམ་ཤེས་སྐོར</name>
		<name>མི་གསལ, དབང་པོ་རྣོན་པོ</name>
		<name>མི་གསལ, སངས་རྒྱས་ཀྱི་མཚན་དོན</name>
		<name>མི་གསལ, སངས་རྒྱས་རང་སྣང་དང་བྱང་ཆུབ་སེམས་དཔའི་སྣང་བས་བསྡུས་པ་གཉིས་ལ་འཇོག་ཚུལ</name>
		<name>མི་གསལ།, སྐུ་དང་ཡེ་ཤེས་ཟུང་འཇུག་གི་སྐོར</name>
		<name>མི་གསལ།, སྐུའི་རྣམ་གྲངས</name>
		<name>མི་གསལ།, ཟབ་པའི་ཡེ་ཤེས</name>
		<name>རྩ་ཤེས་, ཆོས་རྣམས་ཀྱི་དེ་བཞིན་ཉིད་རང་བཞིན་གྱིས་རྣམ་པར་དག་པ</name>
		<name>མཛོད་, མ་འདྲེས་པ་བཅོ་བརྒྱད་ལ་ཅ་ཅོ་མི་མངའ་བ་སོགས་བགྲང་བ་ནི་གྲུབ་མཐའ་བཞི་ལས་མདོ་སྡེ་པ་ཡན་གྱི་ལུགས་ཡིན་པའི་སྒྲུབ་བྱེད</name>
		<name>ཟླ་གསང་ཐིག་ལེ, སྐུའི་རིགས་ཀྱི་དབྱེ་བ་མདོར་བསྡུས་ཏེ་བསྟན་པ</name>
		<name>གཟུངས་ཀྱི་དབང་ཕྱུག་གིས་ཞུས་པའི་མདོ, ཡེ་ཤེས་ཀྱི་མཚན་ཉིད</name>
		<name>ཡེ་ལེ་, གྲུབ་པ་ཆེན་པོ་བརྒྱད་ཀྱི་སྐོར</name>
		<name>རང་ཤར་, སྒྲ་དང་ཚིག་ལ་མི་གནས་པར་རྟོགས་པའི་ཡེ་ཤེས་སོགས་ལྔའོ།།</name>
		<name>རང་ཤར་, ཅི་ལའང་མི་གནས་པས་མཉམ་པ་ཉིད་ཀྱི་ཡེ་ཤེས་སོགས་ལྔའི་སྐོར</name>
		<name>རང་ཤར་, ཐ་མའི་འབྲིང་ཞག་བཅུ་དགུ་ལ་གྲོལ་ཞིང་སྤྲུལ་པ་འགྱེད་པའི་མཐར་ལྷུན་གྲུབ་ཀྱི་སྣང་བ་རྣམས་ཤེལ་འོད་ནང་དུ་བསྡུས་པ་ལྟར་ཀ་དག་གི་ནང་དབྱིངས་སུ་ཐིམ་པའི་ཚུལ་བརྒྱད་ཀྱི་སྐོར</name>
		<name>རང་ཤར་, ཐ་མལ་བའི་སྐྱེ་བ་ལེན་ཚུལ</name>
		<name>རང་ཤར་, ཡེ་ཤེས་ལྔ་</name>
		<name>རང་ཤར་, གསལ་ལ་འཛིན་མེད་ཆེན་པོའི་ཡེ་ཤེས་སོགས་ལྔའོ།</name>
		<name>རིན་ཆེན་ཕྲེང་བ་, རྣམ་པར་སྨིན་པའི་འབྲས་བུ་གཟུགས་ཀྱི་སྐུ་དང་འབྲས་བུ་ཆོས་ཀྱི་སྐུ་སོགས་འགྲུབ་པ་</name>
		<name>རིན་པོ་ཆེ་སྤུངས་པ་, གདུལ་བྱ་དེ་དག་ཀྱང་ཕུན་སུམ་ཚོགས་པ་ལྔ་ལྔའི་རང་བཞིན་དང་བཅས་པ་སྟེ།</name>
		<name>རིམ་གསུམ་, རྒྱུད་དག་པའི་སངས་རྒྱས་ཐམས་ཅད་ཀྱི་དགོངས་པར་ཆུ་ལ་ཆུ་བླུགས་པ་ལྟར་རོ་གཅིག་ཏུ་གྱུར་པ་</name>
		<name>རིམ་གསུམ་, འབྲས་བུའི་ཆོས་ཉེར་ལྔ་པོ་སྐུ་ལྔའི་བདག་ཉིད་རྒྱལ་བ་དྲུག་པའི་ཡོན་ཏན་གྱི་ལྡོག་པ་ནས་ཤར་ཚུལ</name>
		<name>རིམ་གསུམ་, རང་དོན་དེ་ལྟར་གྲུབ་ནས་གཞན་དོན་གདུལ་བྱ་ལ་ཐུགས་རྗེས་གཟིགས་པའི་ཚུལ</name>
		<name>ལང་གཤེགས, གྲུབ་མཐའ་སྨྲ་བ་རྣམས་ཀྱིས་རྟོག་པས་བརྟགས་པ་མ་ཡིན་པའི་ཀུན་རྫོབ་རྒྱུ་འབྲས་རྟེན་འབྲེལ་སྣང་ཙམ་ནི་སྣང་བའི་ཚུལ་གྱིས་མཁྱེན་པ་དང་། རང་རང་གི་སྒྲོ་བཏགས་པའི་ཆ་ཡང་རང་རང་གི་བློ་ལ་སྣང་བར་མཁྱེན་ཏེ་གཞན་སེམས་ཤེས་པའི་མངོན་ཤེས་ཀྱིས་རྨི་ལམ་བྱུང་བའི་མིའི་སྣང་ངོ་ན་རྨི་ལམ་བྱུང་བར་ཤེས་པ་བཞིན་ནོ།</name>
		<name>ལངྐར་གཤེགས་པ, སྤྲུལ་པའི་སྐུས་ཅིག་ཅར་མངོན་པར་བྱང་ཆུབ་པའི་ཚུལ་སྟོན་པར་</name>
		<name>ལམ་རིམ་, འབྲས་རྒྱུད་ཀྱི་མཚན་གྱི་རྣམ་གྲངས་</name>
		<name>ལས་ཆེན་བཅུ་གཉིས, བདེ་མཆོག་རྩ་རྒྱུད་</name>
		<name>སེང་གེ་རྩལ་རྫོགས་, བྱེ་བྲག་སྐུ་སོ་སོའི་མཚན་ཉིད་</name>
		<name>སློབ་དཔོན་ཆེན་པོ་ངག་དབང་གྲགས་པ, ཡན་ལག་བདུན་ལྡན་གྱི་སྐོར</name>
		<name>སློབ་དཔོན་སྟོབས་བཅུ་དཔལ་བཤེས, སྤྲུལ་སྐུའི་གོ་དོན</name>
		<name>སློབ་དཔོན་ཙནྡྲ་གོ་མིས  མི་གསལ་, ཀུན་གཞིའི་རྣམ་ཤེས་སྐོར</name>
		<name>གསང་སྙིང་, ཕྲིན་ལས་བསམ་གྱིས་མི་ཁྱབ་པ་</name>
		<name>གསང་འདུས,  སྐུའི་རིགས་ཀྱི་དབྱེ་བ་བསྟན་པ་</name>
		<name>གསང་བ་འདུས་པ,  སྐུའི་རིགས་ཀྱི་དབྱེ་བ</name>
		<name>ལྷ་མོ་བཞིས་ཞུ, གྲུབ་པ་བརྒྱད་</name>
	</l>
	<ns>
		<name> ཆོས་སྐུ་</name>
		<name>་སྐུ་གསུམ་གྱི་</name>
		<name>སྐུ་</name>
		<name>སྤྲུལ་པ་</name>
		<name>འབྲས་བུའི་རྒྱུད་</name>
		<name>རིག་པ་ཡེ་ཤེས་</name>
		<name>ལོངས་སྤྱོད་</name>
	</ns>
	<pj>
		<name> དེ་ལ་སྦྱང་གཞི་ནི། རྒྱུ་རྒྱུད་བདེ་བར་གཤེགས་པའི་སྙིང་པོ་སེམས་ཅན་ཐམས་ཅད་ཀྱི་རྒྱུད་ལ་གདོད་མ་ནས་རང་ལ་རང་ཆས་སུ་བཞུགས་པ་སྟེ།</name>
		<name> སྦྱངས་འབྲས་ནི། དེ་ལྟར་ལམ་གྱིས་དྲི་མ་ཐམས་ཅད་སྦྱངས་པ་ལས། གཞི་ལ་ཇི་ལྟར་ཡོད་པའི་ཡོན་ཏན་མངོན་དུ་གྱུར་པ་མཐར་ཐུག་པ་སྟེ།</name>
		<name> སྦྱོང་བྱེད་ནི། བསྐྱེད་རིམ་དང་རྫོགས་རིམ་གྱིས་བསྡུས་པའི་ལམ་སྟེ།</name>
		<name>་རྡོ་རྗེའི་སྐུ་སྟེ་ལྔའོ་དེ་དག་གཅིག་གམ་ཐ་དད་ཅེ་ན་སྐུ་ལྔ་ལྷུན་གྲུབ་ཀྱི་བདག་ཉིད་དུ་ངོ་བོ་གཅིག་ལ་ དེ་ཉིད་ཡོན་ཏན་གྱི་ལྡོག་ཆ་ནས་སྐུ་ལྔར་སྣང་བས་ཐ་དད་དེ།</name>
		<name>སྐུ་སྐུ་ལ་ཐིམ་པ་ནི་</name>
		<name>གྲུབ་མཐའ་སྨྲ་བ་རྣམས་ཀྱིས་རྟོག་པས་བརྟགས་པ་མ་ཡིན་པའི་ཀུན་རྫོབ་རྒྱུ་འབྲས་རྟེན་འབྲེལ་སྣང་ཙམ་ནི་སྣང་བའི་ཚུལ་གྱིས་མཁྱེན་པ་དང་། རང་རང་གི་སྒྲོ་བཏགས་པའི་ཆ་ཡང་རང་རང་གི་བློ་ལ་སྣང་བར་མཁྱེན་ཏེ་</name>
		<name>ཆོས་སྐུ་མཚན་མ་ལས་གྲོལ་བར་བཞུགས་ཏེ་</name>
		<name>གཉིས་མེད་གཉིས་མེད་ལ་ཐིམ་པ་ནི་</name>
		<name>མཐའ་གྲོལ་མཐའ་གྲོལ་ལ་ཐིམ་པ་ནི་</name>
		<name>དག་པ་ཡེ་ཤེས་ཀྱི་སྒོ་ངོ་བོ་ཀ་དག་ལ་ཐིམ་པ་ནི་</name>
		<name>དེའང་ཐུགས་རྗེ་ཐུགས་རྗེ་ལ་ཐིམ་པ་ནི་</name>
		<name>གདེང་ཚད་ནི། སྤངས་རྟོགས་ཀྱི་ཡོན་ཏན་མཐར་ཕྱིན་ནས་སངས་རྒྱས་ཀྱི་སྐུ་གསུམ་</name>
		<name>རྣམ་པར་ཤེས་པའི་ཁམས་ཀྱི་མཚན་ཉིད་ཟག་དང་བཅས་པའི་རྣམ་ཤེས་ནི། །རྣམ་ཤེས་ཁམས་ཡིན་སྐྱེ་བའི་རྟེན། །ཞེས་གསུངས་པ་དེ་བཏང་ནས་ཤེས་པ་དེའི་རིགས་རྒྱུན་ཟག་མེད་ཡེ་ཤེས་ཀྱི་ངོ་བོ་ཉིད་དུ་འཕོས་པར་གྱུར་པ་</name>
		<name>རྣལ་འབྱོར་པ་ཉམས་ལེན་མཐར་ཕྱིན་པའི་དུས་འཆི་ལུགས་ནི།</name>
		<name>སྤྲུལ་སྐུ་ངེས་མེད་སྣ་ཚོགས་སུ་བཞུགས་ཏེ་</name>
		<name>སྦྱང་བྱ་ནི། མེད་སྣང་གཉིས་འཛིན་གློ་བུར་དྲི་མ་རགས་པ་དང་ཕྲ་ཞིང་ཕྲ་བ་དང་བཅས་པ་སྟེ།</name>
		<name>མ་དག་པའི་སྒོ་དག་པ་ཡེ་ཤེས་ལ་ཐིམ་པ་ནི་</name>
		<name>གཟུགས་སྐུར་བཞེངས་ཏེ་འགྲོ་བའི་ཁ་ལོ་གྱེན་ལ་སྒྱུར་བས་འཁོར་བ་ཇི་སྲིད་བར་དོན་གཉིས་ལྷུན་གྲུབ་ཏུ་བྱེད་པ་</name>
		<name>འོད་འོད་ལ་ཐིམ་པ་ནི་</name>
		<name>ཡེ་ཤེས་ཡེ་ཤེས་ལ་ཐིམ་པ་ནི་</name>
		<name>ལོངས་སྐུ་གདོས་པ་ལས་གྲོལ་བར་བཞུགས་ཏེ་</name>
	</pj>
	<tn>
		<name>སྐུ་གསུམ་སྤྱིའི་མཚན་ཉིད</name>
		<name>སྐུའི་ངོ་བོའམ་མཚན་ཉིད་ནི</name>
		<name>རྒྱུ་མངོན་བྱང་</name>
		<name>ངོ་བོ་ཉིད་སྐུ</name>
		<name>ཆོས་སྐུ་</name>
		<name>ཆོས་སྐུ་</name>
		<name>སྤྲུལ་སྐུ་</name>
		<name>སྤྲུལ་སྐུའི་ཆོས་སྐུ་དཔལ་རྡོ་རྗེ་འཆང་ཆེན་པོ།</name>
		<name>སྤྲུལ་སྐུའི་སྤྲུལ་སྐུ་ཤཱཀྱ་ཐུབ་པ་</name>
		<name>འབྲས་རྒྱུད་ཀྱི་མཚན་ཉིད་</name>
		<name>ཡེ་ཤེས་ཀྱི་མཚན་ཉིད་ནི་</name>
		<name>ལོངས་སྐུ་</name>
		<name>ལོངས་སྐུའི་སྤྲུལ་སྐུ་</name>
		<name>ལོངས་སྐུའི་ལོངས་སྐུ་</name>
		<name>སློབ་པའི་ཡེ་ཤེས་ཀྱི་མཚན་ཉིད་ནི</name>
	</tn>
	<ts>
		<name>སྟོང་ཉིད་དང་ཙམ་ཁྱབ་པ་དང་རྟག་པར་འདོད་ཀྱི་སྐུ་ཁྱབ་རྟག་ཏུ་མི་འདོད་པའི་བཞེད་ཆུལ་མི་འདྲ་བ་</name>
	</ts>
	<yw>
		<name>སྐུ</name>
		<name>ཇི་སྙེད་པ་མཁྱེན་པ་ལ།</name>
		<name>ཇི་ལྟ་བ་མཁྱེན་པ་ལ།</name>
	</yw>
</tags>