<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tags SYSTEM "struct/tags_template.dtd">
<tags ref="sheja_kunkhyab_07.xml">
	<dr></dr>
	<ds></ds>
	<dw>
		<name>ཀུན་མཁྱེན་ཡེ་ཤེས་མངོན་བྱེད་དོན་ལ་རྟོན། །ཐ་སྙད་སྒྲ་ཚིག་ཡི་གེ་ལ་མི་རྟོན། །</name>
		<name>ཀུན་བརྟགས་གཞན་དབང་ཀུན་རྫོབ་དོན་དམ་ནི། །ཡོངས་གྲུབ་རང་རིག་ཡེ་ཤེས་གཞན་སྟོང་ལུགས། །</name>
		<name>སྐྱེ་རྒ་ན་འཆི་སྡུག་པ་བྲལ་བ་དང་། །མི་སྡུག་འཕྲད་ཅིང་འདོད་པ་བཙལ་མ་རྙེད། །ཉེར་ལེན་ཕུང་པོ་སྡུག་བསྔལ། །</name>
		<name>ཁ་ཅིག་དྲང་དོན་མི་བདེན་རྫུན་པར་རྟོག །ལོག་ལྟ་ཉིད་དེ་བཀའ་ལ་རྫུན་མི་མངའ། །</name>
		<name>ཁྱད་པར་རྒྱལ་བས་གསུངས་པའི་ཆོས་ཐམས་ཅད། །ཆོས་ཀྱི་དབྱིངས་ལ་གཞོལ་ཞིང་འབབ་པའི་ཕྱིར། །ཐོག་མར་ལྟ་བ་གཏན་ལ་དབབ་པར་བྱ། །ལོག་ལྟའི་སྐྱོན་སེམས་དེ་ཚུལ་ཤེས་ནས་སྤང་། །ཡང་དག་ལྟ་བའི་ངེས་དོན་བཙལ་ཏེ་བླང་། །</name>
		<name>ཁྱད་པར་ཐུན་མིན་རྣལ་འབྱོར་སྤྱོད་པའི་ལུགས། །སེམས་ལས་གཞན་མེད་སེམས་ཀྱང་མེད་པར་རྟོགས། །གཉིས་མེད་ཆོས་དབྱིངས་རྡོ་རྗེའི་གནས་བདུན་པ། །</name>
		<name>ཁྱད་པར་མི་དགེ་བདག་ལྟ་ལྟ་གཞི་ཀུན། །དང་པོ་བར་དང་ཐ་མར་ཟློག་པ་ཡང་། །ཆོས་འཁོར་རྣམ་པ་གསུམ་ལ་སྦྱོར་བར་བཞེད། །</name>
		<name>གློ་བུར་སྐྱོན་སྟོང་བླ་མེད་ཆོས་མི་སྟོང་། །བསལ་བཞག་བྱར་མེད་རང་བྱུང་རིག་པས་རྟོགས། །</name>
		<name>དགག་བྱའི་ཡུལ་དངོས་ཤེས་བྱར་མི་སྲིད་ཀྱང་། །ཡུལ་ཅན་འཁྲུལ་པས་དེ་དེར་འཛིན་ལ་བཏགས། །</name>
		<name>དགག་གཞི་ཡོངས་གྲུབ་དགག་བྱ་བརྟགས་དང་གཞན། །དེ་ཡིས་སྟོང་ཞེས་རྣལ་འབྱོར་སྤྱོད་རྣམས་སྨྲ། །དབྱེ་བ་བཅུ་བཞི་བསྡུ་ན་གཉིས་སུ་བཞེད། །</name>
		<name>དགོངས་པ་ཡིད་ལ་བཞག་ཙམ་ཕ་རོལ་པོ། །གཟུང་ལ་མི་ལྟོས་ལྡེམ་དགོངས་ལྟོས་པར་བཤད། །</name>
		<name>དགོས་པ་རིགས་ཅན་གཉིས་པོ་རྗེས་བཟུང་ཕྱིར། །</name>
		<name>རྒྱུ་འབྲས་མན་ངག་བདུན་གྱིས་གཞན་དོན་བློ། །སྐྱེ་གཞི་སེམས་སྙོམ་པ་དང་ཡིད་འོང་བསྒྲུབ། །བྱང་ཆུབ་དོན་གཉེར་བྱམས་དང་སྙིང་རྗེ་ཆེ། །ལྷག་པའི་བསམ་པས་ཞི་བདེར་བློ་ལྡོག་བྱ། །</name>
		<name>སྒྲིབ་གཉིས་རྩ་བ་བདག་འཛིན་རྒྱུ་ཕྱིར་དགག །</name>
		<name>ངེས་མེད་དྲང་རུང་གཞན་དག་དཀྲི་བའི་ཐབས། །ཉན་ཐོས་ངོ་བོ་ཉིད་གསུམ་ཉེས་པ་འདུལ། །བརྗོད་པ་ཟབ་ཕྱིར་གཞུག་དང་མཚན་ཉིད་དང་། །གཉེན་པོར་བསྒྱུར་བ་ལྡེམ་པོར་དགོངས་པ་བཞི། །</name>
		<name>ངེས་ཚིག་འདུས་བྱས་ཀུན་རྫོབ་ཉིད་དུ་བདེན། །གཅིག་ནི་དམ་པའི་དོན་དུ་བདེན་པའོ། །</name>
		<name>ངོ་བོ་ལྷན་སྐྱེས་ང་དང་ང་ཡིར་འཛིན། །</name>
		<name>སྔགས་སུ་ཁྱད་ཆོས་ལྷག་པོ་དག་གིས་བརྒྱན། །ཁྱད་པར་ཀུན་རྫོབ་གཟུང་འཛིན་སྣང་བ་སྟེ། །བདེན་པ་མེད་སྣང་ཆུ་ཟླ་ལྟ་བུར་བརྗོད། །དོན་དམ་ངོ་བོ་སྟོང་ཉིད་བཅོ་བརྒྱད་དེ། །དེ་ཡི་བདེན་པ་གཉིས་མེད་ཡེ་ཤེས་སོ། །</name>
		<name>སྔགས་སུ་ཡུལ་ཅན་བདེ་བའི་ཐབས་ཀྱིས་ཁྱད། །སྤྲོས་བྲལ་ཡུལ་ལ་ཁྱད་མེད་རང་སྟོང་ལུགས། །གཞན་སྟོང་ཡུལ་ཡང་སྤྲོས་བྲལ་ཙམ་པོ་མིན། །རྣམ་ཀུན་མཆོག་ལྡན་པྲ་ཕབ་ལྟ་བུར་བཞེད། །ཁ་ཅིག་སྤྲོས་བྲལ་ཙམ་ཡང་ཐབས་ཀྱི་ཕྱིར། །ཕལ་པའི་མེ་དང་ཙནྡན་མེ་ལྟར་གསུངས། །</name>
		<name>བཅོམ་དང་བསལ་ན་དེར་འཛིན་འདོར་རུང་དང་། །མི་འདོར་རགས་དངོས་ཤེས་རྒྱུན་ཀུན་རྫོབ་སྟེ། །ཆ་མེད་དོན་དམ་བདེན་པ་བྱེ་སྨྲའི་ལུགས། །</name>
		<name>ལྕི་ཡང་ཞིང་བསམ་རྟེན་དངོས་སྟོབས་ཆེ་བས། །རྣམ་སྨིན་རྒྱུ་མཐུན་བདག་པོའི་འབྲས་བུ་འབྱིན། །</name>
		<name>ཆོས་ཀུན་བདག་མེད་ཡིན་ཕྱིར་ངོ་བོ་ལ། །དབྱེར་མེད་དགག་བྱ་བདེན་གྲུབ་ང་བདག་གཉིས། །ལོག་པའི་ཆ་ནས་དེ་དང་དེ་རུ་འཇོག །</name>
		<name>ཆོས་ཀུན་རང་བཞིན་སྐྱེ་བ་མེད་པའི་དོན། །</name>
		<name>ཆོས་ཀྱི་བདག་མེད་རགས་པར་ཕྱི་ནང་གཉིས། །ཐུན་མོང་ཉིད་ཕྱིར་སྔོན་དུ་གཏན་ལ་དབབ། །</name>
		<name>ཆོས་ཅན་གང་ཟག་སེམས་ཅན་སྐྱེ་འགག་དང་། །ཕུང་ཁམས་ལ་སོགས་གཤིས་ལ་འཇུག་པའི་ཐབས། །རྗོད་བྱེད་དང་བཅས་ཀུན་རྫོབ་དྲང་བའི་དོན། །</name>
		<name>ཆོས་ཉིད་སྤྲོས་བྲལ་རྣམ་པར་དག་པའི་སྒོ། །དངོས་པོའི་གནས་ལུགས་སྟོན་རྣམས་ངེས་དོན་ནོ། །ཆོས་དེ་གསུངས་པའི་དགོས་པ་བསྟན་པ་རྣམས། །དྲང་དོན་འདོད་པར་མཆིས་མོད་ངེས་པ་མེད། །</name>
		<name>འཆི་ངེས་ནམ་འཆི་ཆ་མེད་འཆི་བའི་ཚེ། །ཆོས་མིན་མི་ཕན་རྩ་བའི་དམིགས་པ་གསུམ། །ཡན་ལག་མི་ཟློག་སྣོན་མེད་ལོང་སྐབས་མེད། །དུས་ལ་མ་ངེས་རྐྱེན་མང་ཉམ་ཆུང་དང་། །གཉེན་ལུས་ལོངས་སྤྱོད་མི་སྟོངས་ཐག་གཅོད་བཅས། །རྒྱུ་མཚན་དགུ་སྦྱོར་འཆི་བ་རྗེས་སུ་དྲན། །</name>
		<name>འཆི་བ་མེད་གནས་མྱང་འདས་དོན་གཉེར་ལ། །སྒྲིབ་རྩ་མ་རིག་སྤོང་གཉེན་ཤེས་རབ་ཉིད། །མེད་ན་མི་འབྱུང་དེ་ཡིས་ལྟ་བ་དག །ཐབས་ཀྱིས་སྤྱོད་པ་དག་འགྱུར་རྣམ་དག་གི། །ལྟ་སྤྱོད་ཟུང་དུ་འབྲེལ་བ་མྱུར་དུ་གྲོལ། །</name>
		<name>འཇིག་རྟེན་ལྟོས་གྲུབ་དབང་ཡུལ་རྣམ་ཤེས་སོགས། །རང་ཡུལ་ལས་བྱེད་དོན་གཞན་མི་བྱེད་དང་། །མངོན་སུམ་རྗེས་དཔག་ལུང་གི་ཚད་མ་ཉིད། །ཆོས་ཀུན་རང་དང་སྤྱི་མཚན་གདོད་ནས་གྲུབ། །རིམ་བཞིན་ལྟོས་དང་བྱ་བ་བྱེད་པ་དང་། །འཐད་སྒྲུབ་ཆོས་ཉིད་རིགས་པ་ཞེས་སུ་གྲགས། །</name>
		<name>རྟོགས་ཚུལ་ཁྱད་ལས་གྲུབ་མཐའ་བཞི་ཀས་རྟོགས། །</name>
		<name>སྟོང་གཞི་ཆོས་ཅན་དགག་བྱ་དགག་གཞི་ཉིད། །དབྱེ་བ་ཕྱི་ནང་གཉིས་སྟོང་སོགས་བཅུ་དྲུག །དངོས་པོ་དངོས་མེད་རང་གཞན་སྟོང་བཞིར་འདུ། །</name>
		<name>ཐ་སྙད་རང་བཞིན་གཅིག་ལ་ལྡོག་ཐ་དད། །དོན་དམ་གཅིག་དང་ཐ་དད་བརྗོད་དུ་མེད། །</name>
		<name>ཐམས་ཅད་ཀྱང་། །ཡིད་བརྟན་མེད་ཅིང་མི་ངོམས་ཐོག་མེད་ཞུགས། །སྡུག་བསྔལ་གསུམ་བསམ་འཁོར་བར་བློ་ལྡོག་གོ །</name>
		<name>ཐུན་མིན་གསང་སྔགས་མཐའ་དྲུག་ཚུལ་བཞིས་གཞལ། །</name>
		<name>ཐོས་དོན་བསམ་པས་རྣམ་པར་ངེས་བྱ་སྟེ། །དེ་ཡང་རྟོག་དཔྱོད་ཡིད་ཀྱིས་བརྗོད་པས་སོ། །</name>
		<name>ཐོས་བསམ་ལག་རྗེས་རིས་མེད་བསྟན་པ་དང་། །བསྟན་འཛིན་ཀུན་ལ་བཅོས་མིན་དད་པ་སྐྱེ། །ཕྱོགས་སུ་མ་ལྷུངས་ལས་འབྲས་ཞིབ་མོར་སྤྱོད། །གསུང་རབ་གདམས་པར་ཤར་བས་རྒྱུད་གྲོལ་ཡང་། །ཐ་མལ་བློ་སྣ་བཙན་ཐབས་སྒྱུར་བ་ཡི། །མན་ངག་ལུགས་ཀྱི་བློ་ལྡོག་རྣམ་པ་བཞི། །</name>
		<name>མཐོང་བའི་གེགས་བྱེད་རྣམ་གཡེང་རྟོག་པ་བཅུ། །སེལ་བའི་གཉེན་པོ་བདག་མེད་རྣམ་གཉིས་སོ། །</name>
		<name>དང་པོ་དྲང་དོན་ཉིད་དུ་ཐམས་ཅད་མཐུན། །</name>
		<name>དམ་ཆོས་བདེན་པ་གཉིས་ལ་བརྟེན་ནས་གསུངས། །</name>
		<name>དལ་བརྒྱད་འབྱོར་པ་བཅུ་ལྡན་རིན་ཆེན་རྟེན། །དོན་ཆེ་རྒྱུ་འབྲས་དཔེ་ཡིས་རྙེད་པར་དཀའ། །</name>
		<name>དེ་དག་ངོ་བོ་སྤྱིར་ནི་བཅོས་མ་བཅོས། །ཕལ་པའི་བློས་བཏགས་འཕགས་པའི་མཉམ་བཞག་དོན། །</name>
		<name>དེ་དག་རང་བཞིན་རྣམ་པར་དག་པ་ནི། །གཤིས་ལུགས་རྟེན་ཅིང་འབྲེལ་འབྱུང་མཐའ་དང་བྲལ། །</name>
		<name>དེ་ནས་མཐའ་གཉིས་སྤངས་པའི་ལམ་ཞུགས་ཏེ། །ཡུལ་ཅན་དོན་དམ་ཤེས་པའི་ཤེས་རབ་ཀྱིས། །ཤེས་བྱའི་ཡུལ་ལ་སྤྲོས་གཅོད་རང་སྡེའི་ལུགས། །ཡིན་ཕྱིར་དངོས་སྨྲ་རྣམས་ཀྱང་རང་ལུགས་ཀྱི། །རྟག་ཆད་སྤངས་ཀྱང་སྒྲོ་སྐུར་མཐའ་རུ་ལྷུངས། །</name>
		<name>དེ་ཕྱིར་དེ་དག་བདེན་དང་མི་བདེན་མང་། །གནས་ལུགས་སྤྲོས་བྲལ་སྣང་ཚུལ་རྟེན་འབྲེལ་དུ། །རྟོགས་ཕྱིར་ཐམས་ཅད་བདེན་པ་དབུ་མའི་ལུགས། །</name>
		<name>དེ་ཡི་ངོ་བོ་ཐག་པའི་སྦྲུལ་བཞིན་དུ། །ཐ་མལ་བློ་ལ་རང་མཚན་བདེན་ཞེན་ཉིད། །</name>
		<name>དེ་ཡི་ལྟ་བའི་ཡུལ་ནི་སྟོང་པ་ཉིད། །བདག་གཉིས་བཀག་པའི་དངོས་དང་མེད་དགག་ཆ། །</name>
		<name>དེ་ལ་འཇལ་བྱེད་གཅེས་པའི་ལྡེའུ་མིག་དང་། །གཞལ་བྱའི་དམ་ཆོས་རིན་ཆེན་མཛོད་ཁང་གཉིས། །འཇལ་བྱེད་ཐུན་མོང་དྲང་ངེས་དགོངས་ལྡེམ་དགོངས། །རྟོན་དང་རིགས་པ་བཞི་རྣམས་གཙོ་བོར་གྱུར། །</name>
		<name>དེ་ལས་གཞན་ཤེས་ལྟ་ཀུན་འབྱུང་ཕྱིར་དགག །</name>
		<name>དོན་གཅིག་ཐ་དད་འགལ་བའི་ཚིག་སྦྱོར་གྱིས། །བརྗོད་དོན་དགོངས་གཞི་ལ་ལྟོས་དགོངས་བཤད་དང་། །མི་སྟོན་དངོས་བསྟན་གོ་བ་དགོངས་མིན་གཉིས། །</name>
		<name>དོན་དམ་དོན་བྱེད་ནུས་དང་མི་ནུས་ཀྱི། །རང་དང་སྤྱི་མཚན་མདོ་སྡེ་པ་ཡི་ལུགས། །</name>
		<name>དོན་དམ་དཔྱོད་བྱེད་རིགས་པ་ཀུན་གྱི་གནད། །ཁྱད་ཆོས་འགལ་བ་འཚོལ་ཞིང་དཔྱོད་པ་ཡིན། །དེ་ཕྱིར་ངོ་བོ་འགོག་པ་གཅིག་དུ་བྲལ། །ཁྱད་པར་འགོག་པ་མཐའ་བཞི་སྐྱེ་འགོག་གཉིས། །གཙོ་བོ་ཡིན་ཏེ་གཞན་དག་ཡན་ལག་ཙམ། །ཀུན་གྱི་རྩ་བ་དབུ་མའི་མཆོད་བརྗོད་དོ། །</name>
		<name>བདེ་སྟོང་ཟབ་གསལ་སྔགས་ཀྱི་དབུ་མ་ལ། །ཁྱད་ཆོས་དབུ་མའི་བྱེད་ལས་སྟོང་ཉིད་ཐབས། །གཞི་ལ་ལས་བྱེད་ཟུང་འཇུག་སྐུ་སྒྲུབ་བཞིར། །གསུང་གི་རྡོ་རྗེ་འོད་མཚན་འཆང་བས་བཞེད། །</name>
		<name>བདེན་པ་གཉིས་སུ་ངེས། །</name>
		<name>མདོ་སོགས་འགྱོད་ཟློག་བསྐྱེད་རིམ་སྤྱི་ཡི་དོན། །</name>
		<name>འདི་ཤེས་ཐུབ་པའི་བཀའ་ལ་མི་རྨོངས་ཤིང་། །ཐབས་སུ་གྱུར་པ་བླང་དོར་ཉམས་ལེན་དང་། །ཐབས་བྱུང་དོན་མཐོང་འཁོར་བའི་ཕ་རོལ་འགྲོ།</name>
		<name>འདུས་བྱས་ཆོས་རྣམས་སྐད་ཅིག་མི་རྟག་ཅིང་། །ཀུན་ཉོན་རྣམ་བྱང་སྟོང་ཞིང་བདག་མེད་པ། །མྱང་འདས་འབའ་ཞིག་ཐར་པ་ཞི་བ་སྟེ། །བསྟན་པ་སྤྱི་ཡི་བཀའ་རྟགས་ཕྱག་རྒྱ་བཞི། །ལེགས་པར་བསམས་ནས་ཐོག་མར་ངེས་ཤེས་བསྐྱེད། །</name>
		<name>འདོད་ཆགས་ཆོས་སྦས་ཀུན་རྫོབ་བདེན་སྦས་ནི། །སྙིང་པོ་རབ་འབྲིང་ཐ་མ་སྦས་པའི་དོན། །</name>
		<name>སྣང་བ་ཀུན་རྫོབ་ཏུ་གྲུབ་སྒྱུ་མ་བཞིན། །དོན་དམ་མ་གྲུབ་མཁའ་འདྲ་རང་རྒྱུད་ལུགས། །</name>
		<name>སྣང་ཚུལ་སྤྲོས་གཅོད་གནས་ལུགས་དངོས་བསྟན་ཕྱིར། །ཆོས་ཀུན་དགོངས་གཅིག་ཤིང་རྟ་ཆེ་སོགས་བཞེད། །</name>
		<name>སྣང་ལུགས་འཁྲུལ་པ་འགྲོ་བློའི་སྣང་བ་སྟེ། །མ་འཁྲུལ་ལམ་དང་འབྲས་བུར་ཕལ་ཆེར་བཞེད། །སྐྱེ་འཕགས་འཇིག་རྟེན་རྣལ་འབྱོར་ཀུན་རྫོབ་དང་། །དོན་དམ་ངོ་བོ་དབྱེར་མེད་མཚན་ཉིད་གསུམ། །ཆོས་ཅན་སྒོ་ནས་བཅུ་དྲུག་སོགས་སུ་དབྱེ། །</name>
		<name>སྤྲོས་བྲལ་བདག་མེད་སྙིང་པོའི་ཡེ་ཤེས་རྟོན། །མཚན་རྟོག་འཛིན་བློའི་རྣམ་ཤེས་ལ་མི་རྟོན། །</name>
		<name>ཕུང་ལྔ་བདག་མིན་བདག་ལ་དེ་མི་ལྡན། །གཅིག་ལ་གཅིག་མེད་རྣམ་པ་ཉི་ཤུའི་དོན། །སྒྲུབ་བྱེད་ཤིང་རྟའི་རིགས་པ་སོགས་ཀྱིས་བཀག །</name>
		<name>ཕྱི་ནང་ལྟ་བ་གང་ཟག་བདག་གིས་དབྱེ། །</name>
		<name>ཕྱི་ནང་ལྟོས་བྱུང་འཁོར་བའི་རྟེན་འབྲེལ་ཏེ། །</name>
		<name>ཕྱིན་ཅི་མ་ལོག་ལྟ་སྤྱོད་ཆོས་ལ་རྟོན། །རིགས་རུས་གྲགས་འབྱོར་གང་ཟག་ལ་མི་རྟོན། །</name>
		<name>འཕགས་དང་བྱིས་བློའི་འཛིན་སྟངས་ཁྱད་པར་དང་། །ལྟོས་བཞག་ལ་བརྟེན། །</name>
		<name>བར་པ་ངེས་དོན་ཐ་མ་དྲང་བའི་དོན། །གཙོ་ཞེས་ངོ་བོ་ཉིད་མེད་སྨྲ་རྣམས་བཞེད། །ལུང་ཁུངས་དངོས་མེད་རིགས་པས་འཐད་པ་སྒྲུབ། །</name>
		<name>བར་པ་སྤྲོས་གཅོད་གནས་སྐབས་ངེས་པའི་དོན། །ཐ་མ་དོན་དམ་གཏན་འབེབས་མཐར་ཐུག་གི ། ངེས་དོན་ཡིན་ཞེས་རྣལ་འབྱོར་སྤྱོད་པའི་ལུགས། །ལུང་ཁུངས་རྒྱལ་བ་ཉིད་ཀྱིས་ཕྱེས་པ་དང་། །འབྱེད་པར་ལུང་བསྟན་ས་གསུམ་འཕགས་པའི་ལུགས། །རིགས་པ་ནོར་བུ་སྦྱོང་སོགས་དཔེ་དོན་སྦྱར། །རང་བྱུང་དོལ་པོ་དྲི་མེད་འོད་ཟེར་སོགས། །ཕྱི་མ་གཙོར་བཞེད་གཞན་དག་སྔ་མའོ། །</name>
		<name>བྱེ་མདོར་དེ་ཉིད་ཡོངས་སུ་རྫོགས་མེད་ཀྱང་། །ཆོས་ཅན་ཉི་ཚེའི་སྟེང་དུ་གཏན་ལ་འབེབས། །ཤེས་བྱེད་དཔྱད་པས་ཅི་ཡང་མ་རྙེད་པ། །བདེན་མེད་དོན་འཇོག་འདི་པའི་སྤྱི་ལུགས་ཕྱིར། །</name>
		<name>བློས་བཏགས་ཀུན་རྫོབ་འཇིག་རྟེན་རྗེས་བརྗོད་དང་། །</name>
		<name>དབུ་མའི་གཏན་ཚིགས་མང་ཡང་འཕགས་ལུགས་ལྔས། །སྟོང་དང་རྟེན་འབྱུང་ཟུང་འཇུག་ངེས་པ་འདྲེན། །ཟླ་བས་གཟུང་བ་བཀག་ནས་དེ་མེད་པའི། །རྟགས་ཀྱིས་འཛིན་པ་འགོག་དང་ཀུན་རྫོབ་གཅིག །སྟོང་པའི་རིགས་པས་ཆོས་ཀུན་སྟོང་གཉིས་གསུངས། །</name>
		<name>དབུས་མཐར་གང་ཟག་བདག་ལྟ་རྣམ་པ་བཅུ། །གཉེན་པོར་མཁས་པ་བཅུ་སོགས་རིགས་གཞན་མང་། །</name>
		<name>དབྱེ་གཞི་མ་དཔྱད་ཤེས་བྱ་ཙམ་གྱི་སྟེང་། །སྣང་ལུགས་གནས་ལུགས་ཀུན་རྫོབ་དོན་དམ་དབྱེ། །</name>
		<name>མ་རིག་རྒྱུ་བྱས་འཇིག་ཚོགས་ལ་ལྟ་བ། །ཕྱིན་ཅི་ལོག་བཞིའི་རྩ་བ་བདག་འཛིན་གྱི། །གཉེན་པོ་བདག་མེད་རྟོགས་པའི་ཤེས་རབ་བསྐྱེད། །</name>
		<name>མི་བསླུ་འཕེལ་ཆེ་མ་བྱས་མི་འཕྲད་ཅིང་། །བྱས་པ་ཆུད་མི་ཟ་བ་ལས་ཀྱི་ལམ། །</name>
		<name>ཚིག་གི་འབྲུ་ནོན་ཙམ་ནི་ཡི་གེའི་དོན། །</name>
		<name>ཚིག་དོན་ཐ་དད་སྦྱོར་ཚུལ་འགལ་མེད་སྟོན། །ཐབས་དེས་དེར་ལྟོས་གདུལ་བྱ་འདུལ་བའི་ཕྱིར། །དགོངས་གཞི་དགོས་པ་དངོས་ལ་གནོད་བྱེད་ཅན། །མཉམ་པ་ཉིད་དང་དོན་དང་དུས་གཞན་དང་། །གང་ཟག་བསམ་པར་དགོངས་པ་རྣམ་པ་བཞི། །</name>
		<name>མཚན་ཉིད་མ་དཔྱད་འཁྲུལ་པའི་ཤེས་ཡུལ་དང་། །མ་འཁྲུལ་འཕགས་པའི་ཡུལ་ཏེ་སླུ་མི་སླུ། །ཡུལ་ཅན་འཛིན་སྟངས་འཁྲུལ་དང་མ་འཁྲུལ་ལོ། །དེ་དག་མིང་གི་རྣམ་གྲངས་མང་པོར་བསྟན། །</name>
		<name>གཞལ་བྱ་གཙོ་བོ་དམ་ཆོས་འཁོར་ལོ་གསུམ། །</name>
		<name>ཟབ་ཅིང་རྒྱ་ཆེ་ངེས་པའི་དོན་ལ་རྟོན། །གནས་སྐབས་དྲང་བའི་དོན་ལ་རྟོན་མི་བྱ། །</name>
		<name>གཟུང་འཛིན་གཉིས་སྣང་ཡུལ་དང་ཡུལ་ཅན་དང་། །གཉིས་མེད་ཤེས་པར་འཇོག་པ་སེམས་ཙམ་ལུགས། །</name>
		<name>འོད་གསལ་ལམ་དང་ཟུང་འཇུག་འབྲས་བུ་ཡི། །མཐར་ཐུག་དོན་ཏེ་ཚུལ་བཞི་རྡོ་རྗེའི་ཚིག །གཅིག་ཉིད་དབང་པོའི་རིམ་དང་མཐུན་པར་དབྱེ། །</name>
		<name>ཡང་དག་སྐལ་པ་མེད་དང་ཡོད་པ་ལ། །རྡོ་རྗེའི་ཚིག་གཅིག་ཐ་དད་དོན་སྟོན་ཕྱིར། །དྲང་དོན་བསྐྱེད་རིམ་ཡན་ལག་བཅས་པ་སྟེ། །ངེས་དོན་རྒྱུ་རྒྱུད་རྫོགས་པའི་རིམ་པ་གཉིས། །</name>
		<name>ཡོངས་གྲགས་དཀྱིལ་འཁོར་ལ་སོགས་སྒྲ་ཇི་བཞིན། །མ་གྲགས་བརྡ་ཡིས་བཅིངས་པ་ཇི་བཞིན་མིན། །ཚིག་དོན་འདི་ལས་མི་འདའ་མཐའ་དྲུག་གོ། །</name>
		<name>རང་རྒྱུད་ལུགས་སུ་དངོས་ཀུན་བདེན་མེད་སྒྲུབ། །དེར་ཞེན་རྟོག་སྤོང་སྟོང་ཉིད་སྒྲུབ་པར་བྱེད། །ཐལ་འགྱུར་སྤྲོས་འགོག་སྤྲོས་བྲལ་སྒྲུབ་མི་བྱེད། །</name>
		<name>རིགས་ཤེས་རྗེས་དཔག་བསམ་བྱུང་ཁྱད་པར་ཅན། །དོན་དམ་ངེས་བྱེད་ཚད་མའི་དང་པོ་སྟེ། །གཏན་ཚིགས་ལ་བརྟེན་གསལ་བའི་རིགས་བསྡུ་ན། །དགག་རྟགས་འབྲེལ་ཟླ་མ་དམིགས་འགལ་ཟླ་དམིགས། །</name>
		<name>ལུགས་ལྡོག་མྱང་འདས་རྟེན་འབྲེལ་སུས་མཐོང་བ། །སངས་རྒྱས་གསུང་གི་གནད་ལ་རེག་པའི་ཕྱིར། །ནན་ཏན་བསམས་པས་དེ་དོན་རྟོགས་པར་བྱ། །</name>
		<name>ཤི་ནས་འགྲོ་བ་གཉིས་སུ་སྐྱེ་བ་སྟེ། །དེ་དག་བསམས་ནས་ཚེ་འདིར་བློ་ལྡོག་བྱ། །</name>
		<name>ཤིང་རྟའི་སྲོལ་གཉིས་སོ་སོའི་ཚུལ་རྟོགས་ནས། །དགོངས་པ་གཅིག་ཆུབ་སྒྲོ་སྐུར་ཉེས་ལས་གྲོལ། །མདོ་རྒྱུད་ལྟ་བའི་དྲི་མེད་མིག་ལྡན་འགྱུར། །</name>
		<name>གཤིས་ལ་མེད་ན་བལྟས་པས་མི་འགྱུར་ཞིང་། །སྟོང་ཉིད་རྟོགས་ཚེ་རྒྱུ་འབྲས་ལྷུན་གྱིས་གྲུབ། །རྟེན་ཅིང་འབྲེལ་འབྱུང་འགག་མེད་གང་ཡིན་པ། །དེ་ཉིད་སྐྱེ་མེད་ཟུང་འཇུག་ཕྱག་རྒྱ་ཆེ། །</name>
		<name>སེམས་ཅན་སངས་རྒྱས་ཀུན་གྱི་སྙིང་པོ་སྟེ། །གང་ཟག་བདག་དང་མི་མཚུངས་སྤྲོས་པ་བྲལ། །འཁོར་འདས་དབྱེར་མེད་བདག་མེད་ཙམ་ལས་གྲོལ། །སྣང་བཅས་སྣང་མེད་རྟེན་འབྲེལ་ལས་ཀྱང་འདས། །</name>
		<name>སེམས་པ་དང་འགྲོགས་འཇིག་རྟེན་རྟོག་པ་སྟེ། །ཤེས་རབ་དང་འགྲོགས་འཇིག་རྟེན་འདས་པའོ། །དཔྱོད་པ་ཞིབ་མོར་སོ་སོར་རྟོག་པའི་སེམས། །</name>
		<name>སེམས་ཙམ་རང་ལུགས་བདག་མེད་གཉིས་རྟོགས་འདོད། །དབུ་མས་གཞལ་ན་གཉིས་སྟོང་ཤེས་པ་ཉིད། །དོན་དམ་འདོད་ཕྱིར་ཆོས་བདག་ཕྱོགས་གཅིག་ལུས། །</name>
		<name>སོ་སྐྱེ་ཉན་རང་བྱང་སེམས་དང་པོ་པས། །བདེ་གཤེགས་སྙིང་པོ་ལྟ་བར་མི་དབང་གསུངས། །རྗེས་དཔག་ཡུལ་མིན་སྒྲ་རྟོག་ལས་འདས་ཕྱིར། །ཚུལ་དེ་འཕགས་ལས་གཞན་བློར་ཆུད་དཀའ་བས། །རྩོད་པའི་ཆོས་གྱུར་འདིར་ནི་མ་སྤྲོས་སོ། །</name>
	</dw>
	<gd>
		<name>མཐའ་བྲལ་</name>
	</gd>
	<kd></kd>
	<l>
		<name> ཀླུ་སྒྲུབ་ཀྱིས།  མི་བསལ་, ངན་འགྲོའི་སྡུག་བསྔལ་བསམ་པ་</name>
		<name> ཇི་སྐད་དུ།  མི་གསལ་, ལས་འབྲས་ཀྱི་སྐོར་</name>
		<name> འཕགས་པ་བློགྲོས་མི་ཟད་པས་བསྟན་པའི་མདོ་, ངེས་པའི་དོན་</name>
		<name> དབུ་མ་སྒོམ་རིམ་, དྲང་ངེས་ཀྱི་སྐོར་</name>
		<name> མི་གསལ་, ཀུན་རྫོབ་ཀྱི་ཆོས</name>
		<name> མི་གསལ་, ལྡོག་པ་གཞན་སེལ་བདེན་མེད་དུ་འཆད་པ་</name>
		<name> རྩ་བ་ཤེས་རབ་, ཆོས་ཅན་ལ་ཆོས་ཉིད་བརྟེན་པས་ཆོས་ཅན་ཡང་སྐྱེ་འགག་ལྟར་སྣང་དུས་ཉིད་ནས་སྐྱེ་འགག་གནས་གསུམ་སྤྲོས་པའི་མཐའ་ཐམས་ཅད་དང་བྲལ་བས་དབུ་མའི་རང་བཞིན་དུ་བསྟན་པ</name>
		<name> རྩ་ཤེས་, མོ་གཤམ་གྱི་བུ་མ་དམིགས་ན་དེའི་བདག་གི་བ་མིག་སོགས་མི་དམིགས་པ་བཞིན་ཡིན་ཚུལ</name>
		<name> ཚོགས་ཀྱི་གཏམ་, ངན་འགྲོའི་སྡུག་བསྔལ་མ་ལུས་པ་མི་རྣམས་ལ་ཡང་ཡོད་པར་བསྟན་པ་</name>
		<name> གཞན་ཡང་རྔ་བོ་ཆེའི་མདོ་, དྲང་ངེས་ཀྱི་ཁྱད་པར་</name>
		<name> གཟུངས་ཀྱི་དབང་ཕྱུག་རྒྱལ་, ཆོས་ཀྱི་འཁོར་ལོ་</name>
		<name> འོད་སྲུངས་ལེའུ་, བསམ་བྱུང་གི་ཤེས་རབ་སྐྱེད་པ་ལ་གལ་ཆེ་བ་</name>
		<name> ལང་གཤེགས་, བདེན་པ་གཉིས་སུ་གྲངས་ངེས་པ་</name>
		<name> ས་བཅུ་པའི་མདོ་, ལས་ལམ་བཅུ་པོའི་སྐོར་</name>
		<name> ཧེ་བཛྲ་, དྲང་ངེས་ཀྱི་སྐོར་བསྟན་པ་</name>
		<name>།ཀུན་མཁྱེན་དྲི་མེད་འོད་ཟེར མི་གསལ་, ལྡེམ་དགོངས་ཀྱི་སྐོར</name>
		<name>།མཛོད།, མཉམ་པ་གསུམ་ལ་དགོངས་པའི་སྒྲུབ་བྱེད་</name>
		<name>ཀུན་མཁྱེན་དྲི་མེད་འོད་ཟེར་གྱིས་སེམས་ཉིད་ངལ་གསོའི་འགྲེལ་པ, ཀུན་རྫོབ་བདེན་པའི་སྐོར</name>
		<name>ཀུན་མཁྱེན་རང་བྱུང མི་བསལ་, དྲང་ངེས་ཀྱི་ཁྱད་པར་</name>
		<name>ཀླུ་སྒྲུབ, ཤེར་ཕྱིན་ལ་བསྟོད་པས་ཉན་རང་རྣམས་ཀྱང་དེ་ལ་བརྟེན་ལ།</name>
		<name>ཀླུ་སྒྲུབ་ཞབས་ཀྱིས མི་གསལ་, བདེན་པ་གཉིས་</name>
		<name>ཁྱད་པར་རྗེ་མི་བསྐྱོད་རྡོ་རྗེའི་ཞལ་ནས།་་་མི་བསལ་, ཆོས་སྤོང་གི་གནས་ལ་བརྟགས་དགོས་པ་</name>
		<name>འཁྲུལ་འཇོམས་, བདེན་གཉིས</name>
		<name>དགོངས་འགྲེལ་, བདེན་པ་གཉིས་ཀྱི་སྐོར</name>
		<name>དགོངས་པ་ངེས་འགྲེལ་, དྲང་ངེས་ཀྱི་སྐོར་</name>
		<name>མགོན་པོ་ཀླུ་སྒྲུབ་ཀྱིས་དབུ་མའི་མཆོད་བརྗོད་དུ།, རྩ་བའི་གཏན་ཚིགས་རྣམ་པ་བཞི་</name>
		<name>མགོན་པོ་བྱམས་པ མི་གསལ་, སྤྱིར་འཁོར་བ་མཐའ་དག་སྡུག་བསྔལ་ཁོ་ནའི་རང་བཞིན་ཡིན་པ་</name>
		<name>རྒྱལ་ཚབ་ཆེན་པོས།  མི་བསལ་, རྣལ་འབྱོར་སྤྱོད་པའི་དབུ་མ་པ་རྣམས་ཀྱིས་ལྟ་བ་ཐོས་བསམ་གྱིས་གཏན་ལ་འབེབས་པའི་ཚུལ་</name>
		<name>རྒྱུད་བླ་མ་, མངོན་ཞེན་དེ་ཉིད་ཤེས་སྒྲིབ་ཀྱི་ཡང་གཙོ་བོ་ཡིན་པ་</name>
		<name>རྒྱུད་བླ་མ་, སྟོང་ཉིད་རྟོགས་པའི་ཤེས་རབ་ནི་ཆུ་ལུད་སོགས་དང་འདྲ་བར་བྱང་ཆུབ་གསུམ་གའི་རྒྱུ་ཐུན་མོང་བ་ཡིན</name>
		<name>རྒྱུད་བླ་མའི་འགྲེལ་པ, སོ་སོ་སྐྱེ་བོ་དང་། ཉན་ཐོས་དང་། རང་སངས་རྒྱས་དང་། ཐེག་པ་ལ་གསར་དུ་ཞུགས་པའི་བྱང་ཆུབ་སེམས་དཔའ་སྟེ་གང་ཟག་བཞི་པོ་འདི་དེ་བཞིན་གཤེགས་པའི་སྙིང་པོ་མཐོང་བ་ལ་མིག་དང་མི་ལྡན་པ</name>
		<name>རྒྱུད་བླ་མར།, ངེས་པའི་དོན་</name>
		<name>སྒོམ་རིམ་བར་པ་, </name>
		<name>སྒྲ་གཅན་འཛིན་གྱིས་ཡུམ་ལ་བསྟོད་པ།, དོན་དམ་པའི་གནས་ལུགས་རྟོགས་པའི་ཚུལ་</name>
		<name>བརྒྱད་སྟོང་དོན་བསྡུ་, སྟོང་པ་ཉིད་མངོན་སུམ་དུ་མཐོང་བ་ལ་གེགས་བྱེད་ནི་རྣམ་གཡེང་གི་རྟོག་པ་བཅུ་</name>
		<name>ཆེད་དུ་བརྗོད་པའི་ཚོམས, ཆོས་འདི་གོ་སླ་བའི་ཕྱིར་གཞན་ལས་དམན་པ་ཞིག་གོ་སྙམ་པའི་ཉེས་པ་ཞི་བའི་ཕྱིར་ཤིན་ཏུ་རྟོགས་དཀའ་བར་དཔེར་བསྟན་པ་དང་དོན་ལ་བདག་མེད་བསྟན་པ་</name>
		<name>ཇི་སྐད་དུ་ མི་བསལ་, སྟོང་ཉིད་བཅུ་དྲུག</name>
		<name>ཇོ་ནང་རྗེ་བཙུན་ཆེན་པོ མི་གསལ་, བདེན་གཉིས་ཀྱི་སྐོར་</name>
		<name>འཇུག་པ, ཀུན་རྫོབ་བདེན་པའི་སྐོར</name>
		<name>འཇུག་པ་, ཀུན་རྫོབ་བདེན་པ</name>
		<name>འཇུག་པ་, དངོས་ཀུན་རང་བཞིན་མེད་པ་</name>
		<name>འཇུག་པ་, བདག་མེད་པར་བསྟན་པ་</name>
		<name>འཇུག་པ་, བདེན་པ་གཉིས་ཀྱི་ཁྱད་པར་</name>
		<name>རྗེ་བཙུན་བྱམས་པའི་རྒྱུད་བླ་མ་, འཁོར་ལོ་གསུམ་གྱི་རྣམ་གཞག་</name>
		<name>རྗེ་བཙུན་བྱམས་པས།  མི་བསལ་, ཆོས་སྤོང་བའི་ཚུལ</name>
		<name>ལྗོན་པས་ཞུས་པའི་མདོ་, ཀུན་རྫོབ་ཀྱི་བདེན་པ་</name>
		<name>རྟོག་གེ་འབར་པ་, ཀུན་རྫོབ་བདེན་པའི་སྐོར</name>
		<name>ལྟ་འདོད་མདོར་བསྟན་, མཐའ་གཉིས་སེལ་ཚུལ་</name>
		<name>ཐེག་བསྡུས་ཀྱི་འགྲེལ་པ་བཤད་སྦྱར་, དགོངས་པ་ནི་ཡིད་ལ་རྣམ་པར་གཞག་པ་ཙམ་ཡིན་གྱི་ཕ་རོལ་གཟུང་བ་ལ་ལྟོས་པ་ནི་ཁས་མི་ལེན་པ་བསྟན་པ་</name>
		<name>དུས་འཁོར་རྩ་རྒྱུད་, མཐའ་དྲུག་ཚུལ་བཞི་བཤད་པ</name>
		<name>བདེན་གཉིས་, བདེན་པ་གཉིས་ཀྱི་གནས་ལུགས་ཤེས་དགོས་པ་</name>
		<name>མདོ་, བདེན་པ་གཉིས་</name>
		<name>མདོ་, མདོ་སོགས་ལ་ཞུགས་པའི་འགྱོད་པ་ཟློག་པ་</name>
		<name>མདོ་, ཕུང་པོ་ལྔའི་ཚོགས་པ་ལ་བརྟེན་ནས་གང་ཟག་གི་བདག་བཏགས་ཀྱི་ཡང་དག་པའི་ཤེས་རབ་ཀྱིས་དཔྱད་ན་བདག་གི་དངོས་པོ་ཅུང་ཟད་ཀྱང་མ་གྲུབ་ཚུལ</name>
		<name>མདོ་སྡེ་དགོངས་པ་ངེས་པར་འགྲེལ་བ་, ཡོངས་གྲུབ་ལ་དོན་དམ་པའི་ངོ་བོ་ཉིད་མེད་དེ། དོན་དམ་པ་ཡིན་ཞིང་བདག་ཉིད་ལ་དག་པ་དང་མ་དག་པ་ལ་སོགས་པ་སྤྲོས་པའི་ངོ་བོ་མེད་པ</name>
		<name>འདིར་གསེར་མདོག་པཎ་ཆེན་ མི་གསལ་, ཡོངས་གྲུབ་ཉིད་གཞན་གྱིས་སྟོང་པ་</name>
		<name>སྡོང་པོ་བཀོད་པ་, བླ་མེད་བྱང་ཆུབ་ཀྱི་སེམས་ནི་སངས་རྒྱས་ཀྱི་མྱུ་གུའི་ནང་ནས་ས་བོན་ལྟ་བུ་ཐུན་མོང་མ་ཡིན་པའི་རྒྱུ་ཡིན་ཚུལ</name>
		<name>རྣམ་འགྲེལ་, ཐ་སྙད་དུ་གྲུབ་ཀྱང་དོན་དམ་པར་མ་གྲུབ་པས་རིགས་པས་དགག་དགོས་པ་</name>
		<name>རྣམ་འགྲེལ་, བདེན་གཉིས་ཀྱི་རྣམ་གཞག</name>
		<name>རྣམ་འགྲེལ་, ཡུལ་བདེན་དངོས་བཀག་པའི་སྒོ་ནས་སྤང་དགོས་པ་</name>
		<name>པ་ཚབ་ཀྱི་སྲས་ཀྱི་ཐུ་བོ་རྨ་བྱ་བྱང་བརྩོན་གྱིས། མི་བསལ་, དོན་དམ་བདེན་པ</name>
		<name>དཔལ་རང་བྱུང་ མི་གསལ་, བདེན་པ་གཉིས་ཀྱི་སྐོར་</name>
		<name>སྤྱོད་འཇུག་, ཁོང་ཁྲོ་ཤིན་ཏུ་སྟོབས་ཆེ་བ་</name>
		<name>འཕགས་པ་ཀླུ་སྒྲུབ མི་གསལ་, དམྱལ་བའི་སྡུག་བསྔལ་</name>
		<name>འཕགས་པ་ཀླུ་སྒྲུབ་ཀྱིས།  མི་བསལ་, ཆོས་ཀྱི་འཁོར་ལོ་གསུམ་</name>
		<name>འཕགས་པ་ཀླུ་སྒྲུབ་ཡབ་སྲས་ཀ, ཆོས་འཁོར་རྣམ་པ་གསུམ་གྱི་སྐོར</name>
		<name>འཕགས་པ་དགོངས་པ་ངེས་པར་འགྲེལ་པ་, འཁོར་ལོ་གསུམ་ལ་སོ་སོར་རྣམ་པར་གཞག་པ་</name>
		<name>འཕགས་པ་ཏིང་ངེ་འཛིན་རྒྱལ་པོ་, དེ་རྗོད་བྱེད་ཀྱི་གསུང་རབ་དགོངས་འགྲེལ་དང་བཅས་པའང་ཀུན་རྫོབ་ཏུ་དྲང་བའི་དོན་</name>
		<name>འཕགས་པ་ཐོགས་མེད་ཞབས་ཀྱིས་ཀྱང་། མི་བསལ་, ཆོས་སྤོང་བའི་ཚུལ</name>
		<name>འཕགས་པ་བློགྲོས་མི་ཟད་པས་བསྟན་པའི་མདོ་, མདོ་སྡེ་གང་དག་ལམ་ལ་འཇུག་པའི་ཕྱིར་བསྟན་པ་དེ་དག་ནི་དྲང་བའི་དོན་</name>
		<name>བྱང་ཆུབ་སེམས་འགྲེལ་, དྲང་ངེས་ཀྱི་སྐོར་</name>
		<name>བློ་གྲོས་མི་ཟད་པས་བསྟན་པའི་མདོ་, དྲང་ངེས་འབྱེད་ཚུལ་</name>
		<name>དབུ་མ་འཇུག་པ་, སྟོང་གཞི་ཆོས་ཅན་ཕྱི་ནང་གཉིས་སྟོང་སོགས་བཅུ་དྲུག</name>
		<name>དབུས་མཐའ, ཀུན་རྫོབ་བདེན་པའི་སྐོར</name>
		<name>དབུས་མཐའ, སྟོང་པ་ཉིད་མ་ལུས་པ་མདོར་བསྟན་པ་</name>
		<name>མ་ཧཱ་མཱ་ཡཱ་, དོན་ལ་དགོངས་པ</name>
		<name>མི་ཁོམ་པ་བརྒྱད་ཀྱི་གཏམ་, ལྷ་ཚེ་རིང་པོ་སྐོར</name>
		<name>མི་གསལ, འཁོར་བའི་རྩ་བ་འདུ་བྱེད་ཡིན་ཚུལ</name>
		<name>མི་གསལ་, སྟོང་ཉིད་ཕྱི་མ་བརྒྱད་ཀྱི་སྟོང་གཞིའི་ཆོས་ཅན་ནི་དགོས་པའི་སྒོ་ནས་བཞག་པ</name>
		<name>མི་གསལ་, དུས་གསུམ་གྱི་སྐོར་</name>
		<name>མི་བསལ་, དུས་ལ་དགོངས་པ</name>
		<name>མྱ་ངན་ལས་འདས་པ་ཆེན་པོའི་མདོ་, རྟོན་པ་བཞི་བཤད་པ་</name>
		<name>རྩ་ཤེ་, དྲང་ངེས་ཀྱི་སྐོར་</name>
		<name>རྩ་ཤེས་, རྟེན་འབྲེལ་</name>
		<name>རྩ་ཤེས་, བདེན་པ་གཉིས་</name>
		<name>རྩ་ཤེས་, ཕུང་པོའི་ཚོགས་པ་ཙམ་ལ་བརྟེན་ནས་བདག་དང་གང་ཟག་སོགས་སུ་བཏགས་པ་</name>
		<name>ཚིག་གསལ་, ཀུན་རྫོབ་བདེན་པའི་སྐོར</name>
		<name>ཚོམས་, ནང་གི་རྒྱུ་འབྲས་ཀྱི་འཕེལ་འདྲ་བ་ནི་ཕྱི་རོལ་གྱི་རྒྱུ་འབྲས་ལ་མེད་པའི་དོན་</name>
		<name>མཛོད་, དཀར་པོའི་ལས་ལམ་བཅུར་</name>
		<name>ཞི་བ་ལྷས མི་གསལ་, འཇིག་རྟེན་པའི་ཀུན་རྫོབ་དང་རྣལ་འབྱོར་གྱི་ཀུན་རྫོབ་གཉིས་</name>
		<name>ཞི་བ་ལྷས།  མི་བསལ་, དཔེའི་སྒོ་ནས་རྙེད་པར་དཀའ་བ་བསམ་པ་</name>
		<name>བཞི་བརྒྱ་པ་, འཁོར་བའི་སྡུག་བསྔལ་</name>
		<name>བཞི་བརྒྱ་པ་, ཡུལ་བདེན་དངོས་བཀག་པའི་སྒོ་ནས་སྤང་དགོས་ཚུལ</name>
		<name>བཞི་བརྒྱ་པའི་འགྲེལ་པ་, བདག་ཅེས་གྲགས་པའི་ངོ་བོ་ནི་ང་དང་ང་ཡིར་འཛིན་པའི་བདག་འཛིན་ལྷན་སྐྱེས་ཀྱི་ཞེན་ཡུལ་ངའོ་</name>
		<name>བཞི་བརྒྱ་པའི་འགྲེལ་པ་, མ་རིག་པའི་དབང་གིས་ཐ་མལ་པའི་བློ་ལ་སྣང་ཚུལ་</name>
		<name>ཟླ་བ་གྲགས་པ།  མི་གསལ་, ངོ་བོ་རྟོགས་བྱ་རྟོགས་བྱེད་ལས་འདས་པས་རྟོགས་པར་བཞག་ཏུ་མེད་ཀྱང་དོན་དམ་དང་མཐུན་པའི་བློ་སྐྱེས་པ་ལ་དེ་སྐད་དུ་བཏགས་ཚུལ</name>
		<name>ཟླ་བ་གྲགས་པ་ མི་གསལ་, ཆོས་ཀྱི་བདག་མེད་གཏན་ལ་འབེབས་ཚུལ་མི་འདྲ་བ་གཉིས་སུ་འབྱུང་ཚུལ</name>
		<name>ཟླ་བས མིགསལ་, འཇིག་རྟེན་པའི་ཀུན་རྫོབ་དང་རྣལ་འབྱོར་གྱི་ཀུན་རྫོབ་</name>
		<name>གཟུངས་ཀྱི་དབང་ཕྱུག་རྒྱལ་པོས་ཞུས་པའི་མདོ, འཁོར་ལོ་གསུམ་གྱི་རྣམ་གཞག་</name>
		<name>ཡབ་སྲས་མཇལ་བ་, བདེན་པ་གཉིས་</name>
		<name>ཡབ་སྲས་མཇལ་བ་, བདེན་པ་གཉིས་སུ་གྲངས་ངེས་པ་</name>
		<name>ཡེ་ཤེས་སྙིང་པོ་ཀུན་བཏུས་, སེམས་ཙམ་པའི་ལུགས་ཀྱི་བདེན་གཉིས</name>
		<name>ཡེ་ཤེས་རྡོ་རྗེ་ཀུན་ལས་བཏུས་པའི་རྒྱུད་, བདེན་པ་གཉིས་</name>
		<name>ཡེ་ཤེས་རྡོ་རྗེ་ཀུན་ལས་བཏུས་པའི་རྒྱུད་, ཚུལ་བཞི་</name>
		<name>ཡེ་ཤེས་སྣང་བ་རྒྱན་གྱི་མདོ་, །ཇི་ལྟར་སྣང་ཚོད་པའི་སྐྱེ་སོགས་ཙམ་ནི་རྨི་ལམ་སྒྱུ་མ་ཙམ་དུ་རྟེན་འབྲེལ་ཡིན་པའི་ཕྱིར་མེད་བཞིན་དུ་སྣང་ཚུལ</name>
		<name>རིན་ཆེན་ཕུང་པོའི་མདོ་, བྱང་སེམས་ཀྱིས་བསོད་ནམས་བསགས་པའི་ཚུལ་གཞན་ལས་ཁྱད་པར་དུ་ཕགས་པ་</name>
		<name>རིན་ཆེན་ཕྲེང་བ་, མངོན་ཞེན་དེ་ནི་སྒྲིབ་གཉིས་ཀྱི་རྩ་བ་བདག་འཛིན་གྱི་རྒྱུ་ཡིན་ཚུལ</name>
		<name>རིན་ཆེན་ཕྲེང་བ་, ལས་དེའང་མཚན་ཉིད་བཞི་དང་ལྡན་ཏེ། ལས་འབྲས་ངེས་པ། འཕེལ་ཆེ་བ། མ་བྱས་པ་དང་མི་འཕྲད་པ། བྱས་པ་ཆུད་མི་ཟ་བའོ།</name>
		<name>ལངྐར་གཤེགས་པ་, ངེས་དོན་གྱི་ཁྱད་པར་</name>
		<name>ལངྐར་གཤེགས་པ་, རྟེན་ཅིང་འབྲེལ་བར་འབྱུང་བ་</name>
		<name>ལུང་རྣམ་འབྱེད་, དཀར་པོའི་ལས་ལམ་བཅུར་</name>
		<name>ལུང་རྣམ་འབྱེད་, ལས་དགེ་མི་དགེ་བྱས་པ་རྣམས་ཀྱིས་ཡིད་དུ་འོང་མི་འོང་གི་འབྲས་བུ་འབྱིན་པ་ཚུལ་</name>
		<name>ལུང་གཞི་, འབྲས་བུའི་སྒོ་ནས་རྙེད་དཀའ་བ་</name>
		<name>བཤེས་སྤྲིང་ རྟེན་ཕུང་པོལྔ་པོ་རེ་རེ་ལ། བདག་བརྟེན་པའི་ཚུལ་གྱིས་གནས་པར་འཛིན་པ་སྟེ་ཉི་ཤུའི</name>
		<name>བཤེས་སྤྲིང་, ཡང་དག་པའི་ལྟ་བ་ལས་ཕྱིན་ཅི་ལོག་ཏུ་གྱུར་པའི་ལོག་པར་ལྟ་བ་ཆ་དང་བཅས་པ་ནི་སྐྱོན་དང་ཉེས་པ་ཐམས་ཅད་ཀྱི་འབྱུང་གནས་ཡིན་ལུགས</name>
		<name>བཤེས་སྤྲིང་, སྲིད་པར་འཇུག་པའི་རྒྱུ་ཟད་པས་འཁོར་བའི་གནས་ལས་བརྒལ་བར་འགྱུར་</name>
		<name>བཤེས་སྤྲིངས་, སྟོབས་དང་ལྡན་པའི་ལས་བཞི་</name>
		<name>བཤེས་སྤྲིངས་, ལྷ་ཚེ་རིང་པོའི་སྐོར</name>
		<name>སོར་ཕྲེང, དྲང་ངེས་ཀྱི་སྐོར་</name>
		<name>སློབ་དཔོན་ཡེ་ཤེས མི་གསལ་, དོན་དམ་བདེན་པ</name>
		<name>སློབ་དཔོན་སེང་གེ་བཟང་པོས། མི་བསལ་, ཀུན་རྫོབ་</name>
		<name>སློབ་སྤྲིངས་, མི་ལུས་རིན་པོ་ཆེ་</name>
		<name>བསམ་གྱིས་མི་ཁྱབ་པར་བསྟོད་པ་, ངེས་པའི་དོན་</name>
		<name>ཧེ་བཛྲ་, སྲོག་ཆེན་པོའི་ང་གི་མིང་དུ་བསྟན་པ་བདག་འཛིན་གསོད་དགོས་པ་ལ་དགོངས་པ་</name>
	</l>
	<ns>
		<name>ཀུན་རྫོབ་</name>
	</ns>
	<pj>
		<name>།དེ་ལྟར་བསྟན་པ་སྤྱིའི་བཀའ་རྟགས་ཀྱི་ཕྱག་རྒྱ་བཞི་པོ་</name>
		<name>ཀུན་རྫོབ་འཁོར་བ་</name>
		<name>ཀུན་རྫོབ་བདེན་པ་</name>
		<name>གང་ཟག་གི་བདག་མེད།</name>
		<name>སྒྲུབ་རྟགས་མི་སྲིད་པ།</name>
		<name>དངོས་པོ་རྣམས་རང་རང་གི་གནས་སྐབས་དེ་ལ་མི་གནས་པ་</name>
		<name>ཆོས་ཀྱི་བདག་མེད་</name>
		<name>ཐོག་མ་མེད་པ་ནས་གོམས་པའི་དབང་གིས་རྒྱུ་མཚན་མེད་པར་ངའོ་སྙམ་པར་རློམ་པ་ཙམ་དུ་ཟད་དེ།</name>
		<name>དེ་བཞིན་ཕུང་པོ་རྣམས་ལ་བརྟེན་ནས། །ཀུན་རྫོབ་སེམས་ཅན་ཞེས་བྱའོ།</name>
		<name>དོན་དམ་བདེན་པ</name>
		<name>དོན་དམ་བདེན་པ་</name>
		<name>དོན་དམ་དཔྱོད་བྱེད་ཀྱི་རིགས་པས་དཔྱད་པ་གང་གི་ཚེ་དེ་ཉིད་དེ་ཉིད་དུ་མ་གྲུབ་པའི་ཕྱིར།</name>
		<name>དོན་དམ་སེམས་ཟབ་གསལ་གཉིས་སུ་</name>
		<name>སྣང་བའི་ཆ་</name>
		<name>ཡང་དག་པར་སོ་སོར་རྟོག་པ་ཡོད་ན་འཕགས་པའི་ཤེས་རབ་ཀྱི་དབང་པོ་སྐྱེ་སྟེ། དེ་སྐྱེས་པས་ཡང་དག་པར་སོ་སོར་རྟོག་པ་དེ་ཉིད་སྲེག་པར་བྱེད་དོ།</name>
	</pj>
	<tn>
		<name> དོན་དམ་གྱི་མདོ་སྡེ</name>
		<name>ཀུན་རྫོབ་བདེན་པ་</name>
		<name>ཀུན་རྫོབ་བདེན་པ་</name>
		<name>དགོངས་པ་ཅན་གྱི་སྐོར</name>
		<name>དོན་དམ་བདེན་པ</name>
		<name>དོན་དམ་བདེན་པ</name>
		<name>དྲང་དོན་གྱི་མདོ</name>
	</tn>
	<ts></ts>
	<yw>
		<name>།མཚན་ཉིད་ཀྱི་སྒོ་ནས་དབྱེ་ན་</name>
		<name>ཆོས་ཅན་གྱི་སྒོ་ནས་དབྱེ་ན་</name>
		<name>རྣམ་གྲངས་པའི་དོན་དམ་བདེན་པ་དེ་ལ་དགག་བྱའི་སྒོ་ནས་དབྱེ་ན</name>
		<name>དབྱེ་བ་དངོས།</name>
		<name>བཞི་པ་རབ་ཏུ་དབྱེ་བ་ལ་ལྔ།</name>
	</yw>
</tags>