<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tags SYSTEM "struct/tags_template.dtd">
<tags ref="sheja_kunkhyab_08.xml">
	<dr>
		<name>སྒྲ་དོན་</name>
		<name>འབར་བའི་ཚད་ནི་</name>
	</dr>
	<ds>
		<name>གང་ལ་འཇུག་</name>
		<name>སྒོམ་ཚུལ་</name>
		<name>ལྔ་པ་ཚོམ་བུ་ཚོགས་སྒྲུབ་ནི་</name>
		<name>ཐབས་རྒྱུད་ནི་</name>
		<name>མཐར་ཐུག་གི་རྟེན་འབྲེལ་</name>
		<name>མཐར་ཐུག་གི་འབྲས་བུ་</name>
		<name>དེ་ཁོ་ན་ཉིད་ཀྱི་རྟེན་འབྲེལ་</name>
		<name>དེ་ཁོ་ན་ཉིད་བཅུ་པའི་འགྲེལ་པར་</name>
		<name>ནང་གི་རྟེན་འབྲེལ་ནི་</name>
		<name>བླ་མ་ལ་ཡིད་ཆེས་པ་</name>
		<name>འབྲས་རྒྱུད་ནི་</name>
		<name>འབྲས་དུས་ཀྱི་གཏུམ་མོ་</name>
		<name>སྦྱོང་བྱེད་ཀྱི་རྣལ་འབྱོར་</name>
		<name>བཙན་ཐབས་སུ་འཕོ་བ་</name>
		<name>ཚད་མ་</name>
		<name>ལམ་སྒོམ་པའི་ངོ་སྤྲོད་</name>
		<name>ལམ་འབྲིང་དུ་བསྡུ་</name>
		<name>ལུས་བཅོས་ཏེ་འཕོ་བ་</name>
		<name>སེམས་སྦྱངས་ཏེ་འཕོ་བ་</name>
		<name>གསལ་བའི་ཡེ་ཤེས་</name>
	</ds>
	<dw>
		<name>ཀཾ་ལུགས་ཤེར་ཕྱིན་སྙིང་པོའི་དོན་ཁྲིད་སོགས་</name>
		<name>ཀརྨ་པ་ཡིས་སྐུ་གསུམ་ངོ་སྤྲོད་དང་།།འབྲུག་པས་ཁྲིད་ཆེན་བརྒྱད་སོགས་རྩལ་དུ་བཏོན།།རས་ཆུང་ལ་སོགས་སྙན་བརྒྱུད་བཀའ་སྲོལ་འཛིན།།ཀུན་གྱི་རྩ་བ་ཕྱག་ཆེན་ཆོས་དྲུག་གོ་</name>
		<name>ཀུན་ཀྱང་བསྒྲུབ་བྱ་མི་སློབ་ཟུང་འཇུག་གི། །དངོས་རྒྱུ་སློབ་པའི་ཟུང་འཇུག་སྒྱུ་མའི་སྐུ། །འཇུག་ལྡངས་ཚུལ་གྱིས་བསྒྲུབ་དགོས་གནད་ལ་མཐུན། །དེ་ལ་ཀུན་རྫོབ་རང་བྱིན་བས་པ་དང་། །དོན་དམ་འོད་གསལ་གཉིས་དགོས་དེ་དག་ཀྱང་། །རྩ་ང་ཐིག་ལེ་ལས་རུང་བྱེད་ལ་མཐུན་</name>
		<name>ཀུན་རྫོབ་རང་བྱིན་བས་ལ་གཉིས་ཡིན་ཏེ་</name>
		<name>ཀློང་སྡེའི་འགག་དོན་མ་ནོར་མ་བཅོས་པ། །བསམ་འདས་བློ་དང་བྲལ་ལ་ཡོངས་རྫོགས་འདུ་</name>
		<name>བཀའ་གདམས་སྤྱིར་ནི་ལྷ་བཞི་སྡེ་སྣོད་གསུམ།།བསླབ་གསུམ་ཉམས་ལེན་</name>
		<name>བཀའ་བབ་དང་པོ་དཔེས་མཚོན་གདམས་ངག་ལྔ་</name>
		<name>སྐད་ཅིག་མ་དང་རྣམ་ལྔ་རྣམ་ཉི་ཤུ། །སྒྱུ་འཕྲུལ་དྲྭ་བས་མངོན་བྱང་ཆུབ་པ་བཞི། །རྒྱུད་གསུམ་སྤྱིར་ཁྱབ་བྱེ་བྲག་རྣམ་ལྔས་ཆུབ། །ཐ་སྙད་སྦྱོར་མང་འདི་དག་སྒྱུ་དྲྭའི་ལུགས་</name>
		<name>སྐབས་བརྒྱད་བྱང་ཆུབ་ཛཱ་ལནྡྷ་རས་སྦྱོར་</name>
		<name>བསྐྱེད་རིམ་ཏིང་འཛིན་གསུམ་དང་རགས་པ་སྐུ།།གསལ་བརྟན་ཚད་བརྒྱད་གྱད་དུ་གྱུར་ནས་ནི།།དཀྱིལ་འཁོར་ཚོམ་བུ་གྲངས་དང་ཞལ་ཕྱག་སྤྲོ་</name>
		<name>བསྐྱེད་རིམ་སྤང་བྱ་ཐ་མལ་སྣང་ཞེན་དང་། །བདེན་འཛིན་རྣམ་པ་འགལ་བའི་གཉེན་པོ་ནི། །གསལ་སྣང་ང་རྒྱལ་སྒྱུ་མའི་འདུན་པའོ་</name>
		<name>ཁམས་འདུས་གསུམ་པོ་ཕྱོགས་མེད་བདུན་དང་སྦྱར་</name>
		<name>ཁྱད་པར་བསྒོམ་དོན་བདེ་སྣང་རིག་གསལ་སྟོང་།།དུས་གསུམ་དབྱེར་མེད་ལྷན་སྐྱེས་ཡེ་ཤེས་ཉིད།།ཕུང་ཁམས་དྲུག་སྦྱོང་རིགས་དྲུག་མངོན་དུ་བྱེད་</name>
		<name>ཁྱད་པར་མན་ངག་ལུགས།།བླ་མ་ལྷ་སྔགས་སྙིང་རྗེ་སྟོང་ཉིད་དེ།།རྗེས་དྲན་ལྔ་ལས་འཕྲོས་པའི་ཀུན་རྫོབ་དང་།།དོན་དམ་ཐིག་ལེ་བཅུ་དྲུག་ལམ་དུ་བྱེད་</name>
		<name>ཁྱད་པར་ལས་སྐྱེས་པ། །སྟོང་བཞིའི་འོད་གསལ་ང་སེམས་ལྷ་སྐུར་ལྡངས། །སྦས་དོན་མཐིལ་ཡིན་འཇའ་གཟུགས་ཆུ་ཟླས་མཚོན་</name>
		<name>མཁའ་འགྲོ་བརྡ་བརྒྱུད་འཁོར་ལོ་ལྟ་བུ་ནི།།བསྲིང་དང་དབབ་དང་བསྐོར་དང་བཞག་པའོ།།བར་དོ་ལམ་ཁྱེར་སྤྱོད་ལམ་དུས་དང་འབྲེལ་</name>
		<name>འཁོར་ལོ་བསྐོར་བ་འདས་པའི་གྲུབ་མཐའ་སྙོགས་</name>
		<name>འཁོར་ལོ་འཚམས་པ་འཇིག་རྟེན་ལམ་ལ་གཉིས།།མན་ངག་བདུན་དང་ལམ་གྱི་གེགས་སེལ་ལོ་</name>
		<name>འཁྲིད་ལུགས་གསུམ་གྱིས་ཉམས་ཀྱི་བྱེ་བྲག་དབྱེ་</name>
		<name>འཁྲུལ་ལུགས་སྣང་ཡང་བདེན་མེད་</name>
		<name>གང་ཟག་དབང་པོ་རྟུལ་འབྲིང་རྣོན་པོ་གསུམ་</name>
		<name>གངས་རིའི་ཁྲོད་འདིར་མན་ངག་གཙོར་བྱེད་པའི།།སྒྲུབ་བརྒྱུད་བརྒྱད་ལས་</name>
		<name>གུར་ལས་རིགས་ཁམས་དབྱེ་བས་ཡན་ལག་དྲུག་</name>
		<name>གེགས་སེལ་བོགས་འདོན་སྒྲུབ་པའི་གནད་ཀྱི་སྒོ།།གཅིག་ལ་གཅིག་དང་གཅིག་གསུམ་གཅིག་ལ་གཅིག་</name>
		<name>གེགས་སེལ་བོགས་འདོན་རྫོགས་རིམ་ཀུན་ལ་གཅེས་</name>
		<name>གོ་རིམ་རྟེན་དང་བརྟེན་པའི་ཚུལ་དུ་གནས་</name>
		<name>གོ་རིམ་ཤས་ཆེའི་དབང་གིས་བསྐྱེད་དང་རྫོགས། །མེ་ཏོག་དྲི་བཞིན་རྟེན་དང་བརྟེན་པ་སྟེ། །ཀོ་ཊ་པས་སྦྱངས་སཱ་ལུ་འདེབས་པ་བཞིན། །རྣམ་རྟོག་སྦྱངས་ནས་མི་རྟོག་པ་ལ་འཇུག །རྣལ་མ་སྐྱེས་ནས་བཅོས་མ་ཆེད་དུ་མིན། །སྣང་སྟོང་ཕྱོགས་རེར་མ་ཡིན་ཟུང་འཇུག་བསྒྲུབ་</name>
		<name>གྲངས་ངེས་སྐྱེ་འཆི་དང་མཐུན་བགྲོད་བྱེད་ལམ། །སྤང་བྱ་སྡུག་བསྔལ་འབྲས་དང་ས་བོན་གཉིས། །ཐ་མལ་རྣམ་རྟོག་གྱ་ནོམ་ལྷར་ཞེན་དང་། །ལམ་དུས་ལུས་དང་སེམས་ཀྱི་རྣལ་འབྱོར་ཏེ། །འབྲས་བུ་ཐུན་མོང་མཆོག་གི་ཕྱིར་ངེས་སོ་</name>
		<name>གྲུབ་ཆེན་ཞི་སྦས་བཀའ་བབ་དྲུག་གི་ཁྲིད།།བསྐྱེད་རིམ་ཕྱག་ཆེན་གཏུམ་མོ་འོད་གསལ་དང་།།ལས་རྒྱ་མན་ངག་ཐོར་བུ་བཅས་པ་སྟེ་</name>
		<name>གྲོལ་ལམ་ཇི་བཞིན་པ་ཡི་ཆོས་ཉིད་ལ།།དེ་བཞིན་བློ་བཞག་མཚན་མེད་དོན་རྗེས་འཇུགསྣོད་བཅུད་དཀྱིལ་འཁོར་འཁོར་ལོ་སྔགས་ཙམ་གྱིས།།ཆུ་ལས་ཉ་བཞིན་གསལ་ལ་མ་འདྲེས་བསྐྱེད།།མཚན་བཅས་ཡི་གེའི་རྗེས་སུ་འཇུག་པར་བཤད་</name>
		<name>གྲོལ་ལམ་རིམ་དང་ཅིག་ཅར་</name>
		<name>གྲོལ་ལུགས་བཞིར་གནས་རང་བྱུང་རིག་པ་ཉིད།།ངོ་འཕྲོད་ཐག་ཆོད་གདིང་འཆའ་བོགས་འདོན་དུ།།ནམ་མཁའ་སུམ་ཕྲུགས་ལ་སོགས་རྣལ་འབྱོར་བྱ་</name>
		<name>དགའ་བཞི་རྐྱེན་གསུམ་ལས་འདས་སྐྱེ་བའི་ཚུལ།།གསུམ་གྱིས་མཚམས་སྦྱར་རྣལ་འབྱོར་བཞི་རིམ་བགྲོད་</name>
		<name>དགྱེས་རྡོར་གདམས་ངག་ལམ་འབྲས་མན་ངག་ལུགས་</name>
		<name>རྒྱུ་རྒྱུད་འཁོར་འདས་དབྱེར་མེད་ལྟ་བ་སྐྱོང་།།ཐབས་རྒྱུད་དབང་བཞི་དང་འབྲེལ་ཟབ་ལམ་བསྒོམ།།འབྲས་རྒྱུད་སྐུ་ལྔ་ཡེ་ཤེས་ཡོན་ཏན་འཆར།།ཉམས་ལེན་མ་ལུས་རྒྱུད་གསུམ་དག་གིས་ཤེས་</name>
		<name>རྒྱུད་ཀྱི་རྒྱལ་པོར་སོར་བསམ་སྲོག་འཛིན་དང་། །དྲན་ཏིང་རྡོ་རྗེའི་རྣལ་འབྱོར་ཡན་ལག་དྲུག་</name>
		<name>རྒྱུད་སྡེ་བཞི་ལས་དེང་སང་གཙོར་བྱེད་པ། །བླ་མེད་ལམ་ཀུན་རིམ་པ་གཉིས་སུ་འདུ་</name>
		<name>སྒོམ་པའི་སྔོན་འགྲོ་ཁྲིམས་གནས་ཤེས་རབ་བསྐྱེད། །ལུས་སེམས་སྲིད་པ་གཉིས་ལྡན་ཆོས་བརྒྱད་འདོར། །སྦྱངས་པའི་ཡོན་ཏན་བཅུ་གཉིས་ལ་གནས་ཤིང་། །ལོག་འཚོ་ལྔ་པོ་སྤངས་ནས་</name>
		<name>སྒོམ་པའི་ཚུལ། །ཉན་ཐོས་སྡེ་པ་སྡེ་ཚན་བདུན་ཡིན་ཏེ། །དམིགས་རྣམ་ངོ་བོ་འབྲས་བུ་སྐབས་ལྔས་བསྡུས་</name>
		<name>སྒོམ་ཚུལ་བདག་མེད་དོན་ལ་ཤེས་རབ་ཀྱིས། །དཔྱད་དེ་སྤྲོས་དང་བྲལ་ལ་མཉམ་པར་འཇོག །དཔྱད་གཞི་རྣམ་པར་མི་རྟོག་གཟུགས་བརྙན་ནི། །ཁྱད་གཞི་བཟུང་ནས་ཁྱད་ཆོས་སྒྲོ་འདོགས་གཅོད་</name>
		<name>སྒོམ་ཚུལ་བདེར་གནས་ལུས་ཀྱི་ཆོས་བརྒྱད་ལྡན་</name>
		<name>སྒོམ་ཚུལ་འོད་གསལ་ངང་ནས་སྒྱུ་མའི་སྐུ། །ཆུ་ལས་ཉ་བཞིན་དངོས་དང་རྗེས་མཐུན་ལྡངས་</name>
		<name>སྒོམ་ཚུལ་རིལ་འཛིན་རྗེས་གཞིག་སོགས་མང་ཡང་། །སྦས་དོན་ཇི་བཞིན་འདྲེན་ལ་དབུ་མར་ང་། །ཞུགས་གནས་ཐིམ་པའི་ཉམས་མྱོང་ཐོན་པ་དགོས་</name>
		<name>སྒོམ་ལམ་ཡང་དག་ལྟ་རྟོག་ངག་ལས་མཐའ། །འཚོ་བ་རྩོལ་བ་དྲན་ཏིང་བརྒྱད་དུ་བཤད་</name>
		<name>སྒྱུ་འཕྲུལ་ལུགས་སུ་མཚན་བཅས་ཐབས་གྲོལ་གཉིས་</name>
		<name>སྒྱུ་མ་ཆེན་མོར་དབྱིབས་སྔགས་ཆོས་གསུམ་གསུངས་</name>
		<name>སྒྱུ་མའི་དཔེས་མཚོན་ཆོས་ཀུན་དེ་ཡི་ལུས་</name>
		<name>སྒྲ་དོན་བརྟགས་བཅོས་ཡོངས་གྲུབ་རྣལ་མ་སྟེ་</name>
		<name>སྒྲོན་མ་གཅིག་པ་ལ་སོགས་ཕྲན་ཚེགས་མང་</name>
		<name>སྒྲོལ་མ་འབྱུང་བར་རྣལ་འབྱོར་བཞི་གསུངས་ཏེ། །རྣལ་འབྱོར་དང་པོ་བསྐྱེད་རིམ་འཁོར་བཅས་ཡིན། །རྗེས་སུ་རྣལ་འབྱོར་སྔོན་འགྲོ་དངོས་གཞི་གཉིས། །རྣལ་འབྱོར་ཆེ་ལ་མི་ཤིགས་གསུམ་དང་ལྡན་</name>
		<name>བསྒོམ་བྱ་འཆི་བར་སྐྱེ་བའི་རིམ་གསུམ་དང་།།རྗེས་མཐུན་སྟོང་ཆེན་སྙིང་རྗེ་སྒྱུ་མ་དང་།།ཕྱག་རྒྱ་གཅིག་དང་སྤྲོས་བཅས་ཚོགས་སྒྲུབ་ལྔ་</name>
		<name>བསྒོམ་བྱ་མཉམ་པར་བཞག་དང་མ་བཞག་གཉིས་</name>
		<name>བསྒོམས་པས་སྐྱོ་བ་ན། །ལྷ་དང་དོན་དམ་རང་རིག་དག་པ་དྲན་</name>
		<name>ངག་རླུང་དག་བྱེད་སྒྲུབ་པ་གསུང་རྡོ་རྗེ།།སྲོག་རྩོལ་ཐུར་སེལ་ཁ་སྦྱོར་རྡོར་བཟླས་ཀྱིས།།ཐིག་ལེར་ཚུད་ནས་ལས་ཆེན་ཐམས་ཅད་སྒྲུབ་</name>
		<name>ངེས་འབྱེད་ལ་སྦྱོར་དེ་ཡི་ཆ་བཞི་པོར། །བདེན་བཞིའི་རྣམ་པ་བཅུ་དྲུག་པོ་རྣམས་ལ། །དད་བརྩོན་དྲན་ཏིང་ཤེས་རབ་ལྔ་གཉིས་སྤྱོད་</name>
		<name>ངེས་ཚིག་གཡེང་བ་ཞི་ནས་རབ་ཏུ་གནས། །ལྷག་པའི་ཁྱད་པར་ཤེས་རབ་མིག་གིས་མཐོང་</name>
		<name>ངེས་རྫོགས་ཉམས་ལྔ་མཐར་ཕྱིན་བར་དུ་བསླབ་</name>
		<name>ངེས་རྫོགས་ལམ་སྤྱིར་ཟག་བཅས་ཟག་མེད་གཉིས།།འདུན་པ་སེམས་སོགས་རྣལ་འབྱོར་ལྔ་ཡིས་བསྡུས་</name>
		<name>དངོས་པོའི་གནས་ལུགས་ལམ་དང་འབྲས་བུའི་རིམ།།བླ་མེད་དོན་སྡུད་རྡོ་རྗེའི་ཚིག་ཏུ་གསུངས་</name>
		<name>དངོས་གཞི་རྟེན་གཞལ་ཡས་</name>
		<name>དངོས་གཞི་བྱ་བ་གཞི་ནི་སྡོམ་གསུམ་ལྡན།།རྣལ་འབྱོར་རང་ས་དྲུག་པོ་མ་ཉམས་སྲུང་</name>
		<name>མངའ་བདག་མར་པའི་བཀའ་བརྒྱུད་རིན་ཆེན་རྣམས་</name>
		<name>མངོན་རྟོགས་ཡན་ལག་ཏིང་འཛིན་གསུམ་གྱི་ཆིངས། །དང་སྦྱོར་ལས་དང་དཀྱིལ་འཁོར་རྒྱལ་པོ་མཆོག །རྡོར་ཕྲེང་ལུགས་ཏེ་ཡོ་ག་སྤྱི་ལ་ཁྱབ་</name>
		<name>མངོན་མཐོ་ངེས་ལེགས་ཐེག་ཆེན་ལས་བརྩམས་པའི།།བཀའ་རྣམས་རིམ་གསུམ་ལམ་འདིར་འདུ་བར་བཞེད་</name>
		<name>སྔ་འགྱུར་རྙིང་མ་ཡི།།ཡོ་ག་རྣམ་གསུམ་སྒོམ་རིམ་གྲངས་མང་ཡང་།།རྩ་བ་མཚན་བཅས་མཚན་མེད་གཉིས་སུ་འདུ་</name>
		<name>སྔ་མ་ནི།།ལྟ་བ་སྔོན་སོང་</name>
		<name>སྔགས་ལུགས་ཐབས་ལམ་རྣམས་ལས་སྐྱེས་པ་སྟེ་</name>
		<name>སྔོན་འགྲོ་རང་བབས་གསུམ་གྱིས་ཞི་ལྷག་བསྐྱེད།།དངོས་གཞི་ངོ་སྤྲོད་སྐྱོན་བཞི་རང་སར་གྲོལ།།རྗེས་ཤེས་གསལ་སྟོང་སྐུ་གསུམ་རང་ཤར་དང་།།ཕྱག་རྒྱ་ཆེན་པོ་ཆོས་ཀྱི་སྡོང་པོའོ་</name>
		<name>ཅིར་སྣང་བླ་མ་སྣང་གྲགས་ལྷ་དང་སྔགས།།སྣང་སེམས་སྒྱུ་མ་རྨི་ལམ་མོས་གུས་དང་།།དག་སྣང་བདེན་མེད་ལམ་ཁྱེར་ཡལ་གའི་ཆོས་</name>
		<name>བཅའ་བ་ལུས་དང་འཁྲིད་པ་དབྱིངས་ཀྱི་གནད།།སྣང་བ་ཡུལ་གསུམ་ཁྱད་པར་སྒྲོན་མ་བཞིའི།།ལམ་ལས་སྣང་བཞི་ཟད་སར་འཁྱོལ་བར་བྱེད་</name>
		<name>ཆོས་དྲུག་ལྷག་མའང་དེ་ཡི་ཡན་ལག་གོ་</name>
		<name>ཆོས་ལོངས་སྤྲུལ་གསུམ་སྤྱི་གནད་འཆུག་མེད་ཀྱིས།།དབང་པོའི་རིམ་མཐུན་བར་དོ་གསུམ་ལ་གྲོལ་</name>
		<name>རྗེས་ཐོབ་སྣང་བ་སོགས།།ལམ་འཁྱེར་</name>
		<name>རྗེས་ཐོབ་བྱང་ཕྱོགས་སོ་བདུན་རིམ་བཞིན་བསྒོམ། །དོན་འདི་ཟབ་རྒྱས་སོགས་ཀྱིས་ཁྱད་པར་འཕགས་</name>
		<name>ཉམས་མྱོང་སྐྱེད་བྱེད་སྐོར།།དམར་ཁྲིད་སྤྱི་ཡི་སྔོན་འགྲོས་ཞེན་འཁྲིས་བཅད།།ཁྱད་པར་ལམ་གྱི་གཞི་སྒྲུབ་བསག་སྦྱང་བྱ་</name>
		<name>ཉམས་ལེན་མ་དག་ཆོས་རྣམས་དཔེ་བརྒྱད་ལྟར་</name>
		<name>ཉམས་ལེན་གཙོ་བོ་ནི་གུའི་གསེར་ཆོས་ལྔ་</name>
		<name>ཉམས་ལེན་གཞི་དུས་འོད་གསལ་རང་ངོ་སྤྲད་</name>
		<name>ཉམས་གསུམ་སྐྱེས་པ་གང་ཡང་ཏིང་ངེ་འཛིན་</name>
		<name>མཉམ་པར་མ་བཞག་བཟླས་པ་གཏོར་མ་ཟས། །ཆགས་སྤྱོད་ཉལ་ལྡངས་ཁྲུས་ཀྱི་རྣལ་འབྱོར་རོ་</name>
		<name>མཉམ་བཞག་སྔོན་འགྲོ་བགེགས་ཞི་འགལ་རྐྱེན་སྤོང་། །མཐུན་རྐྱེན་སྒྲུབ་ཅིང་</name>
		<name>སྙན་བརྒྱུད་ཚད་མ་བཞི་ལྡན་གསུང་ངག་མཆོག་</name>
		<name>སྙན་བརྒྱུད་བཞི་ཡིས་སྤྲོས་པ་གཅོད་</name>
		<name>སྙིང་རྗེའི་བོགས་འདོན་བདག་གཞན་བརྗེ་བ་ཡི།།བློ་སྦྱོང་རིགས་ཀྱང་ཁྱད་པར་ཡན་ལག་གོ་</name>
		<name>སྙིང་སྟོབས་གྲོགས་དང་ཡོ་བྱད་ཚོགས་པ་ཡིས་</name>
		<name>སྙིང་པོ་རྡོ་རྗེའི་ཡེ་ཤེས་འབེབས་པ་ཡིས།།དབང་རབ་སྨིན་གྲོལ་དུས་གཅིག་འབྱུང་བའོ་</name>
		<name>སྙིང་པོ་འོད་གསལ་དཔེ་དོན་ཉམས་རྟོགས་གཉིས།།རང་བཞིན་ལ་སོགས་བཞི་དང་ལྔ་རུ་དབྱེ་</name>
		<name>བསྙེན་དང་ཉེར་སྒྲུབ་སྒྲུབ་དང་སྒྲུབ་པ་ཆེ། །ཡན་ལག་བཞི་པོ་འདུས་པ་ལུགས་གཉིས་ཆིངས་</name>
		<name>ཏིང་འཛིན་མོས་སྒོམ་དང་</name>
		<name>ཏིང་འཛིན་ཞུ་བདེ་འཛག་མེད་གནས་འགྱུར་བསྒྲུབ།།དངོས་ནི་ཕྱག་ཆེན་རྟགས་བཅུས་འབྱུང་ལྡོག་གི།།ཞུ་བདེ་སྟོང་གཟུགས་ནོར་བུའི་རྩེར་བཅིངས་པས།།ཁུ་རྡུལ་རླུང་འགགས་འགྱུར་མེད་སྐད་ཅིག་མ།།དང་པོ་ནས་བརྩམས་བཅུ་གཉིས་ས་ཡི་བར།།དབུགས་འགགས་འགྱུར་མེད་དགའ་བ་དེ་སྙེད་འཕེལ།།ཤེས་རབ་ཐབས་ཀྱི་བདག་ཉིད་ཟུང་འཇུག་གོ་</name>
		<name>རྟགས་བཅུ་ཡོན་ཏན་སྣང་སྟོང་བདེ་སྟོང་རྣམས།།འགྲུབ་བྱེད་ཉིད་དོ་</name>
		<name>རྟེན་འབྲེལ་གསུམ་འཛོམས་རྒྱུ་རྐྱེན་རེ་དོགས་བྲལ་</name>
		<name>རྟེན་མེད་ཆ་ཤས་ནས་ནི་རྫོགས་པའི་བར། །ཕྱི་ནང་ལུས་དང་ལུས་ལ་བརྟེན་པར་འཇོག་</name>
		<name>རྟོག་པའི་རྦ་བས་ཀུན་གཞིའི་རྒྱ་མཚོ་ལ། །ཐིམ་གྱུར་ངོ་བོ་ཉིད་ཀྱི་སྙོམས་འཇུག་བརྩོན་</name>
		<name>ལྟ་སྟངས་བྱེད་བཅིངས་གནད་ཀྱིས་འབྲེལ་བ་ཀུན།།སོ་སོར་བཅད་ཅིང་རྣམ་ཤེས་ནང་དུ་སྡུད།།གཞན་གྱི་ཡུལ་ལྔར་ཡེ་ཤེས་དབང་པོ་སྤྱོད།།ཐབས་ཤེས་དཀྱིལ་འཁོར་འགགས་པས་རྟགས་བཅུ་རྫོགས་</name>
		<name>ལྟ་བ་གོ་ཞིང་སྒོམ་པས་ཉམས་སུ་མྱོང་།།རྟོགས་པ་མཐར་ཕྱིན་འབྲས་བུ་ད་ལྟ་འཐོབ་</name>
		<name>ལྟ་བ་ཡིན་ལུགས་སྒོམ་པ་རྡོ་རྗེ་གསུམ།།སྒྲིབ་གསུམ་དག་འབྲས་སྐུ་གསུམ་ངོ་སྤྲད་དོ་</name>
		<name>སྟོང་ཉིད་སྙིང་རྗེ་དབྱེར་མེད་ཟུང་འཇུག་སྤྱི། །རྟོག་པས་གཉིས་སུ་མི་ཕྱེད་ཚིག་གི་དོན། །ཁྱད་པར་སྟོང་ཉིད་བདེ་ཆེན་རོ་མཉམ་སྟེ། །སྒྱུ་མའི་སྐུ་དང་སེམས་ཉིད་འོད་གསལ་བ། །དབྱེར་མེད་སྦས་དོན་སྟོང་གསུམ་ལུགས་འབྱུང་ལྡོག །འགྲོ་འོང་སློབ་དང་མི་སློབ་དེ་ལས་ལྡོག་</name>
		<name>བརྟེན་པ་ལྷ་ཡི་འཁོར་ལོ་རྫོགས་པར་བསྒོམ། །སྐྱེད་ཚུལ་མངོན་བྱང་ལྔ་དང་རྡོ་རྗེ་བཞི། །ཆོ་ག་གསུམ་གྱིས་བསྐྱེད་རྣམས་རིམ་པ་བཞིན། །ཟླ་ཉི་ས་བོན་འདྲེས་དང་རྫོགས་པའི་ཚུལ། །སྟོང་ཉིད་ས་བོན་གཟུགས་རྫོགས་ཡིག་འབྲུ་དགོད། །ས་བོན་ཕྱག་མཚན་སྐུ་ཡོངས་རྫོགས་པའོ་</name>
		<name>ཐབས་ལམ་སྟེང་སྒོ་ཐུན་མོང་འཁོར་ལོ་དྲུག ཁྱད་པར་ཀུན་ཏུ་བཟང་པོ་བཟང་མོ་དང་།།སྦྱོར་དག་ཁྱབ་བརྡལ་ཆེན་པོའི་འཇུ་འདུལ་བྱེད་</name>
		<name>ཐིག་ལེ་བཞི་བསྒོམ་ཐིག་ང་ལས་རུང་ནས། །ཟབ་པ་དེ་ཁོ་ཉིད་ལ་ཞུགས་པའི་སེམས། །གསལ་བ་ལྷ་སྐུ་ཕྱག་རྒྱ་ཆེན་པོ་དང་། །གཉིས་མེད་སྦྱོར་བ་ཡེ་ཤེས་ཞབས་ཀྱི་ལུགས་</name>
		<name>ཐུན་མིན་བསྐྱེད་རིམ་བདེ་སྟོང་རྒྱས་འདེབས་ཤིང་། །རྫོགས་རིམ་སྔོན་འགྲོ་སྒོ་དགག་རྡོར་བཟླས་བྱ། །དངོས་གཞིར་ཁྱབ་བྱེད་བསམ་མི་ཁྱབ་པ་དང་། །ལས་རྒྱའི་རྣལ་འབྱོར་གཉིས་ཏེ་ཁྱབ་བྱ་ལ། །རྩ་བ་བ་ལང་རྨིག་པ་བ་ནུ་ལྟར། །ཆུ་ཤིང་སྙེ་མ་མཆོད་རྟེན་བུམ་པ་བཞི། །ཡན་ལག་དང་བཅས་གདན་བཞིའི་རྫོགས་རིམ་མོ་</name>
		<name>ཐུན་མིན་དག་བྱེད་སྟོང་རས་རྒྱུད་སྦྱངས་ནས་</name>
		<name>ཐུན་མིན་ཚོགས་བསགས་བྱིན་རླབས་གནད་ནས་འབེབས།།སེམས་འཚོལ་བཞག་ཐབས་ནམ་མཁའ་སྒོ་འབྱེད་ཀྱིས།།ཡུམ་དོན་ངོ་སྤྲད་ཡུལ་ཡིད་ཞེན་དང་བདགདབྱིངས་སུ་བཅད་ནས་ཞི་དྲག་སྤེལ་མ་ཡིས།།རོ་སྙོམས་བོགས་འདོན་སློང་དང་ཚར་ཚད་རྫོགས་</name>
		<name>ཐུན་བཞིར་བསླབ་ལ་ཐུན་མཚམས་བསྡུ་ཞིང་ལྡངས་</name>
		<name>ཐེག་ཆེན་རིགས་སད་བྱང་ཆུབ་སེམས་གཉིས་ལྡན་</name>
		<name>ཐེག་པ་ཆེ་ཆུང་ཏིང་འཛིན་རྒྱ་མཚོའི་ཆིངས། །ཞི་གནས་ལྷག་མཐོང་གཉིས་ཀྱི་ངེས་པ་བཙལ་</name>
		<name>ཐོག་མར་འཁོར་འདས་ཐུན་མོང་ལམ་ལ་ལྔ་</name>
		<name>ཐོག་མར་བྱམས་སོགས་ཚད་མེད་རྣམ་པ་བཞི། །དང་པོའི་ལས་ཅན་སེམས་ཅན་ལ་དམིགས་ཏེ། །སྤྱོད་ཞུགས་ཆོས་དང་བཟོད་ཐོབ་དམིགས་པ་མེད་</name>
		<name>ཐོག་མར་བྱིས་པ་ཉེར་སྤྱོད་བསམ་གཏན་གྱིས། །དུ་སོགས་རྟགས་མཐོང་དོན་རབ་འབྱེད་པ་ཡིས། །གཉིས་ཆོས་རོ་མཉམ་བསམ་གཏན་མཆོག་ཏུ་འགྲུབ། །དེ་བཞིན་ཉིད་དམིགས་ཆོས་ཀུན་སྟོང་པ་ཉིད། །དེ་ཡང་རང་བཞིན་ཞི་བར་རྟོགས་པའོ་</name>
		<name>ཐོས་བསམ་དོན་ཉིད་སྒོམ་པས་ཉམས་སུ་བླངས། །ཞིང་པ་ལོ་ཏོག་ལེགས་ཀྱང་སྤྱད་དགོས་བཞིན་</name>
		<name>ཐོས་བསམ་དྲན་ཤེས་བརྩོན་དང་འདྲིས་པའི་སྟོབས། །དྲུག་གིས་སྒྲིམས་དང་ཆད་དང་ཆད་པ་མེད། །ལྷུན་གྲུབ་འཇུག་པའི་ཡིད་བྱེད་གནས་སྐབས་ཅན། །དམིགས་པར་འཇོག་སོགས་སེམས་གནས་རིམ་དགུ་སྐྱེ་</name>
		<name>མཐོང་ལམ་དྲན་དང་རྣམ་འབྱེད་བརྩོན་འགྲུས་དགའ། །ཤིན་སྦྱངས་ཏིང་འཛིན་བཏང་སྙོམས་ཡན་ལག་བདུན་</name>
		<name>དག་པ་ལྷ་སྔགས་ཡེ་ཤེས་རོལ་པར་སྦྱང་</name>
		<name>དང་པོ་ངོ་བོ་ཤེར་ཕྱིན་མཚན་ཕྱག་ཆེན།།རྣམ་པ་སྔགས་དང་རྗེས་སུ་མཐུན་པ་སྟེ་</name>
		<name>དང་པོ་རྗེས་སུ་ཤིན་ཏུ་རྣལ་འབྱོར་ཆེ། །བཞི་པོ་གཤེད་སྐོར་ལས་གསུངས་</name>
		<name>དང་པོའི་ལས་ཅན་འདོད་ཆགས་སྤྱི་བྱེའི་གཉེན། །ཀེང་རུས་འདུ་ཤེས་བརྒྱད་བསྒོམ་ལུས་རྗེས་བལྟ། །ཚོར་བ་སྡུག་བསྔལ་ཆུ་ཤིང་སྙིང་པོ་མེད། །དབུགས་ལ་སེམས་བཟུང་བདག་མེད་དམ་པའི་དོན། །འདུ་བྱེད་རྣམ་ཤེས་ཆོས་རྣམས་སྒྱུ་མ་ལྟར་</name>
		<name>དང་པོར་མཚན་མོ་བརྟན་ཐོབ་དུས་རྟག་པར་</name>
		<name>དམ་ཚིག་རྡོ་རྗེས་ཕྲ་ཐིག་རྣལ་འབྱོར་བཤད་</name>
		<name>དམ་ཚིག་ཕྱག་རྒྱ་ཕྲ་ཐིག་སྦྱོར་བས་སྒྲུབ། །ལས་རྒྱ་དངོས་དང་ཆོས་རྒྱ་སྣང་བ་ཀུན། །ཕྱག་ཆེན་ཡན་ལག་དྲུག་སྟེ་འཕྲོས་དོན་དུ། །ལྟ་བ་ངོ་སྤྲད་གྲུབ་ཆེན་ཞི་སྦས་ལུགས་</name>
		<name>དམ་ཡེ་རང་ལུས་རྩ་སོགས་དྭངས་མའི་ཆོས། །ཏིང་འཛིན་སེམས་དཔའ་ཕྲ་བ་གཉུག་མའི་ལུས། །སྐྱེ་མཆེད་གནས་གསུམ་བྱིན་བས་དབང་པོ་དང་། །སྒོ་གསུམ་ནུས་བརྟས་ཡུལ་ལ་ལོངས་སུ་སྤྱོད་</name>
		<name>དལ་འབྱོར་མི་རྟག་ངན་འགྲོའི་སྡུག་བསྔལ་ལས།།རང་ཉིད་ཐར་འདོད་གསུམ་ལ་སྐྱབས་སུ་འགྲོ།།ཆོས་བརྒྱད་རང་གྲོལ་དད་པ་རྣམ་པར་དགསྐྱེས་བུ་ཆུང་ངུའི་ལམ་གྱི་རིམ་པ་བསྒོམ་</name>
		<name>དུས་ཀྱི་འཁོར་ལོར་ཡན་ལག་བཅུ་གཉིས་ཏེ་</name>
		<name>དེ་ཉིད་སྣ་ཚོགས་འཇུག་པས་སྐྱེ་བ་བཞིན། །ཞུ་བ་གླུས་བསྐུལ་མཁའ་སྤྲོ་མངལ་ལས་སྐྱེས། ། ཟླ་ཉི་ཕྱག་མཚན་འདྲེས་པ་སྒོང་སྐྱེས་ཏེ། །ཟླ་བ་ས་བོན་ཙམ་བསྐྱེད་དྲོད་གཤེར་སྐྱེས། །སྐད་ཅིག་ཀྲོང་བསྐྱེད་རྫུས་ཏེ་སྐྱེས་དང་མཐུན་</name>
		<name>དེ་དག་ལས་སྐྱེས་ཉམས་ངོས་བཟུང་ལ་གཉིས་</name>
		<name>དེ་ནི་མདོ་རྒྱུད་བསམ་གཏན་ཀུན་གྱི་གཞི། །ཉོན་མོངས་སྡུག་བསྔལ་ཐམས་ཅད་གནོན་པར་བྱེད་</name>
		<name>དེ་ནི་ཡང་དག་ཏིང་འཛིན་མཐར་ཕྱིན་ཏེ། །སྲིད་ཞིའི་འཆིང་གྲོལ་མི་གནས་མྱང་འདས་ཐོབ་</name>
		<name>དེ་ཕྱིར་སྣང་བ་སེམས་ལ་སེམས་ཡེ་ཤེས།།རྣལ་མར་འཇོག་པས་འཁྲུལ་པ་རང་ཐོག་གྲོལ།།སྒོམ་མ་མྱོང་དང་འབྲལ་མ་མྱོང་བའི་ཕྱིར།།རང་སྣང་རིས་མེད་རིག་སྟོང་ཆོས་སྐུར་འཇོག་</name>
		<name>དེ་ཕྱིར་དབུ་མར་གནད་བསྣུན་རང་ལུས་དང་། །དགའ་བཞིའི་ཡེ་ཤེས་དྲང་བརྟན་གཞན་གྱི་ལུས། །སྟོང་གཟུགས་ཕྱག་ཆེན་གསུམ་ལ་རྫོགས་རིམ་ཀུན། །འདུས་ཀྱང་དེང་སང་གང་ཟག་ལ་ལྟོས་ནས། །ཀུན་རྫོབ་དོན་དམ་དབྱེར་མེད་གསུམ་དུ་བཤད་</name>
		<name>དེ་དབྱེ་འདོད་སེམས་བསམ་གཟུགས་འགོག་པས་བསྡུས་</name>
		<name>དེ་བཞིན་ཉིད་དང་ཟུང་འཇུག་བྱིན་བས་སྟོབས།།འཆུག་མེད་མཁའ་སྤྱོད་ལམ་ནས་གོང་དུ་འཕོ་</name>
		<name>དེ་ཡང་རྣམ་ཀུན་མཆོག་ལྡན་སྟོང་ཉིད་དང་</name>
		<name>དེ་ཡང་རགས་དང་ཕྲ་བས་སྦྱོང་ཚུལ་གཉིས་</name>
		<name>དེ་ཡི་ངོ་བོ་སེམས་རྩེ་གཅིག་པ་དང་། །ཆོས་རབ་རྣམ་འབྱེད་སོ་སོར་རྟོག་པའོ་</name>
		<name>དེ་ལ་རང་ལུས་སྟེང་སྒོ་རྣམ་གྲོལ་ལམ།།ལུས་དང་དུས་དང་ཡུལ་གནད་ལྡན་པས་བསྒོམ།།བདེ་དྲོད་མི་རྟོག་ཡེ་ཤེས་བོགས་འདོན་བཅས་</name>
		<name>དེའི་སྦྱང་གཞི་སྐྱེ་འཆི་བར་སྲིད་གསུམ། །རགས་པ་ཉེར་ལྔ་ཕྲ་བ་གསུམ་ཐིམ་པའི། །རྟགས་ཅན་འཆི་སྲིད་ཡེ་ཤེས་ཚོགས་ཀྱིས་སྦྱོང་</name>
		<name>དེས་ནི་རྟེན་འབྲེལ་ཁྱད་པར་ཅན་འགྲིགས་ནས། །ཕྱི་མའི་རྟོགས་པ་སྐྱེ་བའི་སྨིན་བྱེད་འགྱུར་</name>
		<name>དོན་དམ་འོད་གསལ་ཕྱག་ཆེན་རྫོགས་རིམ་ནི་</name>
		<name>དོན་འབྲས་མཐའ་རུ་ཕྱིན་</name>
		<name>ཌོམྦྷིས་གཏུམ་མོའི་རྣལ་འབྱོར་རྩལ་དུ་བཏོན་</name>
		<name>དྲིལ་བུ་ལུགས་སུ་བདག་བྱིན་བས་པ་དང་། །སྣ་ཚོགས་རྡོ་རྗེ་ནོར་བུ་འགེངས་པ་སྟེ། །ཛཱ་ལནྡྷ་ར་བསམ་མི་ཁྱབ་རིམ་ལྔ་</name>
		<name>དྲོད་གསུམ་ཡིན་མིན་སྐྱེས་པ་བྱུང་རྒྱལ་བསྐྱང་</name>
		<name>གདམས་ངག་ལུགས་སུ་གཡོ་ཐོབ་གོམས་དང་བརྟན། །མཐར་ཕྱིན་ཉམས་ལྔ་དཔེ་ཡིས་མཚོན་ཏེ་ཤེས་</name>
		<name>བདུད་ཀྱི་གཅོད་ཡུལ་ཤེར་ཕྱིན་ཟབ་མོའི་སྤྱོད་</name>
		<name>བདེ་མཆོག་ཤིང་རྟའི་སྲོལ་ཆེན་གསུམ་ཡིན་ཏེ་</name>
		<name>མདོ་ལུགས་སྤྲོས་བྲལ་སྔགས་ལུགས་བདེ་སྟོང་གི།།ཕྱག་ཆེན་ལྷན་སྐྱེས་དབང་གི་ཁྱད་པར་ཅན་</name>
		<name>མདོར་བསྡུས་དབང་བཞིའི་ལམ་ལ་ལྟ་གྲུབ་བརྒྱད། །སྐྱོན་རྣམས་ཡོན་ཏན་བར་ཆད་དངོས་གྲུབ་བླང་། །གང་སྣང་ཉམས་སུ་ཤེས་པས་རང་གྲོལ་ནས་</name>
		<name>མདོར་ན་ཆོས་ཉིད་བྱ་རྩོལ་མེད་པར་འཇོག་</name>
		<name>མདོར་ན་རྣམ་ཀུན་མངོན་རྫོགས་རྩེ་མོ་དང་། །མཐར་གྱིས་པ་དང་སྐད་ཅིག་སྦྱོར་བ་བཞིས། །བླ་མེད་ཕ་རོལ་ཕྱིན་ཡུམ་བསྒྲུབ་པར་བྱ་</name>
		<name>མདོར་ན་མི་སྡུག་བྱམས་པ་དབུགས་རྔུབ་བགྲང་། །སོར་སྤོང་རྩ་ང་བསྐྱེད་བཟླས་རང་བབ་ཏུ། །འཇོག་ཀུན་སེམས་འཛིན་གནས་སྐབས་ཉིད་དུ་ཟད་</name>
		<name>འདུས་གསུམ་དཔེ་གསུམ་སྦྱོར་བས་ས་མཚམས་ཤེས་</name>
		<name>རྡོ་རྗེ་བཙུན་མོའི་ཞལ་ལུང་བསྙེན་སྒྲུབ་ནི་</name>
		<name>རྡོ་རྗེའི་ཡེ་ཤེས་ཕེབས་པས་འཕར་གཡོ་ཟུགསྣ་ཚོགས་ཉམས་ཀྱིས་སྒོ་གསུམ་མདུད་པ་གྲོལ།།འཁོར་ལོ་དྲུག་དག་རྒྱལ་བ་རིགས་དྲུག་འགྲུབ་</name>
		<name>སྡུག་བསྔལ་ཞི་ཕྱིར་སྤྱི་མིང་སྒེར་དུ་ཆགས་</name>
		<name>སྡོད་གསུམ་ཚད་བཟུང་ཐོབ་གསུམ་གཟེར་བུ་གདབ།།གདིང་བཞིའི་གྲོལ་ཚད་བསྟན་པས་ལ་ཟློའོ་</name>
		<name>ནཱ་རོའི་བཞེད་དགོངས་མར་ལུགས་བསྲེ་འཕོ་གཉིས། །བསྲེ་བ་བསྐྱེད་རིམ་རྣམ་ཐིག་ཟུང་འཇུག་བསླབ། །རྫོགས་རིམ་གཏུམ་མོ་སྒྱུ་ལུས་འོད་གསལ་སྒོམ། །འཕོ་བ་དངོས་དང་ཡན་ལག་གྲོང་དུ་འཇུག་</name>
		<name>གནད་དུ་བསྣུན་བྱ་རྩ་གསུམ་འཁོར་ལོ་བཞི་</name>
		<name>གནས་ཉམས་མི་གཡོ་མཉམ་ཉིད་ལྷུན་གྲུབ་ནི།།སེམས་ཀློང་ལམ་གྱི་ཉམས་བཞིར་དགའ་རབ་བཞེད་</name>
		<name>གནས་ནི་རྒྱུད་དང་བསྟུན་</name>
		<name>གནས་ལུགས་གཉིད་དང་འཆི་དུས་འཆར་རྣམས་གཞི། །ལམ་དུས་གནས་ལུགས་སྟོང་ཉིད་ལྟ་བ་སྤྱི། །དེ་ཡི་རང་འོད་འགག་མེད་གསལ་བ་ཚིག །དབུ་མར་ང་ཐིམ་ལྷན་སྐྱེས་སྦས་དོན་ཏེ། །གཉིས་སྣང་དཔེ་དང་གཉིས་མེད་དོན་དམ་ཉིད། །མི་རྟོག་ཡེ་ཤེས་མངོན་གྱུར་མཐར་ཐུག་འབྲས་</name>
		<name>གནས་ལུགས་གཉིས་པོ་རགས་ཕྲ་ཤིན་ཏུ་ཕྲ།།སྣང་གསུམ་ཐམས་ཅད་སྟོང་པ་འོད་གསལ་སེམས།།ཕུང་ཁམས་རྩ་ཐིག་གཉུག་མའི་ལུས་རྣམས་གཞི་</name>
		<name>རྣམ་གྲངས་སྦྱང་གཞིར་གྱུར་ལས་བསྐྱེད་སོགས་བརྒྱད། །བསྡུ་ན་གཞིར་གྱུར་གཞི་བསལ་གཉིས་སུ་འདུ་</name>
		<name>རྣམ་དག་དུས་ཐབས་རྒྱུ་རྣམ་ངོ་བོ་ཡི།།ཁྱད་པར་ལྔ་ལྡན་</name>
		<name>རྣམ་པ་ཞི་རགས་ལྟ་བ་ཕྱི་རོལ་པ། །བདེན་པའི་རྣམ་ཅན་ཉན་རང་སྟོང་པར་ལྟ། །ཕར་ཕྱིན་སྔགས་སུ་བདེ་བའི་རྣམ་ལྡན་གསུངས། །ཐུན་མོང་ཉེར་བསྡོགས་འཇིག་རྟེན་པ་དང་མཚུངས། །འོན་ཀྱང་སྔགས་སོགས་དེ་དོན་གཉེར་བ་མིན་</name>
		<name>རྣམ་པ་ལྷ་ལ་ངོ་བོ་སྤྲོས་པ་བྲལ། །མི་ནུས་སྟོང་པ་ཉིད་ཀྱི་ངེས་ཤེས་དང་། །ཕྲ་ཐིག་སྟེང་འོག་སྣ་རྩེའི་སྲོག་རྩོལ་གྱི། །བདེ་བས་རྒྱས་འདེབས་</name>
		<name>རྣམ་མོས་འབྲས་བུ་བྱིན་བས་ལམ་བྱེད་བཞི་</name>
		<name>རྣལ་འབྱོར་དེ་དག་རྒྱུ་དང་འབྲས་བུའི་ཚུལ།།ཐོག་མར་དགེ་བས་ཞི་ལྷག་ཏིང་འཛིན་བསྒྲུབ།།བར་པས་རླུང་སེམས་བསྲེ་ཞིང་འཁོར་ལོ་དབྱེ།།མཐར་དགེས་འགྱུར་མེད་ཡེ་ཤེས་སྐུ་བསྒྲུབ་བྱ་</name>
		<name>སྣང་ཙམ་ཉིད།།སྐྱེ་འགག་གནས་གསུམ་སྐུ་གསུམ་རོལ་པ་ཆེ་</name>
		<name>དཔྱད་འཇོག་གཉིས་ཀས་ཞི་ལྷག་འགྲུབ་པར་མཐུན་</name>
		<name>སྤྱི་དོན་སྒྱུ་མ་ལྟ་བུའི་ཏིང་འཛིན་བསྒོམ། །སྣང་ཡང་བདེན་མེད་དཔེ་ཡིས་གཏན་ལ་དབབ། །དག་པའི་སྒྱུ་ལུས་</name>
		<name>སྤྱིར་ནི་མདོ་སྔགས་སྙིང་པོའི་ལུགས་གསུམ་ལས་</name>
		<name>སྤྱོད་འཆང་ཞབས་ཀྱིས་ཐུན་མོང་བསྐྱེད་རིམ་དང་། །ལྟ་བའི་གནད་བསླབ་ཐུན་མིན་རྣལ་འབྱོར་དང་། །ཕོ་ཉའི་ལམ་གཉིས་རྣལ་འབྱོར་རིམ་པ་བཞི། །རྩ་བ་རྒྱུད་དང་ཆ་མཉམ་གཏུམ་མོ་སྔགས། །ཐིག་ལེ་ཡེ་ཤེས་འབྲས་བུ་གསང་རིམ་གྱི། །རྣམ་པ་ལམ་བྱེད་ཡན་ལག་བཅུ་གཉིས་གསུངས་</name>
		<name>ཕ་རྒྱུད་རྡོ་རྗེ་ལྟ་བུ་འཁྲུལ་འཁོར་དང་།།རྡོར་བཟླས་སེམས་ཀྱི་རླུང་བཟུང་འོད་གསལ་བ་</name>
		<name>ཕག་གྲུས་སྐྱབས་སེམས་མོས་གུས་བསྐྱེད་དང་རྫོགས།།བསྔོ་བར་བཅས་པའི་ལྔ་ལྡན་ཆོས་འཁོར་བསྐོར་</name>
		<name>ཕུན་སུམ་ཚོགས་ལྔས་སྒྲུབ་པའི་གཞི་བཟུང་ཞིང་།།བསྙེན་སྒྲུབ་ཡན་ལག་བཞི་ཡིས་གཞུང་བསྲངས་པས།།ཟླ་དྲུག་སོགས་ཀྱིས་འདོད་གཟུགས་རིག་འཛིན་འགྲུབ།།ཟག་བཅས་ལམ་ལྔས་འཁོར་བའི་བག་ཆགས་དགའབྲས་བུ་རྫོགས་ཤིང་གོང་མའི་སྨིན་བྱེད་འགྱུར།།ཟག་མེད་རིག་འཛིན་རྣམ་བཞི་ཐོབ་པའི་རྒྱུ་</name>
		<name>ཕྱག་རྒྱ་བཞི་དང་ཐར་པ་ཆ་མཐུན་ལྔ། །རྒྱལ་སོགས་རྗེས་དྲན་མི་གཙང་འདུ་ཤེས་དགུ། །སྐྱེས་བུ་ཆེན་པོའི་རྣམ་པར་རྟོག་པ་བརྒྱད། །སྤྱོད་ཡུལ་ཡོངས་སུ་དག་པས་བློ་སྦྱོང་བྱ་</name>
		<name>ཕྱག་ཆེན་བརྡ་བརྒྱུད་བདུད་རྩི་ལྟ་བུའི་དབང་།།ངོ་སྤྲད་ལམ་ཁྱེར་སྐྱེ་མེད་འགྲེང་གཏམ་གཅིག་</name>
		<name>ཕྱི་ནང་གསང་བ་དེ་ཉིད་མཐར་ཐུག་གི།།རྟེན་འབྲེལ་ལྔ་ཡིས་ལམ་གྱི་ས་མཚམས་བཅད་</name>
		<name>ཕྱོགས་ལྷུང་རྣལ་འབྱོར་གཉིས་ལ་བར་ཆད་བཞི།།སྲུང་བ་བརྒྱད་བརྒྱད་ཐུན་མོང་བཅུ་བཞི་སྟེ།།གནད་ཆེན་བདུན་ཅུ་གདམས་ངག་དྲུག་དང་ནི།།དཀྱིལ་འཁོར་འཁོར་ལོས་ལམ་གྱི་གེགས་རྣམས་སེལ་</name>
		<name>བར་དོ་རྣམས་ལས་བློ་ཆོད་སྲིད་པ་སྟེ་</name>
		<name>བར་པ་རྨ་ལུགས་དོན་དང་ཚིག་བརྒྱུད་བརྟེན།།ཁྲིད་གནད་བཅུ་དྲུག་ངོ་སྤྲོད་སྒྲོ་འདོགས་བཅད་</name>
		<name>བྱཱ་ད་ལི་པས་དྷཱུ་ཏིར་སྲོག་གཞུག་དང་། །ཞུགས་ནས་མི་འགྱུར་བདེ་བ་སྒྲུབ་པར་བཞེད་</name>
		<name>བྱེ་བྲག་མཉམ་བཞག་དབུ་མའི་དོན་གཙོ་ཞིང་། །དེ་ཡང་དཔྱད་པ་སྔོན་འགྲོས་རང་རྒྱུད་པ། །མེད་དགག་ནམ་མཁའ་ལྟ་བུའི་དོན་ལ་འཇོག །ཐལ་འགྱུར་གོམས་བྱའི་ཆོས་དབྱིངས་གོམས་བྱེད་བློ། །དབྱེར་མེད་ཆུ་ལ་ཆུ་བཞག་ལྟ་བུ་སྟེ། །གཞན་སྟོང་མི་རྟོག་འོད་གསལ་ཆེན་པོའི་དང་། །ཀུན་ཀྱང་སྤྲོས་བྲལ་ཙམ་གྱི་གནད་ལ་མཐུན་</name>
		<name>བྱེ་བྲག་བཞག་ཐབས་རྟེན་ཅན་མ་དག་དག་</name>
		<name>བྱེད་པ་ལམ་ནི་ཚོགས་ལམ་བློ་སྦྱོང་ལ།།གཞི་བཏིང་སྦྱོར་ལམ་དཀའ་ཐུབ་འབྱོངས་པའི་ཚེ།།མཚམས་སྦྱོར་ཡན་ལག་གསང་སྤྱོད་བརྟུལ་ཞུགས་བྱ།།མཐོང་ལམ་རྗེས་དང་སྒོམ་ལམ་རོ་སྙོམས་ཏེ།།མཐར་ལམ་བྱ་བྲལ་དཀའ་ཐུབ་སྲང་ནས་འདོན་</name>
		<name>དབང་པོ་རིམ་གསུམ་ཐིག་ལེའི་ཁྱད་པར་གྱིས།།ལས་རྒྱ་ཡེ་རྒྱ་ཕྱག་ཆེན་བདེ་སྟོང་གཟུགས།།རྗེས་དྲན་དངོས་ཏེ་སྔོན་འགྲོ་རླུང་སྦྱངས་ནས།།ཡེ་རྒྱ་གཏུམ་མོ་སྦར་སོགས་རྗེས་མཐུན་དང་</name>
		<name>དབུ་མ་པ་རྣམས་སྐྱེད་ཚུལ་ཐ་དད་ཀྱང་། །བསྐྱེད་བྱ་ཞི་ལྷག་ཟུང་དུ་འབྲེལ་ལ་མཐུན། །དེ་དག་གསུམ་པོ་རིམ་བསྒོམ་ཡེངས་མེད་གཙོ་</name>
		<name>དབེན་གསུམ་སྔོན་སོང་ནས་</name>
		<name>དབྱིབས་སྔགས་བྱིན་བས་ཡེ་ཤེས་རྣལ་འབྱོར་བཞི་</name>
		<name>དབྱེ་བ་རྣམ་འབྱེད་རབ་ཏུ་རྣམ་པར་འབྱེད། །རྟོག་དཔྱོད་ངོ་བོ་ཉིད་བཞིའི་སྒོ་ནི་གསུམ། །མཚན་མ་ཡོངས་འཚོལ་སོར་རྟོག་ལས་བྱུང་སྟེ། །དོན་དངོས་མཚན་ཕྱོགས་དུས་རིགས་འཚོལ་བ་དྲུག །རིགས་པར་ལྟོས་གྲུབ་བྱ་བྱེད་འཐད་པ་སྒྲུབ། །ཆོས་ཉིད་བཞི་སྟེ་གཟུགས་ནས་རྣམ་མཁྱེན་བར། །རེ་རེ་ལ་ཡང་དྲུག་གིས་རྣམ་པར་འབྱེད་</name>
		<name>འབྱུང་བཞིའི་སྒྲ་དང་འཁོར་འདས་རུ་ཤན་དབྱེ།།སྒོ་གསུམ་སྔོན་འགྲོས་སྣ་ཁྲིད་གསུམ་ལ་བསླབ་</name>
		<name>འབྲས་བུ་མཐར་ཐུག་ཆོས་དྲུག་མངོན་དུ་འགྱུར་</name>
		<name>འབྲས་བུ་རང་སེམས་རྣམ་དག་སྐུ་བཞི་བརྙེས་</name>
		<name>སྦྱང་བྱ་གནས་སྐབས་བཞི་པོ་སྦྱོང་བྱེད་ལམ།།རྩ་བའི་ཆོས་བཞི་ཡན་ལག་གཉིས་དང་བཅས་</name>
		<name>སྦྱངས་འབྲས་གཞལ་ཡས་ལ་སོགས་འཚང་རྒྱའི་གནས། །ཆོ་གས་བསྐྱེད་པ་ཇི་ལྟར་འཚང་རྒྱའི་ཚུལ། །མཆོད་བསྟོད་བཟླས་སོགས་ཕྲིན་ལས་མཛད་དང་མཐུན་</name>
		<name>སྦྱོར་དངོས་སོར་རྟོག་མི་གཡོ་བ་རུ་འདུ་</name>
		<name>སྦྱོར་བ་བཞི་དང་གནད་ལྔས་རླུང་བཟུང་སྟེ་</name>
		<name>མ་གྱུར་འགྲོ་ལ་བྱམས་དང་སྙིང་རྗེ་ཆེས།།བྱང་ཆུབ་སེམས་བསྐྱེད་ཕྱིན་དྲུག་བསྡུ་བཞི་ཡིས།།རང་གཞན་དོན་སྤྱོད་ལྷག་བསམ་རྣམ་པར་དགསྐྱེས་བུ་ཆེན་པོའི་ལམ་གྱི་རིམ་པ་བསྒོམ་</name>
		<name>མ་རྒྱུད་པདྨ་ལྟ་བུ་འབར་འཛག་དང་།།སྐྱིལ་ཟློག་དགྲམ་ལ་སྐྱོན་གྱིས་མ་གོས་པ་</name>
		<name>མ་རྒྱུད་གཙོ་བོ་རྣམས་ཏེ་ཕྲན་ཚེགས་མང་། །རྒྱུད་གཙོར་བྱས་པ་འཕགས་ཡུལ་མཁས་གྲུབ་ལུགས་</name>
		<name>མ་དག་རྣལ་འབྱོར་ཉམས་དང་དག་པ་ཡི།།སྣང་བ་གསུམ་གྱིས་ལམ་གྱི་གཞི་བཅས་ཏེ་</name>
		<name>མན་ངག་སྟོང་སྣང་ཆོས་ཉིད་ཟད་བྱེད་པའི།།ཀ་དག་ཁྲེགས་ཆོད་ལྷུན་གྲུབ་ཐོད་རྒལ་གཉིས་</name>
		<name>མཱ་ཡཱར་དམན་པ་དབྱིབས་དང་ཟབ་པ་སྔགས། །མཐར་ཐུག་ཆོས་ཀྱི་རྣལ་འབྱོར་སྣང་བ་དང་། །རྨི་ལམ་སྒྱུ་མ་སུམ་བརྒྱུད་འཕྲོས་དོན་ནོ་</name>
		<name>མི་དགེ་མི་བསྐྱེད་བསྡམ་དང་དགེ་བ་ལྡོག །འདུན་བརྩོན་སེམས་དང་དཔྱོད་པའི་ཏིང་འཛིན་གྱིས་</name>
		<name>མི་འགྱུར་བདེ་བ་ཐུན་མོང་མིན་པའོ་</name>
		<name>མེ་ཏོག་མཁའ་སྤྱོད་དཀར་དམར་སྙིང་རྗེའི་རྒྱུན།།ཁྱད་འཕགས་གསོལ་འདེབས་ཀྱིས་བསྐུལ་འཁོར་ལོ་བཞིར།།ཆགས་གྲོལ་བདེ་སྟོང་མར་མེ་རབ་ཏུ་སྦར་</name>
		<name>མཻཏྲཱིའི་ཞལ་ལུང་ལམ་ཟབ་དགུ་ཕྲུགས་ཞེས། །གཏུམ་མོ་ཕྱག་རྒྱ་ཕྱག་རྒྱ་ཆེན་པོར་འདུ་</name>
		<name>མོས་གུས་ལྷ་སྐུ་འགྲོ་དྲུག་སྒྱུ་མར་འཆར་</name>
		<name>དམིགས་བཅས་ཕྲ་མོ་ང་གི་རྣལ་འབྱོར་དང་། །རང་ལུས་ཐབས་ལྡན་ཐིག་ལེ་བོགས་འདོན་རིགས། །དམིགས་མེད་སོར་བསམ་ཡན་ལག་ལྷག་མ་རྣམས། །འབྲས་བུའི་ཚུལ་འབྱུང་སངས་རྒྱས་ཐོད་པའི་ལུགས་</name>
		<name>དམིགས་པ་སྤྱིར་ནི་ཁྱབ་དང་སྤྱད་པ་སྦྱོང་། །མཁས་དང་ཉོན་མོངས་སྦྱོང་བཞི་གང་ཟག་བསྟུན་</name>
		<name>གཙོ་བོ་ཕྱི་མ་བྱང་སེམས་ཀུན་དགའི་ལུགས།།དཀར་དམར་ནག་ཁྲིད་</name>
		<name>རྩ་རྒྱུད་རྒྱས་པའི་དངོས་བསྟན་ཡན་ལག་དྲུགརྫོགས་རིམ་སྐྱེལ་སོ་རྡོ་རྗེའི་རྣལ་འབྱོར་ནི་</name>
		<name>རྩ་བ་གཏུམ་མོ་དྲག་དང་འཇམ་པོ་ཡིས།།ཟས་ཟ་གོས་གྱོན་གདན་འདིངས་རྟ་རུ་ཞོན་</name>
		<name>རྩ་བ་སྟོང་ཉིད་སྙིང་རྗེ་ཟུང་དུ་འཇུག་</name>
		<name>རྩ་བ་ཡལ་ག་ལོ་མ་མེ་ཏོག་གིས།།སྲབ་མཐུག་འོད་གསལ་སྐུ་གསུམ་ལམ་དུ་ཁྱེར་</name>
		<name>རྩ་ཡི་ལམ་སྦྱང་སྲོག་རྩོལ་དྷཱུ་ཏིར་གཞུགབུམ་ཅན་བཅིངས་མ་ནུས་ན་བཙན་ཐབས་དགགའོག་སྒོ་སྟེང་དགྲོལ་ནང་གི་བདུད་རྩི་མྱང་།།འབར་བས་སྲོག་ཐུར་བསྲེ་ཞིང་འཆི་མེད་སྒྲུབ་</name>
		<name>རྩ་རླུང་ཐིག་ལེ་ཐུན་མོང་དབེན་གསུམ་དང་། །སྟོང་ར་བུམ་ཅན་སོགས་ཀྱིས་ལས་རུང་བསྒྲུབ། །ཐུན་མིན་བདེ་དྲོད་མི་རྟོག་གཏུམ་མོ་སྦར། །དགའ་བཞི་སྟོང་བཞི་ཟུང་དུ་འཇུག་པ་ལས། །འོད་གསལ་ཡེ་ཤེས་དཔེ་དོན་ལྷན་སྐྱེས་འཆར་</name>
		<name>ཚང་བས་གྲོལ་ཕྱིར་དམིགས་པ་མཐའ་དག་ལ། །ཕྲ་རགས་གསལ་སྣང་འདོན་ཅིང་ང་རྒྱལ་བརྟན་</name>
		<name>ཚིག་དོན་ཆོས་དྲུག་མདོ་སྔགས་གཞུང་ལུགས་གཉིས།།སྤྱི་དོན་ཐུན་ཁྱད་སྦས་དོན་ཉམས་དང་རྟོགས།།མཐར་ཐུག་སློབ་པ་རྗེས་མཐུན་མི་སློབ་དངོས་</name>
		<name>ཚུལ་ཁྲིམས་ལ་གནས་དབང་པོའི་སྒོ་བསྡམ་ཞིང་། །ཟས་ཀྱི་ཚོད་རིག་སྟོད་སྨད་རྣལ་འབྱོར་བརྩོན། །ཤེས་བཞིན་གནས་པས་དགའ་དང་མི་འགྱོད་སྤྲོ། །འཕགས་ནོར་བདུན་དང་ཆོས་སྤྱོད་རྣམ་པ་བཅུ། །མོས་སོགས་ཐར་པའི་དགེ་རྒྱུ་སྔོན་འགྲོ་བས་</name>
		<name>ཚོད་འཛིན་རྨི་ལམ་དཔེ་དོན་དུས་མཐའི་ལམ་</name>
		<name>མཚན་བཅས་སྒོམ་ཚེ་ཞི་གནས་གཟུགས་བརྙན་ལ། །དམིགས་པའི་ཆོས་རབ་རྣམ་འབྱེད་ཟུང་དུ་འཇུག །རྣམ་པར་མི་རྟོག་ལྷག་མཐོང་ཐོབ་པ་ན། །ངོ་བོ་གཅིག་ཏུ་སོང་བས་ཟུང་དུ་འཇུག་</name>
		<name>མཚན་བཅས་རྩ་བའི་རྣལ་འབྱོར་གྲུབ་ནས་སུ།།ལས་དང་ཡེ་རྒྱ་ཟག་མེད་ལུས་ཀྱི་རྒྱུ།།ལུགས་འབྱུང་ལུགས་ལྡོག་རླུང་སེམས་དྭངས་མའི་སྐུར།།མཚན་དཔེས་བརྒྱན་འགྲུབ་</name>
		<name>མཚན་ཉིད་བརྒྱུད་པ་ནམ་མཁའ་ལྟ་བུ་ནི།།ཀུན་རྫོབ་དོན་དམ་ཟུང་འཇུག་མི་གནས་པ་</name>
		<name>མཚན་མེད་ནི།།ཆོས་ཉིད་དེ་བཞིན་ཉིད་ལ་འཇོག་པའོ་</name>
		<name>མཚན་མེད་བྱིན་བས་སྟོབས་ཀྱིས་ཕྱག་རྒྱ་ཆེའི།།ཡེ་ཤེས་ལས་སྐྱེས་སྒྱུ་ལུས་རིག་ངོར་འཆར་</name>
		<name>མཚན་མཚོན་རང་སྤྱིའི་མཚན་ཉིད་རྣམ་པར་དཔྱོད། །རྟེན་འབྲེལ་རྟགས་ལྔ་ལུང་རིགས་བྱིན་བས་བརྡས། །རང་ངོ་སྤྲོད་སོགས་སོར་རྟོག་ཤེས་རབ་མཆོག །སྐྱེད་ཐབས་གང་ཟག་དབང་པོར་བསྟུན་པ་སྟེ་</name>
		<name>མཚན་བཟང་དག་པའི་ཆིངས་སུའང་སྤྲོས་པ་ཡོད་</name>
		<name>མཚོ་སྐྱེས་རང་བྱིན་བས་དང་འཇུག་ལྡངས་གསུམ་</name>
		<name>རྫོགས་བྱེད་ཡན་ལག་ཡེ་ཤེས་དཀྱིལ་འཁོར་གཞུག །དབང་བསྐུར་རྣམ་ལྔས་རྒྱས་གདབ་མཆོད་ཅིང་བསྟོད་</name>
		<name>རྫོགས་རིམ་སྟོང་ཆེན་དབུ་མར་རླུང་སེམས་སྡུད།།འཇོག་ཐབས་གཉིས་ཀྱིས་ཉིན་མཚན་འོད་གསལ་བསྒོམ།།སྙིང་རྗེ་སྟོང་གཟུགས་སྒྱུ་མར་གྲོལ་ལས་ཤར།།ཞུ་བདེའི་ལྷ་སྐུས་སྣང་བ་རྒྱས་འདེབས་ཤིང་།།གཅིག་ལས་འཕེལ་བས་ཚོམ་བུ་མཁའ་ཁྱབ་སྤྲོ།།ཚོགས་སྒྲུབ་ཕྱག་རྒྱ་གསུམ་གྱི་ཉེ་རྒྱུ་ཡིས།།སློབ་པའི་ཟུང་འཇུག་སྐུ་འགྲུབ་</name>
		<name>རྫོགས་རིམ་ལ་ཡང་གཞི་ལམ་འབྲས་གསུམ་པོ། །ལྷན་སྐྱེས་མི་རྟོག་རྣམ་པ་ཐམས་ཅད་པ། །གཞི་ལ་རང་བཞིན་ཞུ་བདེ་ལྷན་སྐྱེས་གཉིས། །དེ་ཉིད་བསྒོམས་པས་འབྲས་དུས་མངོན་དུ་བྱེད་</name>
		<name>ཞི་གནས་ཚོགས་བསྟེན་མི་མཐུན་ཕྱོགས་ཀུན་དོར། །མཐུན་པའི་ཡུལ་གནས་འདོད་ཆུང་ཆོག་ཤེས་དང་། །ཚུལ་ཁྲིམས་རྣམ་དག་གཡེང་དང་རྟོག་པ་སྤང་</name>
		<name>ཞི་བྱེད་སྡུག་བསྔལ་གསུམ་པོ་ཞི་བ་གཞི།།གསུམ་སེལ་མཐའ་ཡས་གྲོལ་གསུམ་ཐོབ་པ་ལམ།།སྒྲིབ་པ་ཀུན་གྲོལ་མཉམ་གནས་འབྲས་བུའི་དོན་</name>
		<name>ཞིང་དང་སེམས་ཅན་སྦྱོང་བའི་རིམ་པའི་ཕྱིར། །གཅིག་གིས་སྐྱེ་གནས་བཞི་ཆར་དག་པར་བྱེད། །བརྫུས་སྐྱེས་ཀྲོང་བསྐྱེད་སྒོང་སྐྱེས་འཇིག་རྟེན་གཉིས། །མངལ་སྐྱེས་གཞན་པས་སྦྱོང་བ་འགྲེལ་ཆེན་ལུགས་</name>
		<name>ཞུ་བདེའི་ཐིག་ལེ་ཁ་སྦྱོར་འཛག་མེད་འཆིང་</name>
		<name>གཞན་དུ་བྱིན་བས་ཡོངས་བརྟགས་གཟུགས་བརྙན་རྫོགས་</name>
		<name>གཞན་ཡང་སྐུ་གསུམ་ལས་ཀྱང་སྤྲུལ་པའི་སྐུའི། །ཁྱད་པར་རྒྱས་པ་ཇི་བཞིན་ཚང་བའི་ཕྱིར། །ཡར་བལྟས་རྣམ་བྱང་མར་བལྟས་འཁོར་བ་ཡི། །འདྲ་འབག་མཐུན་ཅེས་མཆོག་གཟིགས་རྣམས་ཀྱིས་གསུངས་</name>
		<name>གཞན་ལུས་བཙལ་དང་སྙོམས་འཇུག་བདེ་སྦྱོར་རོ་</name>
		<name>གཞི་དུས་ལྟེ་གསང་རྫས་སྔགས་ཡེ་ཤེས་སུ།།གནས་པའི་གཏུམ་མོ་དམིགས་རླུང་ཐབས་ཀྱིས་སྦར་</name>
		<name>གཞི་ཡི་གནས་ལུགས་རིས་མེད་སྤྲོས་མཐའ་བྲལ།།འཁྲུལ་གྲོལ་མ་མྱོང་མཁའ་ལྟར་ཀུན་ལ་ཁྱབ་</name>
		<name>གཞུང་ལྟར་ལེ་ལོ་རིགས་གསུམ་གདམས་ངག་བརྗེད། །བྱིང་རྒོད་གཉིས་གཉིས་འདུ་མི་བྱེད་དང་བྱེད། །ཉེས་པ་ལྔ་ཡི་གཉེན་པོ་འདུ་བྱེད་བརྒྱད། །འདུན་རྩོལ་དད་པ་ཤིན་སྦྱངས་དང་པོ་འགོག །མི་བརྗེད་ཏིང་འཛིན་ཁྱད་པར་གསུམ་དང་ལྡན། །རྟོག་རྩོལ་མཉམ་ཉིད་འཇུག་ཚེ་བཏང་སྙོམས་བྱ་</name>
		<name>གཟུགས་དང་གཟུགས་འདས་གནས་པ་བཞི་སོགས་མང་</name>
		<name>གཟུགས་སེམས་མཉམ་འཇོག་བསམ་གཏན་ཡན་ལག་ལྔ།།རྫོགས་པའི་ངེས་གསུམ་སྣང་བརྙན་ཆོས་ལྔ་ལྡན་</name>
		<name>གཟུང་བའི་རང་བཞིན་སྟོང་པ་མཁའ་ལྟར་རིག །འཛིན་ཤེས་འབྱུང་གནས་དབྱིབས་སོགས་བརྟག་བྱ་དང་། །སོར་རྟོག་ཉིད་ཀྱང་གཙུབས་ཤིང་མེ་བཞིན་དུ། །མ་རྙེད་དབྱིངས་སུ་ཡལ་ལ་འཛིན་མེད་འཇོག་</name>
		<name>གཟུང་སྦྱོང་གཅིག་ཏུ་བྱ་བའི་མན་ངག་གིས།།སྣང་བ་འཆི་བཅས་དེ་བཞིན་གཏན་ལ་དབབ་</name>
		<name>འོག་སྒོ་ཡན་ལག་བཞི་ལྡན་ཅིག་ཆོད་སྦྱོང་</name>
		<name>འོད་གསལ་སྒྱུ་ལུས་བསྐྱེད་རིམ་ལ་འཕོ་བ་</name>
		<name>འོད་གསལ་འཇུག་ཚུལ་རིམ་ལས་རྣམ་ཐར་བརྒྱད། །མིང་འདོགས་མཚུངས་ཀྱང་འདི་དོན་ཐུན་མོང་མིན་</name>
		<name>འོད་གསལ་སྣང་གསུམ་རང་བཞིན་བརྒྱད་ཅུར་ལྡངས། །རྣམ་ཤེས་ང་ཞོན་བར་སྲིད་སྒོ་གསུམ་པོ། །འབྲུ་གསུམ་སྲེད་ལེན་ཧོཿཡིག་ནཱ་ད་དང་། །སེམས་སྣང་ཙམ་སོགས་དེ་ཚུལ་ཐ་དད་སྦྱོང་</name>
		<name>ཡང་ན་སྔོན་འགྲོ་སྤྲོས་བཅས་དངོས་གྲུབ་བླང་། །དངོས་གཞི་སྤྲོས་མེད་ཡེ་ཤེས་མངོན་དུ་བྱེད། །བླ་མ་སྙིང་རྗེ་རྩ་བ་སྲོག་རྩོལ་རྫས། །འཇིགས་བྱེད་རྣལ་འབྱོར་དྲུག་དང་གེགས་སེལ་ཆོས། །རྗེས་ཀྱིས་བསྡུས་པ་གཤེད་དམར་སྤྲོས་མེད་ལུགས་</name>
		<name>ཡན་ལག་གྲོང་ནས་གྲོང་དུ་འཇུག་པར་བཤད་</name>
		<name>ཡན་ལག་དེ་ལྡན་མངོན་རྟོགས་སྒོམ་པ་པོ། །དབང་ཐོབ་དམ་ལྡན་</name>
		<name>ཡན་ལག་དྲུག་ལྡན་དང་པོའི་རྣལ་འབྱོར་ཏེ། །དམིགས་པ་དཔྱད་ལས་རྗེས་སུ་རྣལ་འབྱོར་བསྒྲུབས། །རིག་པའི་བརྟུལ་ཞུགས་རྫོགས་པའི་རྣལ་འབྱོར་དང་། །འོད་གསལ་ཡེ་རྒྱས་སྤྱོད་ཞུགས་རྣལ་འབྱོར་ཆེ། །དགྲ་ནག་ལས་གསུངས་ཕ་རྒྱུད་གཙོ་རྣམས་སོ་</name>
		<name>ཡན་ལག་དབྱེ་བ་འདུས་པའི་རྩ་རྒྱུད་ལས། །ལུས་ངག་སེམས་དབེན་སྒྱུ་ལུས་འོད་གསལ་དང་། །ཟུང་འཇུག་རིམ་པ་དྲུག་གསུངས་ཐོག་མ་ནི། །བསྐྱེད་རིམ་རྡོར་བཟླས་ཅི་རིགས་འདུ་བའི་ཕྱིར། །ཡོངས་གྲགས་རྡོ་རྗེའི་བཟླས་དང་སེམས་ལ་དམིགས། །བདག་བྱིན་བརླབས་དང་མངོན་པར་བྱང་ཆུབ་པ། །ཟུང་འཇུག་རིམ་ལྔར་བསྡུ་བ་འཕགས་པའི་ལུགས་</name>
		<name>ཡིད་ཆེས་གསུམ་དང་ལྡན་པས་ཉམས་བླང་སྟེ།།ལྟོས་མེད་བཞི་ཡིས་རྫོགས་པའི་ལྷ་སྐུ་བསྙེན།།སོར་བསམ་སྲོག་འཛིན་དངོས་གཞི་ཉེར་སྒྲུབ་ཅིང་།།འདོད་ཆགས་རྗེས་སུ་དྲན་པས་ཆགས་ཆེན་སྒྲུབ།།ཏིང་འཛིན་ཡེ་ཤེས་མཆོག་སྐུ་སྒྲུབ་ཆེན་ནོ་</name>
		<name>ཡིད་ཐིག་དག་བྱེད་སྒྲུབ་ཆེན་ཐུགས་རྡོ་རྗེ།།ཐབས་ཤེས་རྗེས་ཆགས་མེ་གསུམ་སྦར་བ་ཡིས།།སྙིགས་མ་དྭངས་ནས་མི་འགྱུར་བདེ་ཆེན་འགྲུབ་</name>
		<name>ཡིད་མྱུར་མཚན་རྟོག་ལས་སྐྱོབ་བསྐྱེད་རིམ་གྱི། །ངོ་བོ་ཁྱད་པར་བཞི་ལྡན་ལྷ་ཡི་སྐུ། །རྫོགས་རིམ་ངོ་བོ་ང་སེམས་དབུ་མ་རུ། །ཞུགས་གནས་ཐིམ་པའི་ཡེ་ཤེས་རྒྱུ་འབྲས་བཅས་</name>
		<name>ཡེ་ཤེས་བསྟིམས་པ་བྱེ་བྲག་ཕྱེད་པ་སྟེ། །དབང་བསྐུར་རྒྱས་གདབ་རང་རིགས་ཆོས་ལ་འདུག །མཆོད་བསྟོད་འདོད་ཡོན་ལྔ་ལ་རོལ་པ་དང་། །བཟླས་པ་ལོངས་གཏམ་གཞན་རྣམས་དེ་དང་དེ། །བསྡུ་ལྡངས་འཆི་དང་ཡང་སྲིད་ལེན་པར་མཚོན་</name>
		<name>ཡོངས་གྲགས་མདོ་སྔགས་རྟོགས་པ་བསྲེས་པ་ནི།།སྟོང་གནས་སེམས་ཅན་མི་འདོར་སྨྲས་བཞིན་བྱེད།།བདེ་གཤེགས་བྱིན་བས་བཞི་ཡིས་བསྟན་པའི་དོན་</name>
		<name>གཡོ་མེད་འགྲོ་འོང་བྲལ་བར་འཛིན་པ་ཡིས།།འདྲེས་པའི་རླུང་ཉིད་མི་ཤིགས་ཐིག་ལེར་བསྟིམ།།དཔྲལ་བར་སྲོག་ཞུགས་འཛག་མེད་བརྟན་པ་ན་</name>
		<name>རང་རྒྱལ་དེ་དག་རྣམས་དང་རྟེན་འབྲེལ་ཆོས། །རྣམ་པར་ཐར་པའི་སྒོ་གསུམ་ཡིད་ལ་བྱེད་</name>
		<name>རང་སྤྱིའི་མཚན་ཉིད་རྣམ་པ་བཞི་རྣམས་ལ། །ཤེས་རབ་ཀྱིས་བརྟགས་དྲན་པ་ཉེ་བར་བཞག །བདེན་པ་བཞིར་འཇུག་ཚོགས་ལམ་ཆུང་ངུར་བསྒོམ། །ལྷག་མ་རྣམས་ལ་དེ་ཡིས་མཚོན་བྱས་ཏེ་</name>
		<name>རང་ཟིན་དབང་བཞི་འཆུག་མེད་གནད་དགུ་ཡིས།།རྨི་ལམ་བཟུང་སྦྱོང་གཏན་འབེབས་རྣམ་ཐར་འབྱོངས་</name>
		<name>རང་ཡན་མི་འགུལ་འཐེན་དང་མ་རེག་པའི།།གནད་བཞིས་ཡེ་ཤེས་དབྱིངས་བདེ་ཆོས་ཉིད་ཚུལ།།དབང་བཞི་གསལ་སྟོང་ལ་སོགས་ལམ་དུ་བྱེད་</name>
		<name>རང་སེམས་མ་སྐྱེས་པ་ན་འཆི་བ་མེད།།ལུས་ཉིད་བེམ་པོ་འཆི་བའི་གདགས་གཞིས་སྟོང་།།འཆུག་མེད་དབྱིངས་སུ་སྡོམ་པ་འབྲས་བུར་གསུངས་</name>
		<name>རབ་ཀྱིས་འོད་གསལ་ངོས་བཟུང་འབྲིང་སྒྱུ་ལུས།།རྩལ་སྦྱོང་ཐ་མས་མངལ་སྒོ་དགག་ཅིང་གདམ་</name>
		<name>རབ་འབྲིང་ཐ་མའི་ལམ་གྱི་སྐྱེལ་མ་ནི་</name>
		<name>རིགས་ཀྱི་དོན་དང་ཐབས་མཁས་ཁྱད་པར་དང་། །དག་གསུམ་རང་བཞིན་ཉིད་ཕྱིར་གྲོལ་བར་འཐད་</name>
		<name>རིམ་ལྔའི་གསུམ་པ་སོར་བསམ་གྱི།།སྟོང་གཟུགས་ཕྱག་ཆེན་དོན་ཏེ་ལོགས་སུ་སྦས་</name>
		<name>རླུང་གིས་མི་གཡོ་མར་མེ་གསལ་བ་བཞིན། །གཉིས་ཀ་འཚོགས་པས་གནས་ལུགས་དེ་ཉིད་རྟོགས་</name>
		<name>ལམ་གྱི་བོགས་འདོན་ནི།།སྒྱུ་ལུས་དཔེ་སྣང་རྨི་ལམ་བར་དོ་དང་།།འོད་གསལ་སྤྲུལ་པ་ཡེ་ཤེས་སྒྱུ་མ་བདུན།།གཉིས་གསུམ་བཞི་སོགས་རྣམ་པར་དབྱེ་བ་ལས་</name>
		<name>ལམ་གྱི་གཞུང་ཤིང་གཏུམ་མོ་སྟོང་ཉིད་ཕྱེ།།ཨ་ཐུང་ནང་ལ་ཟུང་འཇུག་གསང་བ་སྟེ།།སྤྲོས་གཅོད་ཉམས་ལེན་མཆོག་བདེའི་གནས་ལ་སྦྱོར་</name>
		<name>ལམ་དང་ས་མཚམས་རྣལ་འབྱོར་མི་ཉམས་ཤིང་།།འཕེལ་བའི་ཡན་ལག་རྣམས་ཀྱང་ཞར་ལ་སྦྱར་</name>
		<name>ལམ་དུས་རྟེན་དང་བརྟེན་པའི་གནད་བཅིངས་ཤིང་།།ཕྱི་ནང་ཐུན་མོང་མངོན་བྱང་མངོན་དུ་བྱ།།འཆར་སྐབས་ལྔ་ལས་གཉིད་དུས་དཔེ་རུ་བཟུང་།།རིལ་འཛིན་རྗེས་གཞིག་སྒྱུ་ལུས་ལྡང་བ་ཡིས།།ཟིན་པ་བརྟན་བྱས་</name>
		<name>ལམ་དུས་སེམས་ཉིད་ལྷན་སྐྱེས་ཆོས་ཀྱི་སྐུ།།སྣང་བ་ལྷན་ཅིག་སྐྱེས་པ་ཆོས་སྐུའི་འོད།།མ་ཡེངས་མི་སྒོམ་བཟོ་མེད་གཉུག་མའི་ངང་</name>
		<name>ལས་དང་པོ་དང་ཡེ་ཤེས་ཕེབ་པ་དང་། །ཅུང་ཟད་དབང་དང་ཆེས་དབང་མཐར་ཐུག་སྟེ། །རྣལ་འབྱོར་བཞི་ཡི་རིམ་པ་གོང་འཕོར་འགྱུར་</name>
		<name>ལས་འབྲས་ཡིད་ཆེས་འཁོར་བའི་ཉེས་དམིགས་མཐོང་།།དེ་རྒྱུ་ལས་ཉོན་སྤང་འདོད་བཅོས་མིན་བློས།།ཐར་པ་དོན་གཉེར་ངེས་འབྱུང་རྣམ་པར་དགསྐྱེས་བུ་འབྲིང་པོའི་ལམ་གྱི་རིམ་པ་བསྒོམ་</name>
		<name>ལུགས་གསུམ་གཅིག་དྲིལ་བྱང་ཆུབ་ལམ་གྱི་རིམ།།ཆེ་བ་བཞི་ལྡན་རྩ་བ་བཤེས་གཉེན་བསྟེན་</name>
		<name>ལུང་དང་ལོ་རྒྱུས་མན་ངག་ཉམས་མྱོང་གི།།ཚད་མ་</name>
		<name>ལུས་རྩ་དག་བྱེད་བསྙེན་པ་སྐུ་རྡོ་རྗེ།།སྐྱིལ་ཀྲུང་གསུམ་གྱིས་སྟེང་འོག་བར་རླུང་བཅིངས།།རླུང་བཅུ་དྷཱུ་ཏིར་ཚུད་ནས་སྟོང་གཟུགས་མཐོང་</name>
		<name>ལཱུ་ཧིའི་བཀའ་སྲོལ་རྒྱུ་ལ་གནད་བསྣུན་དང་། །འབྲས་བུ་ཡོན་ཏན་དབང་འབྱོར་རྫོགས་རིམ་གཉིས། །དང་པོར་ཕོ་ཉ་རྣལ་འབྱོར་ལམ་བརྟེན་གཉིས། །ཕྱི་མར་ཕམ་ཐིང་རྗེས་འབྲང་རྡོར་སེམས་དང་། །ཡི་གེ་ཐིག་ལེ་བསྡུ་བའི་ཐ་སྙད་སྦྱོར། །ངལ་གསོ་རྣལ་འབྱོར་ཆེ་དང་རགས་པ་ང་། །ཕྲ་བ་རྡོ་རྗེའི་བཟླས་པའི་མན་ངག་སྟེ། །འབྲས་བུ་སྐུ་དང་འོད་གསལ་ཟུང་འཇུག་གོ་</name>
		<name>ཤངས་ལུགས་བཤད་རྩོད་སྒྲུབ་པའི་ལམ་རིམ་གསུམ།།ཕྱི་མར་ནི་དྷི་མཻ་ཏྲཱི་ཨ་བྷ་ཡ།།རཱ་ཧུ་ལ་ཡི་སྐོར་ལྔ་ཐོར་བུ་བཅས་</name>
		<name>ཤིན་ཏུ་སྦྱངས་ཐོབ་འགྲུབ་པའི་དུས་སུ་བཤད་</name>
		<name>ཤིན་སྦྱངས་མཐར་ཕྱིན་ཞི་གནས་འགྲུབ་པའོ། །བདེ་གསལ་མཚན་མ་མི་རྟོག་མཁའ་དང་འདྲེས་</name>
		<name>ཤོར་ས་བཞི་དང་གོལ་ས་གསུམ་ལས་གྲོལ་</name>
		<name>སུ་ཁའི་ཆོས་དྲུག་ལྷ་བཞི་དྲིལ་སྒྲུབ་དང་།།བླ་མགོན་དབྱེར་མེད་ལ་སོགས་ཟབ་ཆོས་མང་</name>
		<name>སེམས་སྡེས་ཆོས་ཅན་ཇི་ལྟར་སྣང་བ་ཀུན།།ཆོས་ཉིད་བྱང་ཆུབ་སེམས་སུ་རྫོགས་པའི་རྩལ།།སྣང་རིག་ངོས་བཟུང་བྲལ་བའི་དབྱིངས་སུ་སྐྱེལ་</name>
		<name>སེམས་གནས་རྣམ་གསུམ་ཏིང་འཛིན་ཉེ་རྒྱུར་རྟོགས་</name>
		<name>སོ་ལུགས་རིག་པ་གཅེར་མཐོང་གནད་གསུམ་ལྡན་</name>
		<name>སྲེག་འཇོམས་དྲག་གཏུམ་ལས་བྱེད་ཚིག་གི་དོན། །ལྷན་སྐྱེས་བདེ་སྟོང་ཡེ་ཤེས་མདོ་སྔགས་སྤྱི། །ལས་དང་རྣལ་འབྱོར་ལྷན་སྐྱེས་སྦས་དོན་ཏེ། །མཐར་ཐུག་ཡེ་ཤེས་མེ་ལྕེ་འོད་གསལ་ལོ་</name>
		<name>སློབ་པའི་ཟུང་འཇུག་སྒྱུ་མས་མཚམས་སྦྱར་ཏེ། །མཐར་ཐུག་རྣམ་དག་སྒྱུ་མའི་ལྷ་སྐུ་འགྲུབ་</name>
		<name>ལྷག་མཐོང་རྒྱུ་ཚོགས་སྐྱེས་བུ་དམ་པར་བསྟེན། །མང་ཐོས་ཚུལ་བཞིན་སེམས་ལ་ལྟ་བ་བཙལ་</name>
	</dw>
	<gd>
		<name>གཏུམ་མོ་</name>
		<name>དེའི་སྒྲ་དོན་ཡང་</name>
		<name>ཞེས་གཞུང་གི་སྡོམ་དུ་བཀོད་པའི་དོན་</name>
	</gd>
	<kd>
		<name>བཅོས་མ་</name>
		<name>རྗེས་དྲན,་</name>
		<name>ཏིང་ངེ་འཛིན,་</name>
		<name>པྲ་ཎ་</name>
		<name>འཛིན་པ,་</name>
		<name>རྫོགས་པ་</name>
		<name>ཟུང་འཇུག,་</name>
		<name>ས་མཱ་དྷི་</name>
		<name>སོར་སྡུད་</name>
		<name>སྲོག་རྩོལ,་</name>
		<name>བསམ་གཏན,་</name>
	</kd>
	<l>
		<name>་རྗེ་བཙུན་སྒྲོལ་མ, བཀའ་གདམས་ལུགས་སྲོལ་གསུམ་ལས་ཁྱད་པར་ཕུ་ཆུང་བ་ནས་བརྒྱུད་པའི་མན་ངག་ལུགས་སྲོལ་འཛིན་ཚུལ་</name>
		<name>ཀུན་བཟང, བསྐྱེད་རིམ་བསྒོམ་པའི་གནས་བསྟན་པ་</name>
		<name>ཀུན་ལས་བཏུས་པ་, ལྷག་མཐོང་གི་སྐོར་</name>
		<name>ཀྱཻ་རྡོ་རྗེ,  གྲོལ་བའི་རྒྱུ་མཚན་སྟེ་རིགས་དང་ཐབས་ཀྱི་ཁྱད་པར་</name>
		<name>ཀྱཻ་རྡོར, སྐད་ཅིག་གིས་རྟེན་བརྟེན་པ་རྫོགས་པ་ནི་ཆོས་དབྱིངས་ཡེ་ཤེས་སོ་</name>
		<name>ཀྱཻ་རྡོར, རང་བཞིན་ལྷན་སྐྱེས་ཀྱི་སྐོར་</name>
		<name>ཀྱཻ་རྡོར, ལུས་དང་ཆོས་ཀྱི་དངོས་པོ་ཐམས་ཅད་ལ་ཁྱབ་པར་གནས་པའི་དོན་</name>
		<name>ཀླུ་སྒྲུབ,  ལུང་ཁུངས་མི་གསལ།  འདི་ཉིད་སྒྱུ་མའི་དཔེ་བཅུ་གཉིས་ཀྱིས་མཚོན་ཚུལ་ནི་</name>
		<name>དཀོན་མཆོག་སྤྲིན་, ཞི་ལྷག་གི་ངོ་བོ་ངོས་བཟུང་པ་</name>
		<name>བཀའ་དཔེ་ཕྱི་མ, ་འོད་གསལ་ལྔ་དང་དེ་འཆར་བའི་དུས་བཅས་བཤད་པ་སོགས་མང་ངོ་</name>
		<name>བཀའ་དཔེ་ཕྱི་མ་,  གོ་འཕང་གཞན་དུ་བགྲོད་པས་སམ་རང་བཞིན་མེད་ཀྱང་ཀུན་ཏུ་འཇུག་པའི་ཕྱིར་འཕོ་བ་ཞེས་བྱ་བ་ལ་</name>
		<name>བཀའ་དཔེ་ཕྱི་མ་, ཐོག་མར་རང་ལུས་ཐབས་ལྡན་ལ་བརྟེན་པའི་སྟེང་སྒོ་རྣམ་གྲོལ་གྱི་ལམ་ཉམས་སུ་ལེན་དགོས་ཚུལ་</name>
		<name>བཀའ་དཔེ་ཕྱི་མ་, དེ་ཉིད་ཟུང་འཇུག་གི་རིམ་པ་དང་གཅིག་པ་སྟེ་</name>
		<name>བཀའ་དཔེ་ཕྱི་མ་, སྦྱོང་བྱེད་ལམ་གྱི་གདམས་ངག་ཁྱད་པར་ཅན་ནི་གཏུམ་མོ་སོགས་ཆོས་ཚན་བཞི་པོ་འདི་ཉིད་ཡིན་པས་རྩ་བའི་ཆོས་སུ་བཞག་ཚུལ་</name>
		<name>བཀའ་དཔེ་ཕྱི་མ་, སྦྱོར་བ་བཞིའི་སྐོར་</name>
		<name>བཀའ་ཚོམས་, མཉམ་བཞག་ཏུ་རྩོལ་མེད་ཀྱི་དྲན་པས་སྨྲ་བསམ་བརྗོད་མེད་ཀྱི་རང་ངོ་བསྐྱངས་ནས་ཆོས་སྐུ་སྟན་ཐོག་གཅིག་ཏུ་བསྒྲུབ་ཚུལ་</name>
		<name>བཀའ་ཚོམས་, ལྟ་སྤྱོད་དེ་ལྟར་འཛོམ་པ་ནི་གཅོད་མཁན་མཆོག་ཏུ་གྱུར་པ་ཡིན་པར་</name>
		<name>བཀའ་ཚོམས་, ལྟ་བ་དང་ལྡན་ཡང་སྤྱོད་པ་ལམ་དུ་སློང་མ་ནུས་ནའང་མི་ཕན་</name>
		<name>བཀའ་ཚོམས་, ཐབས་གང་གིས་གཅོད་ཚུལ་</name>
		<name>བཀའ་ཚོམས་, བདུད་བཞི་དབྱིངས་སུ་བཅད། གསུམ་པོའང་སྙེམས་བྱེད་ཁོ་ནར་འདུ་སྟེ་</name>
		<name>བཀའ་ཚོམས་, སྤང་བྱའི་ཕྱོགས་སུ་མ་ཤོར་བ་</name>
		<name>བཀའ་ཚོམས་ཆེན་མོ་, ཉམས་ཁྲིད་དུ་སྒོམ་བསྐྱང་བར་བྱ་ཚུལ་</name>
		<name>ཁ་འཐོར་, ཚུལ་ཇི་ལྟར་གཅོད་ཚུལ་</name>
		<name>ཁ་འཐོར་, སེམས་ནི་ནམ་མཁའི་ཚུལ་དུ་བཞགདམིགས་པ་མེད་པའི་ཚུལ་</name>
		<name>མཁའ་འགྲོ་རྒྱ་མཚོ་, རྫོགས་རིམ་སྒོམ་སྟོབས་ལས་བྱུང་བའི་སྟོང་གཟུགས་པྲ་ཕབ་ཚུལ་</name>
		<name>གུར, བསོད་ནམས་ཀྱི་ཚོགས་</name>
		<name>གོ་ཉམས་རྟོགས་,  རྟོགས་བྱའི་ལྟ་སྒོམ་གང་དང་གང་ཡིན་ཚུལ་</name>
		<name>གྲུབ་ཆེན་ཤ་བ་རི་པའི་, རྣལ་འབྱོར་གྱི་རིམ་པ་དེས་གཡས་གཡོན་ཐབས་ཤེས་ཀྱི་དཀྱིལ་འཁོར་དབུ་མར་འགགས་པས་རྟགས་བཅུ་མྱུར་དུ་རྫོགས་ཚུལ་</name>
		<name>གྲུབ་པའི་སློབ་དཔོན་ཆེན་པོ་རྡོ་རྗེ་དྲིལ་བུ་པས་འཁོར་ལོ་སྡོམ་པའི་རྩ་རྒྱུད་དུ་སྦས་པའི་ངེས་དོན་བཤད་རྒྱུད་ངེས་བརྗོད་བླ་མའི་རྗེས་སུ་འབྲངས་ཏེ་བྱིན་བས་དང་བཅས་པའི་རིམ་པ་ལྔ་པའི་གཞུང་མཛད། ལུགས་སྲོལ་དེ་ལ་བརྟེན་ནས་འཕགས་བོད་གཉིས་སུ་གྲུབ་པ་བརྙེས་པ་མཐའ་ཡས་པ་བྱུང་ཞིང་ད་ལྟའི་བར་དུའང་གྲུབ་པའི་མངོན་རྟོགས་ཟམ་མ་ཆད་པ་རྨད་དུ་བྱུང་བའི་རྫོགས་རིམ་རིམ་པ་ལྔའི་དང་པོ་ནི་</name>
		<name>གྲོལ་ཐིག,  རྫོགས་པའི་རིམ་པའི་མཐར་ཐུག་པ་ནི་གཟུགས་ནས་རྣམ་པ་ཐམས་ཅད་མཁྱེན་པའི་བར་གྱི་འཁོར་འདས་ཀྱི་ཆོས་ཐམས་ཅད་ཀྱི་གཤིས་ལུགས་སམ་གནས་ཚུལ་རང་བཞིན་ནམ་མཁའི་དཀྱིལ་ལྟར་རྣམ་པར་དག་པའི་ཟབ་གསལ་གཉིས་མེད་ཀྱི་ཡེ་ཤེས་ཡིན་ཚུལ་</name>
		<name>དགོངས་འགྲེལ, རྟོག་དཔྱོད་གཉིས་ནི་དོན་རགས་པ་དང་ཕྲ་བ་རྣམ་པར་འབྱེད་ཚུལ་</name>
		<name>དགོངས་འགྲེལ་, མྱང་འདས་ཐོབ་ཚུལ་</name>
		<name>དགོངས་འགྲེལ་, ལུས་སེམས་ཤིན་ཏུ་སྦྱངས་པ་མ་ཐོབ་ན་ཡིད་བྱེད་བཞི་པ་དང་སེམས་གནས་དགུ་པ་གྲུབ་ཀྱང་ཞི་གནས་མཐར་ཕྱིན་པ་མ་ཡིན་ཚུལ་</name>
		<name>དགོངས་འགྲེལ་, ལྷག་མཐོང་ནི་ཕྱིན་ཅི་ལོག་མ་ཡིན་པ་ལ་སེམས་འཇོག་ཚུལ་</name>
		<name>དགོངས་འདུས་, རྟོག་དཔྱོད་ཀྱི་རྗེས་སུ་འཇུག་པ་ལྟ་བ་གཏན་ལ་ཕབ་པ་སྔོན་དུ་སོང་ཚུལ་</name>
		<name>དགོངས་པ་ངེས་འགྲེལ, ཞི་གནས་ལྷག་མཐོང་གཉིས་ཀྱི་ངེས་པ་བཙལ་ཚུལ་</name>
		<name>དགྱེས་པ་རྡོ་རྗེ་, ཤི་ནས་སྐྱེ་བ་མ་བླངས་བར་དུ་སྲིད་པ་བར་དོ་ཡིད་ཀྱི་ལུས་སོ་</name>
		<name>མགོན་པོ་ཀླུ་སྒྲུབ་, སྐྱེས་བུ་གསུམ་བློ་རིམ་གྱིས་བསྐྱེད་དགོས་ཚུལ་</name>
		<name>རྒྱ་མཚོ་, འཁོར་ལོ་དྲུག་ལ་བརྟེན་ནས་འབར་འཛག་གི་སྦྱོར་བས་འཁོར་ལོ་བཞིར་བདེ་བའི་ཡེ་ཤེས་བསྐྱེད་པ་ལ་བསླབ་ཚུལ་</name>
		<name>རྒྱན་, བྱམས་པ་ཞི་གནས་ནི་མ་ཡིན་ཏེ་ཞི་གནས་ཀྱི་རྗེས་སུ་མཐུན་པའི་མོས་པ་དང་མཚུངས་པར་ལྡན་པ་ཡིན་པར་བརྗོད་ཚུལ་</name>
		<name>རྒྱས་པ, མི་གསལ་</name>
		<name>རྒྱུད་,  དག་བྱེད་རྗེས་དྲན་གྱི་ཡན་ལག་ལ་དབྱེ་ན་བཅུ་</name>
		<name>རྒྱུད་, ་གནས་སྐབས་ཀྱི་འབྲས་བུ་</name>
		<name>རྒྱུད་, འཇམ་རླུང་དགང་གཏོང་གིས་དབུགས་ཡོ་བ་བསྲང་བ་ནི་</name>
		<name>རྒྱུད་, རྗེས་དྲན་ཇི་ལྟར་སྒོམ་པའི་ཚུལ་</name>
		<name>རྒྱུད་, ཏིང་ངེ་འཛིན་ཇི་ལྟར་སྒོམ་པའི་ཚུལ་</name>
		<name>རྒྱུད་, གཏུམ་མོའི་འབར་སྣང་ལ་ཅི་དགར་སྤྱོད་པའི་སྐབས་ཡིན་ཚུལ་</name>
		<name>རྒྱུད་, ཐོག་མར་བྱ་བ་རྡོ་རྗེའི་བཟླས་ཚུལ་</name>
		<name>རྒྱུད་, རྩ་ནང་ཐམས་ཅད་བྱང་ཆུབ་ཀྱི་སེམས་ཀྱིས་གང་བས་ཕྱི་ནང་ཐམས་ཅད་འོད་ཀྱི་དཀྱིལ་འཁོར་གྱིས་ཁྱབ་</name>
		<name>རྒྱུད་, འཛིན་པ་ལ་ཉམས་རྟོགས་མཐོ་དམན་གྱི་དབྱེ་བ་བཅུ་</name>
		<name>རྒྱུད་, ཟུང་འཇུག་གི་ཏིང་ངེ་འཛིན་ནི་ཞུ་བདེ་འཛག་མེད་མཐར་ཕྱིན་</name>
		<name>རྒྱུད་, རོ་རྐྱང་དུ་རྒྱུ་བའི་རླུང་ཡོན་པོ་འགགས་པའི་ཕན་ཡོན་</name>
		<name>རྒྱུད་, རླུང་སྲོག་དང་ཐུར་སེལ་གཉིས་སྒོམ་ཚུལ་</name>
		<name>རྒྱུད་, བསམ་གཏན་མཐར་ཕྱིན་པས་གནས་སྐབས་ཀྱི་འབྲས་བུ་མངོན་ཤེས་ལྔ་རང་ཤར་དུ་འབྱུང་བ་ཡིན་ཞིང་</name>
		<name>རྒྱུད་,་</name>
		<name>རྒྱུད་ཀྱི་རྒྱལ་པོ་, ཐབས་ཚུལ་དེ་ལ་དམ་ཆོས་སྡུག་བསྔལ་ཞི་བྱེད་ཅེས་གྲགས་ཏེ་</name>
		<name>རྒྱུད་ཀྱི་རྒྱལ་པོ་, རྣལ་འབྱོར་གྱི་རིམ་པ་དེས་གཡས་གཡོན་ཐབས་ཤེས་ཀྱི་དཀྱིལ་འཁོར་དབུ་མར་འགགས་པས་རྟགས་བཅུ་</name>
		<name>རྒྱུད་རྡོ་རྗེེ་འཕྲེང་བ,  སྟོང་ཉིད་བཞིའི་སྐོར་</name>
		<name>རྒྱུད་བླ་མ་,  ཐེག་ཆེན་རིགས་སད་ཚུལ་</name>
		<name>རྒྱུད་བླ་མ་, རིགས་ཡོད་ཀྱང་མ་སད་པའི་རྟགས་</name>
		<name>རྒྱུད་བླར, འཇིག་རྟེན་པའི་ཐོས་བསམ་སྒོམ་པའི་ཡུལ་ཡིན་མིན་གྱི་ཁྱད་པར་</name>
		<name>རྒྱུད་བླར, སྙིང་པོ་ལས་རྣམ་པར་དབྱེར་རུང་བའི་མཚན་ཉིད་ཅན་བཅོས་མ་གློ་བུར་གྱི་དྲི་མ་དག་གིས་ནི་ཁམས་སྟོང་ལ་</name>
		<name>རྒྱུད་ལས,  ལུང་ཁུངས་མི་གསལ། རྣལ་འབྱོར་མའི་རྒྱུད་ཀྱི་རྒྱལ་པོ་སྒྲོལ་མ་འདུས་པ་དོན་དམ་པ་ཕྲིན་ལས་ཐམས་ཅད་འབྱུང་བ་ལས་རྣལ་འབྱོར་བཞིའི་རིམ་པ་གསུངས་པའི་རྣལ་འབྱོར་དང་པོ་ནི་བསྐྱེད་པའི་རིམ་པ་འཁོར་དང་བཅས་པ་ཡིན་ལ། རྫོགས་རིམ་གྱི་སྒེར་ཆོས་རྒྱུད་ཀྱི་དངོས་བསྟན་སྡིག་པ་སྲེག་པ་དང་། བར་ཆད་ཟློག་པ་དང་། བྱིན་བས་འཇུག་པའི་རྣལ་འབྱོར་སྐོར་</name>
		<name>སྒོམ་རིམ་དང་པོ་, མཉམ་པར་འཇོག་པ་འབའ་ཞིག་ལ་ལྟོས་དགོས་ཚུལ་</name>
		<name>སྒོམ་རིམ་དང་པོ་, དེ་གཉིས་ངོ་བོ་གཅིག་ཏུ་གནས་པས་ཟུང་དུ་འཇུག་ཚུལ་</name>
		<name>སྒོམ་རིམ་བར་པ, ཞི་གནས་དང་ལྷག་མཐོང་གི་སྐོར་</name>
		<name>སྒོམ་རིམ་བར་པ་,  ལྷག་མཐོང་རྒྱུ་ཚོགས་སྐྱེས་ཚུལ་</name>
		<name>སྒོམ་རིམ་བར་པ་, ཚོགས་བརྟེན་ཚུལ་</name>
		<name>སྒྱུ་འཕྲུལ་དྲྭ་བའི་ལུགས་ཀྱི་ཡན་ལག་བཞིའི་ཆིངས་ཏེ་མངོན་པར་བྱང་ཆུབ་པ་བཞི་ནི་རྒྱུད་གསུམ་སྤྱི་ལ་ཁྱབ་པའི་ཆིངས་ཆེན་པོ་བཞེད་དོ་</name>
		<name>སྒྱུ་འཕྲུལ་བླ་མ་, གང་ཟག་དབང་པོ་ཡང་རབ་ཁ་ཅིག་དབྱེར་མེད་ཅིག་ཆོད་དུ་རྟོགས་གོམས་མཐར་ཕྱིན་པར་ཡོད་པ་ནི་ཅིག་ཅར་བ་</name>
		<name>སྒྲ་ཐལ་འགྱུར་རྩ་བའི་རྒྱུད་, ཐོད་རྒལ་བསྒོམ་པའི་ཐོག་མར་སྐུ་གསུམ་གྱི་སྣ་ཁྲིད་པར་བྱེད་པ་འབྱུང་བཞིའི་སྒྲ་དོན་ལ་བསླབ་ཚུལ་</name>
		<name>སྒྲུབ་ལེ,  བསྐྱེད་རིམ་བསྒོམ་པའི་གནས་</name>
		<name>བརྒྱ་བྱིན་ལེའུ, སེམས་ཅན་ཐམས་ཅད་སྒྱུ་མ་དང་གཉིས་སུ་མེད་པར་བསྟན་པ་</name>
		<name>བརྒྱུད་, བསྐྱེད་རིམ་གྱི་ཚད་མ་ནི་རྗེས་དཔག་ཡིན་ལ་</name>
		<name>བརྒྱུད་, སོ་སོར་སྡུད་པའི་ཏིང་ངེ་འཛིན་གྱི་ཡུལ་རྟགས་བཅུ་སྟེ་</name>
		<name>མངོན་བརྗོད, གཞལ་ཡས་ཁང་གི་སྐོར་</name>
		<name>མངོན་བརྗོད, འོད་གསལ་སྒོམ་པའི་ཚུལ་</name>
		<name>མངོན་རྟོགས་རྒྱན་, སོ་སོ་སྐྱེ་བོས་ཐོག་མ་ཁོ་ནར་ཉམས་སུ་ལེན་པའི་རིམ་པ་</name>
		<name>མངོན་པ་ཀུན་བཏུས, ཏིང་ངེ་འཛིན་དང་ཤེས་རབ་དམིགས་པ་གཅིག་ཏུ་དྲིལ་ནས་ཟུང་འཇུག་ཏུ་བྱ་ཚུལ་</name>
		<name>མངོན་པ་ཀུན་བཏུས, བར་དོའི་དབྱེ་བ་དེ་དག་རྣམས་ལས་འདིར་བསྟན་སྐབས་དོན་བློ་ཆོད་ཀྱི་རྣལ་འབྱོར་ནི་སྲིད་པ་བར་དོ་ལ་སྦྱོར་ཚུལ་</name>
		<name>མངོན་པ་ཀུན་བཏུས་, ཞི་གནས་ནི་ལུས་སེམས་ལས་རུང་གི་ཤིན་སྦྱངས་ལ་བཤད་ཚུལ་</name>
		<name>ཆུ་ཀླུང་ཆེན་པོའི་རྒྱུད་, སྡོམ་པ་གསུམ་དང་ལྡན་ཞིང་རྣལ་འབྱོར་གྱི་རང་ས་དྲུག་མ་ཉམས་པར་བསྲུང་ཚུལ་</name>
		<name>ཆོས་བཅུ་པའི་མདོ, རིགས་སད་པའི་རྟགས་</name>
		<name>ཆོས་བཅུ་པའི་མདོ་, རིགས་དེའང་སད་པ་དང་མ་སད་པ་གཉིས་ཡོད་པ་གང་གིས་ཤེས་ཚུལ་</name>
		<name>ཆོས་དྲུག་གསེར་, ཕྱི་རོལ་གྱི་སྣང་བ་རྣམས་སྒྱུ་མའི་དཔེ་བརྒྱད་</name>
		<name>ཇོ་ནང་རྗེ་བཙུན་ཆེན་པོས, རྒྱུ་དུས་ཀྱི་གདམས་ངག་གམ་གཞི་ཁྲིད་ཀྱི་མིང་དུ་མཛད་ཚུལ་</name>
		<name>ཇོ་བོའི་ལམ་སྒྲོན, ཞི་གནས་སྒྲུབ་པར་འདོད་པས་དེའི་རྒྱུའམ་ཚོགས་བརྟེན་པ་ལ་ནི་ཤིན་ཏུ་གཅེས་ཚུལ་</name>
		<name>འཇམ་དཔལ་ཞལ་ལུང, འདུས་པ་ཞབས་ལུགས་ཀྱི་རྫོགས་རིམ་</name>
		<name>འཇམ་དཔལ་ཞལ་ལུང་, ཕྱག་ལེན་དུ་གདབ་རྒྱུའི་འོད་གསལ་ལ་ཐོག་མར་མ་ཟིན་པ་ཟིན་བྱེད་ཚུལ་</name>
		<name>རྗེ་མཁའ་སྤྱོད་, བར་དོ་ལ་</name>
		<name>རྗེ་ནཱ་རོ་, བར་དོ་ཟིན་ཏེ་ལམ་སྒོམ་པ་ནི་གཞན་ལས་ཆོད་ཆེ་བ་ཡིན་ཏེ་</name>
		<name>རྗེ་མར་པའི་ཉིང་སློབ་རོ་མཉམ་རྡོ་རྗེ མི་གསལ, དག་པའི་སེམས་དེ་ལས་སྣང་གསུམ་ལུགས་འབྱུང་དུ་ཤར་ཚུལ་</name>
		<name>རྗེ་མར་པའི་ཉིང་སློབ་རོ་མཉམ་རྡོ་རྗེ,  བསྐྱེད་རིམ་བསྒོམ་པའི་དང་པོར་སྟོང་ཉིད་དུ་སྦྱང་བྱ་མ་དག་པའི་ལུས་ཕུང་ཁམས་སྐྱེ་མཆེད་</name>
		<name>རྗེ་བཙུན་,  ཐོག་མར་བླ་མ་ཚད་མ་ཉམས་སུ་ལེན་དགོས་ཚུལ་</name>
		<name>རྗེ་བཙུན་མི་,  ཕྱོགས་གཉིས་སུ་མ་ལྷུང་བས་སམ་སྔོན་རྗེས་གཉིས་ཀྱི་བར་ན་གནས་པའི་ཕྱིར་བར་དོ་ཞེས་བྱ་བ་ལ་ནང་གསེས་ཀྱི་དབྱེ་བསྡུ་མང་སྟེ་</name>
		<name>རྗེ་བཙུན་མི་,  རང་བཞིན་ཤེས་པས་འཚང་རྒྱ་བ་བར་དོ་དང་ཕྱག་རྒྱ་ཆེན་པོ་ཡིན་ཚུལ་</name>
		<name>རྗེ་བཙུན་རྨོག་ལྕོགས་པའི་ཞལ་, རང་སེམས་ངོ་བོ་གང་དུའང་མ་གྲུབ་པའི་ཕྱིར་གདོད་བེམ་པོའི་ཚོགས་པ་ཡིན་པའི་ཕྱིར་སྐྱེ་འཆིའི་ཐ་སྙད་གདགས་པའི་གཞི་མ་ཡིན་ཚུལ་</name>
		<name>མཉམ་པའི་རྒྱུད,  གཏུམ་མོའི་དབྱེ་བའི་རྣམ་གྲངས་ཤིན་ཏུ་མང་ཡང་དཔལ་ལྡན་མཁའ་སྤྱོད་དབང་པོས་ཕྱི་ནང་གསང་གསུམ་གྱི་རྣམ་གཞག་མཛད་ཚུལ་</name>
		<name>མཉམ་མེད་དྭགས་པོ, རིགས་ཀྱི་ངོ་བོ་ངོས་བཟུང་པ་</name>
		<name>སྙན་བརྒྱུད་རྡོ་རྗེའི་ཚིག་རྐང་, ལམ་གྱི་འཕྲོ་མཐུད་ཚུལ་</name>
		<name>སྙིང་འགྲེལ, སྦྱང་གཞི་ལྔ་</name>
		<name>སྙིང་འགྲེལ་,  རྡོ་རྗེ་སྙིང་འགྲེལ་ལས་གཉིས་ཀར་བཤད་པ་སོགས་ཡོད་ཀྱང་མི་འགལ་ཚུལ་</name>
		<name>སྙིང་པོ་, ཐ་མས་ཀྱང་ལོ་གཅིག་དང་ཟླ་བ་བཞི་ནས། དབང་པོ་རྣོ་ན་ཚེ་དབང་དང་། བརྟུལ་ན་རྣམ་སྨིན་ལ་སྦྱོར་ཚུལ་</name>
		<name>སྙིང་པོ་མཆོག, སྨོན་པ་སེམས་བསྐྱེད་ཀྱི་བསླབ་པ་བྱམས་སོགས་ཚད་མེད་པ་རྣམ་པ་བཞི་ལ་བསླབ་ཚུལ་</name>
		<name>སྙིང་པོའི་རྒྱུད་,  བསྒོམ་བྱའི་ལམ་</name>
		<name>ཏཻ་ལོ་, འོད་གསལ་གྱི་རང་ངོ་ལ་མཉམ་པར་འཇོག་ཚུལ་</name>
		<name>བརྟག་གཉིས,  དངོས་པོ་ཐམས་ཅད་དག་པ་ཉིད་དུ་ཤེས་པར་བྱ་བའི་ཚུལ་</name>
		<name>བརྟག་གཉིས,  མཉམ་བཞག་བསྒོམ་པའི་སྔོན་དུ་དང་པོ་བགེགས་ཞི་ཕྱིར་གཏོར་མ་སྦྱིན་པ་དང་གནས་དེར་ཡོ་བྱད་ཐམས་ཅད་ཚོགས་པར་བྱས་ལ་འདུག་སྟངས་སོགས་ཀྱི་ཁྱད་པར་དང་ལྡནཔས་</name>
		<name>བརྟག་གཉིས,  འདིར་སྣང་གི་དངོས་པོ་ཐམས་ཅད་སྒྱུ་མའི་རང་བཞིན་དུ་ཤེས་པར་བྱ་བ་</name>
		<name>བརྟག་གཉིས, བསྐྱེད་རྫོགས་གཉིས་མེ་ཏོག་དང་མེ་ཏོག་གི་དྲི་བཞིན་དུ་རྟེན་དང་བརྟེན་པ་ཡིན་ཚུལ་</name>
		<name>བརྟག་གཉིས, རྒྱས་འདེབས་ཀྱི་དགོས་པ་ནི་ཐུན་མོང་དང་མཆོག་གི་དངོས་གྲུབ་སྒྲུབ་པ་ལ་རིགས་མི་འཆོལ་བར་བསྒོམ་དགོས་པའི་ཆེད་དུ་ཡིན་ཚུལ་</name>
		<name>བརྟག་གཉིས, དག་པ་དྲན་ཚུལ་ལ་རྣམ་གཞག་དུ་མ་ཡོད་པ་ལས། ཀུན་རྫོབ་ལྷའི་དག་པ་ལ་ལྷའི་མངོན་རྟོགས་རྣམས་སངས་རྒྱས་ཀྱི་ཆེ་བའི་ཡོན་ཏན་དུ་དག་པའི་ཚུལ་</name>
		<name>བརྟག་གཉིས, དང་པོ་གཏོར་མ་སྦྱིན་པའི་དགོས་པ་ནི་བགེགས་དང་ལོག་འདྲེན་གྱི་བར་ཆད་ཞི་བའི་ཆེད་དུ་སྟེ་</name>
		<name>བརྟག་གཉིས, རྡོ་རྗེ་རྣམ་པ་བཞི་བསྐྱེད་པའི་ཚུལ་</name>
		<name>བརྟག་གཉིས, གཞལ་ཡས་ཁང་གི་སྐོར་</name>
		<name>བརྟག་གཉིས, རང་རིག་པའི་དག་པ་ནི། རྫོགས་རིམ་དང་འབྲེལ་ན་ཐམས་ཅད་བདེ་སྟོང་ལྷན་ཅིག་སྐྱེས་པའི་རྣམ་རོལ་དུ་ཤེས་པར་བྱ་ཚུལ་</name>
		<name>ཐབས་ལམ་ཚིགས་བཅད་མ་, ཅིས་ཀྱང་མ་ཁེགས་ན་མངལ་སྒོ་གདམ་ཚུལ་</name>
		<name>ཐལ་འགྱུར་,  ཆོས་ཉིད་དུ་འཛིན་པ་ཙམ་ཡང་ཟད་པས་ཆོས་སྐུའི་སྣང་བ་མཐོང་ཚུལ་</name>
		<name>ཐུགས་ཀྱི་སྙིང་པོ་, དོན་ལག་ལེན་དུ་བསྟར་བས་སྤྱོད་ཡུལ་ཞེས་སུའང་གྲགས་པར་བཞེད་ཚུལ་</name>
		<name>ཐུགས་ཀྱི་སྙིང་པོ་, ལག་ལེན་སྒོམ་པའི་རིམ་པ་</name>
		<name>ཐེམ་ཡིག་, རང་རྒྱུད་ཀྱི་སྡིག་སྒྲིབ་ཉེས་ལྟུང་སོགས་དྲི་མ་མཐའ་དག་སྦྱོང་བར་བྱེད་པའི་རྣལ་འབྱོར་ཁྱད་པར་ཅན་</name>
		<name>དང་པོའི་སངས་རྒྱས,  ཉིན་མཚན་གྱི་རྟགས་སྟོང་པ་ཉིད་ཀྱི་གཟུགས་བཅུར་གསུངས་པ་སྟེ་</name>
		<name>དུས་འཁོར་, གསང་བའི་ནི་རྡོ་རྗེ་བཙུན་མོའི་བྷ་གའོ་</name>
		<name>དུས་ཞབས་སྙན་བརྒྱུད་, སྔར་གནས་གྱུར་ཟིན་གྱི་ཐིག་ལེ་རྣམས་ཀྱི་མི་འགྱུར་བའི་བདེ་བ་</name>
		<name>དུས་ཞབས་སྙན་བརྒྱུད་, དུས་སྦྱོར་དང་ང་གི་འཕོ་བ་ལའང་མཉམ་པ་དང་མི་མཉམ་པ་གཉིས་སོགས་ཐབས་ཤེས་ཀྱི་དབྱེ་བའི་དག་པས་ཉིན་མཚན་གྱི་རྣལ་འབྱོར་གཉིས་ངེས་པར་དགོས་ཚུལ་</name>
		<name>དུས་ཞབས་སྙན་བརྒྱུད་, ཡན་ལག་ཐམས་ཅད་ལ་ས་བཅད་དྲུག་གིས་འཆད་པར་མཛད་</name>
		<name>དེ་ཉིད, བསྐྱེད་པའི་རིམ་པ་བསྙེན་སྒྲུབ་བཞི་དང་། མཆོག་ཡན་ལག་དྲུག་ལ་བསྙེན་སྒྲུབ་བཞིར་བཞག་པ་ནི་རྣལ་འབྱོར་པ་ཡི་ཤེས་པར་བྱ་བའི་གཙོ་བོ་ཡིན་ནོ་</name>
		<name>དེ་ཉིད, བསྐྱེད་རིམ་མངོན་པར་རྟོགས་པའི་ཡན་ལག་ལ་ཆིངས་གསུམ་གྱི་ཏིང་ངེ་འཛིན་བསྟན་པ་</name>
		<name>དེ་དག་ཀྱང་བསྡུ་ན, གཞན་དོན་གཟུགས་སྐུ་རང་ཤར་རྣམས་ཡིན་ཞིང་</name>
		<name>དེའང་ཁུངས་མི་གསལ་,  བརྡས་མཚོན་པ་ཀུན་རྫོབ་བྱང་སེམས་དང་འབྲེལ་བ་སྤྲུལ་སྐུའི་ངོ་སྤྲོད་</name>
		<name>དེའང་མདོ་, ཐབས་ཚུལ་དེ་ལ་དམ་ཆོས་སྡུག་བསྔལ་ཞི་བྱེད་ཅེས་གྲགས་ཏེ་</name>
		<name>དོན་བསྡུས་,  ལུང་ཨ་ནུ་ཡོ་གའི་སྒོམ་པའི་ལམ་རིམ་</name>
		<name>དོན་བསྡུས་, དཀྱིལ་འཁོར་འཁོར་ལོའི་ལམ་གྱིས་ཐིག་ལེ་འབར་གཡོ་བརྟན་གསུམ་གྱི་བདེ་སྟོང་མཆོག་ཏུ་སྦྱོར་</name>
		<name>དོན་བསྡུས་, གནད་ཆེན་བདུན་ཅུའི་གེགས་སེལ་</name>
		<name>དོན་བསྡུས་, ལུང་ཨ་ནུ་ཡོ་གའི་སྒོམ་རིམ་སྐོར་</name>
		<name>དྭགས་པོ་རིན་པོ་ཆེའི་གསུང་, སྔགས་ལུགས་བདེ་སྟོང་ཟུང་འབྲེལ་གྱི་ཕྱག་རྒྱ་ཆེན་པོ་འདི་</name>
		<name>དྲི་མེད་འོད,  འབྲས་བུ་དུས་སུའང་སྟོང་ཉིད་སྙིང་རྗེ་གཉིས་སུ་མེད་པར་འདོད་ཚུལ་</name>
		<name>དྲི་མེད་འོད་,  ཤིན་ཏུ་བརྟན་པའི་བུམ་པ་ཅན་གྱི་སྦྱོར་བ་གཡོ་མེད་འགྲོ་འོང་དང་བྲལ་བར་འཛིན་པས་</name>
		<name>དྲི་མེད་འོད་, དེའི་རྟེན་དབང་པོ་ཡང་སྤྱན་ལྔ་ལས་ཤའི་མིག་ཡིན་</name>
		<name>དྲི་མེད་འོད་, འཛིན་པ་ལ་ཉམས་རྟོགས་མཐོ་དམན་གྱི་དབྱེ་བ་བཅུ་ཡོད་ཚུལ་</name>
		<name>དྲི་མེད་འོད་, གཟུགས་བརྙན་བརྟན་པར་བྱེད་ཚུལ་</name>
		<name>དྲི་མེད་འོད་, སྲོག་རྩོལ་གྱི་མན་ངག་ཐ་དད་པ་ཐམས་ཅད་ཀྱང་བསྟན་པ་ཡིན་</name>
		<name>དྲིལ་བུ་པ མི་གསལ, ཐུན་མཚམས་སུ་བསྡུ་</name>
		<name>བདག་བྱིན་རླབས་, སྒྱུ་མའི་དཔེའི་རྣམ་གྲངས་མདོ་རྒྱུད་རྣམས་ལས་མང་དུ་གསུངས་ཀྱང་བཅུ་གཉིས་ཉིད་གྲགས་ཆེ་ཚུལ་</name>
		<name>བདུད་རྩིའི་ཆུ་རྒྱུན་, ལུས་ལ་གནད་དུ་བསྣུན་ནས་གཏུམ་མོ་བསྒོམས་པའི་ཕན་ཡོན་གནས་སྐབས་སུ་རྟགས་བཅུ་ཡོན་ཏན་བརྒྱད་སོགས་འབྱུང་བའི་བཅུ་ནི་དུ་བ་སྨིག་རྒྱུ་སོགས་ཡོངས་སུ་གྲགས་པ་ལྟར་ཡིན་ཚུལ་</name>
		<name>མདོ, དེ་བཞིན་གཤེགས་པ་རྣམས་ཀྱི་གསང་གསུམ་མི་ཟད་པ་རྒྱན་གྱི་འཁོར་ལོ་རྣམས་སོ,་</name>
		<name>མདོ་, འཚོ་བ་དག་པའི་རྐྱེན་ལོག་འཚོ་ལྔ་རབ་ཏུ་སྤངས་ནས་བསྒོམ་ཚུལ་</name>
		<name>མདོ་, ཡུལ་ཅན་བདེ་བ་ཆེན་པོ་ཉིད་ཡུལ་སྒྱུ་མ་ལྟར་འཆར་ཚུལ་</name>
		<name>མདོ་རྒྱན་, མི་གསལ་</name>
		<name>མདོ་སྡེ་རྒྱན་, རིགས་སད་པའི་རྟགས་</name>
		<name>མདོ་སྡེ་རྒྱན་, སེམས་ཅན་གྱི་སྡིག་པའི་འབྲས་བུ་བདག་ལ་སྨིན་ཞིང་བདག་གི་དགེ་བའི་འབྲས་བུ་དེ་དག་ལ་སྨིན་པར་གྱུར་ཅིག་སྙམ་དུ་སེམས་པ་སྟེ་སྐྱེས་བུ་ཆེན་པོའི་རྣམ་པར་རྟོག་པ་བརྒྱད་དང་། སྤྱོད་ཡུལ་ཡོངས་སུ་དག་ཚུལ་</name>
		<name>མདོར་བསྡུས་དང་, རང་བཞིན་འོད་གསལ་དེ་མཐོང་བའི་ཐབས་ནི་</name>
		<name>འདི་ལྟར་རྫོགས་པའི་རིམ་པ་ལའང་གཞི་ལམ་འབྲས་གསུམ་དུ་བཞག་དགོས་ཤིང་དེ་དག་རེ་རེ་ལའང་ལྷན་གཅིག་སྐྱེས་པ་དང་། རྣམ་པར་མི་རྟོག་པ།  རྣམ་པ་ཐམས་ཅད་པ་ཞེས་བྱ་བའི་མཚན་ཉིད་གསུམ་དུ་ཚང་དགོས་ལ་</name>
		<name>འདི་ལ་བླ་མ་དག་རླུང་སྙིང་གར་ཐིམ་པས་ཁྱད་པར་གྱི་སྟོང་པ་ལས་ང་སེམས་ཙམ་གྱི་ལྷར་ལྡང་བ་སྒྱུ་ལུས་དངོས་དང་།་རང་གར་ང་ཐིམ་པ་ཙམ་གྱིས་སྟོང་པ་ལས་ང་སེམས་ཙམ་གྱིས་ལྷར་ལྡང་བ་སྒྱུ་ལུས་རྗེས་མཐུན་པར་བཞེད་དོ་</name>
		<name>འདུས་པ་རྩ་རྒྱུད, བསྐྱེད་རིམ་བསྒོམ་པའི་གནས་དང་ས་ཕྱོགས་</name>
		<name>འདུས་པའི་རྒྱུད་ཕྱི་མ, དེ་ཡང་རྫོགས་པའི་རིམ་པའི་སྐབས་འདིར་ཐུན་མོང་མ་ཡིན་པའི་སྟོང་པ་ཉིད་དང་སྙིེད་རྗེ་ཆེན་པོ་དབྱེར་མེད་པའི་བྱང་ཆུབ་ཀྱི་སེམས་ཤིག་ཤེས་བྱ་དང་བསྒོམ་བྱ་དང་འབྲས་བུའི་མཐར་ཐུག་པར་ཤེས་དགོས་ཏེ་</name>
		<name>འདུས་པའི་རྒྱུད་ཕྱི་མ, འདུས་པའི་རྒྱུད་ཀྱི་ལུགས་སུ་ཡན་ལག་བཞི་དང་ཆིངས་འདོད་ཚུལ་</name>
		<name>རྡོ་རྗེ་མཁའ་འགྲོ་, རང་གནས་ལས་བསྐྱོད་ནས་གཙུག་ཏོར་གྱི་བར་འབིགས་ནུས་པ་ཞིག་དགོས་པ་ཡིན་</name>
		<name>རྡོ་རྗེ་མཁའ་འགྲོའི་རིམ་པར་ཕྱེ་བ་དང་པོ་, མ་དག་པའི་སྒྱུ་མ་ཞེས་པའི་མིང་གི་དོན་</name>
		<name>རྡོ་རྗེ་གུར,  བསྐྱེད་རིམ་མཐའ་དག་བསྡུ་ན་ཁམས་སམ་རིགས་ཀྱི་དབྱེ་བས་སྦྱོར་བ་ཡན་ལག་དྲུག་ཏུ་རྣམ་པར་གཞག་པ་</name>
		<name>རྡོ་རྗེ་གུར, བསྐྱེད་རིམ་གྱི་ཡེ་ཤེས་སྒྲུབ་པའི་ཐོག་མར་སྤང་བྱ་ངོས་བཟུང་བ་</name>
		<name>རྡོ་རྗེ་སྙིང་འགྲེལ་, གཏུམ་མོའི་གོ་དོན་</name>
		<name>རྡོ་རྗེ་ཕྲེང་བ་, གཟུང་འཛིན་གྱི་རྣམ་པར་རྟོག་པས་མི་ཕྱེད་པའི་རང་རིག་ཡེ་ཤེས་དོན་དམ་པའི་རྡོ་རྗེ་འགྱུར་མེད་ཀྱི་བདེ་བས་རྣལ་འབྱོར་དུ་བྱེད་པ་ནི་ནམ་མཁའི་ཙཎྜ་ལཱི་ཚུལ་</name>
		<name>རྡོ་རྗེསྙིང་འགྲེལ་,  རླུང་ཁམས་མ་དག་པ་རྣམས་སྲེག་པ་དང་ཉོན་མོངས་པ་རྩད་ནས་འཇོམས་པ་སོགས་དྲག་ཅིང་གཏུམ་པའི་ལས་བྱེད་པ་ནི་ཚིག་དོན་གྱི་གཏུམ་མོ་ཡིན་ཚུལ་</name>
		<name>རྡོ་རྗེའི་ཚིག་རྐང, གཤིན་རྗེ་གཤེད་ཀྱི་རྫོགས་རིམ་ཁྱད་པར་</name>
		<name>རྡོ་རྗེའི་ཚིག་རྐང་,  རྡོ་རྗེ་བཙུན་མོའི་ཞལ་ལུང་བསྙེན་སྒྲུབ་</name>
		<name>རྡོ་རྗེའི་ཚིག་རྐང་, དབང་བཞི་བྱིན་བས་ཀྱི་ཚུལ་དུ་བསྐུར་བས་རྒྱུད་སྨིན་པའི་གང་ཟག  དད་པ་བརྩོན་འགྲུས་སྐྱོ་ཤས་ངེས་འབྱུང་སྟེ་</name>
		<name>རྡོར་ཕྲེང,  དེ་ལྟར་དགའ་བ་བཞིའི་ནང་ནས་ཀྱང་ལྷན་སྐྱེས་ཀྱི་བདེ་བ་དང་འོད་གསལ་གཉིས་སུ་མེད་པའི་ཡེ་ཤེས་ནི་གཏུམ་མོའི་རྟོགས་པ་དངོས་གཞི་ཡིན་ལ། དེ་ལའང་ཡུལ་ཡུལ་ཅན་གྱི་གཉིས་སྣང་ཕྲ་མོ་དང་བཅས་པ་དཔེའི་ལྷན་སྐྱེས་དང་། ཡུལ་ཡུལ་ཅན་གཉིས་སུ་མེད་པ་དོན་གྱི་ལྷན་སྐྱེས་གཉིས་སུ་ཡོད་དོ་</name>
		<name>སྡུད་པ་ཚིགས་སུ་བཅད་པ་, ཐབས་ཀྱི་བྱེ་བྲག་སྔགས་ཀྱིས་ཁྱད་པར་དུ་བྱས་པས་མདོ་སྔགས་རྟོགས་པ་བསྲེས་ཚུལ་</name>
		<name>སྡོམ་འབྱུང,  བསྐྱེད་པ་པོའི་དབང་པོ་རབ་འབྲིང་གི་ཁྱད་པར་</name>
		<name>སྡོམ་འབྱུང,  དེ་ལྟར་འཁོར་འདས་ཀྱི་ཆོས་ཐམས་ཅད་སྟོང་བཞིན་དུ་ཉེ་བར་སྣང་བ་སྒྱུ་མའི་རང་གཟུགས་ཅན་ཡིན་པས་ན་སྤྱི་དོན་གྱི་སྒྱུ་ལུས་ཡིན་ཏེ་</name>
		<name>སྡོམ་འབྱུང, དུར་ཁྲོད་གྱི་སྐོར་</name>
		<name>སྡོམ་འབྱུང་, རྣམ་གྲོལ་གྱི་ལམ་ལ་བརྟན་པ་ཐོབ་པའི་གང་ཟག་གིས་ཡེ་ཤེས་ཀྱི་བོགས་འདོན་པའི་ཡན་ལག་ཏུ་གཞན་ལུས་ལས་ཀྱི་ཕྱག་རྒྱ་བརྟེན་ཚུལ་</name>
		<name>སྡོམ་འབྱུང་, སྦྱོར་བ་བཞི་དང་གནད་ལྔ་ལ་བརྟེན་ནས་སྟེང་འོག་གི་རླུང་ལྟེ་བར་ཁ་སྦྱར་བའི་བུམ་པ་ཅན་ལ་གཙོ་བོར་བྱ་ཚུལ་</name>
		<name>བརྡ་རྒྱུད་, སོ་ལུགས་རིག་པ་གཅེར་མཐོང་གི་གདམས་པའི་དངོས་གཞི་གནད་གསུམ་དང་ལྡན་ཚུལ་</name>
		<name>བསྡུས་རྒྱུད་,  འོད་གསལ་རྟགས་སྣང་ལ་རྩེ་གཅིག་ཏུ་དམིགས་པའི་ཏིང་ངེ་འཛིན་ཏེ་</name>
		<name>བསྡུས་རྒྱུད་, ཐུན་མོང་མ་ཡིན་པའི་སྔོན་འགྲོ་དངོས་གཞི་དང་བཅས་པ་ནི་བསྙེན་སྒྲུབ་ཡན་ལག་བཞིས་བསྡུས་ཚུལ་</name>
		<name>བསྡུས་རྒྱུད་, དེ་ཉིད་རྒྱུན་བསྲིངས་ཏེ་བསྒོམས་ན་མཐར་ཕྱིན་པའི་ཡོན་ཏན་རྣམས་མྱུར་དུ་སྐྱེ་ཚུལ་</name>
		<name>བསྡུས་རྒྱུད་, དབང་པོ་རྣོན་པོས་ཟླ་བ་དྲུག་གིས་དེ་འགྲུབ་པའི་དབང་དུ་མཛད་</name>
		<name>བསྡུས་གསལ་, ཡེ་ཤེས་གོང་དུ་འཕོ་བའི་ཡན་ལག རྣམ་ཤེས་རང་ལུས་ཀྱི་གྲོང་ལས་འཕོས་ནས་གཞན་ཤི་བའི་ལུས་མ་ཉམས་པའི་གྲོང་དུ་འཇུག་ཚུལ་</name>
		<name>ནཱ་རོ་དཀའ་འགྲེལ, གཏུམ་མོ་མེ་དྲོད་ཀྱི་སྐོར་</name>
		<name>ནཱ་རོ་པའི་དཀའ་འགྲེལ་, ལམ་གྱི་གཞུང་ཤིང་གཏུམ་མོ་སྟོང་ཉིད་ཕྱེ་ཚུལ་</name>
		<name>ནཱ་རོའི་ཚིགས་བཅད་བརྒྱད་མ,  བླ་མ་རྔོག་པ་རྣམས་ཆོས་དྲུག་གི་སྙིང་པོ་བསྲེ་འཕོ་གཉིས་སུ་བསྡུ་བར་མཛད་ཚུལ་</name>
		<name>རྣམ་འགྲེལ, བསྐྱེད་རིམ་གྱི་ཡེ་ཤེས་སྒྲུབ་ཚུལ་</name>
		<name>རྣམ་འགྲེལ་, བག་ཆགས་ལས་བྱུང་བའི་རྨི་ལམ་གྱི་ལུས་རླུང་སེམས་ཕྲ་བ་ལས་གྲུབ་པ་གང་ལའང་ཐོགས་མེད་ཚུལ་</name>
		<name>རྣམ་སྣང་མངོན་བྱང་,  སློབ་པའི་སྒྱུ་ལུས་ཀྱིརྟེན་དེ་ལ་མི་སློབ་པའི་སྒྱུ་ལུས་མངོན་དུ་བྱེད་ཚུལ་</name>
		<name>པཎྜི་ཏ་ཐུབ་པ་དཔལ་བཟང་གི་རིམ་ལྔའི་མདོར་བཤད་, སྒྱུ་མའི་དཔེའི་རྣམ་གྲངས་མདོ་རྒྱུད་རྣམས་ལས་མང་དུ་གསུངས་ཀྱང་བཅུ་གཉིས་ཉིད་གྲགས་ཆེ་ཚུལ་</name>
		<name>པྲ་ཎཱ་ཡ་མ་</name>
		<name>དཔལ་མཁའ་, ཀུན་རྫོབ་ཀྱི་བདེན་པ་ནི་གློ་བུར་གྱི་དྲི་མ་དུང་གི་སྟེང་སེར་པོ་ལྟ་བུའོ། །དོན་དམ་པའི་བདེན་པ་ནི་དེ་བཞིན་གཤེགས་པའི་སྙིང་པོ་དུང་གི་དཀར་པོ་ལྟ་བུའོ་</name>
		<name>དཔལ་མཆོག་, གསང་དོན་ཉེར་སྦས་ནམ་མཁའི་ཙཎྜ་ལཱི་ཞེས་པའི་ནམ་མཁའ་ལ་ཕྱིའི་ནམ་མཁའ་ནི་ཆོས་ཐམས་ཅད་ཀྱི་རང་བཞིན་སྟོང་ཉིད་ཡིན་ཚུལ་</name>
		<name>དཔལ་ཕྲེང་གི་མདོ་, ཐེག་ཆེན་རིགས་སད་ཚུལ་</name>
		<name>དཔྱིད་ཐིག་, སྔགས་སུ་བཤད་ཚུལ་</name>
		<name>སྤྱོད་སྒྲོན་, སྡུག་བསྔལ་ཐམས་ཅད་རབ་ཏུ་ཞི་བར་བྱེད་པའི་སྔགས། ཞེས་སོགས་</name>
		<name>སྤྱོད་འཇུག, ཞི་ལྷག་གི་གོ་རིམ་སྣུམ་དང་མར་མེ་བཞིན་རྟེན་དང་བརྟེན་པར་གྱུར་ཚུལ་</name>
		<name>སྤྱོད་བསྡུས་, དེའང་སེམས་ཅན་ཤི་ནས་སྐྱེ་བ་མ་བླང་བ་ལ་བར་སྲིད་ཅེས་བརྗོད་ཅིང་</name>
		<name>ཕྱག་ཆེན་ཐིག་ལེ,  མཚན་གསུམ་ལྡན་གྱི་རྫོགས་པའི་རིམ་པའི་ཕྱོགས་བསྟན་པ་</name>
		<name>ཕྱི་མ་</name>
		<name>ཕྱི་མ་རྒྱུད་, ཀུན་རྫོབ་ལས་སྣང་ཐམས་ཅད་སྒྱུ་མ་ལྟ་བུར་རང་འཆར་བ་</name>
		<name>འཕགས་པ་ཐོགས་མེད་, སྐྱེས་བུ་གསུམ་བློ་རིམ་གྱིས་བསྐྱེད་དགོས་ཚུལ་</name>
		<name>འཕགས་པ་ལྷ་ཡི་རང་བྱིན་རླབས འཚང་རྒྱ་བ་ལ་ཆོས་ཐམས་ཅད་སྒྱུ་མ་ལྟར་རྟོགས་དགོས་ཚུལ་</name>
		<name>འཕགས་པ་ལྷས་, སྤྱོད་བསྡུས་སྒྲོན་མེར་སྔོན་དུ་ཕར་ཕྱིན་གྱི་ཐེག་པའི་བསམ་པ་ལ་སྦྱངས་ཚུལ་</name>
		<name>བང་མཛོད་འཕྲུལ་ལྡེ་, རྣམ་གྲོལ་ལམ་བསྒོམ་ཚུལ་</name>
		<name>བི་མ་ལའི་ཕྱག་རྒྱ་བསམ་གཏན་གྱི་འགྲེལ་པ, ངེས་རྫོགས་ཀྱི་རིམ་པ་</name>
		<name>བུ་གཅིག་གི་རྒྱུད་, རིག་པའི་སྣ་ཁྲིད་པར་བྱེད་པ་འཁོར་འདས་རུ་ཤན་འབྱེད་པའི་སྤྱོད་པ་ལ་བསླབ་ཚུལ་</name>
		<name>བྱང་ཆུབ་སེམས་དཔའི་ས་, སེམས་ཅན་ལ་དམིགས་ཚུལ་</name>
		<name>བྱམས་པ མི་གསལ, ཐེག་པ་ཆེ་ཆུང་གི་ཡོན་ཏན་འཇིག་རྟེན་དང་འཇིག་རྟེན་ལས་འདས་པ་ཐམས་ཅད་ཞི་ལྷག་གི་འབྲས་བུ་ཡིན་པར་དགོངས་པ་</name>
		<name>བྲམ་ཟེ་ཨཱརྱ་དེ་བའི་གཞུང་ཆུང་, ལམ་སྲོལ་འདི་ལ་དམ་ཆོས་བདུད་ཀྱི་གཅོད་ཡུལ་</name>
		<name>བླ་མ་གོང་མ་རྣམས་, རྒྱུད་སྡེ་གང་ལ་བརྟེན་པའི་རྫོགས་རིམ་ཡིན་ཚུལ་</name>
		<name>དབང་མདོར་བསྟན, ལམ་གྱི་སྐབས་སུ་རྒྱུ་སྟོང་པ་ཉིད་འབྲས་བུ་སྙིང་རྗེ་དང་དབྱེར་མེད་པའི་བྱང་ཆུབ་ཀྱི་སེམས་ནི་མི་འཕོ་བ་ཡིན་ཚུལ་</name>
		<name>དབང་མདོར་བསྟན་, མིན་ནའང་འོད་གསལ་གྱི་རྟགས་སྣང་བརྟན་པོ་ཤར་བའི་དུས་</name>
		<name>དབུས་མཐའ, ཉོན་མོངས་པ་མེད་པའི་ངོ་བོ་གང་ཡིན་པ་བཏང་སྙོམས་ཡིན་ཚུལ་</name>
		<name>དབུས་མཐའ, གཞུང་ལུགས་ཆེན་པོ་རྣམས་ཀྱི་འཆད་ཚུལ་ལྟར་ན། ཉམས་སྐྱེ་བ་ལ་སྒྲིབ་པའི་གེགས་ཉེས་པ་ལྔ་པོ་ལ་སྤོང་ཚུལ་</name>
		<name>དབུས་མཐའ, བཟོད་པ་དང་། ཆོས་མཆོག་བསྒོམ་ཚུལ་</name>
		<name>དབུས་མཐའ, ཡང་དག་སྤོང་བ་བཞི་སྒོམ་ཚུལ་</name>
		<name>དབུས་མཐའ་རྣམ་པར་འབྱེད་པ་, ཆོས་བཅུའི་ཉམས་ལེན་སྐོར་</name>
		<name>དབུས་མཐར།, ལམ་གྱི་བདེན་པའི་སྐོར་</name>
		<name>དབྱིག་གཉེན མི་གསལ, ཞི་ལྷག་ཧི་ངོ་བོ་ངོས་བཟུང་པ་</name>
		<name>མ་ཅིག་གི་ཞལ་, མཉམ་བཞག་ཏུ་དབྱིངས་རིག་བསྲ་</name>
		<name>མ་ཅིག་གི་ཞལ་, སྙིང་རྗེ་ཆེན་པོའི་སྒོ་ནས་དེའི་སྤྱོད་པ་སེམས་ཅན་ལ་འཚེ་བ་ལ་སོགས་པ་དང་ཕྲལ་ནས་བྱང་ཆུབ་ཀྱི་ལམ་ལ་འཛུད་པར་བྱེད་ཚུལ་</name>
		<name>མ་ཅིག་གི་ཞལ་, དེང་སང་ཕྱག་ལེན་དུ་མཛད་པ་ནི་ཞལ་གདམས་སྒོ་འབྱེད་བཅུ་མར་གསུངས་པའི་དབང་བསྐུར་ཆོས་ཀྱི་སྒོ་འབྱེད་ཚུལ་</name>
		<name>མི་འཇིགས་པའི་གཞུང་འགྲེལ་,  ཙཎྜ་དང་ཨཱ་བརྗོད་ཚུལ་</name>
		<name>མི་ལས་ཀྱང་,  རྗེ་མཻ་ཏྲཱི་ཆེན་པོའི་བཞེད་གཞུང་ལགས་</name>
		<name>མཻ་ཏྲཱི་པའི་དེ་ཁོ་ན་ཉིད་བཅུ་པའི་འགྲེལ་པ་, ་ཞི་གནས་དང་ལྷག་མཐོང་ཟུང་དུ་འཇུག་པའི་ཏིང་ངེ་འཛིན་ནི་ཡང་དག་པའི་ཏིང་ངེ་འཛིན་ཡིན་ཚུལ་</name>
		<name>རྩ་ཤེས་, རྨི་ལམ་དང་སྒྱུ་མ་ལྟར་སྣང་བཞིན་དུ་བདེན་པར་མེད་ཚུལ་</name>
		<name>ཚར་ཚད་ལེ་ལག་, མཐར་ཐུག་གདིང་ཆེན་གསུམ་དང་མ་བྲལ་ན་བློ་བདེ་བར་མཆིའོ་</name>
		<name>ཚོམས་, གཉེན་པོ་ཟློག་སྒོམ་དང་རོ་སྙོམས་ཀྱི་གནད་ཟབ་མོ་ཉམས་སུ་ལེན་པ་ལ་གདམས་པ་བདུད་ཀྱི་གཅོད་ཚུལ་</name>
		<name>མཚོ་སྐྱེས་ཀྱི་ཀྱཻ་རྡོར་དཀའ་འགྲེལ་,་</name>
		<name>མཚོ་སྐྱེས་ཀྱིཀྱཻ་རྡོར་དཀའ་འགྲེལ, རླུང་ཁམས་མ་དག་པ་རྣམས་སྲེག་པ་དང་ཉོན་མོངས་པ་རྩད་ནས་འཇོམས་པ་སོགས་དྲག་ཅིང་གཏུམ་པའི་ལས་བྱེད་པ་ནི་ཚིག་དོན་གྱི་གཏུམ་མོ་ཡིན་ཚུལ་</name>
		<name>ཛཱ་ལནྡྷ་ར་པ, ཐུན་བཞིའི་སྐོར་</name>
		<name>མཛོད, ལམ་སྔ་མ་བཞིར་སྡེ་ཚན་བདུན་གྱིས་སྒོམ་པར་བྱེད་ཚུལ་</name>
		<name>མཛོད་, འདོད་ཆགས་སྤྱིའི་གཉེན་པོར་རང་གཞན་གྱི་ལུས་དང་སྣང་བ་ཐམས་ཅད་ཀེང་རུས་སུ་བསྒོམས་པས་ཆགས་པ་བཟློག་ཚུལ་</name>
		<name>མཛོད་, བར་དོའི་ལུས་དབང་པོ་ཀུན་ཚང་ཐོགས་མེད་དུ་རྒྱུ་ཚུལ་</name>
		<name>མཛོད་ཉོན་མོངས་དེ་དག་ཕྲ་རྒྱས་དང་ཡུལ་དང་ཚུལ་བཞིན་མ་ཡིན་པའི་ཡིད་ལ་བྱེད་པ་ལས་སྐྱེ་ཚུལ་</name>
		<name>ཞལ་ལུང་, རྟེན་དེ་ལ་བརྟེན་ཏེ་བསྒྲུབས་པས་རིམ་གྱིས་འགྲུབ་པ་ལའང་དགོངས་ཚུལ་</name>
		<name>ཞལ་ལུང་, ལམ་འདིའི་དགོས་ཚུལ་</name>
		<name>ཞི་གནས་ལ་</name>
		<name>གཞུང་ཆུང་, མཉམ་བཞག་ཏུ་དབྱིངས་རིག་བསྲེ། རྗེས་ཐོབ་ཏུ་ཕུང་པོ་གཟན་བསྐྱུར་བྱ་བར་</name>
		<name>གཞུང་ཆུང་, དེ་ལ་བདེ་བར་གཤེགས་པས་བྱིན་གྱིས་བརླབས་པའི་ལག་ལེན་ནི་སྐྱབས་སུ་འགྲོ་བ་དང་། བརྒྱུད་པ་དང་བཅས་པའི་བླ་མ་ལ་གསོལ་བ་འདེབས་ཚུལ་</name>
		<name>གཞུང་ཆུང་, བྱང་ཆུབ་ཏུ་སེམས་བསྐྱེད་ནས་དེའི་ཚེ་ཁས་བླངས་པ་དང་འགལ་བར་མི་བྱེད་པ་</name>
		<name>གཞུང་ལས། ལུང་ཁུངས་མི་གས་ལ,  དེ་ཡང་རྣལ་འབྱོར་ལམ་དུ་བྱས་པའི་ངལ་གསོའི་མན་ངག་ནི་</name>
		<name>ཟབ་དོན་, གཅོད་པའི་ཐབས་</name>
		<name>ཟླ་བ་གྲགས་པའི་སྒྲོན་གསལ, རྡོ་རྗེའི་བཟླས་པའི་རིམ་པ་ཡང་སེམས་ལ་དམིགས་པའི་སྔོན་འགྲོ་ཙམ་ཡིན་ཞིང་། རྒྱུའི་རྫོགས་རིམ་དངོས་ནི་སེམས་དམིགས་ཡིནན་ལ།  རྡོར་བཟླས་དེའི་ཡན་ལག་ཏུ་འདུས་པར་དགོངས་ནས།  རྫོགས་རིམ་རིམ་པ་བཞི་དང་།  བསྐྱེད་རིམ་བསྣན་ནས།  བསྐྱེད་རྫོགས་གཉིས་ཀ་བསྡམས་པའི་རིམ་ལྔའོ་</name>
		<name>གཟུངས་, ཐབས་ཚུལ་དེ་ལ་དམ་ཆོས་སྡུག་བསྔལ་ཞི་བྱེད་ཅེས་གྲགས་ཏེ་</name>
		<name>གཟོད་མ་ནས་རྣམ་པར་དག་ཅིང་རང་བཞིན་གྱིས་འོད་གསལ་བའི་ཆོས་ཁམས་གནས་ལུགས་ཀྱི་འོད་གསལ་བ་ནི་ནམ་མཁའ་བཞིན་དུ་འགྱུར་བ་མེད་པ་</name>
		<name>འོད་གསལ་གྱིས་དྲི་བྲལ་དུ་བྱས་པའི་མཐར་སྒྱུ་ལུས་ཁྱད་པར་ཅན་འགྲུབ་པ་སྟེ་</name>
		<name>ཡང་ཚོམས་, ཐོག་མར་རང་རྒྱུད་ཀྱིས་བསྡུས་པའི་ཕུང་པོ་ལ་བདག་ཏུ་ལྟ་བ་སྤངས་ནས་སེམས་ཅན་གཞན་གྱི་ཡུལ་ལའང་དངོས་པོ་དང་མཚན་མའི་འདུ་ཤེས་སུ་མི་བྱེད་པ་</name>
		<name>ཡུམ་བར་མ, སྨོན་པ་སེམས་བསྐྱེད་ཀྱི་བསླབ་པ་བྱམས་སོགས་ཚད་མེད་པ་རྣམ་པ་བཞི་ལ་བསླབ་ཚུལ་</name>
		<name>ཡུམ་ལས་, རང་བཞིན་ཡང་སོ་སོར་དབྱེ་རུ་མེད་དེ་མེ་དང་ཚ་བ་</name>
		<name>ཡེ་ཤེས་རྒྱ་མཚོའི་རྒྱུད་, རྒྱལ་བ་གཉན་སྟོན་ཆོས་རྗེ་ལ་བཀའ་བབས་པའི་ལུས་འཆུག་མེད་ཚུལ་</name>
		<name>ཡེ་ཤེས་རོལ་པའི་རྒྱུད་, རྣལ་འབྱོར་པའི་སྦྱང་གཞི་བར་དོའི་ལུས་གསུམ། སྦྱོང་བྱེད་བསྐྱེད་རྫོགས་རྨི་ལམ་འོད་གསལ་</name>
		<name>ར་ལིའི་རྒྱུད་ཉི་མའི་འཁོར་ལོ,  བསྐྱེད་པའི་རིམ་པ་ཐམས་ཅད་གནས་པ་བཞི་རུ་བསྡུས་པར་བཞེད་</name>
		<name>རང་བྱུང་, རང་བཞིན་ཡང་སོ་སོར་དབྱེ་རུ་མེད་དེ་མེ་དང་ཚ་བ་</name>
		<name>རང་ཤར་, བཞི་པ་ནི་དྭངས་ལ་ཡུལ་མེད་དུ་འཆར་བའི་རིག་ངོ་ལྷག་མཐོང་གི་གནས་ལུགས་མ་ནོར་བ་སྟེ། དེ་དག་གི་དབྱེ་བའང་</name>
		<name>རིན་ཆེན་འབར་བ, ལྷ་བསྒོམས་པས་སྐྱོ་ན་དག་པ་དྲན་ཚུལ་</name>
		<name>རིམ་ལྔ,  སྔགས་བླ་མེད་ཉམས་སུ་ལེན་པའི་གོ་རིམ་ལ་དང་པོར་བསྐྱེད་རིམ་དང་དེ་ནས་རྫོགས་རིམ་སྒོམ་པ་ཡིན་</name>
		<name>རིམ་ལྔ,  སྤྱི་དོན་ཐུན་མོང་བ་བསྒོམས་པས་ཉམས་སུ་མྱོང་ཞིང་ཐུན་མིན་ཁྱད་པར་བའི་མངོན་རྟོགས་རྒྱུད་ལ་སྐྱེས་པས་སྦས་དོན་ལ་སྦྱོར་ཏེ། དེའང་ང་དབུ་མར་ཐིམ་པས་སྟོང་པ་གསུམ་མམ་བཞི་དྲངས་ཏེ། དེའི་ཉེར་ཐོབ་བམ་འོད་གསལ་གྱི་མཐར་ང་སེམས་ཙམ་ལས་སྐད་ཅིག་གིས་ལྷའི་སྐུར་ལྡང་བ་ནི་སྦས་དོན་གྱི་སྒྱུ་ལུས་ཞེས་བྱ་བ་སྒྱུ་ལུས་ཀྱི་མཐིལ་སོ་ཡིན་ཏེ་</name>
		<name>རིམ་ལྔ, དེའང་འོད་གསལ་གྱི་ངང་ནས་ང་སེམས་ཙམ་ལས་བདག་བྱིན་བས་ཀྱི་རིམ་པ་འབྱུང་བ་ནི། དཔེར་ན་ཆུ་ལས་ཉ་ལྡང་བ་ལྟ་བུ་ཡིན་ཏེ་</name>
		<name>རིམ་ལྔ་, འོད་གསལ་སྒོམ་པའི་ཚུལ་</name>
		<name>རིམ་ལྔ་, འོད་གསལ་སྒོམ་པའི་ཚུལ་</name>
		<name>རིམ་ལྔ་བསྡུས་གསལ,  གདོས་བཅས་ཀྱི་སྒྱུ་མའི་ལུས་འདི་རླུང་དང་སེམས་ཙམ་ལས་བྱུང་པ་</name>
		<name>རིམ་ལྔ་བསྡུས་གསལ, དངོས་པོའི་གནས་ལུགས། ལམ་བགྲོད་པའི་རིམ་པ། འབྲས་བུ་མངོན་དུ་བྱེད་པའི་ཚུལ་གྱི་རིམ་པ་གསུམ་ནི་རྣལ་འབྱོར་བླ་ན་མེད་པའི་རྒྱུད་སྡེ་མ་ལུས་པའི་དོན་སྡུད་པར་ནུས་པའི་རྡོ་རྗེའི་ཚིག་རྨད་དུ་བྱུང་ཚུལ་</name>
		<name>རིམ་ལྔ་བསྡུས་གསལ, སེམས་དངོས་པོའི་གནས་ལུགས་དང་། ལུས་དངོས་པོའི་གནས་ལུགས་གཉིས་ཚུལ་</name>
		<name>རིམ་ལྔ་བསྡུས་གསལ, སེམས་དངོས་པོའི་གནས་ལུགས་དང་། ལུས་དངོས་པོའི་གནས་ལུགས་གཉིས་ལ་ཕྲ་རགས་</name>
		<name>རིམ་ལྔ་བསྡུས་གསལ་, གནས་སྐབས་བཞི་པོ་ཆོས་གང་གིས་སྦྱོང་ཚུལ་</name>
		<name>རིམ་ལྔ་བསྡུས་གསལ་, རང་བཞིན་འོད་གསལ་ལ་སོགས་པ་བཞི་དང་ལྔ་རུའང་དབྱེ་བ་ཡོད་དེ་</name>
		<name>རིམ་ལྡ,  ཐབས་ཤེས་ཟུང་འཇུག་གམ་ཀུན་རྫོབ་དོན་དམ་ནི་</name>
		<name>རིམ་བལྔ་ལས,  དེ་ནས་རྡོ་རྗེ་ཐེག་པ་ཐུན་མོང་མ་ཡིན་པ་དག་པའི་སྒྱུ་ལུས་ཞེས་བྱ་བ་སྒྱུ་མའི་དཔེ་བཅུ་གཉིས་ཀྱིས་ཉེ་བར་མཚོན་པའི་ཡེ་ཤེས་ཀྱི་སྐུ་རྟེན་དང་བརྟེན་པར་བཅས་པའི་དཀྱིལ་འཁོར་བསྒོམ་པ་ནི་ཁྱད་པར་གྱི་སྒྱུ་ལུས་ཡིན་ཚུལ་</name>
		<name>རིམ་གསུམ་, ཐབས་ཀྱིས་ངེས་པའི་ལམ་</name>
		<name>རིམ་གསུམ་, གསང་སྔགས་སྔ་འགྱུར་རྙིང་མའི་བཀའ་སྲོལ་ཡོ་ག་རྣམ་གསུམ་ཚན་བཅས་དང་མཚན་མེད་ཀྱི་སྒོམ་པ་གཉིས་སུ་འདུ་ཚུལ་</name>
		<name>ལམ་སྒྲོན་,  སྐྱེས་བུ་ཆེན་པོ་ནི་སྙིང་རྗེ་ཆེན་པོའི་གཞན་དབང་དུ་གྱུར་པས་སེམས་ཅན་གྱི་སྡུག་བསྔལ་ཐམས་ཅད་ཟད་པར་བྱ་བའི་ཕྱིར་དུ་སངས་རྒྱས་འཐོབ་ཚུལ་</name>
		<name>ལམ་སྒྲོན་,  སྤྱིར་གཞི་ལམ་འབྲས་གསུམ་དུ་རྣམ་པར་གཞག་ཚུལ་</name>
		<name>ལམ་སྒྲོན་, སྐྱེས་བུ་ཆུང་ངུ་ཁྱད་པར་</name>
		<name>ལམ་སྒྲོན་, སྐྱེས་བུ་འབྲིང་ནི་སྲིད་པ་མཐའ་དག་ལ་སྐྱོ་བ་བསྐྱེད་ནས་སྲིད་པ་ལས་གྲོལ་བའི་ཐར་པ་རང་གི་དོན་དུ་འཐོབ་ཚུལ་</name>
		<name>ལམ་ཆུང་, ཐུན་གཅིག་ལ་ཆོ་གའི་བྱ་བ་སྔོན་འགྲོ་ནས་བཟུང་མཇུག་བསྔོ་སྨོན་གྱི་བར་རྫོགས་པར་བྱེད་པ་</name>
		<name>ལམ་རིམ,  གྲོལ་ལམ་རིམ་དང་ཅིག་ཅར་</name>
		<name>ལམ་རིམ་, རྐྱང་ཁུག་སྦྲགས་མའི་བསྐུར་ལུགས་གསུམ་སྟེ་བཅུ་གཉིས་སུ་དབྱེ་བས་སྒྲུབ་པ་ལ་བོ་ཟག་མི་འགྲོ་བའི་གནད་ཡོད་</name>
		<name>ལམ་རིམ་, སྐུ་གསུམ་པོ་དེ་དག་ཀྱང་དབྱེར་མེད་དུ་གྱུར་པ་ནི་བདེ་བ་ཆེན་པོའི་སྐུ་སྟེ་སྐུ་བཞི་བརྙེས་ནས་མཁྱེན་པ་གཉིས་ཀྱི་ཡེ་ཤེས་ཀྱིས་གདུལ་བྱ་འདུལ་བའི་ཕྲིན་ལས་འབད་མེད་ལྷུན་གྲུབ་ཏུ་འབྱུང་ཚུལ་</name>
		<name>ལམ་རིམ་, སྒྲུབ་པའི་དུས་ཀྱི་བསྙེན་སྒྲུབ་ཡན་ལག་བཞིས་གཞུང་བསྲངས་ཏེ་</name>
		<name>ལམ་རིམ་, སྔ་མ་རིམ་གྱིས་པའི་སློབ་ཚུལ་</name>
		<name>ལམ་རིམ་, དེ་ཁོ་ན་ཉིད་མཁའ་འགྲོ་མ་རྣམས་ཀྱི་བཀའ་རྒྱ་བཀྲོལ་ནས་སངས་རྒྱས་ཀྱི་བསྟན་པ་མཐའ་དག་སྟན་ཐོག་གཅིག་ཏུ་ཉམས་སུ་ལེན་པའི་སྒྲུབ་པའི་སྲང་ཡོད་ཅིང་ཐབས་རྟེན་འབྲེལ་གྱི་ཆེ་བ་དུ་མས་བརྒྱན་པ་</name>
		<name>ལམ་རིམ་, འབྲས་བུའི་རྣལ་འབྱོར་བཞི་གསུམ་མངོན་གྱུར་མདོར་བསྟན་ཉེར་བཞི་ཡོད་</name>
		<name>ལམ་རིམ་, འབྲིང་གིས་ཟླ་བ་གསུམ་དང་ཞག་དྲུག ཐ་མས་ཀྱང་ཟླ་བ་དྲུག་ནས་འགྲུབ་ཚུལ་</name>
		<name>ལམ་རིམ་, ཞལ་ཕྱག་སྤྲོ་བ་སྟེ་བཞི་ལ་རིམ་བཞིན་ཞི་བ་དང་ཁྲོ་བོའི་དཀྱིལ་འཁོར་རྒྱས་འབྲིང་བསྡུས་པ་</name>
		<name>ལམ་རིམ་, ལམ་གྱི་རྣལ་འབྱོར་ནི་ལྔ་ཚོགས་སྦྱོར་མཐོང་ལམ་སྒོམ་ལམ་</name>
		<name>ལམ་རིམ་, ལུས་སྨིན་བྱེད་བུམ་དབང་ནི། མཐོང་བས་ཆོག་པའི་རྩི་སྟེ། ཕུང་ཁམས་སྐྱེ་མཆེད་རང་བཞིན་གྱིས་རྣམ་པར་དག་པ་ལ་བརྟེན་ནས་ཕྱི་ཡུལ་ལ་དག་སྣང་སྦྱོང་བར་བྱེད་པའི་གནད་</name>
		<name>ལམ་རིམ་ཆེན་མོ་, ཐབས་རྟེན་འབྲེལ་གྱི་ཆེ་བ་དུ་མས་བརྒྱན་ནས་སངས་རྒྱས་ཀྱི་བསྟན་པ་ཐམས་ཅད་གདན་གཅིག་གི་སྟེང་དུ་དུས་གཅིག་ལ་ཉམས་སུ་ལེན་པའི་མན་ངག  དྲི་མེད་ཐིགས་པ་ཕྱག་བཞེས་ཀྱི་སྐོར་</name>
		<name>ལམ་རིམ་ཆེན་མོ་, འབྲས་བུ་གསང་སྔགས་ཀྱི་དམ་ཚིག་གཙང་བ་</name>
		<name>ལུང་ཁུངས་མི་གསལ, འབྲས་བུ་ཡོན་ཏན་ལ་རང་དབང་འབྱོར་པའི་རྫོགས་རིམ་གྱི་སྐོར་</name>
		<name>ལེ་ལག, བརྟུལ་ཞུགས་ལམ་དུ་བསླང་ཚུལ་</name>
		<name>ལེ་ལག་, ཁྱད་པར་ཐོགས་བཅས་ཐོགས་མེད་དགའ་བྲོད་སྙེམས་བྱེད་བཞི། །ཞེས་གང་ལ་གཅོད་པའི་ཡུལ་</name>
		<name>ལེ་ལག་, དུས་ནམ་ཞིག་གཅོད་ཚུལ་</name>
		<name>ལེ་ལག་,་</name>
		<name>ལེ་ལག་ལ, རྣལ་འབྱོར་གྱིས་གཉན་ཁྲོད་སྟན་ཐོག་ཏུ་ཆོད་ནས་རོ་སྙོམས་ལམ་དུ་ཁྱེར་ཏེ་ཉམས་རྟོགས་བཙན་ཐབས་སུ་སྐྱེད་ཚུལ་</name>
		<name>ལེའུ་བཅུ་དྲུག་པ, བླ་མེད་ཕ་རྒྱུད་ལས་འཕགས་ལུགས་ཀྱི་རྫོགས་རིམ་གྱི་ཡན་ལག་སྟེ་ཡིད་དབེན་བསྟན་པ་</name>
		<name>ལེའུ་གཉིས་པ་, རྫོགས་རིམ་གྱི་ངོ་བོ་ནི་བདེ་བ་ལ་བརྟེན་ནས་བདེ་བ་ཆེན་པོ་སྐྱེད་པ་སྟེ་</name>
		<name>ལེའུ་ལག་, ཉམས་ལེན་ལུས་སྦྱིན་ལ་རེ་བ་མ་ཡིན་པར་རྣམ་རྟོག་ནང་དུ་གཅོད་ཚུལ་</name>
		<name>ལཽ་ཨི་པ མི་གསལ, ལུས་ཀྱི་རྩ་ཁམས་ལ་སོགས་པ་ལྷར་དག་པའི་ཚུལ་</name>
		<name>ལཽ་ཨི་པ,  འཁོར་འདས་ཀྱི་དངོས་པོ་ཐམས་ཅད་རང་བཞིན་གྱིས་རྣམ་པར་དག་པ་སྐྱེ་མེད་སྟོང་པ་ཉིད་དུ་ཤེས་པར་བྱ་ཚུལ་</name>
		<name>ཤ་མ་ཐ་ཞེས་པའི་སྒྲ་, ངེས་ཚིག་གཡེང་བ་ཞི་ནས་ཀྱི་ཚུལ་</name>
		<name>ཤིན་ཏུ་བསྡུས་པ, སེམས་ཉིད་ཉག་གཅིག་གི་སྟེང་དུ་ཡེངས་མེད་དུ་འཇོག་པ་ཁོ་ནས་ལམ་གྱི་རིམ་པ་མཐའ་དག་བགྲོད་ནས་འབྲས་བུ་མཆོག་ལ་སྦྱོར་བར་གསུངས་</name>
		<name>གཤིན་རྗེ་གཤེད་དམར་ནག་གི་རྒྱུད,  བསྙེན་སྒྲུབ་ཡན་ལག་བཞི་འདོད་ཚུལ་</name>
		<name>བཤད་རྒྱད་རྡོ་ཕྲེང་གི་ལེའུ་ཐ་མ,  རྫོགས་རིམ་ལ་རིམ་པ་ལྔ་མཛད་དེ། དེ་ལ་རབ་མཆོག་ནི་རྡོར་བཟླས་ལས་རབ་ཏུ་གྱུར་པའི་སེམས་དབེན་ནོ། །དངོས་གྲུབ་ནི་བདག་བྱིན་བརླབས་སོ། །ཡིད་དགའ་བ་ནི་སྒྱུ་མའི་ལུས་དེ་དག་པར་བྱེད་པའི་དོན་དམ་བདེན་པ་འོད་གསལ་ལོ། །མགུ་བ་ནི་ཟུང་འཇུག་རྡོརྗེ་འཆང་ཆེན་པོའི་སྐུའོ་</name>
		<name>བཤད་རྒྱུད་རྒྱ་མཚོ་, སྒྱུ་འཕྲུལ་དྲྭ་བའི་ལུགས་སུ་མཚན་བཅས་ཀྱི་སྒོམ་པ་ལ་ཐབས་ཀྱིས་ངེས་པའི་ལམ་དང་ཤེས་རབ་རྣམ་པར་གྲོལ་ཚུལ་</name>
		<name>བཤེས་སྤྲིངས་, འཇིག་རྟེན་གྱི་ཆོས་བརྒྱད་སྤང་ཚུལ་</name>
		<name>ས་སྡེ་, སེམས་ཅན་ལ་དམིགས་ཚུལ་</name>
		<name>ས་ར་ཧའི་ཞབས,  ལུང་ཁུངས་མི་གསལ། ཐུན་མོང་ཐེག་པ་ལས་བཤད་པའི་སྙིང་རྗེ་ཙམ་དང་། སྙིང་རྗེ་ཆེན་པོ་དང་། དེ་ལ་ཐུགས་རྗེའི་སྒྲས་བསྟན་པ་རྣམས་ལ་ཁྱད་པར་ཆེ་ཚུལ་</name>
		<name>སཾ་ཊ་, ལྷན་ཅིག་སྐྱེས་པའི་ཡེ་ཤེས་ནང་ནས་ཤར་བས་འོད་གསལ་རྒྱུན་ཆད་མེད་པ་འབྱུང་ཚུལ་</name>
		<name>སམྦུ་ཊི་, དེའང་ཚད་མ་བཞི་ནི་</name>
		<name>སའི་བརྟག་པ་དྲུག་པ, རྫོགས་རིམ་གྱི་རིམ་པ་ལ་བསླབ་ཚུལ་</name>
		<name>སློབ་དཔོན་བིརྺ་པའི་ཞལ་, ཐོག་མར་འཆི་མེད་གྲུབ་པའི་འཁྲུལ་འཁོར་སུམ་ཅུ་རྩ་གཉིས་ཀྱིས་རྩ་ཐིག་རླུང་གསུམ་ལེགས་པར་སྦྱངས་པ་སྔོན་དུ་འགྲོ་བས་ལུས་ཐར་པའི་ལམ་དུ་གཟུང་བར་བྱ་བ་ནི་</name>
		<name>གསང་རྒྱུད་ཕྱི་མ, མཆོག་དམན་ཀུན་ནས་ཉམས་ལེན་གྱི་གཙོ་བོར་བྱེད་པ། རྣལ་འབྱོར་བླ་ན་མེད་པའི་ལམ་ཀུན་རིམ་པ་གཉིས་སུ་འདུ་བ་ཡིན་ཏེ་</name>
		<name>གསང་འདུས་རྒྱུད་ཕྱི་མ,  ཡན་ལག་དྲུག་ཀར་ཡང་རྣམ་པ་ཀུན་གྱི་མཆོག་དང་ལྡན་པའི་སྟོང་གཟུགས་ཕྱག་རྒྱ་ཆེན་པོ་སྒོམ་པའི་ལམ་གྱི་མཐིལ་ཡིན་ཞིང་། དེ་ཉིད་ཤེས་རབ་མའི་མཆོག་ཡིན་པའི་ཕྱིར་འཇིག་རྟེན་ལས་འདས་པའི་ཤེས་རབ་ཡེ་ཤེས་ཀྱི་ལམ་ཡིན་ལ། ཡན་ལག་དང་པོ་ལྔའི་སྐབས་སུ་འགྱུར་མེད་བདེ་བའི་སྐད་ཅིག་མ་དངོས་མ་གྲུབ་ཀྱང་གང་སྟོང་གཟུགས་མཐོང་བ་ཚུན་ཆོད་ནས་འགྱུར་མེད་བདེ་བའི་སྐད་ཅིག་གི་ཆ་ཤས་ནི་ཡོད་དོ། །ཡན་ལག་དེ་དག་སྔ་མ་སྔ་མ་མཐར་ཕྱིན་ནས་ཕྱི་མ་ཕྱི་མ་སྐྱེ་བས་ཐོག་མར་སྐྱེ་བའི་དུས་སྐབས་རིམ་ཅན་དུ་གནས་པའོ་</name>
		<name>གསང་འདུས་རྒྱུད་ཕྱི་མ, བསམ་གཏན་གཉིས་ཡང་དག་བསྒོམ་ཚུལ་</name>
		<name>གསང་འདུས་རྒྱུད་ཕྱི་མ་,  ཕྱག་རྒྱ་ཆེན་པོའི་རྣལ་འབྱོར་སྦྱོར་བ་ཡན་ལག་དྲུག་པ་ཞེས་བྱ་བ་འདི་ནི་རྫོགས་པའི་རིམ་པ་</name>
		<name>གསང་འདུས་རིམ་ལྔ་, སྒྱུ་ལུས་ཀྱི་མན་ངག་</name>
		<name>གསང་བ་ཐུགས་ཀྱི་སྒྲོན་མ, སྐུ་གསུམ་མངོན་དུ་འཐོབ་པའི་ཐབས་ཕྱིན་ཅི་མ་ལོག་པ་ནི་</name>
		<name>གསང་བ་འདུས་པ,  ཕུང་པོ་ལྔ་ནི་དག་པའི་རང་བཞིན་དུ་ཤེས་པར་བྱ་དགོས་ཚུལ་</name>
		<name>གསང་བ་འདུས་པ་,  རྡོ་རྗེ་བཙུན་མོའི་ཞལ་ལུང་བསྙེན་སྒྲུབ་</name>
		<name>གསང་བ་འདུས་པའི་རྒྱུད,  སྙིང་རྗེ་ཆེན་པོ་དང་། འོད་གསལ། མི་འགྱུར་བའི་བདེ་བ་རྣམས་དོན་གཅིག་ཏུ་འགྱུར་ཞིང་། དེ་ཉིད་ཐབས་དང་། སྤྱི་ལ་གྲགས་པ་ལྟར་ཀུན་རྫོབ་དང་དོན་དམ་གཉིས་ལ་འཇོག་གོ་</name>
		<name>གསང་བ་བསམ་མི་ཁྱབ་པའི་རྒྱུད་, ཐོད་རྒལ་ཅིག་ཅར་ཏེ་སྐྱེ་བའི་ཚུལ་</name>
		<name>བསམ་གྱིས་མི་ཁྱབ་པའི་རྒྱུད་, སེམས་ཉིད་གཉུག་མ་ལྷན་སྐྱེས་ནི་ཆོས་ཀྱི་སྐུ་སྟེ་དེ་ངོ་སྤྲད་ཚུལ་</name>
		<name>ལྷན་ཅིག་སྐྱེས་གྲུབ་, ཆོས་དང་ཆོས་ཉིད་རོ་མཉམ་པ་ལྟ་བུ་ལ་ལྷན་ཅིག་སྐྱེས་ཚུལ་</name>
		<name>ཨ་བྷི་དྷ་ན་, ཡེ་ཤེས་སུ་བཤད་ཚུལ་</name>
		<name>ཨཱ་ལི་ཀཱ་ལི་ཆུ་ཀླུང་ཆེན་པོའི་རྒྱུད་, དེ་ལ་དབང་ནི་ལུགས་འདིའི་ཐུན་མོང་མ་ཡིན་པ་བཞི་སྟེ་</name>
		<name>ཨིནྡྲ་བྷཱུ་ཏིས་,  བཀའ་བརྒྱུད་ཆེ་བཞི་ཆུང་བརྒྱད་ཀྱི་གྲུབ་ཐོབ་ས་ཆེན་པོའི་རྡུལ་ཙམ་བྱོན་པའི་རྣམ་ཐར་དང་ལག་རྗེས་མངོན་སུམ་སྣང་བ་འདི་ཉིད་</name>
	</l>
	<ns></ns>
	<pj>
		<name>དཔེར་ན་</name>
		<name>གཞན་དོན་བྱེད་པ་དཔའ་ཆེན་བྱང་ཆུབ་སེམས་དཔའ་ དཔེ་གསུམ་</name>
		<name>སངས་རྒྱས་ཀྱི་ཡོན་ཏན་སྟོབས་བཅུ་ལ་སོགས་པས་ནི་ཁམས་སྟོང་པ་མ་ཡིན་ཏེ། དཔེར་ན་</name>
	</pj>
	<tn>
		<name>སྒྱུ་ལུས་ཀྱི་མཚན་ཉིད་</name>
		<name>སྒྱུ་ལུས་ཀྱི་རིམ་པའི་ངོ་བོ་ནི,་</name>
		<name>ངག་དབེན,་</name>
		<name>ངོ་བོ་ནི་</name>
		<name>ཆགས་སྡང་རང་གྲོལ་གྱི་མཚན་ཉིད་</name>
		<name>རྗེས་དྲན་གྱི་ངོ་བོ་</name>
		<name>རྗེས་དྲན་ནམ་ཨ་ནུ་སྨྲྀ་ཏི,་</name>
		<name>ཏིང་ངེ་འཛིན་གྱི་ངོ་བོ་</name>
		<name>ཏིང་ངེ་འཛིན་ནམ་ས་མཱ་དྷི,་</name>
		<name>བདེན་པ་བཞི་སྒོམ་ཚུལ་</name>
		<name>འཕོ་བའི་མཚན་ཉིད་</name>
		<name>བར་དོའི་མཚན་ཉིད་</name>
		<name>རྨི་ལམ་གྱི་ངོ་བོ་</name>
		<name>རྨི་ལམ་གྱི་མཚན་ཉིད་</name>
		<name>རྨི་ལམ་ཉིང་འཁྲུལ་རང་དག་གི་མཚན་ཉིད་</name>
		<name>ཚད་མ་བཞིའི་མཚན་ཉིད་</name>
		<name>འཛིན་པའམ་དྷཱར་ཎ,་</name>
		<name>ཟུང་འཇུག་གི་ངོ་བོ,་</name>
		<name>འོད་གསལ་གྱི་མཚན་ཉིད་</name>
		<name>འོད་གསལ་གྱི་རིམ་པའི་ངོ་བོ,་</name>
		<name>ཡང་དག་སྤོང་བ་</name>
		<name>རང་སངས་ཀྱི་མཚན་ཉིད་</name>
		<name>ལུས་དབེན་གྱི་ངོ་བོ་ནི་</name>
		<name>ལོངས་སྐུའི་མཚན་ཉིད་</name>
		<name>སངས་རྒྱས་ཀྱི་མཚན་ཉིད་</name>
		<name>སེམས་དབེན,་</name>
		<name>སྲོག་རྩོལ,་</name>
		<name>བསམ་གཏན་ནམ་དྷྱཱན,་</name>
	</tn>
	<ts>
		<name>ཀུན་མཁྱེན་ཡབ་སྲས་རྣམས་ཀྱིས་བདེ་བ་རྫོགས་པ་སྒྲུབ་པ་ཆེན་པོའི་ཡན་ལག་ཕྲ་མོའི་རྣལ་འབྱོར་བཞིའི་བསྡུས་པ་བཞེད་པ་དང་། རྒྱལ་བ་རང་བྱུང་ཞབས་སོགས་ཙཱ་མིའི་རྗེས་འབྲང་གཙོར་གྱུར་པའི་སྔ་རབས་པ་ཕལ་མོ་ཆེས་ཡན་ལག་བཅུ་གཉིས་ཀྱིས་བསྡུས་པར་བཞེད་པའི་ཁྱད་པར་མི་འདྲ་བ་</name>
		<name>ཁ་ཅིག་འདིར་སྟོང་ཉིད་དུ་བཤད་པ་དོན་དམ་སྟོང་ཉིད་དངོས་མ་ཡིན་ཡང་རྡུལ་ཆོས་ཀྱིས་སྟོང་པའི་སྟོང་ཉིད་ལ་དགོངས་སོ་ཞེས་ཟེར་</name>
	</ts>
	<yw>
		<name>ཀུན་རྫོབ་ཀྱི་ཐིག་ལེ་</name>
		<name>བསྐྱེད་རིམ་གྱི་བསྐྱེད་བྱའི་དབྱེ་བ་</name>
		<name>བསྐྱེད་རིམ་གྱིས་སྒྲུབ་པའི་ཏིང་ངེ་འཛིན་</name>
		<name>ཁམས་ཀྱི་འདུ་ལུགས་གསུམ་ནི་</name>
		<name>གྲུབ་མཐའ་</name>
		<name>གྲོལ་ལམ་ཕྱག་རྒྱ་ཆེན་པོའི་ལམ་རིམ་བཤད་པ་ལ་གསུམ་</name>
		<name>རྒྱས་བཤད་)ལ་</name>
		<name>སྒོམ་པ་མཆོག་དམན་གྱི་སྒོ་ནས་དབྱེ་ན་</name>
		<name>སྒོམ་ཚུལ་གྱི་ཡན་ལག་ལ། དོན་ཚན་ལྔ་</name>
		<name>སྒོམ་རིམ་བཤད་པ་ལ་གཉིས་</name>
		<name>སྒྱུ་ལུས་ཀྱི་རིམ་པ,་</name>
		<name>སྒྱུ་ལུས་ལ་སྤྱིར་དབྱེ་ན་</name>
		<name>ངག་དབེན,་</name>
		<name>ངེས་ལེགས་ལ་གཉིས་</name>
		<name>དངོས་གྲུབ་སྒྲུབ་པའི་གནས་སྐབས་ཀྱི་སྒོ་ནས་དབྱེ་ན་</name>
		<name>སྔགས་ཕྱི་མ་བླ་མེད་</name>
		<name>གཉིས་པ་ལ་གསུམ་</name>
		<name>གཉིས་པ་ལམ་བགྲོད་པའི་རིམ་པ་བཤད་པ་ལ་</name>
		<name>སྙན་བརྒྱུད་བཞི་ནི་</name>
		<name>ཏིང་ངེ་འཛིན་གྱི་ཡན་ལག་གི་དབྱེ་བ་ནི་</name>
		<name>རྟེན་འབྲེལ་གསུམ་ནི་</name>
		<name>ལྟ་བ་བཞི་</name>
		<name>སྟོད་འབྲུག་པའི་ཁྲིད་ཆེན་བརྒྱད་ནི་</name>
		<name>ཐུན་མོང་གི་སྲུང་བ་བཅུ་བཞི་</name>
		<name>དག་བྱ་ལ་དབྱེ་</name>
		<name>དག་བྱེད་ཏིང་ངེ་འཛིན་</name>
		<name>དག་བྱེད་སྲོག་རྩོལ་ཉིད་ལ་དབྱེ་ན་</name>
		<name>དང་པོ་ལ་བདུན་</name>
		<name>དང་པོ་ལའང་རྣམ་གྲངས་བཞིར་</name>
		<name>དེ་བཞིའི་དང་པོ་ལ་</name>
		<name>དེ་ལ་སྒྲོན་མ་བཞི་ནི་</name>
		<name>དེ་ལ་དབྱེ་</name>
		<name>དེ་ལ་དབྱེ་</name>
		<name>ཕྱི་མ་སྒྲུབ་པའི་ལམ་རིམ་</name>
		<name>ཕྱོགས་མེད་བདུན་ནི་</name>
		<name>བར་ཆད་བཞི་</name>
		<name>བར་དོའི་ལུས་གསུམ་</name>
		<name>སྨད་འབྲུག་གི་ཐུབ་པ་ལྔ་ལྡན་</name>
		<name>ཚིག་ཚོགས་ལའང་བཞི་</name>
		<name>ཟུང་འཇུག,་</name>
		<name>འོད་གསལ་གྱི་རིམ་པ,་</name>
		<name>རང་ས་དྲུག་</name>
		<name>རིགས་</name>
		<name>རིགས་</name>
		<name>རླུང་གི་གནད་ལྔ་</name>
		<name>ལུས་དབེན,་</name>
		<name>ལུས་ལ་བརྟེན་པ་</name>
		<name>ལུས་ལ་དམིགས་པ་</name>
		<name>ལེ་ལོ་</name>
		<name>ཤེས་རབ་ཀྱི་ཕྱོགས་སུ་ལྷུང་བའི་བར་ཆད་</name>
		<name>ཤེས་རབ་རྣམ་པར་གྲོལ་བའི་ལམ་ལ་</name>
		<name>སེམས་དབེན,་</name>
		<name>སྲུང་བ་བརྒྱད་</name>
		<name>སྲུང་བ་བརྒྱད་</name>
		<name>ལྷག་མཐོང་གི་དབྱེ་བ་གཙོ་ཆེ་བ་གསུམ་</name>
	</yw>
</tags>